{"https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/3785a8df-9a18-4f9c-a25f-bb13ce5b0ea5/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "3785a8df-9a18-4f9c-a25f-bb13ce5b0ea5", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000492", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifverfahren zwischen der St. Claraspital AG und den CSS Versicherern betreffend Festsetzung der SwissDRG-Baserate f\u00fcr akutstation\u00e4re Leistungen gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2019; Tariffestsetzung", "en": "Tarifverfahren zwischen der St. Claraspital AG und den CSS Versicherern betreffend Festsetzung der SwissDRG-Baserate f\u00fcr akutstation\u00e4re Leistungen gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2019; Tariffestsetzung", "it": "Tarifverfahren zwischen der St. Claraspital AG und den CSS Versicherern betreffend Festsetzung der SwissDRG-Baserate f\u00fcr akutstation\u00e4re Leistungen gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2019; Tariffestsetzung", "fr": "Tarifverfahren zwischen der St. Claraspital AG und den CSS Versicherern betreffend Festsetzung der SwissDRG-Baserate f\u00fcr akutstation\u00e4re Leistungen gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2019; Tariffestsetzung"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifverfahren zwischen der St. Claraspital AG und den CSS Versicherern betreffend Festsetzung der SwissDRG-Baserate f\u00fcr akutstation\u00e4re Leistungen gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2019; Tariffestsetzung", "dateDecision": "2021-08-17", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0F\u00fcr die Leistungsabgeltung nach SwissDRG f\u00fcr akutstation\u00e4re Behandlungen der St. Claraspital AG gegen\u00fcber den CSS Versicherern wird die Baserate ab dem 1. Januar 2019 auf Fr. 9\u2018906 festgesetzt.<br/>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Die St. Claraspital AG ist berechtigt bzw. die CSS Versicherer und die Wohnkantone der Patientinnen und Patienten sind angehalten, f\u00fcr Austritte ab dem 1. Januar 2019 r\u00fcckwirkend die Differenz zwischen der mit Regierungsratsbeschluss Nr. 18/38/34 (P181810) provisorisch festgesetzten Baserate von Fr. 9\u2018670 und der nach Ziffer 1 oben festgesetzten Baserate einzufordern bzw. nachzuzahlen.<br/>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Es werden Verfahrenskosten von Fr. 2\u2018000 erhoben. Diese werden h\u00e4lftig zu je Fr. 1\u2018000 auf die Parteien aufgeteilt.<br/>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Es werden keine Parteientsch\u00e4digungen zugesprochen. Die Antr\u00e4ge auf Parteientsch\u00e4digungen werden abgewiesen.<br/><br/></p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates des Kantons Basel-Stadt\nDer Pr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/0604273a-ff41-43db-9d48-0143f9ae86de/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "0604273a-ff41-43db-9d48-0143f9ae86de", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000491", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ratschlag zu einem Kantonalen Gleichstellungsgesetz zu Geschlecht und sexueller Orientierung (Kantonales Gleichstellungsgesetz); \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "en": "Ratschlag zu einem Kantonalen Gleichstellungsgesetz zu Geschlecht und sexueller Orientierung (Kantonales Gleichstellungsgesetz); \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "it": "Ratschlag zu einem Kantonalen Gleichstellungsgesetz zu Geschlecht und sexueller Orientierung (Kantonales Gleichstellungsgesetz); \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "fr": "Ratschlag zu einem Kantonalen Gleichstellungsgesetz zu Geschlecht und sexueller Orientierung (Kantonales Gleichstellungsgesetz); \u00f6ffentliche Vernehmlassung"}}, "content": {"enactmentTitle": "Ratschlag zu einem Kantonalen Gleichstellungsgesetz zu Geschlecht und sexueller Orientierung (Kantonales Gleichstellungsgesetz); \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "dateDecision": "2021-08-17", "enactment": "<p><br/></p><p><br/></p><p>\u2002\u2002\u2002\u2002</p><p>Der Regierungsrat hat das Pr\u00e4sidialdepartement erm\u00e4chtigt, eine Vernehmlassung zum Ratschlag zu einem Kantonalen Gleichstellungsgesetz zu Geschlecht und sexueller Orientierung (Kantonales Gleichstellungsgesetz) durchzuf\u00fchren.\u00a0</p><p><br/></p><p>Die \u00d6ffentlichkeit ist eingeladen, zu diesem Entwurf Stellung zu nehmen.<br/></p><p><br/>Beh\u00f6rde: Pr\u00e4sidialdepartement<br/></p><p><br/>Frist: 17. November 2021</p><p><br/></p><p>Die Unterlagen befinden sich im Internet unter der Adresse: www.regierungsrat.bs.ch/geschaefte/vernehmlassungen<br/>\u00a0<br/></p>\u2002\u2002\u00a0\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002<p><br/></p><p><br/></p>", "decidingOffice": "Die Staatsschreiberin:\nBarbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e0b85997-639b-4b47-89c2-da0e468d8eac/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "e0b85997-639b-4b47-89c2-da0e468d8eac", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "562dc11e-6d6e-11e9-a3e7-0050569d3c43", "displayName": "Veterin\u00e4ramt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Schlachthofstrasse", "streetNumber": "55", "swissZipCode": "4056", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS50-0000000034", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Aufhebung des Sauerbrut-Sperrgebietes vom 15. Juni 2021", "en": "Aufhebung des Sauerbrut-Sperrgebietes vom 15. Juni 2021", "it": "Aufhebung des Sauerbrut-Sperrgebietes vom 15. Juni 2021", "fr": "Aufhebung des Sauerbrut-Sperrgebietes vom 15. Juni 2021"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4125", "town": "Riehen"}, "enactmentTitle": "Aufhebung des Sauerbrut-Sperrgebietes vom 15. Juni 2021", "dateDecision": "2021-08-17", "enactment": "<p>Die am 15. Juni 2021 aufgrund des Auftretens von Sauerbrut in einem Bienenstand in der Gemeinde Riehen verh\u00e4ngte Anordnung eines Sperrgebiets \u00fcber die <b>das Gebiet n\u00f6rdlich des Dorfkerns von Riehen bis zu den Zollstellen Riehen-Weil, Riehen-Inzlingen sowie Riehen-L\u00f6rrach inklusive Autal und Maienb\u00fchl </b>wird <b>mit sofortiger Wirkung aufgehoben</b>.<b></b></p><p>Die Bienenst\u00e4nde, die sich im urspr\u00fcnglichen Sperrgebiet befinden, werden im kommenden Fr\u00fchjahr 2022 nach den Anweisungen des Bieneninspektors nachkontrolliert.</p>", "decidingOffice": "Kantonstierarzt Basel-Stadt, Veterin\u00e4ramt , Gesundheitsdepartement", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/2eada34f-b10a-4949-a311-4ec41edf2211/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "2eada34f-b10a-4949-a311-4ec41edf2211", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS90", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "ec0c3819-fd1e-11e8-b991-0050569d3c43", "displayName": "Grosser Rat Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS90-0000000102", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Reglement betreffend Akkreditierung der Medienschaffenden und Zutritt zum Grossen Rat", "en": "Reglement betreffend Akkreditierung der Medienschaffenden und Zutritt zum Grossen Rat", "it": "Reglement betreffend Akkreditierung der Medienschaffenden und Zutritt zum Grossen Rat", "fr": "Reglement betreffend Akkreditierung der Medienschaffenden und Zutritt zum Grossen Rat"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}, "title": "Reglement betreffend Akkreditierung der Medienschaffenden und Zutritt zum Grossen Rat", "publication": "<p>Das Reglement kann im Anhang eingesehen werden.</p><p><br/></p><p><br/></p><p>Im Namen des Ratsb\u00fcros:<br/>Der Pr\u00e4sident: Dr. David Jenny<br/>Der I. Ratssekret\u00e4r: Beat Flury<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c5d4f55f-0da2-4456-b17b-f12b5f014dca/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "c5d4f55f-0da2-4456-b17b-f12b5f014dca", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "be238bab-f7e2-11e8-b80b-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Riehen - Gemeinderat", "street": "Wettsteinstrasse", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS10-0000000052", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ablauf der Referendumsfrist 18.07.2021", "en": "EN_Ablauf der Referendumsfrist 18.07.2021", "it": "IT_Ablauf der Referendumsfrist 18.07.2021", "fr": "FR_Ablauf der Referendumsfrist 18.07.2021"}}, "content": {"expirationReferendumPeriod": "2021-07-18", "publication": "<p>F\u00fcr den vom Einwohnerrat am 16. Juni 2021 gefassten und im Kantonsblatt vom 19. Juni 2021 publizierten Beschluss betreffend</p><ul><li><b>\u00dcbertragung der Schenkelscheune (Gemeindeg\u00e4rtnerei) vom Verwaltungsverm\u00f6gen ins Finanzverm\u00f6gen (Entwidmung)</b></li></ul><div>ist die Referendumsfrist am 18. Juli 2021 unben\u00fctzt abgelaufen.</div>", "decidingOffice": "Im Namen des Gemeinderats\nDer Pr\u00e4sident: Hansj\u00f6rg Wilde\nDie Generalsekret\u00e4rin: Sandra Tessarini"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/475997d9-b6e1-425e-a95c-71179acd4ba9/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "475997d9-b6e1-425e-a95c-71179acd4ba9", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000003133", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\u00e4nderung Sundgauerstrasse 11, 13", "en": "Hand\u00e4nderung Sundgauerstrasse 11, 13", "it": "Hand\u00e4nderung Sundgauerstrasse 11, 13", "fr": "Hand\u00e4nderung Sundgauerstrasse 11, 13"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Sundgauerstrasse", "houseNumber": "11, 13", "town": "Basel"}, "section": "2", "plot": "3334", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "ORUT AG", "addressSwitzerland": {"town": "Lugano TI"}}}, "propertyNew": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Nova Property Fund Management AG", "addressSwitzerland": {"town": "Z\u00fcrich"}}}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/56d521db-e78f-4e8b-83d5-23a38143b1d4/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "56d521db-e78f-4e8b-83d5-23a38143b1d4", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000003153", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Fasanenstrasse 118", "en": "Hand\ucc44nderung Fasanenstrasse 118", "it": "Hand\ucc44nderung Fasanenstrasse 118", "fr": "Hand\ucc44nderung Fasanenstrasse 118"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Fasanenstrasse", "houseNumber": "118", "town": "Basel"}, "section": "7", "condominiumPlot": "2531-12", "coOwnershipPlot": "2531-14-1, 2531-14-26", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Heimatland Immobilien AG", "addressSwitzerland": {"town": "Freienbach SZ"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Roland Henz", "addressSwitzerland": {"town": "Laufen BL"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Manuela Henz", "addressSwitzerland": {"town": "Laufen BL"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/f059f532-1859-4f79-9b91-8ec5194f74f5/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "f059f532-1859-4f79-9b91-8ec5194f74f5", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000003128", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\u00e4nderung Bruderholzallee 172, 172a", "en": "Hand\u00e4nderung Bruderholzallee 172, 172a", "it": "Hand\u00e4nderung Bruderholzallee 172, 172a", "fr": "Hand\u00e4nderung Bruderholzallee 172, 172a"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Bruderholzallee", "houseNumber": "172, 172a", "town": "Basel"}, "section": "4", "condominiumPlot": "2155-5", "coOwnershipPlot": "2155-11-3, 2155-11-4", "propertySoFar": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Christina Leila Hadaoui", "addressSwitzerland": {"town": "Bern"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Doris Elsbeth Minder", "addressSwitzerland": {"town": "Schaan (LIE)"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Oliver Hakim Minder", "addressSwitzerland": {"town": "Bangkok (THA)"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Marianne Margrit Minder Buder", "addressSwitzerland": {"town": "Pfeffingen BL"}}]}, "propertyNew": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Christoph Markus Wellinger", "addressSwitzerland": {"town": "Hofstetten-Fl\u00fch SO"}}}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b43f6d71-3f4e-4158-8beb-7f5b9a384fa2/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "b43f6d71-3f4e-4158-8beb-7f5b9a384fa2", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b2b525f9-f86d-11e8-92b3-0050569db5fb", "displayName": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS40-0000000278", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2024-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verkehrsanordnung Blochmonterstrasse", "en": "Verkehrsanordnung Blochmonterstrasse", "it": "Verkehrsanordnung Blochmonterstrasse", "fr": "Verkehrsanordnung Blochmonterstrasse"}}, "content": {"typeOfRequest": {"selectType": "permanent"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "4054", "town": "Basel"}, "authorityOffice": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "permanentStreet": {"affectedRoad": "Blochmonterstrasse", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>- bei der Einm\u00fcndung in den Bernerring, auf beiden Seiten: <br/>Kein Vortritt.<br/></p>"}, "authorityOffice1": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt\nDufourstrasse 40 \n4052 Basel", "authorityOffice2": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "additionalLegalRemedy": "Hinweise\nGesetzliche Grundlagen f\u00fcr Zust\u00e4ndigkeit, Signalisation, Beschwerderecht und Ahndung sind das Strassenverkehrsgesetz vom 19. Dezember 1958, die Signalisationsverordnung vom 5. September 1979 und die kantonale Verordnung \u00fcber den Strassenverkehr vom 17. Mai 2011 und die kantonale Verordnung \u00fcber die Parkraumbewirtschaftung vom 19. August 2014. Die Projektpl\u00e4ne k\u00f6nnen nach telefonischer Terminabsprache (Tel. 061 267 85 56) beim Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t (Dufourstrasse 40) eingesehen werden. \n\nRechtsmittelbelehrung\nGegen Verf\u00fcgungen der Mobilit\u00e4t kann an das Bau- und Verkehrsdepartement (M\u00fcnsterplatz 11, 4001 Basel) rekurriert werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung bei der Rekursinstanz anzumelden. Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt an gerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. F\u00fcr die mit Stern (*) bezeichnete(n) Massnahme(n) wird die aufschiebende Wirkung eines allf\u00e4lligen Rekurses entzogen.\nBei v\u00f6lliger oder teilweiser Abweisung des Rekurses k\u00f6nnen die amtlichen Kosten, bestehend aus einer Spruchgeb\u00fchr sowie den Auslagen f\u00fcr Gutachten, Augenscheine, Beweiserhebungen und anderen besonderen Vorkehrungen, der Rekurrentin oder dem Rekurrenten ganz oder teilweise auferlegt werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/f92649e3-5dab-42cf-8e73-cbc9e85dacb8/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "f92649e3-5dab-42cf-8e73-cbc9e85dacb8", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b2b525f9-f86d-11e8-92b3-0050569db5fb", "displayName": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS40-0000000276", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2024-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verkehrsanordnung St. Galler-Ring, S\u00e4ntisstrasse, General Guisan-Strasse, Bristenweg, Realpstrasse", "en": "Verkehrsanordnung St. Galler-Ring, S\u00e4ntisstrasse, General Guisan-Strasse, Bristenweg, Realpstrasse", "it": "Verkehrsanordnung St. Galler-Ring, S\u00e4ntisstrasse, General Guisan-Strasse, Bristenweg, Realpstrasse", "fr": "Verkehrsanordnung St. Galler-Ring, S\u00e4ntisstrasse, General Guisan-Strasse, Bristenweg, Realpstrasse"}}, "content": {"typeOfRequest": {"selectType": "permanent"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "4054", "town": "Basel"}, "authorityOffice": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "permanentStreet": [{"affectedRoad": "St. Galler-Ring", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen: <br/>- vor der Liegenschaft Nr. 189, auf einer L\u00e4nge von 6 m: <br/>Parkfeld \u201eVelos/Motos\u201c (bisher Blaue Zone); <br/>- vor der Liegenschaft Nr. 189, auf einer L\u00e4nge von 3,5 m: <br/>Parkieren verboten (bisher Blaue Zone); <br/>- vor der Liegenschaft Nr. 191, auf einer L\u00e4nge von 10 m: <br/>Parkieren verboten (bisher Parkfeld Velos/Motos und Blaue Zone); <br/>- vor der Liegenschaft Nr. 218, auf einer L\u00e4nge von 4,5 m: <br/>Parkieren verboten (Eink\u00fcrzen der bestehenden Blauen Zone); <br/>- vor der Liegenschaft Nr. 220, auf einer L\u00e4nge von 5 m: <br/>Parkieren verboten (bisher Blaue Zone); <br/>- gegen\u00fcber der Liegenschaft Nr. 220, auf einer L\u00e4nge von 4,5 m: <br/>Parkieren mit Parkscheibe (Blaue Zone), mit Parkkarte 4054 unbeschr\u00e4nkt (Verl\u00e4ngerung der bestehenden Blauen Zone); <br/>- seitlich der Eckliegenschaft Realpstrasse Nr. 2, auf einer L\u00e4nge von 8,5 m: <br/>Parkieren verboten (Eink\u00fcrzen der bestehenden Blauen Zone); <br/>- seitlich der Eckliegenschaft Realpstrasse Nr. 1, auf einer L\u00e4nge von 4,5 m: <br/>Parkieren verboten (Eink\u00fcrzen der bestehenden Blauen Zone).<br/></p>"}, {"affectedRoad": "S\u00e4ntisstrasse", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>bei der Einm\u00fcndung in den St. Galler-Ring: <br/>Kein Vortritt.</p>"}, {"affectedRoad": "General Guisan-Strasse", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>- bei der Einm\u00fcndung in den St. Galler-Ring, auf beiden Seiten: <br/>Kein Vortritt.<br/></p>"}, {"affectedRoad": "Bristenweg", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>bei der Einm\u00fcndung in den St. Galler-Ring: <br/>Kein Vortritt.<br/></p>"}, {"affectedRoad": "Realpstrasse", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>- bei der Einm\u00fcndung in den St. Galler-Ring: <br/>Kein Vortritt.<br/></p>"}], "authorityOffice1": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt\nDufourstrasse 40 \n4052 Basel", "authorityOffice2": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "additionalLegalRemedy": "Hinweise\nGesetzliche Grundlagen f\u00fcr Zust\u00e4ndigkeit, Signalisation, Beschwerderecht und Ahndung sind das Strassenverkehrsgesetz vom 19. Dezember 1958, die Signalisationsverordnung vom 5. September 1979 und die kantonale Verordnung \u00fcber den Strassenverkehr vom 17. Mai 2011 und die kantonale Verordnung \u00fcber die Parkraumbewirtschaftung vom 19. August 2014. Die Projektpl\u00e4ne k\u00f6nnen nach telefonischer Terminabsprache (Tel. 061 267 85 56) beim Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t (Dufourstrasse 40) eingesehen werden. \n\nRechtsmittelbelehrung\nGegen Verf\u00fcgungen der Mobilit\u00e4t kann an das Bau- und Verkehrsdepartement (M\u00fcnsterplatz 11, 4001 Basel) rekurriert werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung bei der Rekursinstanz anzumelden. Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt an gerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. F\u00fcr die mit Stern (*) bezeichnete(n) Massnahme(n) wird die aufschiebende Wirkung eines allf\u00e4lligen Rekurses entzogen.\nBei v\u00f6lliger oder teilweiser Abweisung des Rekurses k\u00f6nnen die amtlichen Kosten, bestehend aus einer Spruchgeb\u00fchr sowie den Auslagen f\u00fcr Gutachten, Augenscheine, Beweiserhebungen und anderen besonderen Vorkehrungen, der Rekurrentin oder dem Rekurrenten ganz oder teilweise auferlegt werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/50e9de03-509b-428b-a58b-e9e6b6d70762/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "50e9de03-509b-428b-a58b-e9e6b6d70762", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b2b525f9-f86d-11e8-92b3-0050569db5fb", "displayName": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS40-0000000277", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2024-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verkehrsanordnung Bernerring, Mariasteinstrasse, Marschalkenstrasse, Kahlstrasse, Schalerstrasse", "en": "Verkehrsanordnung Bernerring, Mariasteinstrasse, Marschalkenstrasse, Kahlstrasse, Schalerstrasse", "it": "Verkehrsanordnung Bernerring, Mariasteinstrasse, Marschalkenstrasse, Kahlstrasse, Schalerstrasse", "fr": "Verkehrsanordnung Bernerring, Mariasteinstrasse, Marschalkenstrasse, Kahlstrasse, Schalerstrasse"}}, "content": {"typeOfRequest": {"selectType": "permanent"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "4054", "town": "Basel"}, "authorityOffice": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "permanentStreet": [{"affectedRoad": "Bernerring", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>- seitlich der Eckliegenschaft Schalerstrasse Nr. 48, auf einer L\u00e4nge von 4,5 m: <br/>Parkieren verboten (Eink\u00fcrzen der bestehenden Blauen Zone); <br/>- seitlich der Eckliegenschaft Blochmonterstrasse Nr. 15, auf einer L\u00e4nge von 5 m: <br/>Parkieren verboten (Eink\u00fcrzen der bestehenden Blauen Zone).<br/></p>"}, {"affectedRoad": "Mariasteinstrasse", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>- bei der Einm\u00fcndung in den Bernerring: <br/>Kein Vortritt.<br/></p>"}, {"affectedRoad": "Marschalkenstrasse", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>- bei der Einm\u00fcndung in den Bernerring, auf beiden Seiten: <br/>Kein Vortritt.<br/></p>"}, {"affectedRoad": "Kahlstrasse", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>- bei der Einm\u00fcndung in den Bernerring: <br/>Kein Vortritt.<br/></p>"}, {"affectedRoad": "Schalerstrasse", "contentOfArrangement": "<p>Im Zusammenhang mit der Einf\u00fchrung einer Velostrasse im St. Galler-Ring / Bernerring zwi&#2;schen Wanderstrasse und Neubadstrasse sowie zwischen Neubadstrasse und Oberwi&#2;lerstrasse, werden folgende Verkehrsanordnungen erlassen:<br/>- bei der Einm\u00fcndung in den Bernerring: <br/>Kein Vortritt.</p>"}], "authorityOffice1": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt\nDufourstrasse 40 \n4052 Basel", "authorityOffice2": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "additionalLegalRemedy": "Hinweise\nGesetzliche Grundlagen f\u00fcr Zust\u00e4ndigkeit, Signalisation, Beschwerderecht und Ahndung sind das Strassenverkehrsgesetz vom 19. Dezember 1958, die Signalisationsverordnung vom 5. September 1979 und die kantonale Verordnung \u00fcber den Strassenverkehr vom 17. Mai 2011 und die kantonale Verordnung \u00fcber die Parkraumbewirtschaftung vom 19. August 2014. Die Projektpl\u00e4ne k\u00f6nnen nach telefonischer Terminabsprache (Tel. 061 267 85 56) beim Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t (Dufourstrasse 40) eingesehen werden. \n\nRechtsmittelbelehrung\nGegen Verf\u00fcgungen der Mobilit\u00e4t kann an das Bau- und Verkehrsdepartement (M\u00fcnsterplatz 11, 4001 Basel) rekurriert werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung bei der Rekursinstanz anzumelden. Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt an gerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. F\u00fcr die mit Stern (*) bezeichnete(n) Massnahme(n) wird die aufschiebende Wirkung eines allf\u00e4lligen Rekurses entzogen.\nBei v\u00f6lliger oder teilweiser Abweisung des Rekurses k\u00f6nnen die amtlichen Kosten, bestehend aus einer Spruchgeb\u00fchr sowie den Auslagen f\u00fcr Gutachten, Augenscheine, Beweiserhebungen und anderen besonderen Vorkehrungen, der Rekurrentin oder dem Rekurrenten ganz oder teilweise auferlegt werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b4e391d8-5d71-47bb-9b76-a0f379452767/xml": {"section": "BV", "meta": {"id": "b4e391d8-5d71-47bb-9b76-a0f379452767", "rubric": "BV-BS", "subRubric": "BV-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BV-BS10-0000000191", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "en": "EN_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "it": "IT_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "fr": "FR_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}, "naturalization": "1.\tBecks, Annika, B\u00fcrgerin von Seengen AG\n\n2.\tHonegger, Stephan, B\u00fcrger von Elsau ZH und Hinwil ZH mit Kind Honegger, Benjamin, B\u00fcrger von Elsau ZH und Hinwil ZH\n\n3.\tKutzli, Florian Christoph, B\u00fcrger von Thayngen SH mit Ehefrau Leirner, Betty, B\u00fcrgerin von Thayngen SH\n\n4.\tMeier, Gabi, B\u00fcrgerin von Birmenstorf AG\n\n5.\tTurina, Micaela Paula, B\u00fcrgerin von Birr AG und Neunkirch SH", "resolution": "Der Regierungsrat hat gem\u00e4ss \u00a7 3 des B\u00fcrgerrechtsgesetzes die Aufnahme der verzeichneten sieben Personen (f\u00fcnf Gesuche) in das B\u00fcrgerrecht der Stadt Basel best\u00e4tigt, unter gleichzeitiger Verleihung des Kantonsb\u00fcrgerrechts.", "dateDecision": "2021-08-17", "naturalizationInformation": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt\nMarktplatz 9 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/1a1372a0-49cf-4597-9b19-d23a9baa21b8/xml": {"section": "BV", "meta": {"id": "1a1372a0-49cf-4597-9b19-d23a9baa21b8", "rubric": "BV-BS", "subRubric": "BV-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BV-BS10-0000000193", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "en": "EN_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "it": "IT_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "fr": "FR_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}, "naturalization": "1.\tFerreira, Maria Josefa, spanische Staatsangeh\u00f6rige und Kind Ferreira, Mateo Rocco, B\u00fcrger von Gossau und Z\u00fcrich\n\n2.\tFiliz, Melike, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n3.\tFronckowiak, Alexandra Suzanne, amerikanische Staatsangeh\u00f6rige\n\n4.\tGrandolini, Simone, italienischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n5.\tG\u00fcl, Burcu, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige und Kind G\u00fcl, Elmira, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n6.\tHilbert, Florian, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n7.\tIber, Dagmar, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n8.\tIlazi, Lirim, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger \n\n9.\tJaikanth, Florian, srilankischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n10.\tKang, Hyun-jin, koreanische Staatsangeh\u00f6rige und Kind M\u00f8ller, Noah Jesse Wulff, d\u00e4nischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n11.\tOldani Tupayachi, Juan Luis, italienischer Staatsangeh\u00f6riger und Kind Oldani Teichmann, Kate Stella, deutsche und italienische Staatsangeh\u00f6rige \n\n12.\tPevzner, Anna, deutsche und israelische Staatsangeh\u00f6rige mit Kindern Sch\u00e4dle, Leonor Vera und Sch\u00e4dle, Lara Sophia, beide deutsche und israelische Staatsangeh\u00f6rige\n\n13.\tRaisch, Simone, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n14.\tReck, Martin Joachim, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n15.\tSadiku, Kndime, nordmazedonische Staatsangeh\u00f6rige und Kinder Sadiku, Arian und Sadiku, Amina, beide nordmazedonische Staatsangeh\u00f6rige\n\n16.\tSalat-Zakarias, Soma, rum\u00e4nischer und ungarischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n17.\tSchmitz, Rolf Engelbert Maria, deutscher Staatsangeh\u00f6riger und Kind Biassoni Schmitz, Allegra Maria, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n18.\tSchrinner, Kerstin, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n19.\tSimon, Christina, deutsche Staatsangeh\u00f6rige und Kind Stork, Johanna Carolin, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n20.\tStork, Guido, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n21.\tSugimoto, Takashi, japanischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n22.\tTeimouri, Shilan, iranische Staatsangeh\u00f6rige\n\n23.\tVolfov\u00e1, Lenka, tschechische Staatsangeh\u00f6rige", "resolution": "Der Regierungsrat hat gem\u00e4ss \u00a7 3 des B\u00fcrgerrechtsgesetzes die Aufnahme der verzeichneten 33 Personen (23 Gesuche) in das B\u00fcrgerrecht der Stadt Basel best\u00e4tigt, unter gleichzeitiger Verleihung des Kantonsb\u00fcrgerrechts.", "dateDecision": "2021-08-17", "naturalizationInformation": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt\nMarktplatz 9 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e65b69a8-b7f6-4841-9056-e663eb96b016/xml": {"section": "BV", "meta": {"id": "e65b69a8-b7f6-4841-9056-e663eb96b016", "rubric": "BV-BS", "subRubric": "BV-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BV-BS10-0000000190", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "en": "EN_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "it": "IT_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "fr": "FR_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}, "naturalization": "1.\tAdemaj, Fjolla, kosovarische Staatsangeh\u00f6rige\n\n2.\tAkdeniz, Feyza, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n3.\tBiesterfeld-Oertli, Barbara Ilse, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n4.\tBhylahalli Purushottam, Prashanth, indischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Jayahari, Amrutha, indische Staatsangeh\u00f6rige und Kind Iyengar, Ananya Pramu, indische Staatsangeh\u00f6rige\n\n5.\tDadabhoy, Anum, britische Staatsangeh\u00f6rige\n\n6.\tDjokic, Ilija, serbischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n7.\tEichen, Falko Lorenz, deutscher Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Eichen, Anne Kerstin, deutsche Staatsangeh\u00f6rige, Kindern Eichen, Nika Sophie und Eichen, Lenn Felix, beide deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n8.\tEisert, Ulrich Karl Werner, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n9.\tFalter, Laura, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n10.\tFernandes, Nelson, portugiesischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n11.\tHabermann, Ina, deutsche Staatsangeh\u00f6rige mit Kindern Habermann, Sophie Amata und Habermann, Arianna Marie, beide deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n12.\tHamalas, Stenosha, srilankische Staatsangeh\u00f6rige\n\n13.\tHefty, Karoly Gy\u00f6rgy, ungarischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n14.\tHonold, Caroline, franz\u00f6sische Staatsangeh\u00f6rige mit Tochter Zorn, In\u00e8s, franz\u00f6sische Staatsangeh\u00f6rige  \n\n15.\tJakob, G\u00fcnther, deutscher Staatsangeh\u00f6riger mit Kindern Jakob, Nicklas David und Jakob, Anika Jean, beide deutsche und vereinigte Staaten Staatsangeh\u00f6rige\n\n16.\tKeim, Lars Karsten, deutscher Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Foo, Catherine Mei Ling, kanadische Staatsangeh\u00f6rige\n\n17.\tK\u00fcrtoglu, Adalet, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige mit Kind \u00d6zdemir, Yaren, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n18.\tMarinkovic, Diana, serbische Staatsangeh\u00f6rige\n\n19.\tMel\u00e9ndez Cisneros, Julia Rosana, peruanische Staatsangeh\u00f6rige\n\n20.\tNovik, Viktoria, israelische Staatsangeh\u00f6rige\n\n21.\t\u00d6zdemir, Baran, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n22.\tPetit, Nicolas Georges Michel, franz\u00f6sischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Renault, C\u00e9cile Marie Dominique, franz\u00f6sische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern Petit, Gabriel Hippolyte Joseph und Petit, Tha\u00efs Am\u00e9lie Marie, beide franz\u00f6sische Staatsangeh\u00f6rige\n\n23.\tPotts, Whitney Dee Anne, amerikanische Staatsangeh\u00f6rige mit Ehemann Dzikowski, Bartosz Marek, kanadischer Staatsangeh\u00f6riger und Kindern Dzikowski, Benjamin Mark Potts, Dzikowski, Charles Ian Potts und Dzikowski, Thomas Leonidas Potts, alle kanadische Staatsangeh\u00f6rige\n\n24.\tReitenspie\u03b2, Marc, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n25.\tSchmidt, Christoph, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n26.\tTando Pedrous, Ndongala, angolanischer Staatsangeh\u00f6riger und Kind de Brito Pedrous, Rosylaine, angolanische Staatsangeh\u00f6rige\n\n27.\tVeseli, Kndim, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n28.\tWarnecke, Torsten, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n29.\tZulfiovski, Zijadin, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger", "resolution": "Der Regierungsrat hat gem\u00e4ss \u00a7 3 des B\u00fcrgerrechtsgesetzes die Aufnahme der verzeichneten 49 Personen (29 Gesuche) in das B\u00fcrgerrecht der Stadt Basel best\u00e4tigt, unter gleichzeitiger Verleihung des Kantonsb\u00fcrgerrechts.", "dateDecision": "2021-08-17", "naturalizationInformation": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt\nMarktplatz 9 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6a542c29-7c4c-4030-a3b9-56b11bc90690/xml": {"section": "BV", "meta": {"id": "6a542c29-7c4c-4030-a3b9-56b11bc90690", "rubric": "BV-BS", "subRubric": "BV-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BV-BS10-0000000192", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "en": "EN_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "it": "IT_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "fr": "FR_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}, "naturalization": "1.\tAbarca Garc\u00eda, Juan Ram\u00f3n, spanischer Staatsangeh\u00f6riger \n\n2.\tAlduino Zapella, Pio Donizete, brasilianischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n3.\tArboix Cliville, Elisenda Montserrat Teresa, spanische Staatsangeh\u00f6rige\n\n4.\tArifi, Redjai, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n5.\tAtes, Erwin, thail\u00e4ndischer Staatsangeh\u00f6riger mit Kindern Ates, Aylin Lea und Ates, Liam Can, beide thail\u00e4ndische und t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n6.\tBathke, Ulf, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n7.\tBed\u017eeti, Valdrin, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n8.\tBezlyak, Vladimir, russischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n9.\tBo\u0161njak, Tomas, slowakischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n10.\tBullen, Kelvin Clifford, britischer Staatsangeh\u00f6riger \n\n11.\tCan, Tuna Arda, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n12.\tCarvalho, Filipe, portugiesischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n13.\tGalli, Francesco, italienischer Staatsangeh\u00f6riger \n\n14.\tGrimm, Sylvia Heide Ute, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n15.\tH\u00fcglin, Dietmar, deutscher Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau H\u00fcglin, Sophie, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n16.\tKabadayi, Mustafa Firat, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Yerebasmaz Kabadayi, Sebnem, t\u00fcrkische Angeh\u00f6rige\n\n17.\tKuz\u00f6ren, Sena, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n18.\tMahmuti, Albina, kosovarische Staatsangeh\u00f6rige\n\n19.\tMurati, Anesa, kosovarische Staatsangeh\u00f6rige\n\n20.\tPelliccioli, Anna Paola, italienische Staatsangeh\u00f6rige  \n\n21.\tRezene, Nshan, eritreische Staatsangeh\u00f6rige\n\n22.\tSaban\u00e9s Bov\u00e9, Daniel, deutscher Staatsangeh\u00f6riger mit Kind Saban\u00e9s Bov\u00e9, Ben, deutscher und taiwanesischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n23.\tSara\u00e7, Arzu, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n24.\tSolombrino, Patrizia, italienische Staatsangeh\u00f6rige\n\n25.\tVidal, Amandine Marie Germaine, franz\u00f6sische Staatsangeh\u00f6rige\n\n26.\tYetik, Esra, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige", "resolution": "Der Regierungsrat hat gem\u00e4ss \u00a7 3 des B\u00fcrgerrechtsgesetzes die Aufnahme der verzeichneten 31 Personen (26 Gesuche) in das B\u00fcrgerrecht der Stadt Basel best\u00e4tigt, unter gleichzeitiger Verleihung des Kantonsb\u00fcrgerrechts.", "dateDecision": "2021-08-17", "naturalizationInformation": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt\nMarktplatz 9 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/d183351e-1bc1-4307-ab1c-ed2cb431592b/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "d183351e-1bc1-4307-ab1c-ed2cb431592b", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000340", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Schulrat der Sekundarschule Sandgruben; Mutation", "en": "Schulrat der Sekundarschule Sandgruben; Mutation", "it": "Schulrat der Sekundarschule Sandgruben; Mutation", "fr": "Schulrat der Sekundarschule Sandgruben; Mutation"}}, "content": {"titlePublication": "Schulrat der Sekundarschule Sandgruben; Mutation", "publication": "<p><br/></p><p>Der Regierungsrat w\u00e4hlt anstelle der ausgetretenen Berfim Pala  neu Deborah Oliveira  f\u00fcr den Rest der laufenden Amtsperiode bis 30. Juni 2025 als Schulr\u00e4tin der Sekundarschule Sandgruben.<br/></p><p><br/></p><p><br/>Basel, 17. August 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl</p><p><br/></p><p><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5ad60189-2c96-4a9f-87f9-7e1cff3181f7/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "5ad60189-2c96-4a9f-87f9-7e1cff3181f7", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000341", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Grosser Rat Basel-Stadt", "en": "Grosser Rat Basel-Stadt", "it": "Grosser Rat Basel-Stadt", "fr": "Grosser Rat Basel-Stadt"}}, "content": {"titlePublication": "Grosser Rat Basel-Stadt", "publication": "<p>Der Regierungsrat hat festgestellt, dass anstelle des zur\u7aefckgetretenen Mehmet Sigirci  neu Melanie Eberhard, Liste 5 (SP) des Wahlkreises Grossbasel-Ost als Mitglied des Grossen Rates nachr\u7aefckt.<br/></p><p><br/></p><p><br/>Basel, 17. August 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u7aefpbach-Guggenb\u7aefhl</p><p><br/></p><p><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/2fe1eede-cb5d-42e5-afbc-d624ff1c1ce2/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "2fe1eede-cb5d-42e5-afbc-d624ff1c1ce2", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000342", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Grosser Rat Basel-Stadt", "en": "Grosser Rat Basel-Stadt", "it": "Grosser Rat Basel-Stadt", "fr": "Grosser Rat Basel-Stadt"}}, "content": {"titlePublication": "Grosser Rat Basel-Stadt", "publication": "<p></p><p>Der Regierungsrat hat festgestellt, dass anstelle der zur\u7aefckgetretenen Kerstin Wenk neu Ivo Balmer, Liste 5 (SP) des Wahlkreises Kleinbasel als Mitglied des Grossen Rates nachr\u7aefckt.<br/></p><p><br/>Basel, 17. August 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u7aefpbach-Guggenb\u7aefhl</p><p><br/></p><p><br/></p><p></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/86d66d55-c63b-410f-9cfa-741e9eeaec69/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "86d66d55-c63b-410f-9cfa-741e9eeaec69", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS20", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "1101a076-f7c4-11e8-b80b-0050569de354", "displayName": "Strafgericht Basel-Stadt", "street": "Sch\u00fctzenmattstrasse", "streetNumber": "20", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS20-0000000358", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-09-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Vorladung in Sachen Helder Manuel Maia Cascais", "en": "EN_Vorladung in Sachen Helder Manuel Maia Cascais", "it": "IT_Vorladung in Sachen Helder Manuel Maia Cascais", "fr": "FR_Vorladung in Sachen Helder Manuel Maia Cascais"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Beschuldigter", "person": {"prename": "Helder Manuel", "name": "Maia Cascais", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Portugal", "fr": "Portugal", "it": "Portogallo", "en": "Portugal"}, "isoCode": "PT"}, "dateOfBirth": "1980-03-06", "residence": {"selectType": "foreign"}, "addressForeign": {"addressCustomText": "c/o Araujo Andrea, 1 Rue due Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny, 68300 St. Louis", "country": {"name": {"de": "Frankreich", "fr": "France", "it": "Francia", "en": "France"}, "isoCode": "FR"}}}}, "indictmentDate": "2021-07-06", "hearingArt": "mainTrial", "summonsInformation": "i.S. SG.2021.139", "hearingPlace": "Strafgericht Basel-Stadt\nSch\u00fctzenmattstrasse 20 \n4051 Basel", "hearingDate": "2021-09-21", "hearingTime": "08:15", "durationOfTheTrial": "0.5 Tag", "defaultConsequences": "<p>Bleibt der Beschuldigte aus, kann die Anklage gem\u00e4ss Art. 336 Abs. 2 und 4 der Strafprozessordnung in dessen Abwesenheit beurteilt werden.</p>", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Diese Vorladung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9dd57415-e641-4c69-88f8-c3a3da450646/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "9dd57415-e641-4c69-88f8-c3a3da450646", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b17333ef-9bd0-11e8-bbe2-0050569de354", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "true", "postOfficeBox": {"number": "964", "swissZipCode": null, "town": null}}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000001026", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Handelsregisteramt Basel-Stadt gegen Avalon AG", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Handelsregisteramt Basel-Stadt gegen Avalon AG", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Handelsregisteramt Basel-Stadt gegen Avalon AG", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Handelsregisteramt Basel-Stadt gegen Avalon AG"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "company"}, "party": {"partyName": "Gesuchsteller", "person": {"prename": "Handelsregisteramt", "name": "Basel-Stadt", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Spiegelgasse", "houseNumber": "12", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}}}, "defendant": {"partyName": "Gesuchsbeklagte", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Avalon AG", "uid": "CHE-105.571.405", "uidOrganisationId": "105571405", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0106", "address": {"street": "Dornacherstr.", "houseNumber": "230", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}}}}, "disposalDate": "2021-08-19", "authorityDecree": "Das Handelsregisteramt Basel-Stadt hat bei der \nAvalon AG (CHE-105.571.405), letztbekannte Adresse: Dornacherstrasse 230, 4053 Basel \nfolgende organisatorische M\u00e4ngel festgestellt: \n- Fehlen eines vertretungsberechtigten Verwaltungsrates\n- Fehlen eines Vertretungsberechtigten mit Wohnsitz in der Schweiz\nund beantragt, dass das Gericht die erforderlichen Massnahmen trifft.\nAuch ist die Gesellschaft an ihrer Domiziladresse nicht mehr zu erreichen. \nDie aufgef\u00fchrte Gesellschaft wird aufgefordert, bis sp\u00e4testens 21. September 2021 den gesetzlichen Zustand wiederherzustellen und diesen dem Gericht zu belegen.\nSofern die Gesellschaft innert der genannten Frist dieser Aufforderung nicht nachkommt, kann das Gericht die Gesellschaft gem\u00e4ss Art. 731b Abs. 1bis Ziff. 3 OR aufl\u00f6sen und die Liquidation nach den Vorschriften \u00fcber den Konkurs anordnen.\nEine m\u00fcndliche Verhandlung findet nur statt, wenn die Gesellschaft dies innert der genannten Frist ausdr\u00fccklich verlangt. Eine allf\u00e4llige Bestreitung der aufgef\u00fchrten M\u00e4ngel hat ebenfalls innert der genannten Frist schriftlich oder anl\u00e4sslich einer m\u00fcndlichen Verhandlung zu erfolgen. Die Einw\u00e4nde sind zu belegen.\nDas Gesuch des Handelsregisteramts Basel-Stadt vom 05.08.2021 inkl. Beilagen liegt f\u00fcr die Gesuchsbeklagte beim Zivilgericht Basel-Stadt, Kanzlei Prozesse, B\u00e4umleingasse 5, 4001 Basel zur Einsichtnahme auf.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5, Postfach 964 \n4001 Basel", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt B\u00e4umleingasse 5, Postfach 964 4001 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "entryDeadline": "2021-09-21", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt. (Aktenzeichen: V.2021.702)"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/f3fcbcac-2956-404d-b2f1-52b76553bad5/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "f3fcbcac-2956-404d-b2f1-52b76553bad5", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b17333ef-9bd0-11e8-bbe2-0050569de354", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "true", "postOfficeBox": {"number": "964", "swissZipCode": null, "town": null}}, "publicationNumber": "GB-BS10-0000000593", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-11-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt Basel-Stadt gegen Crop and Roast GmbH", "en": "EN_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt Basel-Stadt gegen Crop and Roast GmbH", "it": "IT_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt Basel-Stadt gegen Crop and Roast GmbH", "fr": "FR_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt Basel-Stadt gegen Crop and Roast GmbH"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "company"}, "party": {"partyName": "Gesuchsteller", "person": {"prename": "Handelsregisteramt", "name": "Basel-Stadt", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Spiegelgasse", "houseNumber": "12", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}}}, "defendant": {"partyName": "Gesuchsbeklagte", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Crop and Roast GmbH", "uid": "CHE-239.456.547", "uidOrganisationId": "239456547", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0107", "address": {"street": "Birsigstr.", "houseNumber": "50", "swissZipCode": "4054", "town": "Basel"}}}}, "rulingDate": "2021-08-18", "rulingInformation": "Es ist folgender Entscheid ergangen:\n1. Die Gesuchsbeklagte hat innert der verf\u00fcgten Frist nicht nachgewiesen, dass sie die vom Gesuchsteller beanstandeten M\u00e4ngel in der gesetzlich zwingenden Organisation behoben hat.\n2. Die Gesuchsbeklagte wird gem\u00e4ss Art. 731b Abs. 1bis Ziff. 3 OR aufgel\u00f6st und es wird die Liquidation der Gesellschaft nach den Vorschriften \u00fcber den Konkurs angeordnet. \n3. Die Gesuchsbeklagte tr\u00e4gt die Gerichtskosten von CHF 500.00.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5, Postfach 964 \n4001 Basel", "additionalLegalRemedy": "Rechtsmittelbelehrung\nEine schriftliche Begr\u00fcndung wird nachgeliefert, wenn eine Partei dies innert der nicht erstreckbaren Frist von 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung des Entscheides verlangt. Wird keine Begr\u00fcndung verlangt, so gilt dies als Verzicht auf die Anfechtung des Entscheides. Diese Frist steht w\u00e4hrend der Gerichtsferien (Art. 145 ZPO) nicht still.", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Dieser Entscheid gilt mit Datum der Publikation als zugestellt. (Aktenzeichen: V.2021.578)"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b02902af-207d-4dd5-8303-3bcdf31de65f/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "b02902af-207d-4dd5-8303-3bcdf31de65f", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b17333ef-9bd0-11e8-bbe2-0050569de354", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "true", "postOfficeBox": {"number": "964", "swissZipCode": null, "town": null}}, "publicationNumber": "GB-BS10-0000000592", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2022-03-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt gegen All4business Mbarga Effa & Co. in Liquidation", "en": "EN_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt gegen All4business Mbarga Effa & Co. in Liquidation", "it": "IT_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt gegen All4business Mbarga Effa & Co. in Liquidation", "fr": "FR_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt gegen All4business Mbarga Effa & Co. in Liquidation"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "company"}, "party": {"partyName": "Gesuchsteller", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt", "uid": "CHE-164.633.562", "uidOrganisationId": "164633562", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "address": {"street": "Spiegelgasse", "houseNumber": "12", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}}}, "defendant": {"partyName": "Gesuchsbeklagte", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "All4business Mbarga Effa & Co. in Liquidation", "customAddress": "letztbekannte Adresse:\nGrenzacherstrasse 483A\n4058 Basel", "legalForm": "0302"}}}, "rulingDate": "2021-08-16", "rulingInformation": "://:\t1.\tDie Gesuchsbeklagte hat innert der verf\u00fcgten Frist nicht nachgewiesen, dass sie die vom Gesuchsteller beanstandeten M\u00e4ngel in der gesetzlich zwingenden Organisation behoben hat.\n2.\tDie Gesuchsbeklagte wird gem\u00e4ss Art. 731b Abs. 1bis Ziff. 3 OR aufgel\u00f6st und es wird die Liquidation der Gesellschaft nach den Vorschriften \u00fcber den Konkurs angeordnet. \n3.\tDie Gesuchsbeklagte tr\u00e4gt die Gerichtskosten von CHF 500.00.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5, Postfach 964 \n4001 Basel", "additionalLegalRemedy": "Rechtsmittelbelehrung:\nEine schriftliche Begr\u00fcndung wird nachgeliefert, wenn eine Partei dies innert der nicht erstreckbaren Frist von 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung des Entscheides verlangt. Wird keine Begr\u00fcndung verlangt, so gilt dies als Verzicht auf die Anfechtung des Entscheides. Diese Frist steht w\u00e4hrend der Gerichtsferien (Art. 145 ZPO) nicht still.", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Dieser Entscheid gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\nAktenzeichen V.2021.538"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/49422acb-aa55-4899-b3a9-da17a8efb915/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "49422acb-aa55-4899-b3a9-da17a8efb915", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "23175458-0a9f-11e9-b16f-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Schlichtungsbeh\u00f6rde", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS10-0000000594", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-09-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Bernasconi Boden-Decken-W\u00e4nde gegen J\u00f6rg Spiering", "en": "EN_Entscheidpublikation in Sachen Bernasconi Boden-Decken-W\u00e4nde gegen J\u00f6rg Spiering", "it": "IT_Entscheidpublikation in Sachen Bernasconi Boden-Decken-W\u00e4nde gegen J\u00f6rg Spiering", "fr": "FR_Entscheidpublikation in Sachen Bernasconi Boden-Decken-W\u00e4nde gegen J\u00f6rg Spiering"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Gesuchstellerin", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "Bernasconi Boden-Decken-W\u00e4nde", "customAddress": "Terrassenweg 10\n4600 Olten", "legalForm": "0101"}}}, "representRequestSteller": "Dr. Ernst Staehelin\nAdvokat\nMalzgasse 15\n4052 Basel", "defendant": {"partyName": "Gesuchsbeklagter", "person": {"prename": "J\u00f6rg", "name": "Spiering", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Vier Morgen Strasse", "houseNumber": "14", "swissZipCode": "58239", "town": "DE-58239"}}}, "rulingDate": "2021-07-12", "rulingInformation": "://: 1. Die Eingabe der Gesuchstellerin vom 8. Juli 2021 wird dem Gesuchsbeklagten zur Kenntnisnahme zugestellt.\n\n2. Das Schlichtungsverfahren wird zufolge R\u00fcckzugs (unter Vorbehalt der Wiedereinbringung) vom 8. Juli 2021 abgeschrieben.\n\n3. Die Gesuchstellerin tr\u00e4gt die Kosten des Schlichtungsverfahrens (Abschreibgeb\u00fchr)\nvon CHF 200.00.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Schlichtungsbeh\u00f6rde\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "additionalLegalRemedy": "Rechtsmittelbelehrung:\nEine schriftliche Begr\u00fcndung des Kostenentscheids wird nachgeliefert, wenn eine Partei dies innert der nicht erstreckbaren\nFrist von 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung des Entscheides verlangt. Diese Frist steht w\u00e4hrend den Gerichtsferien\nnicht still (Art. 145 Abs. 2 ZPO). Wird keine Begr\u00fcndung verlangt, so gilt dies als Verzicht auf die Anfechtung\ndes Entscheides.", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Dieser Entscheid gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\nAktenzeichen: SB.2021.438"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/368f4f05-4d04-4d0b-b736-4f01f055f634/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "368f4f05-4d04-4d0b-b736-4f01f055f634", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS40-0000000120", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-09-18", "primaryTenantCode": "kabbs", "legalRemedy": "Die Gl\u00e4ubiger (einschliesslich B\u00fcrgschaftsgl\u00e4ubiger) als auch Schuldner der verstorbenen Person werden aufgerufen, ihre Forderungen und Schulden (Wert Todestag) innert der Eingabefrist schriftlich bei der Kontaktstelle anzumelden. Die Gl\u00e4ubiger werden auf die in Art. 593 Abs. 3 ZGB genannten Folgen der Nichtanmeldung aufmerksam gemacht, wonach im Falle der amtlichen Liquidation die Erben f\u00fcr die Schulden der Erbschaft nicht haften. Gl\u00e4ubiger, die ihre Forderungen nicht oder nicht rechtzeitig eingeben, riskieren, dass sie aus der Hinterlassenschaft nicht mehr befriedigt werden k\u00f6nnen. Wer Sachen der verstorbenen Person als Pfandgl\u00e4ubiger oder aus anderen Gr\u00fcnden besitzt, hat dies, ohne Nachteil f\u00fcr sein Vorzugsrecht, der Kontaktstelle innert der erw\u00e4hnten Frist zur Verf\u00fcgung zu stellen.", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2021-08-18", "publicationNumber": "TE-BS40-0000000119"}, "title": {"de": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen amtlicher Liquidation (Art. 595 ZGB), Nachlass Eva Weimann", "en": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen amtlicher Liquidation (Art. 595 ZGB), Nachlass Eva Weimann", "it": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen amtlicher Liquidation (Art. 595 ZGB), Nachlass Eva Weimann", "fr": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen amtlicher Liquidation (Art. 595 ZGB), Nachlass Eva Weimann"}}, "content": {"testator": {"prename": "Eva", "name": "Weimann", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "dateOfBirth": "1937-07-11", "bornIn": "Karavukovo", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2021-02-06", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"addressLine1": "APH Marienhaus", "street": "Horburgstrasse", "houseNumber": "54", "swissZipCode": "4057", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL 2021 269 - 5", "arrangement": "In dieser Nachlassangelegenheit ist die Amtliche Liquidation verlangt worden. Es ergeht daher an s\u00e4mtliche Gl\u00e4ubiger und Schuldner der Erblasserin einschliesslich der B\u00fcrgschaftsgl\u00e4ubiger die Aufforderung, ihre Forderungen und Schulden sp\u00e4testens bis zum genannten Datum unter Angabe der betreffenden Beweismittel schriftlich und spezifiziert beim Erbschaftsamt einzureichen.", "dateCourtOrder": "2021-08-18", "authorityOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2021-09-17", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/47204a28-3f7c-4adc-ae5e-7fffdbd37d08/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "47204a28-3f7c-4adc-ae5e-7fffdbd37d08", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000404", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2021-09-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2021-08-25", "publicationNumber": null}, "title": {"de": "Testamentspublikation Dorette Gass", "en": "Testamentspublikation Dorette Gass", "it": "Testamentspublikation Dorette Gass", "fr": "Testamentspublikation Dorette Gass"}}, "content": {"testator": {"prename": "Dorette", "name": "Gass", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Wegenstetten", "dateOfBirth": "1932-10-24", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2021-05-17", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"addressLine1": "c/o Senevita Erlenmatt", "street": "Erlenmattstr.", "houseNumber": "7", "swissZipCode": "4058", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL2021/786", "probate": "<p>Die am 17.05.2021 in Basel verstorbene und hier an der Erlenmattstr.\u00a07, 4058 Basel, wohnhaft gewesene Gass, Dorette Wally, geb. 24.10.1932 von Wegenstetten und Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 21.\u00a0September\u00a02021 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2021-09-21", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9c71452e-d346-4fbf-8f43-9ee26f939988/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "9c71452e-d346-4fbf-8f43-9ee26f939988", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "cc8eec99-07ac-11eb-9340-0050569de354", "displayName": "Deutsche Bahn AG, Berlin /D", "street": "Schwarzwaldallee", "streetNumber": "200", "swissZipCode": "4058", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000001066", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2026-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "10081593", "en": "10081593", "it": "10081593", "fr": "10081593"}}, "content": {"title": "10081593", "publication": "<p><br/><br/>ZuschlagPublikationsdatum Simap:\u00a021.08.2021<br/>1. Auftraggeber1.1 Offizieller Name und Adresse des AuftraggebersBedarfsstelle/Vergabestelle:\u00a0Deutsche Bahn AG<br/>Beschaffungsstelle/Organisator:\u00a0Deutsche Bahn AG<br/>Beschaffung Infrastruktur<br/>Einkauf Bauleistungen,\u00a0 zu Hdn. von Claudia Kaiser,\u00a0Poststr. 3,\u00a0 76137\u00a0 Karlsruhe,\u00a0 Deutschland,\u00a0 Telefon:\u00a0 0049 0721938 6277,\u00a0 E-Mail:\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:claudia.kaiser@deutschebahn.com\">claudia.kaiser@deutschebahn.com</a><br/>1.2\u00a0Art des AuftraggebersAusland1.3 VerfahrensartOffenes Verfahren<br/>1.4 AuftragsartBauauftrag<br/>1.5 StaatsvertragsbereichJa<br/>2. Beschaffungsobjekt2.1 Projekttitel der BeschaffungABS/NBS Karlsruhe-Basel, PfA 9.3, Basel, Neubau Gleisfeldbeleuchtung + 1 elektrische Weichenheizanlage, Neubau Gruppe F<b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b>\u00a0 ABS/NBS Karlsruhe-Basel, PfA 9.3, Basel, Neubau Gleisfeldbeleuchtung<br/>+ 1 elektrische Weichenheizanlage, Neubau Gruppe F2.2 Gemeinschaftsvokabular<b>CPV:\u00a0\u00a0</b>34944000\u00a0-\u00a0Weichenheizsystem3. Zuschlagsentscheid3.1 ZuschlagskriterienPreis (Gesamtpreis)3.2 Ber\u00fccksichtigte AnbieterListe der AnbieterName:\u00a0DB Bahnbau Gruppe GmbH,\u00a0Am Studio 1A,\u00a0 12489\u00a0 Berlin,\u00a0 Deutschland<br/>Preis (Gesamtpreis):\u00a0 ohne Angabe<br/>4. Andere Informationen4.1 AusschreibungPublikation vom:\u00a030.06.2021<br/>im Publikationsorgan:\u00a0Simap<br/><a href=\"https://www.simap.ch/shabforms/servlet/web/DocumentSearch?SELTYPE=ALL&amp;NOTICE_NR=1205485\">Meldungsnummer 1205485</a>4.2 Datum des ZuschlagsDatum:\u00a021.08.2021<br/>4.3 Anzahl eingegangene AngeboteAnzahl Angebote:\u00a02<br/>4.5 RechtsmittelbelehrungGegen diese Publikation kann gem\u00e4ss \u00a7 30 Beschaffungsgesetz innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung schriftlich Beschwerde beim Verwaltungsgericht Basel Stadt, B\u00e4umleingasse 1, CH-4051 Basel, erhoben werden. Die Beschwerde ist im Doppel einzureichen und hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel sowie die Unterschrift der beschwerdef\u00fchrenden Person oder ihrer Vertretung zu enthalten. Eine Kopie der vorliegenden Publikation und vorhandene Beweismittel sind beizulegen.<br/><br/><br/></p>", "simapPublicationNumber": "1214557"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/70876c6d-af1b-4e45-ac68-c68e8af92c8c/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "70876c6d-af1b-4e45-ac68-c68e8af92c8c", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Staatskanzlei Kanton Basel-Stadt", "nameAddition1": "Abteilung Kommunikation", "nameAddition2": null, "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "city": "Basel", "zipCode": "4001", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000001066", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2026-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung Aufwertung St. Albanteich-Promenade Basel, Baumeisterarbeiten", "en": "Ausschreibung Aufwertung St. Albanteich-Promenade Basel, Baumeisterarbeiten", "it": "Ausschreibung Aufwertung St. Albanteich-Promenade Basel, Baumeisterarbeiten", "fr": "Ausschreibung Aufwertung St. Albanteich-Promenade Basel, Baumeisterarbeiten"}}, "content": {"title": "Aufwertung St. Albanteich-Promenade Basel, Baumeisterarbeiten", "publication": "<p><b>Ausschreibung</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 21.08.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 21.08.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Stadtg\u00e4rtnerei<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , Telefon: 061 267 91 76, E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Angebote sind an folgende Adresse zu schicken</b></p><p>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt,<br/>Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.3 Gew\u00fcnschter Termin f\u00fcr schriftliche Fragen</b></p><p>06.09.2021<br/></p><p><b>Bemerkungen:</b> Schriftliche Fragen sind bis am 06.09.2021 per Mail an markus.kilchherr@bs.ch zu richten. <br/>Eine Zusammenstellung der rechtzeitig eingegangenen Fragen mit den entsprechenden Antworten wird bis am 13.09.2021 allen zur Angebotseinreichung berechtigten Anbietenden zur Verf\u00fcgung gestellt. Es werden keine m\u00fcndlichen Ausk\u00fcnfte erteilt. Nach Ablauf der Frist eintreffende Fragen werden nicht ber\u00fccksichtigt.<br/></p><p><b>1.4 Frist f\u00fcr die Einreichung des Angebotes</b></p><p><b>Datum:</b> 23.09.2021 <b>Uhrzeit: </b>14:00, <b>Spezifische Fristen und Formvorschriften:</b> Die Angebote sind vollst\u00e4ndig ausgef\u00fcllt im verschlossenen Umschlag versehen mit der Aufschrift:<br/>\"Angebot: St. Albanteich-Promenade, Baumeisterarbeiten\" <br/>einzureichen und m\u00fcssen sp\u00e4testens zur vorgenannten Eingabefrist bei der Kantonalen Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen vorliegen.<br/>Alle Dokumente sind in Papierform und auf einem mobilen Datentr\u00e4ger (USB-Stick etc.) abzugeben.<br/>Die Angebote k\u00f6nnen entweder per Post (Eingang der Sendung massgebend, nicht Datum des Poststempels) oder durch pers\u00f6nliche Abgabe am Empfang (werktags jeweils von 08.00-12.15 Uhr und 13.15-17.00 Uhr) eingereicht werden. <br/>Per Post:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, CH-4001 Basel<br/>Pers\u00f6nliche Abgabe:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Empfang, M\u00fcnsterplatz 11, 4051 Basel<br/>Anbietende sind berechtigt bei der \u00d6ffnung der Angebote direkt nach Ablauf der Einreichungsfrist im Sitzungszimmer 13 im Erdgeschoss anwesend zu sein.</p><p><b>1.5 Datum der Offert\u00f6ffnung:</b></p><p>23.09.2021, <b>Uhrzeit</b>: 14:00</p><p><b>1.6 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.7 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.8 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.9 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Nein <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Art des Bauauftrages</b></p><p>Ausf\u00fchrung</p><p><b>2.2 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>Aufwertung St. Albanteich-Promenade Basel, Baumeisterarbeiten</p><p><b>2.4 Aufteilung in Lose?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.5 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45000000 - <br/></p><p><b>2.6 Gegenstand und Umfang des Auftrags</b></p><p>Abbruch und Neubau Fussg\u00e4ngersteg, Neubau Sitzstufen und Quartierbalkon, Aufwertung Wasserraum, Instandsetzung St\u00fctzmauer am Gew\u00e4sser, Umgebungsarbeiten</p><p><b>2.7 Ort der Ausf\u00fchrung</b></p><p>St. Albanteich-Promenade, Abschnitt Stadionstrasse bis Redingstrasse, Basel</p><p><b>2.8 Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems</b></p><p>Beginn: 01.01.2022, Ende: 30.11.2022</p><p>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden: Nein</p><p><b>2.9 Optionen</b></p><p>Ja</p><p>Beschreibung der Optionen: Gem\u00e4ss Ausschreibungsunterlagen</p><p><b>2.10 Zuschlagskriterien</b></p><p>Preis Gewichtung 40% <br/><br/>Referenzauftrag Anbieter - Br\u00fcckenbau in Spannbeton Gewichtung 40% <br/><br/>Referenzauftrag Anbieter EN 2 Gewichtung 20% <br/><br/></p><p><b>2.11 Werden Varianten zugelassen?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.12 Werden Teilangebote zugelassen? </b></p><p>Nein</p><p><b>2.13 Ausf\u00fchrungstermin</b></p><p><b>Bemerkungen:</b> Beginn: Januar 2022<br/>Ende: November 2022<br/></p><p><b>3. Bedingungen</b></p><p><b>3.1 Generelle Teilnahmebedingungen</b></p><p>ATB 1: Nachweis der Einhaltung von \u00a7\u00a7 5 und 6 Beschaffungsgesetz<br/>ATB 2: Einhaltung der Lohngleichheit von Frauen und M\u00e4nnern</p><p><b>3.5 Bietergemeinschaft</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.6 Subunternehmer</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.7 Eignungskriterien</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Kriterien:</b><br/>Gem\u00e4ss Kapitel 3.8</p><p><b>3.8 Geforderte Nachweise</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Nachweise:</b><br/>EN 1: Referenzauftrag Anbieter \u2013 Br\u00fcckenbau in Spannbeton<br/>Nachweis eines bereits ausgef\u00fchrten vergleichbaren Referenzauftrages des Anbieters, welcher die folgenden Kriterien erf\u00fcllt:<br/>Ausf\u00fchrungszeitraum: In den letzten zehn Jahren ausgef\u00fchrt<br/>Leistungsumfang: Auftragswert zirka CHF 500'000.00 exkl. MWST oder h\u00f6her <br/>Leistungsart: Neubau einer Br\u00fccke in Spannbeton<br/><br/>Referenzen von Subunternehmen sind nicht zugelassen<br/><br/>EN 2: Referenzauftrag Anbieter - Gestaltung Gr\u00fcnanlage<br/>Nachweis eines bereits ausgef\u00fchrten vergleichbaren Referenzauftrages des Anbieters, welcher die folgenden Kriterien erf\u00fcllt:<br/>Ausf\u00fchrungszeitraum: In den letzten zehn Jahren ausgef\u00fchrt<br/>Leistungsumfang: Auftragswert zirka CHF 150'000.00 exkl. MWST oder h\u00f6her <br/>Leistungsart: Gestaltung einer Gr\u00fcnanlage im \u00f6ffentlichen Raum<br/><br/>Der Referenzauftrag kann auch durch einen Subunternehmer erbracht werden. Der Subunternehmer ist in diesem Fall unter Ziffer 1.3 der Unternehmensangaben verbindlich zu nennen und zum vorliegenden Auftrag erneut beizuziehen.</p><p><b>3.9 Bedingungen f\u00fcr den Erhalt der Ausschreibungsunterlagen </b></p><p>Kosten: Keine <br/></p><p><b>3.10 Sprachen</b></p><p><b>Sprachen f\u00fcr Angebote:</b> Deutsch<br/></p><p><b>Sprache des Verfahrens:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.11 G\u00fcltigkeit des Angebotes</b></p><p>90 Tage ab Schlusstermin f\u00fcr den Eingang der Angebote</p><p><b>3.12 Bezugsquelle f\u00fcr Ausschreibungsunterlagen</b></p><p>unter www.simap.ch<br/><b>Sprache der Ausschreibungsunterlagen:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.13 Durchf\u00fchrung eines Dialogs </b></p><p>Nein</p><p><b>4. Andere Informationen</b></p><p><b>4.3 Begehungen</b></p><p>Obligatorische Begehung: 02.09.2021 / 08.00 Uhr<br/>Besammlungsort: St. Albanteich-Promenade, H\u00f6he Redingstrasse<br/>Die Teilnahme an dieser Begehung ist f\u00fcr alle Anbietenden obligatorisch. Anbietende, die der obligatorischen Begehung fernbleiben, werden nicht zum Vergabeverfahren zugelassen.</p><p><b>4.6 Sonstige Angaben</b></p><p>Die Ausschreibung erfolgt unter Vorbehalt der Baubewilligung. Anspr\u00fcche f\u00fcr die Ausarbeitung der Offerte im Falle, dass die Baubewilligung nicht erteilt wird, k\u00f6nnen vom Anbieter nicht geltend gemacht werden.</p><p><b>4.7 Offizielles Publikationsorgan</b></p><p>Kantonsblatt Basel-Stadt 2021 www.kantonsblatt.ch</p><p><b>4.8 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Gegen diese Ausschreibung kann innert 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, beim Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel, schriftlich Rekurs eingereicht werden. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1213041"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/edf5cbf9-b3b8-4c75-85f9-88befdd89162/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "edf5cbf9-b3b8-4c75-85f9-88befdd89162", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Universit\u00e4ts-Kinderspital", "nameAddition1": "beider Basel UKBB", "nameAddition2": null, "street": "Spitalstrasse", "streetNumber": "33", "city": "Basel", "zipCode": "4056", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000001067", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2026-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Universit\u00e4ts-Kinderspital beider Basel UKBB", "cantons": "BS", "title": {"de": "Reinigung der Berufsw\u00e4sche", "en": "Reinigung der Berufsw\u00e4sche", "it": "Reinigung der Berufsw\u00e4sche", "fr": "Reinigung der Berufsw\u00e4sche"}}, "content": {"title": "Reinigung der Berufsw\u00e4sche", "publication": "<p><b>Zuschlag</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 21.08.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 21.08.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> Universit\u00e4ts-Kinderspital beider Basel UKBB<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> Universit\u00e4ts-Kinderspital beider Basel UKBB, zu Hdn. von Zentraleinkauf, Spitalstrasse 33, 4056 Basel, , Telefon: 0617041212, E-Mail: <a href=\"mailto:einkauf@ukbb.ch\">einkauf@ukbb.ch</a>, URL www.ukbb.ch<br/></p><p><b>1.2 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.3 Verfahrensart </b></p><p>Freih\u00e4ndiges Verfahren <br/></p><p><b>1.4 Auftragsart </b></p><p>Dienstleistungsauftrag <br/></p><p><b>1.5 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Nein <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>Reinigung der Berufsw\u00e4sche</p><p><b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b> Vor\u00fcbergehende freih\u00e4ndige Vergabe des Reinigungsauftrages der gesamten Berufskleiderw\u00e4sche aus Gr\u00fcnden der Dringlichkeit, und zur Vorbereitung einer neuen Ausschreibung.</p><p><b>2.2 Dienstleistungskategorie</b></p><p>Dienstleistungskategorie CPC: [25] Gesundheits-, Veterin\u00e4r- und Sozialwesen</p><p><b>2.3 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>90900000 - ,<br/><tr>90910000 - ,<br/><tr>98310000 - ,<br/><tr>98312000 - <br/></p><p><b>3. Zuschlagsentscheid</b></p><p><b>3.2 Ber\u00fccksichtigte Anbieter</b></p><p><b> Liste der Anbieter </b></p><p><b>Name:</b> Zentralw\u00e4scherei Liestal, 4410 Liestal, <br/><b>Preis (Gesamtpreis):</b> ohne Angabe <br/></p><p><b>4. Andere Informationen </b></p><p><b>4.2 Datum des Zuschlags</b></p><p><b>Datum:</b> 20.08.2021<br/></p><p><b>4.5 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Rekurse sind innerhalb von zehn Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, an das Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel, zu richten. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1214465"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/7dc48f67-e2a6-4940-9c5a-0258919d86ae/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "7dc48f67-e2a6-4940-9c5a-0258919d86ae", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Staatskanzlei Kanton Basel-Stadt", "nameAddition1": "Abteilung Kommunikation", "nameAddition2": null, "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "city": "Basel", "zipCode": "4001", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000001067", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2026-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung Freizeitg\u00e4rten Thiersteinerrain, BKP 411 Baumeisterarbeiten", "en": "Ausschreibung Freizeitg\u00e4rten Thiersteinerrain, BKP 411 Baumeisterarbeiten", "it": "Ausschreibung Freizeitg\u00e4rten Thiersteinerrain, BKP 411 Baumeisterarbeiten", "fr": "Ausschreibung Freizeitg\u00e4rten Thiersteinerrain, BKP 411 Baumeisterarbeiten"}}, "content": {"title": "Freizeitg\u00e4rten Thiersteinerrain, BKP 411 Baumeisterarbeiten", "publication": "<p><b>Ausschreibung</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 21.08.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 21.08.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Stadtg\u00e4rtnerei<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , Telefon: 061 267 91 76, E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Angebote sind an folgende Adresse zu schicken</b></p><p>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt,<br/>Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.3 Gew\u00fcnschter Termin f\u00fcr schriftliche Fragen</b></p><p>30.08.2021<br/></p><p><b>Bemerkungen:</b> Schriftliche Fragen sind bis am 30.08.2021 per Mail an mbecker@gsi-ag.ch zu richten. <br/>Eine Zusammenstellung der rechtzeitig eingegangenen Fragen mit den entsprechenden Antworten wird bis am 01.09.2021 auf www.simap.ch zum Download bereit gestellt. Es werden keine m\u00fcndlichen Ausk\u00fcnfte erteilt. Nach Ablauf der Frist eintreffende Fragen werden nicht ber\u00fccksichtigt.<br/></p><p><b>1.4 Frist f\u00fcr die Einreichung des Angebotes</b></p><p><b>Datum:</b> 15.09.2021 <b>Uhrzeit: </b>14:00, <b>Spezifische Fristen und Formvorschriften:</b> Die Angebote sind vollst\u00e4ndig ausgef\u00fcllt im verschlossenen Umschlag versehen mit der Aufschrift:<br/>\"Angebot: Freizeitg\u00e4rten Thiersteinerrain, BKP 411 Baumeisterarbeiten\" <br/>einzureichen und m\u00fcssen sp\u00e4testens zur vorgenannten Eingabefrist bei der Kantonalen Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen vorliegen.<br/>Alle Dokumente sind in Papierform und auf einem mobilen Datentr\u00e4ger (USB-Stick etc.) abzugeben.<br/>Die Angebote k\u00f6nnen entweder per Post (Eingang der Sendung massgebend, nicht Datum des Poststempels) oder durch pers\u00f6nliche Abgabe am Empfang (werktags jeweils von 08.00-12.15 Uhr und 13.15-17.00 Uhr) eingereicht werden. <br/>Per Post:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, CH-4001 Basel<br/>Pers\u00f6nliche Abgabe:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Empfang, M\u00fcnsterplatz 11, 4051 Basel<br/>Anbietende sind berechtigt bei der \u00d6ffnung der Angebote direkt nach Ablauf der Einreichungsfrist im Sitzungszimmer 13 im Erdgeschoss anwesend zu sein.</p><p><b>1.5 Datum der Offert\u00f6ffnung:</b></p><p>15.09.2021, <b>Uhrzeit</b>: 14:00</p><p><b>1.6 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.7 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.8 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.9 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Nein <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Art des Bauauftrages</b></p><p>Ausf\u00fchrung</p><p><b>2.2 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>Freizeitg\u00e4rten Thiersteinerrain, BKP 411 Baumeisterarbeiten</p><p><b>2.4 Aufteilung in Lose?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.5 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45000000 - <br/></p><p><b>2.6 Gegenstand und Umfang des Auftrags</b></p><p>Ersatz von 380 m Wasserleitung; 225 m Winkelplatten; 420 m2 Wegfl\u00e4che.</p><p><b>2.7 Ort der Ausf\u00fchrung</b></p><p>Freizeitg\u00e4rten Thierstainerrain 78, Basel</p><p><b>2.8 Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems</b></p><p>Beginn: 01.11.2021, Ende: 30.04.2022</p><p>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden: Nein</p><p><b>2.9 Optionen</b></p><p>Ja</p><p>Beschreibung der Optionen: Gem\u00e4ss Ausschreibungsunterlagen</p><p><b>2.10 Zuschlagskriterien</b></p><p>Preis Gewichtung 100% <br/><br/></p><p><b>2.11 Werden Varianten zugelassen?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.12 Werden Teilangebote zugelassen? </b></p><p>Nein</p><p><b>2.13 Ausf\u00fchrungstermin</b></p><p><b>Bemerkungen:</b> Beginn: November 2021<br/>Ende: April 2022<br/></p><p><b>3. Bedingungen</b></p><p><b>3.1 Generelle Teilnahmebedingungen</b></p><p>ATB 1: Nachweis der Einhaltung von \u00a7\u00a7 5 und 6 Beschaffungsgesetz<br/>ATB 2: Einhaltung der Lohngleichheit von Frauen und M\u00e4nnern</p><p><b>3.5 Bietergemeinschaft</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.6 Subunternehmer</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.7 Eignungskriterien</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Kriterien:</b><br/>Gem\u00e4ss Kapitel 3.8</p><p><b>3.8 Geforderte Nachweise</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Nachweise:</b><br/>EN: Referenzauftrag Anbieter<br/>Nachweis eines bereits ausgef\u00fchrten vergleichbaren Referenzauftrages des Anbieters, welcher die folgenden Kriterien erf\u00fcllt:<br/>Ausf\u00fchrungszeitraum: In den letzten f\u00fcnf Jahren ausgef\u00fchrt<br/>Leistungsumfang: Auftragswert zirka CHF 300'000.00 exkl. MWST oder h\u00f6her <br/>Leistungsart: Ausf\u00fchrung von Baumeisterarbeiten mit Leitungsbau<br/><br/>Referenzen von Subunternehmen sind nicht zugelassen</p><p><b>3.9 Bedingungen f\u00fcr den Erhalt der Ausschreibungsunterlagen </b></p><p>Kosten: Keine <br/></p><p><b>3.10 Sprachen</b></p><p><b>Sprachen f\u00fcr Angebote:</b> Deutsch<br/></p><p><b>Sprache des Verfahrens:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.11 G\u00fcltigkeit des Angebotes</b></p><p>90 Tage ab Schlusstermin f\u00fcr den Eingang der Angebote</p><p><b>3.12 Bezugsquelle f\u00fcr Ausschreibungsunterlagen</b></p><p>unter www.simap.ch<br/><b>Sprache der Ausschreibungsunterlagen:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.13 Durchf\u00fchrung eines Dialogs </b></p><p>Nein</p><p><b>4. Andere Informationen</b></p><p><b>4.7 Offizielles Publikationsorgan</b></p><p>Kantonsblatt Basel-Stadt 2021 www.kantonsblatt.ch</p><p><b>4.8 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Gegen diese Ausschreibung kann innert 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, beim Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel, schriftlich Rekurs eingereicht werden. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1213353"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/ef719760-d6a2-4580-b110-bd891aba364b/xml": {"section": "KO", "meta": {"id": "ef719760-d6a2-4580-b110-bd891aba364b", "rubric": "KO-BS", "subRubric": "KO-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "0d2c8be0-f7e3-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Gemeinde Riehen - Einwohnerrat", "street": "Wettsteinstrasse", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KO-BS30-0000000117", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-08-21", "expirationDate": "2024-08-21", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Traktanden der Einwohnerratssitzung Mittwoch, 25. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Fortsetzung am Donnerstag, 26. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Schutzkonzept an beiden Tagen. Die Sitzung ist \u00f6ffentlich. Auf der Zuschauertrib\u00fcne gilt eine Maskenpflicht.", "en": "Traktanden der Einwohnerratssitzung Mittwoch, 25. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Fortsetzung am Donnerstag, 26. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Schutzkonzept an beiden Tagen. Die Sitzung ist \u00f6ffentlich. Auf der Zuschauertrib\u00fcne gilt eine Maskenpflicht.", "it": "Traktanden der Einwohnerratssitzung Mittwoch, 25. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Fortsetzung am Donnerstag, 26. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Schutzkonzept an beiden Tagen. Die Sitzung ist \u00f6ffentlich. Auf der Zuschauertrib\u00fcne gilt eine Maskenpflicht.", "fr": "Traktanden der Einwohnerratssitzung Mittwoch, 25. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Fortsetzung am Donnerstag, 26. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Schutzkonzept an beiden Tagen. Die Sitzung ist \u00f6ffentlich. Auf der Zuschauertrib\u00fcne gilt eine Maskenpflicht."}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4125", "town": "Riehen"}, "titlePublication": "Traktanden der Einwohnerratssitzung Mittwoch, 25. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Fortsetzung am Donnerstag, 26. August 2021, 19.30 Uhr, im Gemeindehaus, mit Schutzkonzept an beiden Tagen. Die Sitzung ist \u00f6ffentlich. Auf der Zuschauertrib\u00fcne gilt eine Maskenpflicht.", "publication": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Interpellationen<br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>2. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nachwahlen in Kommissionen<br/>Nachwahl eines Mitglieds (R\u00fccktritt David Pavlu) in die<br/>\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Wahlpr\u00fcfungskommission (WPK)<br/>\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Sachkommission Siedlung und Landschaft (SSL)<br/>Nachwahl eines Mitglieds (R\u00fccktritt Christine Mumenthaler) in die<br/>\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Sachkommission Gesundheit und Soziales (SGS)<br/>\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Sachkommission Kultur, Freizeit und Sport (SKFS)<br/>Nachwahl eines Mitglieds (R\u00fccktritt Andreas Zappal\u00e0 aus der Sachkommission Publikumsdienste, Beh\u00f6rden und Finanzen) in die <br/>\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Sachkommission Publikumsdienste, Beh\u00f6rden und Finanzen (SPBF)<br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Leistungsauftrag und Globalkredit f\u00fcr den Politikbereich \u00abGesundheit und Soziales\u00bb (Produktgruppe 3) f\u00fcr die Jahre 2022 bis 2023<br/>a) Vorlage des Gemeinderats (Nr. 18-22.097.01)<br/>b) Bericht der Sachkommission Gesundheit und Soziales (SGS) (Nr. 18-22.097.02)<br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Leistungsauftrag und Globalkredit f\u00fcr den Politikbereich \u00abMobilit\u00e4t und Versorgung\u00bb (Produktgruppe 6) f\u00fcr die Jahre 2022 bis 2023<br/>a) Vorlage des Gemeinderats (Nr. 18-22.098.01)<br/>b) Bericht der Sachkommission Mobilit\u00e4t und Versorgung (SMV) (Nr. 18-22.098.02)<br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Leistungsauftrag und Globalkredit f\u00fcr den Politikbereich \u00abSiedlung und Landschaft\u00bb (Produktgruppe 7) f\u00fcr die Jahre 2022 bis 2023<br/>a) Vorlage des Gemeinderats (Nr. 18-22.099.01)<br/>b) Bericht der Sachkommission Siedlung und Landschaft (SSL) (Nr. 18-22.099.02)<br/></p><p>6.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Zweiter Zwischenbericht des Gemeinderats zum Anzug Jenny Schweizer und Kons. betreffend Einf\u00fchrung in die Anwendung der Office-Systeme f\u00fcr 6. Primarsch\u00fcler (Nr. 18-22.561.03) <br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>7.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Zwischenbericht des Gemeinderats zum Anzug Daniel Lorenz und Kons. betreffend Konzept und Signalisation f\u00fcr den Veloverkehr in den Langen Erlen (Nr. 18-22.669.02)<br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>8.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Bericht der Kommission f\u00fcr Volksanregungen und Petitionen betreffend eine Petiton \u00abErschliessung und Bebauung des Stettenfeldes\u00bb (Nr. 18-22.732.02)<br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>9.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Bericht der Kommission f\u00fcr Volksanregungen und Petitionen betreffend eine Petition \u00ab\u00d6V-Programm 2022-2025\u00bb (Nr. 18-22.733.02)<br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>10.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Neue Anz\u00fcge<br/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>11.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Mitteilungen<br/><br/></p><p><br/><br/>Der Pr\u00e4sident:<br/>Andreas Zappal\u00e0<br/><br/></p>"}}}