{"https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9cc99fcb-d665-448b-8b04-df25d5c6974c/xml": {"section": "AM", "meta": {"id": "9cc99fcb-d665-448b-8b04-df25d5c6974c", "rubric": "AM-DA", "subRubric": "AM-DA30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "ddb1bb92-ace9-11e8-8b65-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Ossingen", "street": "Truttikerstrasse", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "8475", "town": "Ossingen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AM-DA30-0000000045", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "primaryTenantCode": "kabda", "cantons": "ZH", "title": {"de": "Reformierte Kirchgemeinde Weinland Mitte Wahlanordnung / Erneuerungswahl", "en": "EN_ Reformierte Kirchgemeinde Weinland Mitte Wahlanordnung / Erneuerungswahl", "it": "IT_ Reformierte Kirchgemeinde Weinland Mitte Wahlanordnung / Erneuerungswahl", "fr": "FR_ Reformierte Kirchgemeinde Weinland Mitte Wahlanordnung / Erneuerungswahl"}}, "content": {"vote": {"selectType": "pollingVoting"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "8475", "town": "Ossingen"}, "titleOfVote": null, "titleOfPolling": null, "title": "Reformierte Kirchgemeinde Weinland Mitte Wahlanordnung / Erneuerungswahl", "publication": "<p><b>Reformierte Kirchgemeinde Weinland Mitte Wahlanordnung / Erneuerungswahl 9 Mitglieder inkl. Pr\u00e4sident(in) der Reformierten Kirchenpflege Weinland Mitte Amtsdauer 2022 - 2026</b></p><p>Der Gemeinderat Marthalen, als wahlleitende Beh\u00f6rde der Reformierten Kirchgemeinde Weinland Mitte, ordnet, gest\u00fctzt auf \u00a7 57 Abs. 1 des Gesetzes \u00fcber die Politischen Rechte (GPR), bzw. in Anwendung von Art. 7 der Kirchgemeindeordnung der\u00a0 Reformierten Kirchgemeinde Weinland Mitte vom 20. Januar 2021, den 1. Wahlgang f\u00fcr die Erneuerungswahl der Kirchenpflege der Reformierten Kirchgemeinde Weinland Mitte, Amtsdauer 2022 - 2026, f\u00fcr den Sonntag, 26. September 2021 an .<br/><br/><br/><br/><br/><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9468f178-592b-44e2-b7e1-1bc22b55878f/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "9468f178-592b-44e2-b7e1-1bc22b55878f", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS65", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "be238bab-f7e2-11e8-b80b-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Riehen - Gemeinderat", "street": "Wettsteinstrasse", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS65-0000000127", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ersatzwahl eines Mitglieds des Sozialhilfebeirats", "en": "Ersatzwahl eines Mitglieds des Sozialhilfebeirats", "it": "Ersatzwahl eines Mitglieds des Sozialhilfebeirats", "fr": "Ersatzwahl eines Mitglieds des Sozialhilfebeirats"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4125", "town": "Riehen"}, "enactmentTitle": "Ersatzwahl eines Mitglieds des Sozialhilfebeirats", "dateDecision": "2021-05-04", "enactment": "<p><i>Der Gemeinderat Riehen hat <b>Frau Laetitia Schweizer, MLaw, Rechtsanw\u00e4ltin</b>, anstelle der zur\u00fcckgetretenen Frau Anja Loosli Brendebach, lic.iur., Rechtsanw\u00e4ltin,\u00a0</i><i>bis zum Ende der laufenden Legislaturperiode 2018 - 2022 als Mitglied in den Sozialhilfebeirat gew\u00e4hlt.</i></p>", "decidingOffice": "Im Namen des Gemeinderats\nDer Pr\u00e4sident: Hansj\u00f6rg Wilde\nDie Generalsekret\u00e4rin: Sandra Tessarini", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/75a7cef6-e955-46e7-9fa7-4fa753ca55fc/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "75a7cef6-e955-46e7-9fa7-4fa753ca55fc", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "be238bab-f7e2-11e8-b80b-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Riehen - Gemeinderat", "street": "Wettsteinstrasse", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS10-0000000046", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ablauf der Referendumsfrist 25.04.2021", "en": "EN_Ablauf der Referendumsfrist 25.04.2021", "it": "IT_Ablauf der Referendumsfrist 25.04.2021", "fr": "FR_Ablauf der Referendumsfrist 25.04.2021"}}, "content": {"expirationReferendumPeriod": "2021-04-25", "publication": "<p>F\u00fcr den vom Einwohnerrat am 24. M\u00e4rz 2021 gefassten und im Kantonsblatt vom 27. M\u00e4rz 2021 publizierten Beschluss betreffend</p><ul><li><b>Bewilligung eines Kredits zur Erneuerung/Instandstellung des Gatternwegs inkl. \u00f6ffentliche Beleuchtung</b></li></ul><p>ist die Referendumsfrist am 25. April 2021 unben\u00fctzt abgelaufen.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Gemeinderats\nDer Pr\u00e4sident: Hansj\u00f6rg Wilde\nDie Generalsekret\u00e4rin: Sandra Tessarini"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/943f0a82-c21d-4bbe-a979-e60eec319502/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "943f0a82-c21d-4bbe-a979-e60eec319502", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS55", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "5decb5ad-ffa9-11e8-a600-0050569de354", "displayName": "B\u00fcrgergemeinde der Stadt Basel", "street": "Stadthausgasse", "streetNumber": "13", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS55-0000000031", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "\u00c4nderung des Reglements zur Anstellungsordnung", "en": "\u00c4nderung des Reglements zur Anstellungsordnung", "it": "\u00c4nderung des Reglements zur Anstellungsordnung", "fr": "\u00c4nderung des Reglements zur Anstellungsordnung"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}, "enactmentTitle": "\u00c4nderung des Reglements zur Anstellungsordnung", "dateDecision": "2021-05-04", "decidingOffice": "B\u00fcrgerrat der Stadt Basel", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/100b012b-9666-48b2-8295-164d37e5ff41/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "100b012b-9666-48b2-8295-164d37e5ff41", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000446", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ablauf der Referendumsfrist 01.05.2021", "en": "Ablauf der Referendumsfrist 01.05.2021", "it": "Ablauf der Referendumsfrist 01.05.2021", "fr": "Ablauf der Referendumsfrist 01.05.2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Ablauf der Referendumsfrist 01.05.2021", "dateDecision": "2021-05-04", "enactment": "<p>Die Referendumsfrist der folgenden vom Grossen Rat am 17. M\u00e4rz 2021 verabschiedeten und am 20. M\u00e4rz 2021 publizierten Beschl\u00fcsse sind am 1. Mai 2021 unbenutzt abgelaufen:<br/><br/><br/></p><p>- Grossratsbeschluss betreffend Zonen\u00e4nderung, Festsetzung eines Bebauungsplans, Aufhebung des Bebauungsplans Nr. 109 sowie \u00c4nderung des Bebauungsplans Nr. 160 im Bereich Gartenstrasse, Nauenstrasse, Peter Merian-Strasse, Peter Merian-Br\u00fccke, Hochstrasse, Solothurnerstrasse, Meret Oppenheim-Strasse, Bahnhof Basel SBB (Areal Nauentor)<br/></p><p>- Gesetz betreffend Einf\u00fchrung des Bundesgesetzes \u00fcber das Internationale Privatrecht<br/></p><p>- Grossratsbeschluss betreffend den Bau einer Anstalt f\u00fcr normale Anatomie und Physiologie und Verwendung des Werkhofareals<br/></p><p>- Grossratsbeschluss betreffend \u00c4nderung des generellen Kanalisationsplanes f\u00fcr das Gebiet im Hackberg in Riehen<br/></p><p>- Universit\u00e4tsgesetz des Kantons Basel-Stadt<br/></p><p>- Grossratsbeschluss betreffend Ausgabenbewilligung f\u00fcr die Umsetzung von Programmvereinbarungen im Bereich Naturschutz mit dem Bund im Rahmen des Nationalen Finanzausgleichs (NFA) zur F\u00f6rderung der Biodiversit\u00e4t<br/></p><p>- Grossratsbeschluss betreffend die Anlage und Ben\u00fctzung eines an die G\u00fcterstation St. Johann angeschlossenen Verbindungsgeleises gegen die Els\u00e4sserstrasse hin und betreffend Anschluss von Industriegeleisen an dieses Verbindungsgeleise<br/></p><p>- Gesetz betreffend Aufhebung der \u00f6ffentlich-rechtlichen Ehrenfolgen von Konkurs und Auspf\u00e4ndung<br/></p><p>- Grossratsbeschluss betreffend Bewilligung von Staatsbeitr\u00e4gen an die Stiftung Basler Papierm\u00fchle f\u00fcr die Jahre 2021\u20132024<br/><br/></p><p><br/><br/>Diese Beschl\u00fcsse sind in Rechtskraft erwachsen.\u00a0<br/>\u00a0\u00a0\u00a0<br/></p>", "decidingOffice": "Die Staatschreiberin:\nBarbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5323bdff-5056-4fd3-94d1-07e3ab69e2d2/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "5323bdff-5056-4fd3-94d1-07e3ab69e2d2", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "be238bab-f7e2-11e8-b80b-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Riehen - Gemeinderat", "street": "Wettsteinstrasse", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS10-0000000047", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ablauf der Referendumsfrist 25.04.2021", "en": "EN_Ablauf der Referendumsfrist 25.04.2021", "it": "IT_Ablauf der Referendumsfrist 25.04.2021", "fr": "FR_Ablauf der Referendumsfrist 25.04.2021"}}, "content": {"expirationReferendumPeriod": "2021-04-25", "publication": "<p>F\u00fcr den vom Einwohnerrat am 24. M\u00e4rz 2021 gefassten und im Kantonsblatt vom 27. M\u00e4rz 2021 publizierten Beschluss betreffend</p><ul><li><b>Personalordnung</b></li></ul><div>ist die Referendumsfrist am 25. April 2021 unben\u00fctzt abgelaufen.</div>", "decidingOffice": "Im Namen des Gemeinderats\nDer Pr\u00e4sident: Hansj\u00f6rg Wilde\nDie Generalsekret\u00e4rin: Sandra Tessarini"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/a5dc4f82-c5c9-4f0c-934e-1941dd5f02ee/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "a5dc4f82-c5c9-4f0c-934e-1941dd5f02ee", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000002713", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "en": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "it": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "fr": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Chrischonarain", "houseNumber": "25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "town": "Bettingen"}, "section": "B", "condominiumPlot": "369-5", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Rolf Stalder & Co.", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Ignacio Hans Lipp", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen BL"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Antonietta Fiorina Torri", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen BL"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/db3c3a1d-d5a5-40fb-9f41-3c1ae8942fd8/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "db3c3a1d-d5a5-40fb-9f41-3c1ae8942fd8", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000002775", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "en": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "it": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "fr": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Chrischonarain", "houseNumber": "25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "town": "Bettingen"}, "section": "B", "condominiumPlot": "369-2", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Rolf Stalder & Co.", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Manuel Zumkeller-El Manchi", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Chantal El Manchi", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/71ecf83b-43df-4cd6-b89b-eff45e80aec9/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "71ecf83b-43df-4cd6-b89b-eff45e80aec9", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000002779", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "en": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "it": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "fr": "Hand\ucc44nderung Chrischonarain 25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Chrischonarain", "houseNumber": "25, 27, 29, 31, 33, 35, 37, 39, 41", "town": "Bettingen"}, "section": "B", "condominiumPlot": "369-4", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Rolf Stalder & Co.", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Michael Hofmann", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Anja Diana Hofmann", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6cf64066-6466-40ed-9287-9fc5746633cc/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "6cf64066-6466-40ed-9287-9fc5746633cc", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000002711", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\u00e4nderung Rufacherstrasse 6", "en": "Hand\u00e4nderung Rufacherstrasse 6", "it": "Hand\u00e4nderung Rufacherstrasse 6", "fr": "Hand\u00e4nderung Rufacherstrasse 6"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Rufacherstrasse", "houseNumber": "6", "town": "Basel"}, "section": "2", "plot": "3704", "otherInformation": "1/3 an 3704", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Daniel L\u00f6w", "addressSwitzerland": {"town": "Meilen ZH"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Franziska Clara L\u00f6w Westreicher", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Catherine Monika L\u00f6w Kessler", "addressSwitzerland": {"town": "Bottmingen BL"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/3711916f-9903-4229-a186-5697ca819e3c/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "3711916f-9903-4229-a186-5697ca819e3c", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000002777", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Inzlingerstrasse 319B", "en": "Hand\ucc44nderung Inzlingerstrasse 319B", "it": "Hand\ucc44nderung Inzlingerstrasse 319B", "fr": "Hand\ucc44nderung Inzlingerstrasse 319B"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Inzlingerstrasse", "houseNumber": "319B", "town": "Riehen"}, "section": "RF", "plot": "1310", "coOwnershipPlot": "932-0-12, 932-0-13", "propertySoFar": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Mefrimo AG", "addressSwitzerland": {"town": "Reinach BL"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "PEHA-Holding AG", "addressSwitzerland": {"town": "Allschwil BL"}}]}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Fabian Romen", "addressSwitzerland": {"town": "Riehen"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Katja Romen", "addressSwitzerland": {"town": "Riehen"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/145a0c9b-6252-412d-a276-3ad0c84f932d/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "145a0c9b-6252-412d-a276-3ad0c84f932d", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b2b525f9-f86d-11e8-92b3-0050569db5fb", "displayName": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS40-0000000234", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2024-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verkehrsanordnung Birsstrasse", "en": "Verkehrsanordnung Birsstrasse", "it": "Verkehrsanordnung Birsstrasse", "fr": "Verkehrsanordnung Birsstrasse"}}, "content": {"typeOfRequest": {"selectType": "permanent"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "4052", "town": "Basel"}, "authorityOffice": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "permanentStreet": {"affectedRoad": "Birsstrasse", "contentOfArrangement": "<p><br/>Im Zusammenhang mit der Verl\u00e4ngerung der Bus-/Velospur in der Birsstrasse werden fol&#2;gende Anordnungen erlassen: <br/><br/>- zwischen der Liegenschaft Nr. 58 und Nasenweg: <br/>\u00a0Bus-Streifen, Velos/Mofas gestattet (bisher Radstreifen); <br/>- vor der Liegenschaft Nr. 34, auf einer L\u00e4nge von 11 m: <br/>\u00a0Parkieren verboten (bisher Halteverbotslinie); <br/>- vor den Liegenschaften Nrn. 34-38, auf einer L\u00e4nge von 25 m: <br/>\u00a0Parkieren verboten (bisher Blaue Zone); <br/>- vor der Liegenschaft Nr. 42, auf einer L\u00e4nge von 10 m: <br/>\u00a0Parkieren verboten (bisher Blaue Zone). <br/><br/><br/></p>"}, "authorityOffice1": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt\nDufourstrasse 40 \n4052 Basel", "authorityOffice2": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "additionalLegalRemedy": "Hinweise\nGesetzliche Grundlagen f\u00fcr Zust\u00e4ndigkeit, Signalisation, Beschwerderecht und Ahndung sind das Strassenverkehrsgesetz vom 19. Dezember 1958, die Signalisationsverordnung vom 5. Septem-ber 1979 und die kantonale Verordnung \u00fcber den Strassenverkehr vom 17. Mai 2011 und die kantonale Verordnung \u00fcber die Parkraumbewirtschaftung vom 19. August 2014. Die Projektpl\u00e4ne k\u00f6nnen nach telefonischer Terminabsprache (Tel. 061 267 85 56) beim Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t (Dufourstrasse 40) eingesehen werden. \n\nRechtsmittelbelehrung\nGegen Verf\u00fcgungen der Mobilit\u00e4t kann an das Bau- und Verkehrsdepartement (M\u00fcnsterplatz 11, 4001 Basel) rekurriert werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung bei der Rekursinstanz anzumelden. Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt an gerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. F\u00fcr die mit Stern (*) bezeichnete(n) Massnahme(n) wird die auf-schiebende Wirkung eines allf\u00e4lligen Rekurses entzogen.\nBei v\u00f6lliger oder teilweiser Abweisung des Rekurses k\u00f6nnen die amtlichen Kosten, bestehend aus einer Spruchgeb\u00fchr sowie den Auslagen f\u00fcr Gutachten, Augenscheine, Beweiserhebungen und anderen besonderen Vorkehrungen, der Rekurrentin oder dem Rekurrenten ganz oder teil-weise auferlegt werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/3a941308-d815-419d-8a36-da4e46e2e65e/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "3a941308-d815-419d-8a36-da4e46e2e65e", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS40-0000000118", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "\u00c4nderung Betriebsbewilligung F\u00fchrung Betrieb im Gesundheitswesen f\u00fcr Arztpraxen Net AG", "en": "EN_\u00c4nderung Betriebsbewilligung F\u00fchrung Betrieb im Gesundheitswesen f\u00fcr Arztpraxen Net AG", "it": "IT_\u00c4nderung Betriebsbewilligung F\u00fchrung Betrieb im Gesundheitswesen f\u00fcr Arztpraxen Net AG", "fr": "FR_\u00c4nderung Betriebsbewilligung F\u00fchrung Betrieb im Gesundheitswesen f\u00fcr Arztpraxen Net AG"}}, "content": {"companyOwner": {"companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Arztpraxen Net AG"}}}, "titleEstablishment": "Betriebsbewilligung zum F\u00fchren einer ambulanten Einrichtung durch \u00c4rzte im Kanton Basel-Stadt", "establishment": {"companies": {"name": "Augenarztpraxis Spalentorweg", "street": "Spalentorweg", "houseNumber": "26", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}, "newLicenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "title": "Dr. med.", "profession": "\u00c4rztin", "prename": "Inga", "name": "J\u00fcrgens-Bensel", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "street": "Semmelweisstrasse", "houseNumber": "9", "swissZipCode": "79756", "town": "Weil am Rhein/ Deutschland", "registrationDate": "2021-04-19"}}, "oldLicenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "male"}, "title": "dipl. Arzt", "profession": "Arzt", "prename": "Rainer Joseph", "name": "Gruber", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "street": "Bergmattenweg", "houseNumber": "99", "swissZipCode": "4148", "town": "Pfeffingen", "exitDate": "2021-04-19"}}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e393a6ab-bbb1-4480-ae3f-df6b12a4d0a9/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "e393a6ab-bbb1-4480-ae3f-df6b12a4d0a9", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000000734", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Marc Andreas M\u00fcller als Arzt", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Marc Andreas M\u00fcller als Arzt", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Marc Andreas M\u00fcller als Arzt", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Marc Andreas M\u00fcller als Arzt"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Arzt mit Zulassung zur T\u00e4tigkeit zu Lasten der obligatorischen Krankenpflegeversicherung (OKP)", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "male"}, "title": "Prof. Dr. med.", "profession": "Arzt", "prename": "Marc Andreas", "name": "M\u00fcller", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Riehen/BS", "street": "Am Ausserberg", "houseNumber": "55a", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen"}, "registrationDate": "2021-04-19"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/23e40641-7d6b-40c8-8445-ea30dadf579a/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "23e40641-7d6b-40c8-8445-ea30dadf579a", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000000753", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Christoph Dieter Gehrig als Zahnarzt", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Christoph Dieter Gehrig als Zahnarzt", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Christoph Dieter Gehrig als Zahnarzt", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Christoph Dieter Gehrig als Zahnarzt"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Zahnarzt", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "male"}, "title": "Dr. med. dent.", "profession": "Zahnarzt", "prename": "Christoph Dieter", "name": "Gehrig", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "street": "Baselweg", "houseNumber": "4", "swissZipCode": "4418", "town": "Reigoldswil"}, "registrationDate": "2021-05-01"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/fdbe983e-34dc-4d02-9fe3-394ffcf85d57/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "fdbe983e-34dc-4d02-9fe3-394ffcf85d57", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000000733", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Jehuda Soleman als Arzt", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Jehuda Soleman als Arzt", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Jehuda Soleman als Arzt", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Jehuda Soleman als Arzt"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Arzt mit Zulassung zur T\u00e4tigkeit zu Lasten der obligatorischen Krankenpflegeversicherung (OKP)", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "male"}, "title": "PD Dr. med.", "profession": "Arzt", "prename": "Jehuda", "name": "Soleman", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "D\u00f6ttingen/AG", "street": "Leimenstrasse", "houseNumber": "55", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}, "registrationDate": "2021-04-14"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e1c40d8a-7984-411f-a3ce-af301c2e693b/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "e1c40d8a-7984-411f-a3ce-af301c2e693b", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000000750", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Kathrin Erika Untern\u00e4hrer als Physiotherapeutin", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Kathrin Erika Untern\u00e4hrer als Physiotherapeutin", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Kathrin Erika Untern\u00e4hrer als Physiotherapeutin", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Kathrin Erika Untern\u00e4hrer als Physiotherapeutin"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Physiotherapeutin", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "profession": "Physiotherapeutin", "prename": "Kathrin Erika", "name": "Untern\u00e4hrer", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel/BS", "street": "Neumattstrasse", "houseNumber": "49", "swissZipCode": "4103", "town": "Bottmingen"}, "registrationDate": "2021-10-01"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b73860ef-dd91-4100-9623-3d904c338cfa/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "b73860ef-dd91-4100-9623-3d904c338cfa", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000000741", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Beatrice Abt-M\u00f6rstedt als Psychotherapeutin", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Beatrice Abt-M\u00f6rstedt als Psychotherapeutin", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Beatrice Abt-M\u00f6rstedt als Psychotherapeutin", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Beatrice Abt-M\u00f6rstedt als Psychotherapeutin"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Psychotherapeutin", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "title": "Dr. phil.", "profession": "Psychotherapeutin", "prename": "Beatrice", "name": "Abt-M\u00f6rstedt", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "street": "Im Gl\u00f6gglihof", "houseNumber": "14", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen"}, "registrationDate": "2021-06-01"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/1d015487-2073-4bab-812a-5b10e3aacc3f/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "1d015487-2073-4bab-812a-5b10e3aacc3f", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000000757", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Dagmar Johanna S\u00f6ltzer Pineda Valencia als Pflegefachfrau", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Dagmar Johanna S\u00f6ltzer Pineda Valencia als Pflegefachfrau", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Dagmar Johanna S\u00f6ltzer Pineda Valencia als Pflegefachfrau", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Dagmar Johanna S\u00f6ltzer Pineda Valencia als Pflegefachfrau"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Pflegefrau", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "profession": "Pflegefachfrau", "prename": "Dagmar Johanna", "name": "S\u00f6ltzer Pineda Valencia", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Beinwil am See/AG", "street": "Achilles Bischoff-Strasse", "houseNumber": "6", "swissZipCode": "4053", "town": "Basel"}, "registrationDate": "2021-05-01"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/758da2ab-014f-4c79-a56d-e876d89fdf82/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "758da2ab-014f-4c79-a56d-e876d89fdf82", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000000755", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Tanja Urgese als Ern\u00e4hrungsberaterin", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Tanja Urgese als Ern\u00e4hrungsberaterin", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Tanja Urgese als Ern\u00e4hrungsberaterin", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Tanja Urgese als Ern\u00e4hrungsberaterin"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbungsbewilligung in eigener fachlicher Verantwortung als Ern\u00e4hrungsberaterin", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "profession": "Ern\u00e4hrungsberaterin", "prename": "Tanja", "name": "Urgese", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel/BS", "street": "Morgartenring", "houseNumber": "100", "swissZipCode": "4054", "town": "Basel"}, "registrationDate": "2021-06-01"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/896ebba6-be45-4190-97b9-66a8a7746a72/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "896ebba6-be45-4190-97b9-66a8a7746a72", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000000754", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Gisha Palatty als Zahn\u00e4rztin", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Gisha Palatty als Zahn\u00e4rztin", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Gisha Palatty als Zahn\u00e4rztin", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Gisha Palatty als Zahn\u00e4rztin"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Zahn\u00e4rztin", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "profession": "Zahn\u00e4rztin", "prename": "Gisha", "name": "Palatty", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Allschwil/BL", "street": "Oristalstrasse", "houseNumber": "31", "swissZipCode": "4410", "town": "Liestal"}, "registrationDate": "2021-04-27"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/824dc4b2-95f2-43b1-8907-0b17369a89f1/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "824dc4b2-95f2-43b1-8907-0b17369a89f1", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS30-0000000125", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Betriebsbewilligung F\u00fchrung Betrieb im Gesundheitswesen f\u00fcr Spirit Studio AG", "en": "EN_FR_Betriebsbewilligung F\u00fchrung Betrieb im Gesundheitswesen f\u00fcr Spirit Studio AG", "it": "IT_FR_Betriebsbewilligung F\u00fchrung Betrieb im Gesundheitswesen f\u00fcr Spirit Studio AG", "fr": "FR_Betriebsbewilligung F\u00fchrung Betrieb im Gesundheitswesen f\u00fcr Spirit Studio AG"}}, "content": {"companyOwner": {"companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Spirit Studio AG"}}}, "titleEstablishment": "Physiotherapie", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "profession": "Physiotherapeutin", "prename": "Kathrin Erika", "name": "Untern\u00e4hrer", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel/BS", "street": "Neumattstrasse", "houseNumber": "49", "swissZipCode": "4103", "town": "Bottmingen", "registrationDate": "2021-10-01"}}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4ad1b5fc-bc07-443b-ad05-bff3b84d6485/xml": {"section": "BV", "meta": {"id": "4ad1b5fc-bc07-443b-ad05-bff3b84d6485", "rubric": "BV-BS", "subRubric": "BV-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BV-BS10-0000000182", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "en": "EN_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "it": "IT_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "fr": "FR_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}, "naturalization": "1.\tEsposito, Zaira, B\u00fcrgerin von Reiden LU  \n\n2.\tGehrig, Alma Louise, B\u00fcrgerin von Baar ZG   \n\n3.\tGraf, Thomas, B\u00fcrger von Uetendorf BE     \n\n4.\tL\u00fctolf, Michel, B\u00fcrger von R\u00fcschegg BE    \n\n5.\tMoreno, Lucia Anita, B\u00fcrgerin von Gr\u00fcsch GR mit ihrem Ehemann, Moreno, Alexio Arturo Immanuel, B\u00fcrger von Gr\u00fcsch GR \n\n6.\tReichlin, Neil Noah, B\u00fcrger von Schwyz SZ \n\n7.\tReichlin, Serge Oliver, B\u00fcrger von Schwyz SZ und das Kind, Reichlin, Uma Nina, B\u00fcrgerin von Schwyz SZ", "resolution": "Der Regierungsrat hat gem\u00e4ss \u00a7 3 des B\u00fcrgerrechtsgesetzes die Aufnahme der verzeichneten neun Personen (sieben Gesuche) in das B\u00fcrgerrecht der Stadt Basel best\u00e4tigt, unter gleichzeitiger Verleihung des Kantonsb\u00fcrgerrechts.", "dateDecision": "2021-05-04", "naturalizationInformation": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt\nMarktplatz 9 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/7da384b2-5313-4d46-a721-35414991307c/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "7da384b2-5313-4d46-a721-35414991307c", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "92aa90fc-f7ab-11e8-b80b-0050569de354", "displayName": "BVG- und Stiftungsaufsicht beider Basel (BSABB)", "street": "Eisengasse", "streetNumber": "8", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS60-0000000124", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2024-05-05", "primaryTenantCode": "kabbs", "legalRemedy": "Publikation nach Art. 58 ZGB resp. Art. 742 OR.", "cantons": "BS", "repeatedPublications": [{"publicationDate": "2021-05-05", "publicationNumber": "KA-BS60-0000000123"}, {"publicationDate": "2021-05-12", "publicationNumber": null}], "title": {"de": "Liquidationsschuldenruf Trigona Sammelstiftung f\u00fcr berufliche Vorsorge nach Art. 58 ZGB resp. Art 742 OR", "en": "Liquidationsschuldenruf Trigona Sammelstiftung f\u00fcr berufliche Vorsorge nach Art. 58 ZGB resp. Art 742 OR", "it": "Liquidationsschuldenruf Trigona Sammelstiftung f\u00fcr berufliche Vorsorge nach Art. 58 ZGB resp. Art 742 OR", "fr": "Liquidationsschuldenruf Trigona Sammelstiftung f\u00fcr berufliche Vorsorge nach Art. 58 ZGB resp. Art 742 OR"}}, "content": {"dissolved": {"companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Trigona Sammelstiftung f\u00fcr berufliche Vorsorge", "uid": "CHE-112.731.045", "uidOrganisationId": "112731045", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0110", "address": {"addressLine1": "Basler Leben AG", "street": "Aeschengraben", "houseNumber": "21", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}}}, "authority": {"name": "Gest\u00fctzt auf den Beschluss des Stiftungsrats vom 29. Januar 2021 und die Liquidationsverf\u00fcgung der BSABB vom 11. M\u00e4rz 2021"}, "additionalLegalRemedy": "Die Gl\u00e4ubiger der aufgel\u00f6sten Stiftung werden aufgefordert, ihre Anspr\u00fcche anzumelden. Nach ordnungsgem\u00e4ssem Vollzug der rechtskr\u00e4ftigen Liquidationsverf\u00fcgung und \u00dcbertragung aller Rechte und Pflichten auf den neuen Vorsorgetr\u00e4ger ist die Verm\u00f6genslosigkeit der Stiftung nachgewiesen und der Stiftungszweck unerreichbar geworden.", "daysAfterPublication": "30", "commentEntryDeadline": "30 Tage ab dritter Publikation", "registrationOffice": "BVG- und Stiftungsaufsicht beider Basel\nEisengasse 8\n4051 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/84a4f969-46b3-4d35-9006-c95cb8125ed7/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "84a4f969-46b3-4d35-9006-c95cb8125ed7", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000311", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Hochschulen", "en": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Hochschulen", "it": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Hochschulen", "fr": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Hochschulen"}}, "content": {"titlePublication": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Hochschulen", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Erziehungsdepartements wie folgt:</p><p><br/></p><p><strong>Stiftungsrat Musik-Akademie </strong><br/>Salome Im Hof, Regisseurin<br/>Nadia Guth Biasini, Historikerin<br/></p><p><strong>Stiftungsrat Wildt\u2019sches Haus </strong><br/>Dr. Ariane B\u00fcrgin, Leiterin Hochschulen Erziehungsdepartement Basel-Stadt <br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl, Staatsschreiberin (neu)<br/></p><p><strong>Stiftung Volkshochschule und Seniorenuniversit\u00e4t </strong><br/>Karin Hiltwein Agnetti, Generalsekret\u00e4rin FHNW<br/>Prof. Dr. Katrin Kraus, Leiterin Institut Weiterbildung und Beratung (IWB) der P\u00e4dagogischen Hochschule FHNW<br/></p><p><strong>Kommission zur Verleihung des Wissenschaftspreises</strong><br/>Prof. Dr. Marcel Tanner (Pr\u00e4sident, phil. II)<br/>Prof. Dr. Roselind Lieb (Psychologie)<br/>Prof. Dr. Frank Christian Krysiak (Wirtschaftswissenschaften)<br/>PD Dr. Regine Munz (Theologie)<br/>Prof. Dr. Corinne Widmer L\u00fcchinger (Jurisprudenz)<br/>Prof. Dr. Brigitte Hilmer (phil. I) (neu)<br/>Prof. Dr. Sarah Tschudin Sutter (Medizin) (neu)</p><p><strong>Kommission f\u00fcr Ausbildungsbeitr\u00e4ge</strong><br/>Patrick Langloh (Pr\u00e4sident), Rektor Wirtschaftsgymnasium und Wirtschafsmittelschule<br/>Dr. Brigitte Guggisberg, (Vizepr\u00e4sidentin) Universit\u00e4t Basel, Gesch\u00e4ftsleiterin WWZ Forum <br/>Reto Baumgartner, Vizedirektor Gewerbeverband, Pr\u00e4sident FCB<br/>Dr. Alexandra Guski, Rektorin FMS<br/>Ursula Gysin, Direktorin Schule f\u00fcr Gestaltung Basel<br/>Prof. Dr. Rolf Knechtli, ehemals Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer aprentas<br/>Prof. Dr. Erich K\u00fcbler, Dozent Hochschule f\u00fcr Life Sciences FHNW<br/>Sabina Mohler, Rektorin Berufsfachschule Gesundheit M\u00fcnchenstein<br/>Prof. Dr. Walter Salzburger, Leitungsmitglied Departement Umweltwissenschaften, Universit\u00e4t Basel  <br/>Prof. Dr. Jan Weisser, Leiter Institut Spezielle P\u00e4dagogik und Psychologie FHNW (neu) <br/></p><p><strong>Stipendienkommission f\u00fcr Nachwuchskr\u00e4fte aus Entwicklungsl\u00e4ndern</strong><br/>Dr. Nils Heuberger (Pr\u00e4sident), Leiter Amt f\u00fcr Ausbildungsbeitr\u00e4ge (neu)<br/>Prof. Dr. Susanne Bickel, Departement Altertumswissenschaften, Universit\u00e4t Basel<br/>Prof. Dirk Hengevoss, Ecopreneurship FHNW<br/>Dr. Alexander Schulze, Leiter Globalprogramm Gesundheit, EDA <br/>Prof. Dr. J\u00fcrg Utzinger, Direktor Swiss TPH<br/>Prof. Dr. Nicole Schaeren-Wiemers, Vizedekanin Medizin, Universit\u00e4t Basel (neu)<br/>PD Dr. Lorena Rizzo, Zentrum f\u00fcr AfrikaStudien, Universit\u00e4t Basel (neu)<br/></p><p><br/></p><p>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/></p><p></p><p></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/93246824-79e0-438f-a388-05fc2a73d908/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "93246824-79e0-438f-a388-05fc2a73d908", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000313", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Jugend, Familie und Sport", "en": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Jugend, Familie und Sport", "it": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Jugend, Familie und Sport", "fr": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Jugend, Familie und Sport"}}, "content": {"titlePublication": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Jugend, Familie und Sport", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Erziehungsdepartements wie folgt:</p><p><strong>Swisslos-Sportfonds-Kommission</strong><br/>Regierungsrat Dr. Conradin Cramer (Pr\u00e4sident)<br/><strong>Vertretungen der Verwaltung:</strong><br/>Aja Huber<br/>Christian Lupp<br/><strong>Vertretungen der Sportverb\u00e4nde:</strong><br/>Roger Birrer<br/>Hasan Kanber<br/>Christoph Socin<br/>Nicole Wechsler<br/><strong>Von Amts wegen:</strong><br/>Steve Beutler<br/>Ursula Hartenstein</p><p><br/></p><p><strong>Genossenschaft Stadion St. Jakob-Park<br/></strong>alt Regierungsrat Christoph Brutschin</p><p><br/></p><p><strong>Kommission f\u00fcr die Verwendung des Zinsertrags des Legats Louis Dietrich-B\u00f6hme</strong><br/>Isabel Fricker (Pr\u00e4sidentin)<br/>Britta Bonfranchi<br/>Dr. Thomas Steffen</p><p><br/></p><p><strong>Familienkommission</strong><br/>Regierungsrat Dr. Conradin Cramer (Pr\u00e4sident)<br/>Daniela Beck<br/>Yvette Harder<br/>Wendy Anne Jermann<br/>Laila Mattle<br/>Renato Meier<br/>Chantal M\u00fcller<br/>Michele Salvatore <br/>Dr. Joachim Schreiner<br/>Silvia Schweizer<br/>Jaqueline Seiler<br/>Susy Signer-Fischer</p><p><br/></p><p><strong>Kinder- und Jugendkommission</strong><br/>Regierungsrat Dr. Conradin Cramer (Pr\u00e4sident)<br/>Dr. Patrick Fassbind<br/>Doris Ilg<br/>Dr. Christine Kaufmann<br/>Mirjam Lachenmeier<br/>Renato Meier<br/>Elsbeth Meier M\u00fchlemann<br/>Dr. Sarah-Joy Rae<br/>Mirjam Rotzler<br/>Sarah Th\u00f6nen</p><p><strong>Kommission \u00abErg\u00e4nzende Hilfen zur Erziehung\u00bb Basel-Stadt und Basel-Landschaft</strong><br/>Michelle Castelli<br/>Stephan Marx<br/>Tim Mundhenk<br/>Mark Wyss</p><p><br/></p><p><strong>Medienkommission</strong><br/>Debra Demaria<br/>Felicitas Graf<br/>Erna Rohrer<br/>Ines Savini Frei</p><p><br/></p><p><br/>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4682a0a2-3cad-4331-b38c-b5eb607f2117/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "4682a0a2-3cad-4331-b38c-b5eb607f2117", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000315", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Gesundheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "en": "Gesundheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "it": "Gesundheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "fr": "Gesundheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025"}}, "content": {"titlePublication": "Gesundheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Gesundheitsdepartements wie folgt:</p><p><strong>Gemeinsame Tierversuchskommission der Kantone Basel-Stadt, Basel-Landschaft und Aargau</strong><br/>Markus R\u00fcegg, Pr\u00e4sident<br/>Marianne B\u00f6ni-Schnetzler<br/>Mark Fischbacher<br/>J\u00fcrgen Gr\u00fcnberg<br/>Bettina Huber<br/>Michel Steiner<br/>Christian Schnell<br/>Sandra Schmitt<br/></p><p><br/><strong>Stiftungskommission Augenspital</strong><br/>Pascal Berger, Pr\u00e4sident<br/>Thomas Blanckarts<br/>Yvette Harder<br/>Martin Gerber<br/>Rachel Straumann<br/>Armin Ming<br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/7b1368ca-da97-4501-9001-4b50af3aa678/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "7b1368ca-da97-4501-9001-4b50af3aa678", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "3d1f772a-fc52-11e8-968d-0050569d3c43", "displayName": "Pr\u00e4sidialdepartement des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS30-0000000007", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Vorladung in Sachen Anfos Immobilien AG gegen Adventic AG", "en": "Vorladung in Sachen Anfos Immobilien AG gegen Adventic AG", "it": "Vorladung in Sachen Anfos Immobilien AG gegen Adventic AG", "fr": "Vorladung in Sachen Anfos Immobilien AG gegen Adventic AG"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "company"}, "party": {"partyName": "Klagpartei", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Anfos Immobilien AG", "uid": "CHE-102.721.855", "uidOrganisationId": "102721855", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0106", "address": {"street": "Aeschenplatz", "houseNumber": "6", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel"}}}}, "representRequestSteller": "Wincasa AG\nPostfach \n4002 Basel", "defendant": {"partyName": "beklagte Partei", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Adventic AG", "uid": "CHE-101.477.368", "uidOrganisationId": "101477368", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0106", "address": {"street": "Baselstrasse", "houseNumber": "71", "swissZipCode": "4142", "town": "M\u00fcnchenstein"}}}}, "indictmentDate": "2020-12-02", "hearingArt": "arbitrationHearing", "summonsInformation": "betreffend Rechtsbegehren:\n1. Die Mieterin sei zu verpflichten, den offenen Nebenkostenausstand aus den Nebenkosten per 30.09.2019 in H\u00f6he von CHF 1'102.80 zzgl. 5% Zins seit dem 31.05.2020 an die Kl\u00e4gerin zu bezahlen.\n2. Der Rechtsvorschlag gegen den Zahlungsbefehl vom 01.12.2020 vom Betreibungs- und Konkursamt Basel-Landschaft, Betreibung 22055449, sei zu beseitigen.\n\nAus dem Mietverh\u00e4ltnis \u00fcber die 1-Zimmerwohnung, Wiesenschanzweg 44, Basel", "hearingPlace": "Staatliche Schlichtungsstelle f\u00fcr Mietstreitigkeiten\nVerhandlungssaal 225, 2. Stock, Utengasse 36, 4005 Basel", "hearingDate": "2021-06-01", "hearingTime": "16:45", "defaultConsequences": "<p></p><p></p><p>Bei S\u00e4umnis wird in der Regel gem\u00e4ss Art. 206 der Schweizerischen Zivilprozessordnung\u00a0verfahren.</p><p>F\u00fcr den Fall des unentschuldigten Nichterscheinens wird die Ausf\u00e4llung einer Busse ausdr\u00fccklich vorbehalten.</p><p></p><p></p>", "additionalLegalRemedy": "Die Eingaben der Klagpartei samt Beilagen sind bis Dienstag, 25. Mai 2021 in der Kanzlei, Utengasse 36, 4005 Basel, nach telefonischer Voranmeldung einzusehen, da diese Aktenst\u00fccke in der Verhandlung nicht verlesen werden.\nZur Verhandlung hat die beklagte Partei s\u00e4mtliche Urkunden, die sie ber\u00fccksichtigt haben will, mitzubringen. Zeugen werden im Schlichtungsverfahren nicht einvernommen. Bleibt die beklagte Partei aus, verf\u00e4hrt die Schlichtungsstelle, wie wenn keine Einigung zustande gekommen w\u00e4re.", "daysAfterPublication": "10", "entryDeadline": "2021-05-18", "remarks": "Diese Vorladung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/a3fff52b-69d0-4810-b97b-7813b769ff76/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "a3fff52b-69d0-4810-b97b-7813b769ff76", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000312", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Mittelschulen und Berufsbildung", "en": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Mittelschulen und Berufsbildung", "it": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Mittelschulen und Berufsbildung", "fr": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Mittelschulen und Berufsbildung"}}, "content": {"titlePublication": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Mittelschulen und Berufsbildung", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Erziehungsdepartements wie folgt:</p><p><br/></p><p><strong>Schulkommission Gymnasium B\u00e4umlihof</strong><br/>Gerber Brigitta, Dr., Pr\u00e4sidentin<br/>Bolz Leoni<br/>Grob Benjamin<br/>Metzger Ursula<br/>Peter Andreas<br/>Sp\u00e4th Michael<br/>von Escher Patricia</p><p><br/></p><p><strong>Schulkommission Gymnasium Kirschgarten</strong><br/>Ord\u00e1s Daniel, Pr\u00e4sident<br/>Avy\u00fczen Derya<br/>Christen Steven<br/>Conzetti Milena<br/>Feurer Anouk<br/>Gruntz Lukas<br/>Vischer Heinrich, Dr.</p><p><br/></p><p><strong>Schulkommission Gymnasium Leonhard<br/></strong>Klee Alex, Pr\u00e4sident<br/>M\u00fcller Susanne<br/>Raith Migmar Wangdu Christoph<br/>Rommerskirchen-Amsler Eveline<br/>Schnell Sarah<br/>Schopfer Philipp<br/>St\u00e4heli Dunja<strong><br/><br/></strong></p><p></p><p><strong>Schulkommission Gymnasium am M\u00fcnsterplatz</strong><br/>Messerli Pascal, Pr\u00e4sident<br/>Barth Tina<br/>Burckhardt Wasna Sabine, Dr.<br/>Kieser Armin Cem<br/>Thurneysen Christian<br/>Tokay-Sahin Derya<br/>Zimmermann Marc, Dr.<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Schulkommission Wirtschaftsgymnasium</strong><br/>D\u00fcrr Miriam, Pr\u00e4sidentin<br/>Alioth Henry Peter<br/>Frick Laurent<br/>Graf-Schuler Christiane<br/>Hafner Patrick<br/>Sagelsdorff Rebekka, Dr.<br/>Stadler-Arnold Diana, Dr.<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Schulkommission Fachmaturit\u00e4tsschule</strong><br/>Natoli Marco, Pr\u00e4sident<br/>Borer Olivia<br/>Conzelmann Cornelia, Dr. med.<br/>Flad Patrick Oliver, Dr.<br/>Jossi Peter<br/>Th\u00fcring Jo\u00ebl<br/>von Falkenstein Benjamin<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Schulkommission Zentrum f\u00fcr Br\u00fcckenangebote</strong><br/>Karger Philip, Pr\u00e4sident<br/>Benz H\u00fcbner Sibylle<br/>Bilz Andri<br/>Kabakci Mahir<br/>M\u00e4chler Pat<br/>Rodriguez Marcos<br/>Sch\u00e4deli Urs</p><p><br/></p><p><strong>Schulkommission Schule f\u00fcr Gestaltung</strong><br/>Sch\u00e4fer Elias, Pr\u00e4sident<br/>Bienz Ruedi <br/>Brodbeck Bettina<br/>Lehmann Maya Iris<br/>Quade Carmen<br/>Tam\u00f2 Michela <br/>Vischer Oliver<br/><br/></p><p><strong></strong></p><p><strong>Schulkommission Allgemeine Gewerbeschule Basel</strong><br/>Seiler Daniel, Pr\u00e4sident<br/>Baumgartner Reto<br/>Graber Andreas, Prof.<br/>Linder Karl<br/>L\u00fcdin Thomas<br/>Nauer Chiara<br/>Nettekoven Matthias, Dr.<br/>Pessi Giulia<br/>Schweizer-Jeger Gaston R.<br/>Tomasetti Marco<br/>Vodoz Denise<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Schulkommission Berufsfachschule Basel</strong><br/>Kobell Daniel, Pr\u00e4sident<br/>Baumgartner Reto<br/>Bollag Stefanie<br/>Linsig Daniel<br/>Pf\u00e4fflin Angelika<br/>Rufer Montserrat<br/>Schor Iris<br/>Steinle Cristina<br/>Stirnimann Patrick<br/>Troia Massimiliano<br/>Wernli C\u00e9dric<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Schulkommission Bildungszentrum Gesundheit Basel-Stadt</strong><br/>Vakant, Pr\u00e4sident/in<br/>Br\u00fchlhart Chantal<br/>Geisser Romy<br/>Hungerb\u00fchler Brigitte<br/>Koeppel Patrick<br/>Lentini Gaetano<br/>Mohler Sabina</p><p><br/></p><p><strong>Stiftung Thomas Platter-Haus</strong><br/>Krieger Eugen, Dr., Pr\u00e4sident<br/>Aeberhard Beat<br/>Beurret-Fl\u00fcck Fabia, Dr.<br/>Ricklin Karin<br/>Traub Kaspar, Dr.<br/><br/></p><p><strong></strong></p><p><strong>Kommission f\u00fcr die Berufsbildung in Gewerbe, Industrie und Dienstleistung</strong><br/>Leutwyler Ir\u00e8ne, Pr\u00e4sidentin<br/>Baumgartner Reto<br/>Calabretti Toni<br/>Koch Nicole<br/>Linhart Frank<br/>Hausmann Lucie<br/>Bouragba Ouafa<br/>Bekcic Anja<br/>Radmanovac Marijana<br/>Cavallaro Mario A.<br/>Zindel Karin<br/>Mouttet Dominique<br/>Maier Ulrich<br/>Diesch Ren\u00e9<br/>Spalinger Brigitta<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Kommission f\u00fcr die kaufm\u00e4nnische Berufsbildung</strong><br/>Strehl Claudia, Pr\u00e4sidentin<br/>Baumgartner Reto<br/>Vallone Karin<br/>Suter Thomas<br/>Scheidegger Roman<br/>Schilder Katja<br/>Tellenbach Esther<br/>Mory Ruth<br/>Bekcic Anja<br/>Omlin Christoph<br/>Blancato Claudio<br/>Hering Lars<br/>Maier Ulrich<br/>Diesch Ren\u00e9<br/>Spalinger Brigitta<br/><br/></p><p><br/></p><p>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/></p><p></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/f330d066-fe5b-4283-8dad-596b91b7d89b/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "f330d066-fe5b-4283-8dad-596b91b7d89b", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000317", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Departement f\u00fcr Wirtschaft, Soziales und Umwelt; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "en": "Departement f\u00fcr Wirtschaft, Soziales und Umwelt; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "it": "Departement f\u00fcr Wirtschaft, Soziales und Umwelt; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "fr": "Departement f\u00fcr Wirtschaft, Soziales und Umwelt; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025"}}, "content": {"titlePublication": "Departement f\u00fcr Wirtschaft, Soziales und Umwelt; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Departements f\u00fcr Wirtschaft, Soziales und Umwelt wie folgt:</p><p><br/></p><p><strong>Arbeitslosenfonds</strong><br/>Martin Enderle<br/>Reto Frey<br/>Silvia Roth<br/>Susanne Zeller</p><p><br/><strong>St\u00e4ndiges staatliches Einigungsamt</strong><br/>Katrin Zehnder, Vorsitzende<br/>Bianka F\u00fcrbringer, 1. Stv. Vorsitzende\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>Alinda Neidhart, 2. Stv. Vorsitzende\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>Andreas St\u00fccker, Ersatzmitglied<br/>Michael Mauerhofer, Sekret\u00e4r </p><p><br/><strong>Energiekommission</strong><br/>Benjamin Szemkus, Pr\u00e4sident<br/>Patrizia Bernasconi<br/>J\u00fcrg Bichsel<br/>Sebastian Deininger<br/>Alexander Furter<br/>Melanie Marjanovic<br/>Dominik M\u00fcller<br/>Matthias Nabholz<br/>Susi R\u00fcedi<br/>Daniel Seiler<br/>Barbara Sintzel<br/>Christoph Tanner<br/>Nicole Schwarz<br/>\u2003<br/><strong>Kommission f\u00fcr Familienzulagen</strong><br/>Kaspar Sutter, Regierungsrat, Pr\u00e4sident<br/>Stefan Abrecht<br/>Anne-Florence Bock<br/>Christoph Omlin<br/>Salvatore Schiliro<br/>Philipp Spichty<br/>Regula Steinemann<br/>Mike Oberholzer</p><p><br/><strong>Kommission gemeinsame Planung Behindertenhilfe Basel-Stadt und Basel-Landschaft</strong><br/>Peter Ettlin<br/>Christoph Fenner<br/>Daniela Marzari<br/>Gina Meyer<br/>Vinod Sahdeva<br/>Tosca Schneider<br/>Stephan Tsch\u00f6pe</p><p><br/><strong>Kindes- und Erwachsenenschutzbeh\u00f6rde \u2013 externe Spruchkammermitglieder</strong><br/>Peter Affolter<br/>Ursula Akos-Froelicher <br/>Christoph Arber<br/>Helga Berchtold <br/>Kay Biesel<br/>Eveline Bohnenblust <br/>Christa Braun-Weissen<br/>Cornelia Conzelmann<br/>Silvia Cueni<br/>Ren\u00e9 Frei<br/>Catherine Jobin<br/>Frank K\u00f6hnlein<br/>Nathalie Lutz<br/>Claudia Morselli <br/>Christian Perler<br/>Markus R\u00f6thlisberger <br/>Ursula Vetter<br/>Roland Zihlmann</p><p><br/><strong>Landwirtschaftskommission</strong><br/>Dominik Keller, Pr\u00e4sident<br/>Robin Fischer<br/>Patrick Gerber<br/>Samuel Gysel<br/>Lukas Kilcher<br/>Ulrich Mauch<br/>Jennifer Meier<br/>Sebastian Olloz<br/>Yvonne Reisner</p><p><br/><strong>Pachtzinskommission</strong><br/>Dominik Keller, Pr\u00e4sident <br/>Markus Graber<br/>Walter Landolt</p><p><br/><strong>Kommission f\u00fcr Risikobeurteilung (RISKO)</strong><br/>Brigitte Meyer, Pr\u00e4sidentin <br/>Peter J. Blumer<br/>J\u00fcrg Degen<br/>Karin Eberli<br/>Silvano Melone<br/>Jost M\u00fcller<br/>Yves Parrat<br/>Heinz Reust<br/>Veronika Eva R\u00f6thlisberger-Schwer<br/>Thomas Schori<br/>Poonsap Staehelin<br/>Martin Ticks<br/>Roland Zurbr\u00fcgg<br/>Thomas Schweizer, Sekret\u00e4r</p><p><br/><strong>Jury Basler Sozialpreis f\u00fcr die Wirtschaft</strong><br/>Brigitte Meyer, Pr\u00e4sidentin<br/>Christine Affolter<br/>Muriel Avigni<br/>Ursula Baum<br/>Reto Baumgartner<br/>Christine B\u00fchler<br/>Bernhard Heeb<br/>Olaf Meiburg<br/>Benjamin Pl\u00fcss<br/>Jacqueline Schreiber<br/>Regula Steinemann<br/>Barbara Kupfer Bucher</p><p><br/><strong>Tripartite Kommission AVIG</strong><br/>Gabriel Barell, Arbeitgebervertreter<br/>Reto Baumgartner, Arbeitgebervertreter<br/>Alexander Frei, Arbeitgebervertreter<br/>Fabio Bollag, Arbeitnehmervertreter<br/>Cath\u00e9rine Merz, Arbeitnehmervertreterin<br/>G\u00fclbahar Sari, Arbeitnehmervertreterin<br/>Reto Frey, Verwaltungsvertreter<br/>Arnaud Simonet, Verwaltungsvertreter<br/>Silvia Roth, Vertreterin der \u00d6ffentlichen Arbeitslosenkasse<br/>Daniela Beck, Ersatzmitglied Arbeitgebervertreter<br/>Nuno do Carmo, Ersatzmitglied Arbeitnehmervertreter<br/>Pascale Kleiber, Ersatzmitglied Verwaltungsvertreter<br/>Beat Lippuner, Ersatzmitglied Verwaltungsvertreter<br/>Catherine Noth, Ersatzmitglied Vertreterin der \u00d6ffentlichen Arbeitslosenkasse</p><p><br/><strong>Tripartite Kommission Arbeitsbedingungen</strong><br/>Alexander Frei, Arbeitgebervertreter<br/>Andreas Meier, Arbeitgebervertreter<br/>Nadine Minder Bloch, Arbeitgebervertreterin<br/>Astrid Beigel, Arbeitnehmervertreterin<br/>Manuel K\u00e4ppler, Arbeitnehmervertreter<br/>Regula Steinemann, Arbeitnehmervertreterin<br/>Nicole Hostettler, Verwaltungsvertreterin<br/>Michel Girard, Verwaltungsvertreter<br/>Sergio Omlin, Verwaltungsvertreter<br/>Gabriel Barell, Ersatzmitglied Arbeitgebervertreter<br/>Daniela Beck, Ersatzmitglied Arbeitgebervertreterin<br/>David Buess, Ersatzmitglied Arbeitgebervertreter<br/>Hans Furer, Ersatzmitglied Arbeitnehmervertreter<br/>Berivan Menek, Ersatzmitglied Arbeitnehmervertreterin<br/>Sanja Pesic, Ersatzmitglied Arbeitnehmervertreterin<br/>Rahel Eglin, Ersatzmitglied Verwaltungsvertreterin<br/>Yvette Harder, Ersatzmitglied Verwaltungsvertreterin<br/>Michael Mauerhofer, Ersatzmitglied Verwaltungsvertreter</p><p><br/></p><p><br/>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/55ed9b29-c362-45bd-8969-6bca5c3f1338/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "55ed9b29-c362-45bd-8969-6bca5c3f1338", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000316", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Justiz- und Sicherheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "en": "Justiz- und Sicherheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "it": "Justiz- und Sicherheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "fr": "Justiz- und Sicherheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025"}}, "content": {"titlePublication": "Justiz- und Sicherheitsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Justiz- und Sicherheitsdepartements wie folgt:</p><p><br/></p><p><strong>Aufsichtskommission Staatsanwaltschaft</strong><br/>Christoph B\u00fcrgin, Dr. iur.<br/>Sabine Gless, Prof. Dr. iur.<br/>Daniel Kipfer, Dr. phil. et lic. iur.<br/>Thomas Schweizer, Dr. iur.<br/>Heiner Wohlfart, Dr. iur.</p><p><br/><strong>Notariatsaufsichtskommission</strong><br/>Regierungsr\u00e4tin Stephanie Eymann, Dr. iur., Pr\u00e4sidentin (Vorsteherin Justiz- und Sicherheitsdepartement; Pr\u00e4sidium von Amtes wegen)<br/>Jacqueline Burckhardt Bertossa, lic. iur.<br/>Roland Fankhauser, Prof. Dr. iur.<br/>Dieter Gr\u00e4nicher, Dr. iur.<br/>Christian Hoenen, lic. iur<br/>Roland M. M\u00fcller, Dr. iur.<br/>Sabrina Schwarb, lic. iur. (neu)</p><p><br/><strong>Nomenklaturkommission</strong><br/>Paul Haffner, pat. Ing.-Geom., Pr\u00e4sident (Kantonsgeometer, Pr\u00e4sidium von Amtes wegen)<br/>Esther Baur, lic. phil. (Staatsarchivarin, Mitgliedschaft von Amtes wegen)<br/>Gabriella Ess, lic. iur. (Vertretung der Gemeinde Bettingen)<br/>Corinna Kaupp Somm, lic. iur. (Mitglied und Sekretariat)<br/>Andr\u00e9 Salvisberg, lic. phil.<br/>Martin Sandtner, Dr. phil II<br/>Hansj\u00f6rg Wilde, dipl. El.Inst HFP (Vertretung der Gemeinde Riehen)<br/>Beat Zahno, dipl. phil. II</p><p><br/><br/><strong>Notariatspr\u00fcfungsbeh\u00f6rde</strong><br/>Andreas D\u00fcrr, lic. iur., Vorsitzender<br/>Andreas Fl\u00fcckiger, Dr. iur. <br/>Benedikt Suter, Dr. iur.<br/>Thomas Vogt, lic. iur. <br/>Annatina Wirz, Dr. iur.<br/>Ayesha Curmally, lic. iur.<br/>Stefan Schmiedlin, Dr. iur.</p><p><br/><strong>Kontrollorgan Staatsschutz (vorbeh\u00e4ltlich \u00a7 3 Abs. 1 der Verordnung \u00fcber den Vollzug des Bundesgesetzes zur Wahrung der Inneren Sicherheit)</strong><br/>Markus Schefer, Prof. Dr. iur.<br/>Gabriela M\u00e4chler, lic. iur.<br/>Thomas D\u00e4hler (neu)</p><p><br/><strong>Opferhilfe-Kommission beider Basel (Mitglieder Basel-Stadt)</strong><br/>Miriam Gantner, lic. iur.<br/>Claudia St\u00e4helin, lic. iur.<br/>Carla Schaubhut (neu)</p><p><br/><strong>Parit\u00e4tische Aufsichtskommission interkantonale Strafanstalt Bostadel (Mitglieder Basel-Stadt)</strong><br/>Brigitte Hollinger <br/>Lukas Huber, Dr. iur. <br/>Ruth Spieler Denz, Dr. med.</p><p><br/><strong>Kantonale Krisenorganisation</strong><br/>Martin C. Roth, Dr. phil. II, Gesamtverantwortlicher<br/>Dominik Walliser, Gesamtverantwortlicher Stellvertretung<br/>Simona Dematt\u00e9, Stabschefin<br/>Andreas Fl\u00fcck, Stabschef Stellvertretung<br/>Dominik Walliser, Fachbereich Rettung<br/>Thomas Steffen, Dr. med., Fachbereich Gesundheit<br/>Peter K\u00f6tter, Fachbereich Sicherheit<br/>Yves Parrat, Leiter KCB, Fachbereichsleiter ABC<br/>Andreas Fl\u00fcck, Fachbereich Technik<br/>Martin Studer, Fachbereich F\u00fchrungsunterst\u00fctzung (neu)<br/>Martin Bischofberger, Fachbereich Logistik<br/>Beat Loosli, lic. iur., Fachbereich Lage, Fachbereich Organisationsunterst\u00fctzung</p><p><br/></p><p>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/a033cad1-24b2-45d4-903f-11264279b9ef/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "a033cad1-24b2-45d4-903f-11264279b9ef", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000314", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Finanzdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "en": "Finanzdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "it": "Finanzdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "fr": "Finanzdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025"}}, "content": {"titlePublication": "Finanzdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Finanzdepartements wie folgt:</p><p><strong>Steuerrekurskommission</strong><br/>Dr. iur. Markus W. Stadlin, Pr\u00e4sident<br/>Dr. iur. Christophe Sarasin, Vizepr\u00e4sident<br/>lic. iur. Nicole Gutzwiller Wetzel<br/>Joseph Hammel<br/>Jacqueline Landmann<br/>Simon Leuenberger<br/>lic. iur. Adrian R\u00fcegg<br/>Jarkko Sch\u00e4ublin<br/>Dr. iur. Ursula Schneider-Fuchs<br/>lic. iur. Nadia Tarolli<br/>lic. iur. Debora von Orelli<br/>Dr. iur. Philipp Ziegler</p><p><br/><strong>Personalrekurskommisson</strong><br/>lic. iur. Anita Heer, Pr\u00e4sidentin<br/>lic. iur. Gabrielle Kremo, Stv. Pr\u00e4sidentin<br/>lic. iur Philippe Nordmann, Stv. Pr\u00e4sident<br/><br/></p><p>Vertretung Arbeitgeber:<br/>Dr. iur. Patrick Fassbind<br/>Dr. iur. Lukas Huber<br/>lic. Iur. Juana Maria Molina<br/>Dr. iur. Andrea Pfleiderer<br/>lic. iur. Gabriela Zumsteg Klein<br/><strong><br/></strong></p><p>Vertretung Arbeitnehmerschaft:<br/>Daniel Durrer<br/>lic. iur. Christian Heim<br/>Toya Krummenacher<br/>Marianne Schwegler<br/>Gregor Stebler</p><p><br/><strong>Konferenz f\u00fcr Organisation und Informatik</strong><br/>Mario Magnanelli, Vorsitz\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br/>Marcel Allemann<br/>Peter Gautschi<br/>Roger Grieder<br/>Yvette Harder<br/>Armin Ming<br/>Thomas Riedtmann<br/>Simon Rolli<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/>Claus Wepler</p><p><br/><strong>Begutachtungskommission</strong><br/>lic. iur. Gabrielle Kremo, Pr\u00e4sidentin<br/><strong><br/></strong></p><p>Vertretung Arbeitgeber:<br/>lic. phil. I Barbara Alder<br/>Marcel Allemann<br/>Jacqueline L\u00e4tsch<br/>Bernhard Regli<br/><strong><br/></strong></p><p>Vertretung Arbeitnehmerschaft:<br/>Jonas Amb\u00fchl<br/>lic. iur. Christian Heim<br/>Jean-Michel H\u00e9ritier<br/>Vanessa von Bothmer</p><p><br/></p><p><br/>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/7e365fa7-1983-45e7-a7c3-2f3c1f837ca8/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "7e365fa7-1983-45e7-a7c3-2f3c1f837ca8", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000308", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Pr\u00e4sidialdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "en": "Pr\u00e4sidialdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "it": "Pr\u00e4sidialdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "fr": "Pr\u00e4sidialdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025"}}, "content": {"titlePublication": "Pr\u00e4sidialdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Pr\u00e4sidialdepartements wie folgt:</p><p><br/><br/><b>Staatliche Schlichtungsstelle f\u00fcr Mietstreitigkeiten</b><br/>Vorsitzende:<br/>Sara Lehner Ryser, lic.iur<br/>Ersatzmitglieder der Vorsitzenden:<br/>Eva Bachofner, Dr.<br/>Martin Dumas, lic.iur.<br/>Andreas Freivogel, Dr. (bis 30. Juni 2023)<br/>Caroline Meyer Honegger, Dr.<br/>Claudia Stehli, lic.iur<br/><br/></p><p>Mitglieder:<br/>Vermietervertreter:<br/>Beat Berger<br/>Ersatzmitglieder des Vermietervertreters: </p><p>Martina de Roche, lic.iur.<br/>Philipp A. d\u2019Hondt, lic.iur.<br/>Fabian Halmer<br/>Daniel Gr\u00fcnenfelder<br/>Daniel Knecht, MLaw<br/>Margherita Pangallo Armellini<br/>Georg Jung<br/>Stephan Weippert<br/>Genoveva Lahmadi-Sutter, lic.iur. (bis 30. Juni 2023)<br/>Liselotte Ramseier<br/><br/>Mietervertreterin:<br/>Diana G\u00f6llrich, Ass.iur.<br/>Ersatzmitglieder der Mietervertreterin:<br/>Franziska D\u00fcrr<br/>Fabian Hagen, MLaw<br/>Bernhard Itschner, lic.iur.<br/>Andreas Maier, lic.iur.<br/>Aldiana Mazza, lic. iur.<br/>Barbara Rettenmund, lic.phil.<br/>Susanna Seroussi<br/>Ruedi Sp\u00f6ndlin, lic.iur.<br/>Elisabeth St\u00e4rkle, lic.iur.<br/>Peter Steiner<br/><br/></p><p>Schreiberin:<br/>Elena Hermann, MLaw</p><p><br/><b>Kantonale Schlichtungsstelle f\u00fcr Diskriminierungsfragen</b><br/>Sara Lehner, lic. iur., Pr\u00e4sidentin<br/>Yvonne Schaffner, lic. iur., Vizepr\u00e4sidentin<br/>Kathrin Kilian, Ass.iur., Schreiberin<br/>Vertreter/innen der Arbeitnehmendenorganisationen<br/>Kathrin Bichsel, lic. iur.<br/>Robert Friedli<br/>Nina Hochstrasser, lic.phil.<br/>Benjamin L\u00f6pfe<br/>Vertreter/innen der Arbeitgebendenorganisationen<br/>Reto Baumgartner<br/>Daniela Beck, MLaw<br/>Maurus Ebneter<br/>Melanie Huber, Dr. iur.<br/>Vertreter/innen der Kantonalen Verwaltung<br/>Corinna Kaupp Somm, lic. iur.<br/>Fran\u00e7oise K\u00f6nig Gerny, lic.iur.<br/>Philipp Schenker, lic.iur.<br/></p><p><br/></p><p><b>Beauftragte des Regierungsrates f\u00fcr Wahlen und Abstimmungen</b><br/>Nathalie Baumann<br/>Sabine Gisiger<br/>Chris Glutz<br/>Andrea Theunert<br/></p><p><b>Nordwestschweizer Regierungskonferenz NWRK (Arbeitsausschuss)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Metropolitankonferenz Basel MKB</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Schweizerische Delegation in der deutsch-franz\u00f6sisch-schweizerischen Regierungskommission f\u00fcr regionale Fragen in den Grenzgebieten am Oberrhein</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Deutsch-franz\u00f6sisch-schweizerische Oberrheinkonferenz ORK</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Interreg-Oberrhein (Begleitausschuss)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Trinationaler Eurodistrict Basel TEB (Aufsichtsgremium)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Infobest Palmrain (Aufsichtsgremium)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Verein Regio Basiliensis (Vorstand)</b><br/>Sabine Horvath<br/></p><p><b>Schweizerischer St\u00e4dteverband SSV (Vorstand)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Konferenz der Kantonsregierungen KdK (Plenarversammlung)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Konferenz der Kantonsregierungen KdK (Politische AG Grenzkantone Deutschland)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>IG Grosse Kernst\u00e4dte (Vorstand)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Kommission f\u00fcr Entwicklungszusammenarbeit</b><br/>Nadezhda Amar-Sliwa<br/>Benedikt Arnold<br/>Daniel B\u00e4rtschi<br/>Sabine Horvath<br/>Lucy Koechlin<br/>Martin Leschhorn Strebel<br/>Maya Natarajan<br/>Monika Winet<br/>Fabian Waldmeier<br/></p><p><b>ch Stiftung f\u00fcr eidg. Zusammenarbeit (Stiftungsrat und Leitender Ausschuss)</b><br/>Beat Jans<br/></p><p><b>Konsultativkommission Messen und M\u00e4rkte</b><br/>Gabriel Barell<br/>Franz Baur<br/>Mathias F. B\u00f6hm<br/>Christoph Bosshardt<br/>Peter Brunner<br/>Peter J\u00f6rg<br/>Chantal Keller<br/>\u2003<br/><b>Kommission f\u00fcr Bodenfunde Basel-Stadt</b><br/>Fabia Beurret-Fl\u00fcck, Dr. iur., Pr\u00e4sidentin<br/>Christian Weber, Dipl. Ing. FH<br/>Martin A. Guggisberg, Prof. Dr.<br/>Bernadette Schnyder, Dr. phil.<br/>Anita Fetz, lic. phil.<br/>Gregor Leonhardt, El. Ing. FH &amp; eMBA<br/>Marc Zehntner, eidg. dipl. Betriebs\u00f6konom HWV<br/></p><p><b>Kommission f\u00fcr das Antikenmuseum Basel und Sammlung Ludwig</b><br/>Stephan Feldhaus, Dr., Pr\u00e4sident\u00a0<br/>Bernhard Berger<br/>Felix Grisard, Dr.<br/>Claudia E. Suter, Dr. phil.<br/>N. N.<br/></p><p><b>Kommission f\u00fcr das Historische Museum Basel</b><br/>Patricia von Falkenstein, lic. iur., Pr\u00e4sidentin<br/>Martin Dahinden, Dr.<br/>Urs Gloor, Dr.<br/>Nadia Guth Biasini<br/>Tobit Sch\u00e4fer<br/></p><p><b>Kommission f\u00fcr das Kunstmuseum Basel</b><br/>Felix Uhlmann, Prof. Dr., Pr\u00e4sident<br/>Claudia M\u00fcller<br/>Maja Oeri, Dr. h.c.<br/>Silvia B\u00e4chli<br/>Christoph Gloor<br/></p><p><b>Kommission f\u00fcr das Museum der Kulturen Basel</b><br/>Christine Gebhardt-Berger, Pr\u00e4sidentin<br/>Elisabeth Sarasin Reiff<br/>Mathias Andreas Brenneis, lic. iur.<br/>Daniel Roland Petitjean, lic.rer.pol.<br/>Agnes Christine Dormann, Dr. iur.<br/></p><p><b>Kommission f\u00fcr das Naturhistorische Museum Basel</b><br/>Heinrich A. Vischer, Dr. phil., Pr\u00e4sident<br/>Michelle Lachenmeier, Dr. iur.<br/>Pascale Meyer, lic. phil.<br/>Suzanne Senti-Eichenberger<br/>Marcel Tanner, Prof. Dr.<br/></p><p><b>Delegation Theatergenossenschaft Basel</b><br/>Adrienne Develey<br/>Thomas Gelzer, Dr.<br/>Martin L\u00fcchinger<br/>Balz St\u00fcckelberger, Dr.<br/></p><p><b>Delegation Stiftungsrat Sinfonieorchester Basel</b><br/>Marc Zehntner<br/></p><p><b>Gleichstellungskommission</b><br/>Nicole Amacher<br/>Marianne Dubach<br/>Franziska Schutzbach<br/>Tatiana Vieria Andrade<br/>Gesine Fuchs <br/>Daniel Hunziker<br/>Nils Jocher<br/>\u00c9tienne Rembold<br/>Anna-Katharina Schmid<br/></p><p><b>schappo Kommission</b><br/>Daniel Brunner<br/>Anna Greub<br/>Martin Hafen<br/>Denise Moser</p><p><br/></p><p><br/>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/><br/><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c081c8ac-5c17-4e47-bef1-546c575f5279/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "c081c8ac-5c17-4e47-bef1-546c575f5279", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000309", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bau- und Verkehrsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "en": "Bau- und Verkehrsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "it": "Bau- und Verkehrsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "fr": "Bau- und Verkehrsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025"}}, "content": {"titlePublication": "Bau- und Verkehrsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Bau- und Verkehrsdepartements wie folgt:</p><p><br/><strong>Baumschutzkommission</strong><br/>Trueb Emanuel, Leiter Stadtg\u00e4rtnerei<br/>Gugger Dominik, Stadtg\u00e4rtnerei<br/>Zeller Robert, Landschaftsarchitekt, Pr\u00e4sident<br/>de Gruyter Dorothea, WWF<br/>Paganelli Lucas, dipl.Ing. Landschaftsarchitekt<br/>Schulte Andreas, dipl. Baumpfleger<br/>Wenk Daniel, HEV<br/>Gohl Salome, \u00d6kostadt<br/></p><p><strong>Denkmalrat</strong><br/>Sch\u00e4fer Tobit, Pr\u00e4sident<br/>Barth Sarah Helen, Architektin<br/>Buser Barbara, Architektin<br/>Fries Andreas, Architekt<br/>M\u00fcller Viola, Architektin, Industriearch\u00e4ologin und Gutachterin<br/>Streiff Oliver, Dr. iur., Dozent Denkmalrecht<br/>M\u00fcller Thomas U., Jurist, als Delegierter Bettingen<br/>Kaufmann Christine, Dr., als Delegierte der Gemeinde Riehen<br/>Monika Twerenbold, Kantonale Denkmalpflegerin Schwyz<br/>Schneller Daniel, Dr., Kantonaler Denkmalpfleger, mit beratender Stimme<br/>Aeberhard Beat, Kantonsbaumeister, mit beratender Stimme<br/>Lassau Guido, Kantonsarch\u00e4ologe, mit beratender Stimme<br/><br/>\u2003<br/><strong>Staatliche Kommission f\u00fcr Familieng\u00e4rten</strong><br/>Trueb Emanuel, Leiter Stadtg\u00e4rtnerei<br/>Kook Karin, Dr., Stadtg\u00e4rtnerei<br/>Yilmaz Filiz, IBS<br/>Schaub Carmen, CMS<br/>Lehnherr Matthias, P\u00e4chter<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Vertreter des Zentralverbandes des Familieng\u00e4rtnervereins Basel</strong><br/>Crivelli Christoforo, Zentralvorstand<br/>Hetzer Mark, Zentralvorstand <br/>Allegra Manuela, Zentralvorstand<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Grundbuchkommission</strong><br/>L\u00f6tscher-Steiger Bruno, Dr. iur., Pr\u00e4sident<br/>D\u00fcrr Andreas, lic. iur., Advokat und Notar<br/>Schmutz Andrea, lic. iur., Advokatin und Notarin</p><p><strong>Friedhofkommission</strong><br/>Trueb Emanuel, Pr\u00e4sident<br/>Klaiber Andreas, Pfarrer<br/>Meyer Thomas, G\u00e4rtner<br/>Mesmer Stephan, Bildhauer<br/>Feldmeier Sonja, K\u00fcnstlerin<br/>Brandenberger Rebekka, Kantonale Denkmalpflege<br/>Braunger Camilla, Bildhauerin<br/>Dubler Regina, Graue Panther Nordwestschweiz<br/>Schallnau Philipp, Architekt ETH<br/>Atwood David, Koordinator f\u00fcr Religionsfragen, PD</p><p><strong>Koordinationsstelle Fahrten von mobilit\u00e4tseingeschr\u00e4nkten Personen beider Basel (KBB)</strong><br/>Hungerb\u00fchler Adrienne, Mobilit\u00e4t BVD<br/>Berger Natalie, Fachstelle f\u00fcr die Rechte von Menschen mit Behinderungen, PD<br/>Mattm\u00fcller Georg, Behindertenforum</p><p><strong>Parit\u00e4tische Kommission BVB/BLT</strong><br/>Stehrenberger Bruno, Direktor BVB <br/>Michal Sven, Generalsekret\u00e4r FD<br/>Jurt Benno, Leiter Mobilit\u00e4tsplanung, BVD </p><p><strong>Pendlerfondsrat </strong><br/>Keller Esther, phil. I, Regierungsr\u00e4tin, Vorsitzende<br/>Prudent Florence, Responsable des Affaires Transfrontali\u00e8res au P\u00f4le am\u00e9nagement et d\u00e9veloppement territorial, Saint Louis Agglom\u00e9ration<br/>Leypoldt Patrick, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Verein AggloBasel<br/>Neuenschwander Ren\u00e9, Partner im B\u00fcro ecoplan, Bern<br/>Aschwanden Alain, Leiter Gesamtverkehrsplanung beim Tiefbauamt des Kantons Basel-Landschaft<br/>Arnet Esther, Direktorin Dienstabteilung Verkehr des Polizeideparte-mentes, Stadt Z\u00fcrich<br/>Munzig Doris, Fachbereichsleiterin Verkehr beim Landratsamt L\u00f6rrach</p><p><strong>Stadtbildkommission</strong><br/>Ackermann Matthias, Prof., Architekt, Pr\u00e4sident<br/>Adolph Marie-No\u00eblle, Landschaftsarchitektin<br/>Bucher Sibylle, Architektin<br/>Sciavarrello Maria, Architektin<br/>Selva Luca, Architekt <br/>Stauffenegger Christian, visueller Gestalter<br/>Aeberhard Beat, Kantonsbaumeister, mit beratender Stimme<br/>Schneller Daniel, Dr., Kantonaler Denkmalpfleger, mit beratender Stimme</p><p><strong>Natur- und Landschaftsschutzkommission</strong><br/>Reisner Heiniger Yvonne, Dr., Stadtg\u00e4rtnerei<br/>Trueb Emanuel, Leiter Stadtg\u00e4rtnerei<br/>M\u00fcller Jost, WWF<br/>von Falkenstein Patricia, HEV<br/>Zalac Vedrana, Landschaftsarchitektin</p><p><strong>Bewertungskommission</strong><br/>Schoch Karin, Architektin, Pr\u00e4sidentin<br/>Colaiocco Prisca, Basler Kantonalbank<br/>Meier Urs, Immobilientreuh\u00e4nder<br/>Kuster Mathias, Notar<br/>Schaffner Martin, Architekt<br/>Schuster Christian, Dr., Immobilien Basel-Stadt<br/>L\u00e4hns Miriam, Leiterin Bodenbewertungsstelle</p><p><strong>Kommission Nutzung \u00f6ffentlicher Raum</strong><br/>Reinauer Roger, Leiter Tiefbauamt BVD, Vorsitzender<br/>Arni Daniel, Leiter Allmendverwaltung BVD, Gesch\u00e4ftsstelle<br/>Balzer St\u00e9phanie Balzer, Allmendverwaltung BVD<br/>Trueb Emanuel, Leiter Stadtg\u00e4rtnerei BVD<br/>Th\u00f6nen Sarah, Leiterin Jugend, Familie und Sport ED<br/>Steinauer Regine, Leiterin Abteilung Sucht GD<br/>Wicki Urs, Abteilungsleiter Sicherheitspolizei JSD<br/>Frank Roland, Stv. Leiter Kantons- und Stadtentwicklung PD<br/>Nabholz Matthias, Leiter Amt f\u00fcr Umwelt und Energie WSU<br/>\u2003</p><p><br/><strong>Delegationen</strong></p><p><strong><font face=\"Thread-00000ae8-Id-00000006\"></font></strong></p><p><strong>Stiftung Basler M\u00fcnsterbauh\u00fctte</strong><br/>Harder Yvette, Generalsekret\u00e4rin FD<br/>Kistler Marianne, Objektverantwortliche Bauwerkserhaltung, BVD<br/></p><p><strong>M\u00fcnsterbaukommission </strong><br/>Blanckarts Thomas, Leiter S&amp;A-Hochbau 1 BVD</p><p><br/></p><p><br/></p><p>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/><br/><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/dc5870ba-2417-4900-98d6-56e0fef6f929/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "dc5870ba-2417-4900-98d6-56e0fef6f929", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000310", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Volksschulen; Schulr\u00e4te", "en": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Volksschulen; Schulr\u00e4te", "it": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Volksschulen; Schulr\u00e4te", "fr": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Volksschulen; Schulr\u00e4te"}}, "content": {"titlePublication": "Erziehungsdepartement; Neubestellung der regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen f\u00fcr die Amtsperiode 2021 - 2025; Bereich Volksschulen; Schulr\u00e4te", "publication": "<p>Der Regierungsrat bestellt f\u00fcr die Amtsdauer vom 1. Juli 2021 bis 30. Juni 2025 die regierungsr\u00e4tlichen Kommissionen des Erziehungsdepartements wie folgt:</p><p><br/></p><p><strong>Primarstufe</strong>:<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Bl\u00e4si</strong><br/>B\u00fchler-Pf\u00e4ndler Monica, Pr\u00e4sidentin<br/>Duspara Mario<br/>Tanner Julian<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Bruderholz</strong><br/>M\u00fcller-Waldvogel Susanne, Pr\u00e4sidentin<br/>Habl\u00fctzel Demi<br/>Simner Bret<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Brunnmatt</strong><br/>Alioth Henry Peter, Pr\u00e4sident<br/>Heptig Christian<br/>Kaiser Noah<br/><br/></p><p><strong>Dreirosen</strong><br/>Gschwend Eric, Pr\u00e4sident<br/>Bolzern Patrick <br/>Oeschger-Vischer Michael</p><p><br/></p><p><strong>Erlenmatt</strong><br/>Kolp Carmen, Pr\u00e4sidentin<br/>Stracuk Klara<br/>Schluchter Stephanie<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Gellert</strong><br/>Kohlbrenner Martin; Pr\u00e4sident<br/>Regli Bernhard<br/>von Falkenstein Martina<br/><br/></p><p><strong>Gotthelf</strong><br/>Gauck Letizia, Pr\u00e4sidentin<br/>Dunn Em\u00e9lie<br/>Krumm Martin<br/><br/></p><p><strong>Hirzbrunnen</strong><br/>Feigenwinter Marcel, Pr\u00e4sident<br/>K\u00f6nig Rhea<br/>Pantaleoni Grob Iris<br/><br/></p><p><strong>Insel</strong><br/>Tasoglu Javuz<br/>Turla Riccardo<br/><br/></p><p><strong>Isaak Iselin</strong><br/>N\u00f6bauer-Kutmann Eva, Pr\u00e4sidentin<br/>Fehlberg Lena<br/>Murray Sara<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Kleinh\u00fcningen</strong><br/>Russano Nino<br/>M\u00fcck Peer<br/><br/></p><p><strong>Lysb\u00fcchel</strong><br/>Bertschi Nora, Pr\u00e4sidentin<br/>Fiorilli Sandro<br/>G\u00f6tenstedt Anna<br/><br/><strong></strong></p><p><strong>Margarethen</strong><br/>Meyer Brigitte, Pr\u00e4sidentin<br/>Eichenlaub Felix<br/>Truong Dinh An Lac<br/><br/></p><p><strong>Neubad</strong><br/>Perrone Claudia<br/><br/></p><p><strong>Peter</strong><br/>Katzenstein Urs-Ulrich, Pr\u00e4sident<br/>Kohlbrenner Ines<br/>M\u00fcller Dominique<br/><br/></p><p><strong>Rittergasse </strong><br/>Mierisch Sabrina, Pr\u00e4sidentin<br/>Eckert Florian<br/>Mischke J\u00fcrgen<br/><br/></p><p><strong>Schoren </strong><br/>Kieffer Rebekka, Pr\u00e4sidentin<br/>Franc Andrea<br/>Klemenz Deborah<br/><br/></p><p><strong>Sevogel</strong><br/>Egeler Christina, Pr\u00e4sidentin<br/>von Falkenstein Annina<br/>Straub Janos<br/><br/></p><p><strong>St. Johann</strong><br/>De Marchi Peter, Pr\u00e4sident<br/>Repond J\u00e9r\u00f4mie<br/>Wirz Lea<br/><br/></p><p><strong>Theodor</strong><br/>Seibert Christoph, Pr\u00e4sident<br/>Hubler Richard<br/>Simonett Elia<br/><br/></p><p><strong>Thierstein</strong><br/>Jermann Wendy Ann, Pr\u00e4sidentin<br/>B\u00fcrge Clara<br/>Marelli Livio<br/><br/></p><p><strong>Vogelsang</strong><br/>Gerspacher Jean-Claude, Pr\u00e4sident<br/>Brandenburger Jessica<br/>Fritz Anja<br/><br/></p><p><strong>Volta</strong><br/>Jossi Peter, Pr\u00e4sident<br/>Block Letitia<br/>Bodlak Elena</p><p><br/></p><p><strong>Wasgenring</strong><br/>Holenstein Flavia, Pr\u00e4sidentin<br/>Ballato Nunzio<br/>Pasquinelli Serano<br/><br/></p><p><strong>Sekundarschulen</strong>:<br/><br/></p><p><strong>B\u00e4umlihof</strong><br/>Fritz Markus, Pr\u00e4sident<br/>Fretz Guido<br/>Frey Reto<br/><br/></p><p><strong>De Wette</strong><br/>Schmidlin-Trachsler Gertrude, Pr\u00e4sidentin<br/>Usta-Kotevoglu Fahriye<br/>Ruch Yves<br/><br/></p><p><strong>Drei Linden</strong><br/>Knopp R\u00e9my, Pr\u00e4sident<br/>Baumgartner Julia<br/>Herzog Dalia<br/><br/></p><p><strong>Holbein</strong><br/>Hopf Stephan, Pr\u00e4sident<br/>Kieser Jonas<br/>Strahm Livia<br/><br/></p><p><strong>Leonhard</strong><br/>Klee Christina, Pr\u00e4sidentin<br/>Messerli Martina<br/>Steinle Lea<br/><br/></p><p><strong>Sandgruben</strong><br/>Stankowski Rebecca, Pr\u00e4sidentin<br/>Pala Berfim<br/>Pavlu David<br/><br/></p><p><strong>St. Alban</strong><br/>Staub Roland, Pr\u00e4sident<br/>Burckhardt Thierry Jean-Louis<br/>Cu\u00e9nod Tim<br/><br/></p><p><strong>Theobald Baerwart</strong><br/>Hofmann Monika, Pr\u00e4sidentin<br/>Rakic Vojin<br/>Schmid Martin</p><p><br/></p><p><strong>Vogesen</strong><br/>\u00d6zden Canan, Pr\u00e4sidentin<br/>Blattner J\u00fcrg<br/><br/></p><p><strong>Wasgenring</strong><br/>Klemperer Jonas, Pr\u00e4sident<br/>Uehlinger Patrizia<br/>Burkhard Dieter<br/><br/></p><p><br/></p><p>Basel, 27. April 2021<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/3bea9b39-7a54-41b3-b3a0-e60ec7573c4f/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "3bea9b39-7a54-41b3-b3a0-e60ec7573c4f", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "ceba8cb1-0aa3-11e9-9aa8-0050569db5fb", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000000867", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-06-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen GAM Investment Management (Switzerland) AG gegen Ali Bektas", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen GAM Investment Management (Switzerland) AG gegen Ali Bektas", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen GAM Investment Management (Switzerland) AG gegen Ali Bektas", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen GAM Investment Management (Switzerland) AG gegen Ali Bektas"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Gesuchstellerin", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "GAM Investment Management (Switzerland) AG", "customAddress": "Hardstr. 201\n8005 Z\u00fcrich"}}, "person": {"prename": null, "name": null, "residence": {"selectType": "switzerland"}}}, "representRequestSteller": "Gesuchstellerin per Adresse an:\nNiederer AG Immobilien und\nVerwaltungen\nAltgraben 31\n4624 H\u00e4rkingen", "disposalDate": "2021-04-13", "authorityDecree": "1.     Das Ausweisungsgesuch vom 7. April 2021 liegt f\u00fcr die gesuchsbeklagte Partei auf der Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte des Zivilgerichts Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 5, 4001 Basel, B\u00fcro 158, zur Abholung bereit. \n2.     (\u2026) \n3.     Die gesuchsbeklagte Partei hat innert nicht erstreckbarer Frist von 10 Tagen ab Publikation dieser Verf\u00fcgung zum Begehren schriftlich Stellung zu nehmen oder dem Gericht mitzuteilen, ob sie eine m\u00fcndliche Verhandlung verlangt.\nGeht innert Frist keine Stellungnahme ein und wird keine m\u00fcndliche Verhandlung beantragt, ergeht der Entscheid gest\u00fctzt auf die vorliegenden Akten.\nDiese Fristen stehen w\u00e4hrend den Gerichtsferien gem\u00e4ss Art. 145 ZPO nicht still.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "enactmentTitle": "Ausweisung", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte B\u00e4umleingasse 5 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "entryDeadline": "2021-05-18", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\n(RB.2021.61)"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/96bf779b-186e-4df4-add8-f6a08bcbfd4a/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "96bf779b-186e-4df4-add8-f6a08bcbfd4a", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "c259a660-f874-11e8-81d4-0050569d3c43", "displayName": "Staatsanwaltschaft des Kantons Basel-Stadt", "street": "Binningerstrasse", "streetNumber": "21", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000000859", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Nicolas Zavadsky", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Nicolas Zavadsky", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Nicolas Zavadsky", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Nicolas Zavadsky"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "publicProsecutorOrder"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "no"}, "referenceNumber": "VT.2020.10316", "disposalDate": "2021-04-28", "criminalOffence": "Drohung, Beschimpfungen, T\u00e4tlichkeiten sowie \u00dcbertretung BetmG", "authorityDecree": "Die im Strafbefehl vom 13. Oktober 2020 erteilte Weisung, am Lernprogramm gegen h\u00e4usliche Gewalt teilzunehmen, wird aufgehoben. Auf eine Anordnung im Sinne von Art. 95 Abs. 4 und 5 StGB wird verzichtet, ebenso auf den Erlass eine Strafbefehls wegen Missachtung von Bew\u00e4hrungshilfe oder Weisungen (Art. 295 StGB).", "authorityOffice": "Staatsanwaltschaft des Kantons Basel-Stadt\nBinningerstrasse 21 \n4051 Basel", "hearingPlace": "Staatsanwaltschaft des Kantons Basel-Stadt Binningerstrasse 21 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "additionalLegalRemedy": "Gegen diese Verf\u00fcgung kann nach Art. 322 Abs. 2 StPO resp. Art. 393 ff StPO innert 10 Tagen seit der Zustellung schriftlich und begr\u00fcndet Beschwerde beim Appellationsgericht Basel-Stadt, Beschwerdegericht (B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel) erhoben werden. Schriftliche Eingaben m\u00fcssen sp\u00e4testens am letzten Tag der Frist bei der Strafbeh\u00f6rde abgegeben oder zu deren Handen der Schweizerischen Post, einer schweizerischen diplomatischen oder konsularischen Vertretung oder, im Falle von inhaftierten Personen, der Anstaltsleitung \u00fcbergeben werden.", "daysAfterPublication": "10", "entryDeadline": "2021-05-18", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/17c1a045-0aa4-487f-b8aa-848131db1910/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "17c1a045-0aa4-487f-b8aa-848131db1910", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b17333ef-9bd0-11e8-bbe2-0050569de354", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "true", "postOfficeBox": {"number": "964", "swissZipCode": null, "town": null}}, "publicationNumber": "GB-BS10-0000000492", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-12-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt gegen PM Bau GmbH", "en": "EN_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt gegen PM Bau GmbH", "it": "IT_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt gegen PM Bau GmbH", "fr": "FR_Entscheidpublikation in Sachen Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt gegen PM Bau GmbH"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "company"}, "party": {"partyName": "Gesuchsteller", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Handelsregisteramt des Kantons Basel Stadt", "uid": "CHE-164.633.562", "uidOrganisationId": "164633562", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "address": {"street": "Spiegelgasse", "houseNumber": "12", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}}}, "defendant": {"partyName": "Gesuchsbeklagte", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "PM Bau GmbH", "customAddress": "letztbekannte Adresse:\nc/o Arsim Sejdijaj\nWiesenstr. 17\n4057 Basel"}}}, "rulingDate": "2021-05-04", "rulingInformation": "://:\t1.\tDie Gesuchsbeklagte hat innert der verf\u00fcgten Frist nicht nachgewiesen, dass sie die vom Gesuchsteller beanstandeten M\u00e4ngel in der gesetzlich zwingenden Organisation behoben hat.\n2.\tDie Gesuchsbeklagte wird gem\u00e4ss Art. 731b Abs. 1bis Ziff. 3 OR aufgel\u00f6st und es wird die Liquidation der Gesellschaft nach den Vorschriften \u00fcber den Konkurs angeordnet. \n3.\tDie Gesuchsbeklagte tr\u00e4gt die Gerichtskosten von CHF 500.00.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5, Postfach 964 \n4001 Basel", "additionalLegalRemedy": "Rechtsmittelbelehrung:\nEine schriftliche Begr\u00fcndung wird nachgeliefert, wenn eine Partei dies innert der nicht erstreckbaren Frist von 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung des Entscheides verlangt. Wird keine Begr\u00fcndung verlangt, so gilt dies als Verzicht auf die Anfechtung des Entscheides. Diese Frist steht w\u00e4hrend der Gerichtsferien (Art. 145 ZPO) nicht still.", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Dieser Entscheid gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\n(V.2021.198)"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9b32652b-85a5-4498-9299-654c16dfb73e/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "9b32652b-85a5-4498-9299-654c16dfb73e", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "23175458-0a9f-11e9-b16f-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Schlichtungsbeh\u00f6rde", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000000865", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-06-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung und Vorladung in Sachen GRENKELEASING AG, Zweigniederlassung Z\u00fcrich gegen 2mar enterprise GmbH", "en": "EN_Verf\u00fcgung und Vorladung in Sachen GRENKELEASING AG, Zweigniederlassung Z\u00fcrich gegen 2mar enterprise GmbH", "it": "IT_Verf\u00fcgung und Vorladung in Sachen GRENKELEASING AG, Zweigniederlassung Z\u00fcrich gegen 2mar enterprise GmbH", "fr": "FR_Verf\u00fcgung und Vorladung in Sachen GRENKELEASING AG, Zweigniederlassung Z\u00fcrich gegen 2mar enterprise GmbH"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decreeAndSummons"}, "requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "company"}, "party": {"partyName": "Gesuchstellerin", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "GRENKELEASING AG, Zweigniederlassung Z\u00fcrich", "uid": "CHE-219.345.235", "uidOrganisationId": "219345235", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0151", "address": {"street": "Schaffhauserstrasse", "houseNumber": "611", "swissZipCode": "8052", "town": "Z\u00fcrich"}}}}, "representRequestSteller": "Dr. Ulf Walz\nAdvokat und LL.M.\nHardstr. 1\n4052 Basel", "defendant": {"partyName": "Gesuchsbeklagte", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "2mar enterprise GmbH", "uid": "CHE-114.509.960", "uidOrganisationId": "114509960", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0107", "address": {"street": "Sonnenhof", "houseNumber": "2", "swissZipCode": "6206", "town": "Neuenkirch"}}}}, "authorityDecree": "1.\tDas Schlichtungsgesuch vom 22. M\u00e4rz 2021 samt den Beilagen wird der Gesuchsbeklagten zugestellt.\n2.\tDie gesuchsbeklagte Partei erh\u00e4lt eine Frist zur fakultativen Stellungnahme sowie zur Einreichung von sachdienlichen eigenen Unterlagen bis 10 Tage vor der noch anzuberaumenden Schlichtungsverhandlung.\n3.\tDie gesuchstellende Partei wird von der pers\u00f6nlichen Teilnahme an der Schlichtungsverhandlung dispensiert. Die Rechtsvertretung der gesuchstellenden Partei hat an der Verhandlung jedoch teilzunehmen.\n4.\tDie gesuchstellende Partei hat innert Frist bis 26. April 2021, einmal erstreck-bar, einen Kostenvorschuss von CHF 1'000.00 zu leisten. Die Erh\u00f6hung des Kostenvorschusses wird ausdr\u00fccklich vorbehalten.\n\nHinweis: \nDiese Fristen stehen w\u00e4hrend der Gerichtsferien (Art. 145 ZPO) nicht still.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Schlichtungsbeh\u00f6rde\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "hearingArt": "arbitrationHearing", "summonsInformation": "Die Parteien werden zur Schlichtungsverhandlung vorgeladen.", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Schlichtungsbeh\u00f6rde\nSitzungszimmer 154, 1. Stock\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "hearingDate": "2021-05-20", "hearingTime": "16:00", "durationOfTheTrial": "1 Std", "defaultConsequences": "<p>Einer Partei, die pflichtwidrig nicht zur Schlichtungsverhandlung erscheint, kann nach Art. 128 ZPO eine Ordnungsbusse bis CHF 2 000.00 auferlegt werden. Erscheint die gesuchstellende Partei nicht zur Schlichtungsverhandlung, gilt das Schlichtungsgesuch als zur\u00fcckgezogen. Das Verfahren wird abgeschrieben. Erscheint die beklagte Partei nicht zur Schlichtungsverhandlung, so verf\u00e4hrt die Schlichtungsbeh\u00f6rde, wie wenn keine Einigung zu Stande gekommen ist (Klagebewilligung, Urteilsvorschlag oder Entscheid). Bei S\u00e4umnis beider Parteien wird das Verfahren als gegenstandslos abgeschrieben.<br/></p>", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Die Gesuchsbeklagte wird hiermit aufgefordert, umgehend die Verf\u00fcgung vom 24. M\u00e4rz 2021, das Schlichtungsgesuch vom 22. M\u00e4rz 2021 samt Beilagen und die Vorladung zur Schlichtungsverhandlung auf der Kanzlei Schlichtungsbeh\u00f6rde des Zivilgerichts Basel-Stadt (B\u00e4umleingasse 5, EG, B\u00fcro 60) abzuholen und pers\u00f6nlich zur Verhandlung vor der Schlichtungsbeh\u00f6rde zu erscheinen. Diese Verf\u00fcgung und Vorladung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt. Aktenzeichen: SB.2021.242"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4bf7a7f5-486e-4d8b-ab5c-b0d51d8985fa/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "4bf7a7f5-486e-4d8b-ab5c-b0d51d8985fa", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "7c9d4381-037c-11e9-9221-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS10-0000000491", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-12-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Christine Patrice Pawlik gegen Jean Martial Onambele Nguini", "en": "EN_Entscheidpublikation in Sachen Christine Patrice Pawlik gegen Jean Martial Onambele Nguini", "it": "IT_Entscheidpublikation in Sachen Christine Patrice Pawlik gegen Jean Martial Onambele Nguini", "fr": "FR_Entscheidpublikation in Sachen Christine Patrice Pawlik gegen Jean Martial Onambele Nguini"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "rulingDate": "2021-05-04", "rulingInformation": "1. \tDie von den Parteien am 2. Februar 2008 in Colmar (Frankreich) geschlossene Ehe wird gest\u00fctzt auf Art. 105 Ziff. 1 ZGB f\u00fcr ung\u00fcltig erkl\u00e4rt.\n2.\tEs wird festgestellt, dass sich die Parteien gegenseitig keinen Unterhalt schulden.\n3.\tEs wird festgestellt, dass die Parteien g\u00fcterrechtlich auseinandergesetzt sind.\n4.\tEs wird festgestellt, dass kein Ausgleich von Guthaben aus beruflicher Vorsorge stattfindet.\n5.\tBeiden Parteien wird die unentgeltliche Rechtspflege f\u00fcr die Gerichtskosten bewilligt. Eine R\u00fcckforderung bei verbesserten wirtschaftlichen Verh\u00e4ltnissen bleibt vorbehalten (Art. 123 Abs. 1 ZPO). \n6.\tDer Beklagte tr\u00e4gt die Gerichtskosten von CHF 800.00 H\u00e4lfte. Sie gehen jedoch zufolge Bewilligung der unentgeltlichen Rechtspflege f\u00fcr den Beklagten zu Lasten des Staates. Wird eine schriftliche Begr\u00fcndung verlangt, betragen die Gerichtskosten CHF 1'200.00.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "additionalLegalRemedy": "Rechtsmittelbelehrung\nEine schriftliche Begr\u00fcndung wird nachgeliefert, wenn eine Partei dies innert der nicht erstreckbaren Frist von 10 Tagen seit der Er\u00f6ffnung des Entscheides verlangt. Wird keine Begr\u00fcndung verlangt, so gilt dies als Verzicht auf die Anfechtung des Entscheides.", "daysAfterPublication": "10", "entryDeadline": "2021-05-18", "remarks": "Dieser Entscheid gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\nF.2020.345"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/cf4ec6b1-45b8-4776-a190-7e966206b784/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "cf4ec6b1-45b8-4776-a190-7e966206b784", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "ceba8cb1-0aa3-11e9-9aa8-0050569db5fb", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000000866", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-06-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Markus Losch und Mechthild Helene B\u00f6hme-Losch gegen Diego Filipponi", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Markus Losch und Mechthild Helene B\u00f6hme-Losch gegen Diego Filipponi", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Markus Losch und Mechthild Helene B\u00f6hme-Losch gegen Diego Filipponi", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Markus Losch und Mechthild Helene B\u00f6hme-Losch gegen Diego Filipponi"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "disposalDate": "2021-04-08", "authorityDecree": "1.     Das Ausweisungsgesuch vom 6. April 2021 liegt f\u00fcr die gesuchsbeklagte Partei auf der Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte des Zivilgerichts Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 5, 4001 Basel, B\u00fcro 158, zur Abholung bereit. \n2.     (\u2026) \n3.     Die gesuchsbeklagte Partei hat innert nicht erstreckbarer Frist von 10 Tagen ab Publikation dieser Verf\u00fcgung zum Begehren schriftlich Stellung zu nehmen oder dem Gericht mitzuteilen, ob sie eine m\u00fcndliche Verhandlung verlangt.\nGeht innert Frist keine Stellungnahme ein und wird keine m\u00fcndliche Verhandlung beantragt, ergeht der Entscheid gest\u00fctzt auf die vorliegenden Akten.\nDiese Fristen stehen w\u00e4hrend den Gerichtsferien gem\u00e4ss Art. 145 ZPO nicht still.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "enactmentTitle": "Ausweisung", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte B\u00e4umleingasse 5 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "entryDeadline": "2021-05-18", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\n(RB.2021.55)"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b7f81e1c-c9a0-42ab-9096-45ba22ee93ba/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "b7f81e1c-c9a0-42ab-9096-45ba22ee93ba", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b17333ef-9bd0-11e8-bbe2-0050569de354", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "true", "postOfficeBox": {"number": "964", "swissZipCode": null, "town": null}}, "publicationNumber": "GB-BS10-0000000493", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-12-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Stefan von B\u00fcren", "en": "EN_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Stefan von B\u00fcren", "it": "IT_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Stefan von B\u00fcren", "fr": "FR_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Stefan von B\u00fcren"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Gesuchsteller", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "Kanton Basel-Stadt"}}}, "representRequestSteller": "Justiz- und Sicherheitsdepartement\nInkasso Staatsanwaltschaft\nPetersgasse 15\n4001 Basel", "rulingDate": "2021-04-20", "rulingInformation": "://:\t1.\tDem Gesuchsteller wird in Betreibung Nr. 20046909, Zahlungsbefehl des Betreibungsamtes Basel-Stadt vom 12. Oktober 2020, definitive Rechts\u00f6ffnung f\u00fcr CHF 505.30 erteilt.\n2.\tDas weitergehende Begehren wird abgewiesen.\n3.\tDer Gesuchsteller tr\u00e4gt die Gerichtsgeb\u00fchr von CHF 150.00 im Umfang von CHF 30.00, der Gesuchsbeklagte im Umfang von CHF 120.00.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5, Postfach 964 \n4001 Basel", "additionalLegalRemedy": "Rechtsmittelbelehrung:\nEine schriftliche Begr\u00fcndung wird nachgeliefert, wenn eine Partei dies innert der nicht erstreckbaren Frist von 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung des Entscheides verlangt. Wird keine Begr\u00fcndung verlangt, so gilt dies als Verzicht auf die Anfechtung des Entscheides. \nDiese Frist steht w\u00e4hrend der Gerichtsferien (Art. 145 ZPO) nicht still, hingegen bleiben die Bestimmungen des Bundesgesetzes \u00fcber Schuldbetreibung und Konkurs (Art. 56 ff. SchKG) \u00fcber die Betreibungsferien und den Rechtsstillstand vorbehalten.", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Dieser Entscheid gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\n(V.2021.87)"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c1cc305d-91fb-4287-9d79-ab53b9578a30/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "c1cc305d-91fb-4287-9d79-ab53b9578a30", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e30431cd-f7c9-11e8-801f-0050569db5fb", "displayName": "Appellationsgericht Basel-Stadt Aufsichtskommission \u00fcber die Anw\u00e4ltinnen und Anw\u00e4lte", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS60-0000000104", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Eintragung von Damian Schweighauser im Anwaltsregister", "en": "EN_Eintragung von Damian Schweighauser im Anwaltsregister", "it": "IT_Eintragung von Damian Schweighauser im Anwaltsregister", "fr": "FR_Eintragung von Damian Schweighauser im Anwaltsregister"}}, "content": {"lawyer": {"person": {"gender": {"selectType": "male"}, "title": "MLaw", "prename": "Damian", "furtherPrename": "Luca Rafael", "name": "Schweighauser", "dateOfBirth": "1991-02-21", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Bottmingen"}}, "lawOffice": {"noUID": "false", "company": {"name": "MLaw Damian Luca Rafael Schweighauser", "uid": "CHE-313.882.392", "uidOrganisationId": "313882392", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0101", "address": {"addressLine1": "Kellerhals Carrard", "street": "Henric Petri-Strasse", "houseNumber": "35", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}}, "registrationDate": "2021-04-29", "registrationOffice": "Appellationsgericht Basel-Stadt\nAufsichtskommission \u00fcber die Anw\u00e4ltinnen und Anw\u00e4lte"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/8bdbb8e6-d7a8-4a82-8108-fd72d760965a/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "8bdbb8e6-d7a8-4a82-8108-fd72d760965a", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e30431cd-f7c9-11e8-801f-0050569db5fb", "displayName": "Appellationsgericht Basel-Stadt Aufsichtskommission \u00fcber die Anw\u00e4ltinnen und Anw\u00e4lte", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS60-0000000106", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-08-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Eintragung von Liridona Asllani im Anwaltsregister", "en": "EN_Eintragung von Liridona Asllani im Anwaltsregister", "it": "IT_Eintragung von Liridona Asllani im Anwaltsregister", "fr": "FR_Eintragung von Liridona Asllani im Anwaltsregister"}}, "content": {"lawyer": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "title": "MLaw", "prename": "Liridona", "name": "Asllani", "dateOfBirth": "1992-01-10", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Stein AG"}}, "lawOffice": {"noUID": "false", "company": {"name": "MLaw Liridona Asllani", "uid": "CHE-368.490.601", "uidOrganisationId": "368490601", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0101", "address": {"addressLine1": "Kellerhals Carrard", "street": "Henric Petri-Strasse", "houseNumber": "35", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}}, "registrationDate": "2021-04-29", "registrationOffice": "Appellationsgericht Basel-Stadt\nAufsichtskommission \u00fcber die Anw\u00e4ltinnen und Anw\u00e4lte"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b3b9d5f9-9516-4ffb-89f0-81e5e8aa8295/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "b3b9d5f9-9516-4ffb-89f0-81e5e8aa8295", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000375", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-06-05", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2021-05-05", "publicationNumber": "TE-BS10-0000000373"}, "title": {"de": "Testamentspublikation Verena Anna Lenggenhager", "en": "Testamentspublikation Verena Anna Lenggenhager", "it": "Testamentspublikation Verena Anna Lenggenhager", "fr": "Testamentspublikation Verena Anna Lenggenhager"}}, "content": {"testator": {"prename": "Verena Anna", "name": "Lenggenhager", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Degersheim-Dorf SG und Basel", "dateOfBirth": "1942-04-25", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2021-02-05", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Gundeldingerstr.", "houseNumber": "63", "swissZipCode": "4053", "town": "Basel"}}, "caseId": "2021 280", "probate": "<p>Die am 05.02.2021 in Basel verstorbene und hier an der Gundeldingerstr.\u00a063, 4053 Basel, wohnhaft gewesene Lenggenhager, Verena Anna, geb. 25.04.1942 von Degersheim-Dorf SG und Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 5.\u00a0Juni\u00a02021 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2021-06-05", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/a8d596a4-0008-4c72-b486-700b8e3fb55f/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "a8d596a4-0008-4c72-b486-700b8e3fb55f", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS40-0000000107", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-06-05", "primaryTenantCode": "kabbs", "legalRemedy": "Die Gl\u00e4ubiger (einschliesslich B\u00fcrgschaftsgl\u00e4ubiger) als auch Schuldner der verstorbenen Person werden aufgerufen, ihre Forderungen und Schulden (Wert Todestag) innert der Eingabefrist schriftlich bei der Kontaktstelle anzumelden. Die Gl\u00e4ubiger werden auf die in Art. 593 Abs. 3 ZGB genannten Folgen der Nichtanmeldung aufmerksam gemacht, wonach im Falle der amtlichen Liquidation die Erben f\u00fcr die Schulden der Erbschaft nicht haften. Gl\u00e4ubiger, die ihre Forderungen nicht oder nicht rechtzeitig eingeben, riskieren, dass sie aus der Hinterlassenschaft nicht mehr befriedigt werden k\u00f6nnen. Wer Sachen der verstorbenen Person als Pfandgl\u00e4ubiger oder aus anderen Gr\u00fcnden besitzt, hat dies, ohne Nachteil f\u00fcr sein Vorzugsrecht, der Kontaktstelle innert der erw\u00e4hnten Frist zur Verf\u00fcgung zu stellen.", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2021-05-05", "publicationNumber": "TE-BS40-0000000106"}, "title": {"de": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen amtlicher Liquidation (Art. 595 ZGB), Nachlass Petra Folz", "en": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen amtlicher Liquidation (Art. 595 ZGB), Nachlass Petra Folz", "it": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen amtlicher Liquidation (Art. 595 ZGB), Nachlass Petra Folz", "fr": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen amtlicher Liquidation (Art. 595 ZGB), Nachlass Petra Folz"}}, "content": {"testator": {"prename": "Petra", "name": "Folz", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Diepflingen", "dateOfBirth": "1968-02-21", "bornIn": "Liestal", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2020-10-11", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"addressLine1": "Sternenhof Haus f\u00fcr Betagte", "street": "Sternengasse", "houseNumber": "27", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL 2020 1608", "arrangement": "In dieser Nachlassangelegenheit ist die Amtliche Liquidation verlangt worden. Es ergeht daher an s\u00e4mtliche Gl\u00e4ubiger und Schuldner der Erblasserin einschliesslich der B\u00fcrgschaftsgl\u00e4ubiger die Aufforderung, ihre Forderungen und Schulden sp\u00e4testens bis zum genannten Datum unter Angabe der betreffenden Beweismittel schriftlich und spezifiziert beim Erbschaftsamt einzureichen.", "dateCourtOrder": "2021-05-05", "authorityOffice": "Erbschaftsamt Basel-Stadt\nRittergasse 10\nPostfach\nCH-4001 Basel", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2021-06-05", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/de486979-904c-4682-acbd-afd7f1cd7635/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "de486979-904c-4682-acbd-afd7f1cd7635", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS30-0000000102", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-06-05", "primaryTenantCode": "kabbs", "legalRemedy": "Das \u00f6ffentliche Inventar im Nachlass der betroffenen verstorbenen Person liegt nach Ablauf der Eingabefrist den Beteiligten bei der Meldestelle innert der erw\u00e4hnten Auflagefrist zur Einsicht auf. <br/>Publikation nach Art. 584 Abs. 1 ZGB.", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2021-05-05", "publicationNumber": "TE-BS30-0000000100"}, "title": {"de": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen \u00f6ffentlichen Inventars (Art. 582 ZGB), Nachlass Otto Hollenstein", "en": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen \u00f6ffentlichen Inventars (Art. 582 ZGB), Nachlass Otto Hollenstein", "it": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen \u00f6ffentlichen Inventars (Art. 582 ZGB), Nachlass Otto Hollenstein", "fr": "Rechnungsruf und Ausk\u00fcndung wegen \u00f6ffentlichen Inventars (Art. 582 ZGB), Nachlass Otto Hollenstein"}}, "content": {"testator": {"prename": "Otto", "name": "Hollenstein", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Bichelsee-Balterswil", "dateOfBirth": "1937-06-16", "bornIn": "Uzwil", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2021-01-25", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Pfeffingerstrasse", "houseNumber": "48", "swissZipCode": "4053", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL 2021 192-5", "arrangement": "\u00dcber diesen Nachlass wird das \u00f6ffentliche Inventar aufgenommen. Es ergeht daher an s\u00e4mtliche Gl\u00e4ubiger und Schuldner des Erblassers einschliesslich der B\u00fcrgschaftsgl\u00e4ubiger die Aufforderung, ihre Forderungen und Schulden sp\u00e4testens bis zum genannten Datum unter Angabe der betreffenden Beweismittel schriftlich und spezifiziert beim Erbschaftsamt einzureichen. Die Gl\u00e4ubiger werden auf die Folgen der Nichtanmeldung (g\u00e4nzlicher oder beschr\u00e4nkter Verlust der Forderung nach Art. 590 ZGB) ausdr\u00fccklich aufmerksam gemacht.", "dateCourtOrder": "2021-05-05", "authorityOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2021-06-05", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/97f4a18d-dffe-4e6d-9255-17fa3d59fadc/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "97f4a18d-dffe-4e6d-9255-17fa3d59fadc", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000376", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-06-05", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2021-05-05", "publicationNumber": "TE-BS10-0000000372"}, "title": {"de": "Testamentspublikation Ir\u00e8ne Scheer-Lichtenberger", "en": "Testamentspublikation Ir\u00e8ne Scheer-Lichtenberger", "it": "Testamentspublikation Ir\u00e8ne Scheer-Lichtenberger", "fr": "Testamentspublikation Ir\u00e8ne Scheer-Lichtenberger"}}, "content": {"testator": {"prename": "Ir\u00e8ne", "name": "Scheer-Lichtenberger", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel", "dateOfBirth": "1929-10-29", "bornIn": "Basel", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2021-01-07", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Inzlingerstrasse", "houseNumber": "50", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen"}}, "caseId": "NL 2021 50 / 2", "probate": "<p>Die am 07.01.2021 in Riehen verstorbene und hier an der Inzlingerstr.\u00a050, 4125 Riehen, wohnhaft gewesene Scheer-Lichtenberger, Ir\u00e8ne, geb. 29.10.1929 von Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 4.\u00a0Juni\u00a02021 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2021-06-05", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/2eb9fda7-b7a2-4851-a73b-8f8a22f2c410/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "2eb9fda7-b7a2-4851-a73b-8f8a22f2c410", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000374", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2021-06-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2021-05-12", "publicationNumber": null}, "title": {"de": "Testamentspublikation Erika Egger", "en": "Testamentspublikation Erika Egger", "it": "Testamentspublikation Erika Egger", "fr": "Testamentspublikation Erika Egger"}}, "content": {"testator": {"prename": "Erika", "name": "Egger", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "St. Gallen und Eggersriet", "dateOfBirth": "1923-10-21", "bornIn": "St. Gallen", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2021-02-28", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"addressLine1": "Pflegezentrum Burgfelderhof", "street": "Im Burgfelderhof", "houseNumber": "30", "swissZipCode": "4055", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL 2021 391 / 5", "probate": "<p></p><p>Die am 28. Februar 2021 in Basel verstorbene und hier Im\u00a0Burgfelderhof\u00a030, 4055 Basel, wohnhaft gewesene Egger, Erika, geb. 21. Oktober 1923 von St. Gallen und Eggersriet, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 4.\u00a0Juni\u00a02021 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p><p></p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2021-06-08", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/deeddb04-4f63-4a1c-8955-fc006c3e32d2/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "deeddb04-4f63-4a1c-8955-fc006c3e32d2", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Staatskanzlei Kanton Basel-Stadt", "nameAddition1": "Abteilung Kommunikation", "nameAddition2": null, "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "city": "Basel", "zipCode": "4001", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000000915", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung Parkhaus City, Maler- und Beschriftungsarbeiten", "en": "Ausschreibung Parkhaus City, Maler- und Beschriftungsarbeiten", "it": "Ausschreibung Parkhaus City, Maler- und Beschriftungsarbeiten", "fr": "Ausschreibung Parkhaus City, Maler- und Beschriftungsarbeiten"}}, "content": {"title": "Parkhaus City, Maler- und Beschriftungsarbeiten", "publication": "<p><b>Ausschreibung</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> Finanzdepartement des Kantons Basel-Stadt, Immobilien Basel-Stadt, Parkh\u00e4user Basel-Stadt<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , Telefon: 061 267 91 76, E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Angebote sind an folgende Adresse zu schicken</b></p><p>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt,<br/>Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.3 Gew\u00fcnschter Termin f\u00fcr schriftliche Fragen</b></p><p><b>Bemerkungen:</b> Schriftliche Fragen sind bis am 21. Mai 2021 per Mail an parkhaeuser@bs.ch zu richten. Eine Zusammenstellung der rechtzeitig eingegangenen Fragen mit den entsprechenden Antworten wird bis am 26. Mai 2021 allen zur Angebotseinreichung berechtigten Anbietenden zur Verf\u00fcgung gestellt. Es werden keine m\u00fcndlichen Ausk\u00fcnfte erteilt. Nach Ablauf der Frist eintreffende Fragen werden nicht ber\u00fccksichtigt.<br/></p><p><b>1.4 Frist f\u00fcr die Einreichung des Angebotes</b></p><p><b>Datum:</b> 07.06.2021 <b>Uhrzeit: </b>15:00, <b>Spezifische Fristen und Formvorschriften:</b> Die Angebote sind vollst\u00e4ndig ausgef\u00fcllt im verschlossenen Umschlag versehen mit der Aufschrift:<br/>\"Angebot: Parkhaus City, Maler- und Beschriftungsarbeiten\" <br/>einzureichen und m\u00fcssen sp\u00e4testens zur vorgenannten Eingabefrist bei der Kantonalen Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen vorliegen.<br/>Alle Dokumente sind in Papierform und auf einem mobilen Datentr\u00e4ger (USB-Stick etc.) abzugeben.<br/>Die Angebote k\u00f6nnen entweder per Post (Eingang der Sendung massgebend, nicht Datum des Poststempels) oder durch pers\u00f6nliche Abgabe am Empfang (werktags jeweils von 08.00-12.15 Uhr und 13.15-17.00 Uhr) eingereicht werden. <br/>Per Post:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, CH-4001 Basel<br/>Pers\u00f6nliche Abgabe:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Empfang, M\u00fcnsterplatz 11, 4051 Basel<br/>Anbietende sind berechtigt bei der \u00d6ffnung der Angebote direkt nach Ablauf der Einreichungsfrist im Sitzungszimmer 13 im Erdgeschoss anwesend zu sein.</p><p><b>1.5 Datum der Offert\u00f6ffnung:</b></p><p>07.06.2021, <b>Uhrzeit</b>: 15:00</p><p><b>1.6 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.7 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.8 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.9 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Nein <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Art des Bauauftrages</b></p><p>Ausf\u00fchrung</p><p><b>2.2 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>Parkhaus City, Maler- und Beschriftungsarbeiten</p><p><b>2.4 Aufteilung in Lose?</b></p><p>Ja <br/>Angebote sind m\u00f6glich f\u00fcr: alle Lose</p><p><tr><b>Los-Nr:</b> 1<br/><br/><tr><b>CPV: </b>45213312 - <br/><!--2851278--><tr><b>Baukostenplannummer (BKP): </b>2851 ,<br/><br/><tr>278 <br/><tr><b>Kurze Beschreibung: </b>Los 1: Parkebene 1 und Rampe von Parkebene 1 auf Parkebene 2<br/><b>Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems:</b> Beginn: 01.07.2021, Ende: 31.08.2021<br/><b>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden:</b> Nein<br/><b>Optionen:</b> Ja<br/><b>Beschreibung der Optionen:</b> Gem\u00e4ss Ausschreibungsunterlagen<br/><b>Zuschlagskriterien: </b><p>Preis: Gewichtung 100%<br/></p><p><br/>Erl\u00e4uterungen: Es k\u00f6nnen Angebote f\u00fcr eines oder eine Mehrzahl von Losen eingereicht werden. Pro Anbieter erfolgt der Zuschlag aber maximal f\u00fcr ein Los. Der Zuschlag erfolgt \u00fcber alle Lose betrachtet an die wirtschaftlich g\u00fcnstigste Kombination von Angeboten.</p><br/><br/><tr><b>Los-Nr:</b> 2<br/><br/><tr><b>CPV: </b>45213312 - <br/><!--2851278--><tr><b>Baukostenplannummer (BKP): </b>2851 ,<br/><br/><tr>278 <br/><tr><b>Kurze Beschreibung: </b>Los 2: Parkebene 2 und Rampe von Parkebene 2 auf Parkebene 3<br/><b>Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems:</b> Beginn: 01.09.2021, Ende: 31.10.2021<br/><b>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden:</b> Nein<br/><b>Optionen:</b> Ja<br/><b>Beschreibung der Optionen:</b> Gem\u00e4ss Ausschreibungsunterlagen<br/><b>Zuschlagskriterien: </b><p>Preis: Gewichtung 100%<br/></p><p><br/>Erl\u00e4uterungen: Es k\u00f6nnen Angebote f\u00fcr eines oder eine Mehrzahl von Losen eingereicht werden. Pro Anbieter erfolgt der Zuschlag aber maximal f\u00fcr ein Los. Der Zuschlag erfolgt \u00fcber alle Lose betrachtet an die wirtschaftlich g\u00fcnstigste Kombination von Angeboten.</p><br/><br/><tr><b>Los-Nr:</b> 3<br/><br/><tr><b>CPV: </b>45213312 - <br/><!--2851278--><tr><b>Baukostenplannummer (BKP): </b>2851 ,<br/><br/><tr>278 <br/><tr><b>Kurze Beschreibung: </b>Los 3: Parkebene 3 und Rampe von Parkebene 3 auf Parkebene 4<br/><b>Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems:</b> Beginn: 01.01.2022, Ende: 28.02.2022<br/><b>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden:</b> Nein<br/><b>Optionen:</b> Ja<br/><b>Beschreibung der Optionen:</b> Gem\u00e4ss Ausschreibungsunterlagen<br/><b>Zuschlagskriterien: </b><p>Preis: Gewichtung 100%<br/></p><p><br/>Erl\u00e4uterungen: Es k\u00f6nnen Angebote f\u00fcr eines oder eine Mehrzahl von Losen eingereicht werden. Pro Anbieter erfolgt der Zuschlag aber maximal f\u00fcr ein Los. Der Zuschlag erfolgt \u00fcber alle Lose betrachtet an die wirtschaftlich g\u00fcnstigste Kombination von Angeboten.</p><br/><br/><tr><b>Los-Nr:</b> 4<br/><br/><tr><b>CPV: </b>45213312 - <br/><!--2851278--><tr><b>Baukostenplannummer (BKP): </b>2851 ,<br/><br/><tr>278 <br/><tr><b>Kurze Beschreibung: </b>Los 4: Parkebene 4 und Rampe von Parkebene 4 auf Parkebene 5<br/><b>Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems:</b> Beginn: 01.11.2021, Ende: 31.12.2021<br/><b>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden:</b> Nein<br/><b>Optionen:</b> Ja<br/><b>Beschreibung der Optionen:</b> Gem\u00e4ss Ausschreibungsunterlagen<br/><b>Zuschlagskriterien: </b><p>Preis: Gewichtung 100%<br/></p><p><br/>Erl\u00e4uterungen: Es k\u00f6nnen Angebote f\u00fcr eines oder eine Mehrzahl von Losen eingereicht werden. Pro Anbieter erfolgt der Zuschlag aber maximal f\u00fcr ein Los. Der Zuschlag erfolgt \u00fcber alle Lose betrachtet an die wirtschaftlich g\u00fcnstigste Kombination von Angeboten.</p><br/><br/></p><p><b>2.5 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45213312 - <br/><!--2851278--><tr><b>Baukostenplannummer (BKP): </b>2851 ,<br/><br/><tr>278 <br/></p><p><b>2.6 Gegenstand und Umfang des Auftrags</b></p><p>Im Parkhaus City werden die Parkebenen von Parkebene 1 bis 4 sowie die Rampen von Parkebene 1 bis 5 neu gestrichen (Boden, W\u00e4nde, Leitungen, usw.). Im gleichen Zuge muss die Signaletik angepasst und erneuert werden. Die gesamten Arbeiten finden im laufenden Betrieb des Parkhauses statt. Diese Arbeiten wurden in 4 Lose aufgeteilt, wobei jedes Los einer Parkebene entspricht.</p><p><b>2.7 Ort der Ausf\u00fchrung</b></p><p>Parkhaus City, Klingelbergstrasse 20, Basel</p><p><b>2.11 Werden Varianten zugelassen?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.12 Werden Teilangebote zugelassen? </b></p><p>Nein</p><p><b>3. Bedingungen</b></p><p><b>3.1 Generelle Teilnahmebedingungen</b></p><p>ATB 1: Nachweis der Einhaltung von \u00a7\u00a7 5 und 6 Beschaffungsgesetz<br/>ATB 2: Ausschluss Sprayger\u00e4te<br/>ATB 3: Bescheinigung \u00fcber berufliche Bef\u00e4higung des f\u00fcr den Auftraggeber eingesetzten Personals<br/>ATB 4: Einhaltung der Lohngleichheit von Frauen und M\u00e4nnern</p><p><b>3.5 Bietergemeinschaft</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.6 Subunternehmer</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.7 Eignungskriterien</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Kriterien:</b><br/>Gem\u00e4ss Kapitel 3.8</p><p><b>3.8 Geforderte Nachweise</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Nachweise:</b><br/>Nachweis eines bereits ausgef\u00fchrten vergleichbaren Referenzauftrages des Anbieters, welcher die folgenden Kriterien erf\u00fcllt:<br/>- Ausf\u00fchrungszeitraum: In den letzten f\u00fcnf Jahren ausgef\u00fchrt<br/>- Leistungsumfang: Auftragswert ca. CHF 65'000 exkl. MwSt. oder h\u00f6her<br/>- Leistungsart: Ausf\u00fchrung von Malerarbeiten unter laufendem Betrieb in jenen Teilen von Werken, die als Verkehrs- und Abstellfl\u00e4chen f\u00fcr PKW und/oder LKW dienen (z.B. Einstellhallen, Tiefgaragen o.\u00e4.)</p><p><b>3.9 Bedingungen f\u00fcr den Erhalt der Ausschreibungsunterlagen </b></p><p>Kosten: Keine <br/></p><p><b>3.10 Sprachen</b></p><p><b>Sprachen f\u00fcr Angebote:</b> Deutsch<br/></p><p><b>Sprache des Verfahrens:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.11 G\u00fcltigkeit des Angebotes</b></p><p>90 Tage ab Schlusstermin f\u00fcr den Eingang der Angebote</p><p><b>3.12 Bezugsquelle f\u00fcr Ausschreibungsunterlagen</b></p><p>unter www.simap.ch<br/><b>Sprache der Ausschreibungsunterlagen:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.13 Durchf\u00fchrung eines Dialogs </b></p><p>Nein</p><p><b>4. Andere Informationen</b></p><p><b>4.3 Begehungen</b></p><p>Obligatorische Begehung mit Anmeldung:<br/>Datum: 19.05.2021 <br/>Uhrzeit: ab 14.00 Uhr<br/>Dauer: jeweils ca. 1 Stunde<br/>Besammlungsort: Kasse 1 Parkhaus City (Schanzenstrasse 48)<br/>Die Teilnahme an dieser Begehung ist f\u00fcr alle Anbietenden obligatorisch. Anbietende, die der obligatorischen Begehung fernbleiben, werden nicht zum Vergabeverfahren zugelassen.<br/><br/>Anmeldung:<br/>Aufgrund der aktuellen Corona-Situation ist eine Anmeldung zur Begehung bis am 17.05.2021 an parkhaeuser@bs.ch zwingend notwendig. Um die Gruppengr\u00f6sse gering zu halten, wird gebeten, mit nur einer Person pro Unternehmen an der Begehung teilzunehmen.<br/><br/>Die genaue Termineinladung mit Uhrzeit findet nach erfolgter Gruppeneinteilung statt und wird den Unternehmen am 18.05.2021 per E-Mail zugestellt.<br/><br/>W\u00e4hrend der Begehung besteht Maskenpflicht. Im \u00dcbrigen wird auf die aktuell geltenden Vorgaben des BAG verwiesen.</p><p><b>4.7 Offizielles Publikationsorgan</b></p><p>Kantonsblatt Basel-Stadt 2021 www.kantonsblatt.ch</p><p><b>4.8 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Gegen diese Ausschreibung kann innert 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, beim Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel, schriftlich Rekurs eingereicht werden. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1195797"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/30a4030b-04be-42fd-a0fa-133f811e1011/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "30a4030b-04be-42fd-a0fa-133f811e1011", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "fr", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Staatskanzlei Kanton Basel-Stadt", "nameAddition1": "Abteilung Kommunikation", "nameAddition2": null, "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "city": "Basel", "zipCode": "4001", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000000913", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung \u00c9tablissement p\u00e9nitentiaire Klosterfiechten, CFC 612 provisoire seul entrepreneur (g\u00e9nie civil)", "en": "Ausschreibung \u00c9tablissement p\u00e9nitentiaire Klosterfiechten, CFC 612 provisoire seul entrepreneur (g\u00e9nie civil)", "it": "Ausschreibung \u00c9tablissement p\u00e9nitentiaire Klosterfiechten, CFC 612 provisoire seul entrepreneur (g\u00e9nie civil)", "fr": "Ausschreibung \u00c9tablissement p\u00e9nitentiaire Klosterfiechten, CFC 612 provisoire seul entrepreneur (g\u00e9nie civil)"}}, "content": {"title": "\u00c9tablissement p\u00e9nitentiaire Klosterfiechten, CFC 612 provisoire seul entrepreneur (g\u00e9nie civil)", "publication": "<p><b>Appels d'offres (r\u00e9sum\u00e9) </b></p><p><b>Date de publication dans la Feuille officielle du canton:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Date de publication Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Pouvoir adjudicateur</b></p><p><b>1.1 Nom officiel et adresse du pouvoir adjudicateur </b></p><p><b>Service demandeur/Entit\u00e9 adjudicatrice:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, St\u00e4dtebau & Architektur, Hochbauamt<br/><b>Service organisateur/Entit\u00e9 organisatrice:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , T\u00e9l\u00e9phone: 061 267 91 76, E-mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Obtention du dossier d\u00b4appel d\u00b4offres</b></p><p>sous www.simap.ch<br/></p><p><b>1.3 Genre de pouvoir adjudicateur</b></p><p><b>1.4 Mode de proc\u00e9dure choisi </b></p><p>Proc\u00e9dure ouverte <br/></p><p><b>1.5 Genre de march\u00e9 </b></p><p>March\u00e9 de travaux de construction <br/></p><p><b>1.6 March\u00e9s soumis aux accords internationaux </b></p><p>Oui <br/></p><p><b>2. Objet du march\u00e9</b></p><p><b>2.1 Titre du projet du march\u00e9</b></p><p>\u00c9tablissement p\u00e9nitentiaire Klosterfiechten, CFC 612 provisoire seul entrepreneur (g\u00e9nie civil)</p><p><b>2.2 Objet et \u00e9tendue du march\u00e9 </b></p><p>Ce r\u00e9sum\u00e9 fait r\u00e9f\u00e9rence au texte allemand. Le service demandeur l\u00e0 cit\u00e9 au point 1.1 se procure l\u2019objet vis\u00e9 au point 2.6 Toutes les t\u00e2ches n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019\u00e9tablissement des offres sont indiqu\u00e9es en allemand dans le cahier des charges ainsi que dans la documentation g\u00e9n\u00e9rale. En r\u00e9sum\u00e9, la prestation suivante doit \u00eatre fournie: \u00ab\u00c9tablissement p\u00e9nitentiaire Klosterfiechten, CFC 612 provisoire seul entrepreneur (g\u00e9nie civil)\u00bb dans le domaine du type d\u2019ordre indiqu\u00e9 au point 2.5 du texte allemand. Les donn\u00e9es concernant le lieu d\u2019ex\u00e9cution et la date sont pr\u00e9cis\u00e9es aux points 2.7 et 2.13 du texte allemand. Pour de plus amples informations, veuillez consulter le dossier complet en langue allemande.</p><p><b>2.3 Vocabulaire commun des march\u00e9s publics</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45216110 - <br/></p><p><b>2.4 D\u00e9lai de cl\u00f4ture pour le d\u00e9p\u00f4t des offres</b></p><p><b> Date : </b> 30.06.2021 <b>Heure: </b>14:00<br/></p><p><b>2.5 Appel d'offres public</b></p><p><b>L'appel d'offres officiel a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 dans le Bulletin officiel du canton:</b> BS<br/><b> Date de publication : </b> 08.05.2021<br/></p>", "simapPublicationNumber": "1194993"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b6a49e86-2b7a-4d67-bbc2-6727b83bc612/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "b6a49e86-2b7a-4d67-bbc2-6727b83bc612", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Basler Verkehrs-Betriebe BVB", "nameAddition1": null, "nameAddition2": null, "street": "Claragraben", "streetNumber": "55", "city": "Basel", "zipCode": "4058", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000000914", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Basler Verkehrs-Betriebe, BVB", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung Konstruktionsprofile Schienen", "en": "Ausschreibung Konstruktionsprofile Schienen", "it": "Ausschreibung Konstruktionsprofile Schienen", "fr": "Ausschreibung Konstruktionsprofile Schienen"}}, "content": {"title": "Konstruktionsprofile Schienen", "publication": "<p><b>Ausschreibung</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> Basler Verkehrs-Betriebe BVB<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> Basler Verkehrs-Betriebe, BVB, zu Hdn. von Einkauf, Claragraben 55, 4005 Basel, , E-Mail: <a href=\"mailto:simap@bvb.ch\">simap@bvb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Angebote sind an folgende Adresse zu schicken</b></p><p>Basler Verkehrs Betriebe BVB, zu Hdn. von Einkauf, Claragraben 55, 4005 Basel, , E-Mail: <a href=\"mailto:simap@bvb.ch\">simap@bvb.ch</a><br/></p><p><b>1.3 Gew\u00fcnschter Termin f\u00fcr schriftliche Fragen</b></p><p>25.05.2021<br/></p><p><b>Bemerkungen:</b> Schriftliche Fragen sind bis am 25.05.2021 / Zeit: 12:00 per E-Mail an kurt.zimmerli@bvb.ch zu richten. Eine Zusammenstellung der rechtzeitig eingegangenen Fragen mit den entsprechenden Antworten wird bis am 27.05.2021 allen Anbietenden zugestellt. Es werden keine m\u00fcndlichen Ausk\u00fcnfte erteilt.<br/></p><p><b>1.4 Frist f\u00fcr die Einreichung des Angebotes</b></p><p><b>Datum:</b> 15.06.2021 <b>Uhrzeit: </b>14:00, <b>Spezifische Fristen und Formvorschriften:</b> Die Angebote sind vollst\u00e4ndig ausgef\u00fcllt im verschlossenen Umschlag versehen mit der Aufschrift \"NICHT \u00d6FFNEN - Angebot Nr. 000348.001 - Konstruktionsprofile Schienen\" einzureichen und m\u00fcssen sp\u00e4testens zur angegebenen Einreichungsfrist (Datum / Uhrzeit) bei den Basler Verkehrs-Betrieben vorliegen. <br/>Die Angebote k\u00f6nnen per Post an die Basler Verkehrs-Betriebe geschickt (Datum des Poststempels nicht massgebend) oder <br/>Mo - Do von 08:00 - 12:00 und 13:30 - 17:00 Uhr, Freitags bis 16:00 Uhr beim Empfang abgegeben werden.<br/>Anbietende sind berechtigt, bei der \u00d6ffnung der Angebote direkt nach Ablauf der Einreichungsfrist im Sitzungszimmer anwesend zu sein.</p><p><b>1.5 Datum der Offert\u00f6ffnung:</b></p><p>15.06.2021, <b>Uhrzeit</b>: 14:00</p><p><b>1.6 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.7 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.8 Auftragsart </b></p><p>Lieferauftrag <br/></p><p><b>1.9 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Nein <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Art des Lieferauftrages</b></p><p>Kauf</p><p><b>2.2 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>Konstruktionsprofile Schienen</p><p><b>2.3 Aktenzeichen / Projektnummer</b></p><p>000348.001</p><p><b>2.4 Aufteilung in Lose?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.5 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>33141760 - ,<br/><tr>34941300 - ,<br/><tr>34946220 - <br/></p><p><b>2.6 Gegenstand und Umfang des Auftrags</b></p><p>Die Basler Verkehrs-Betriebe f\u00fchren in den n\u00e4chsten Jahren diverse Neu- und Umbauten an Ihren Tramstrecken durch. Daf\u00fcr m\u00fcssen verschiedene Konstruktionsprofile von Schienen f\u00fcr diverse Infrastrukturprojekte beschafft werden.<br/>Die vorliegende Ausschreibung dient dem Abschluss eines (Werk-) Liefervertrages mit einer Unternehmung, welche die verschiedenen Konstruktionsprofile von Schienen f\u00fcr Strassenbahnen herstellt resp. liefert.<br/>Die Leistungskonditionen werden in Form des genannten (Werk-) Liefervertrages festgehalten. Gest\u00fctzt auf diesen Rahmenvertrag erteilt die BVB die Auftr\u00e4ge f\u00fcr die beschriebenen Komponenten an eine einzige Anbieterin.</p><p><b>2.7 Ort der Lieferung</b></p><p>Basel-Stadt und Umgebung</p><p><b>2.8 Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems</b></p><p>Beginn: 01.08.2021, Ende: 31.07.2025</p><p>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden: Nein</p><p><b>2.9 Optionen</b></p><p>Nein</p><p><b>2.10 Zuschlagskriterien</b></p><p>Angebotssumme Total netto Gewichtung 80 % <br/><br/>Abnahme im Herstellerwerk Gewichtung 10 % <br/><br/>Lieferfrist Gewichtung 10 % <br/><br/></p><p><b>2.11 Werden Varianten zugelassen?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.12 Werden Teilangebote zugelassen? </b></p><p>Nein</p><p><b>2.13 Liefertermin</b></p><p>Beginn 01.08.2021 und Ende 31.07.2025</p><p><b>3. Bedingungen</b></p><p><b>3.1 Generelle Teilnahmebedingungen</b></p><p>a. Einhaltung der Arbeitsbedingungen gem. \u00a75 sowie Nachweis und Kontrolle gem. \u00a76 des Gesetzes \u00fcber \u00f6ffentliche Beschaffungen des Kantons Basel-Stadt.<br/>b. Bereitschaft zur Vorlage von Bankausk\u00fcnften/-erkl\u00e4rungen und Angaben zum Umsatz der Anbieterin bezogen auf die ausgeschriebene Arbeitsleistung.</p><p><b>3.5 Bietergemeinschaft</b></p><p>Bietergemeinschaften sind zum Verfahren nicht zugelassen.</p><p><b>3.6 Subunternehmer</b></p><p>Subunternehmer sind bei der vorliegenden Ausschreibung zugelassen. Die Anbieterinnen sind daf\u00fcr verantwortlich, dass die von ihnen eingesetzten Subunternehmen die Arbeitsbedingungen gem\u00e4ss \u00a7 5 BeG einhalten.</p><p><b>3.7 Eignungskriterien</b></p><p>Aufgrund der in den Unterlagen genannten Kriterien</p><p><b>3.8 Geforderte Nachweise</b></p><p>Aufgrund der in den Unterlagen geforderten Nachweise</p><p><b>3.9 Bedingungen f\u00fcr den Erhalt der Ausschreibungsunterlagen </b></p><p>Kosten: Keine <br/></p><p><b>3.10 Sprachen</b></p><p><b>Sprachen f\u00fcr Angebote:</b> Deutsch<br/></p><p><b>Sprache des Verfahrens:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.11 G\u00fcltigkeit des Angebotes</b></p><p>6 Monate ab Schlusstermin f\u00fcr den Eingang der Angebote</p><p><b>3.12 Bezugsquelle f\u00fcr Ausschreibungsunterlagen</b></p><p>unter www.simap.ch<br/><b>Sprache der Ausschreibungsunterlagen:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.13 Durchf\u00fchrung eines Dialogs </b></p><p>Nein</p><p><b>4. Andere Informationen</b></p><p><b>4.7 Offizielles Publikationsorgan</b></p><p>Kantonsblatt Basel-Stadt<br/>www.kantonsblatt.ch</p><p><b>4.8 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Gegen diese Ausschreibung kann innert 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, beim Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel, schriftlich Rekurs eingereicht werden. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1195483"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/ec1cefdd-1310-46ac-8c97-8078fa3e42a7/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "ec1cefdd-1310-46ac-8c97-8078fa3e42a7", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Staatskanzlei Kanton Basel-Stadt", "nameAddition1": "Abteilung Kommunikation", "nameAddition2": null, "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "city": "Basel", "zipCode": "4001", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000000912", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung Vollzugszentrum Klosterfiechten, BKP 612 Provisorium Totalunternehmer (Hochbau)", "en": "Ausschreibung Vollzugszentrum Klosterfiechten, BKP 612 Provisorium Totalunternehmer (Hochbau)", "it": "Ausschreibung Vollzugszentrum Klosterfiechten, BKP 612 Provisorium Totalunternehmer (Hochbau)", "fr": "Ausschreibung Vollzugszentrum Klosterfiechten, BKP 612 Provisorium Totalunternehmer (Hochbau)"}}, "content": {"title": "Vollzugszentrum Klosterfiechten, BKP 612 Provisorium Totalunternehmer (Hochbau)", "publication": "<p><b>Ausschreibung</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, St\u00e4dtebau & Architektur, Hochbauamt<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , Telefon: 061 267 91 76, E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Angebote sind an folgende Adresse zu schicken</b></p><p>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt,<br/>Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.3 Gew\u00fcnschter Termin f\u00fcr schriftliche Fragen</b></p><p>02.06.2021<br/></p><p><b>Bemerkungen:</b> Obligatorische Begehung: siehe Punkt 4.3<br/><br/>Schriftliche Fragen sind bis am 2. Juni 2021 per Mail an thomas.thoss@bs.ch zu richten. Eine Zusammenstellung der rechtzeitig eingegangenen Fragen mit den entsprechenden Antworten wird bis am 9. Juni 2021 allen zur Angebotseinreichung berechtigten Anbietenden zur Verf\u00fcgung gestellt. Es werden keine m\u00fcndlichen Ausk\u00fcnfte erteilt. Nach Ablauf der Frist eintreffende Fragen werden nicht ber\u00fccksichtigt.<br/><br/>ACHTUNG: Zur Teilnahme an der Fragerunde ist nur berechtigt, wer die Verschwiegenheitspflicht bis sp\u00e4testens zur obligatorischen Begehung (19. Mai 2021, 14.00 Uhr) bei der Bezugsstelle eingereicht bzw. an der oblig. Begehung abgegeben hat. F\u00fcr die formellen Anforderungen an die Verschwiegenheitspflicht wird auf die Informationen zum Bezug der Ausschreibungsunterlagen verwiesen. Anbietende, welche keine Verschwiegenheitspflicht gem\u00e4ss Vorgaben einreichen, werden nicht zum Vergabeverfahren zugelassen.<br/></p><p><b>1.4 Frist f\u00fcr die Einreichung des Angebotes</b></p><p><b>Datum:</b> 30.06.2021 <b>Uhrzeit: </b>14:00, <b>Spezifische Fristen und Formvorschriften:</b> Die Angebote sind vollst\u00e4ndig ausgef\u00fcllt im verschlossenen Umschlag versehen mit der Aufschrift:<br/>\"Angebot: Vollzugszentrum Klosterfiechten, BKP 612 Provisorium Totalunternehmer (Hochbau)\" einzureichen und m\u00fcssen sp\u00e4testens zur vorgenannten Eingabefrist bei der Kantonalen Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen vorliegen.<br/><br/>Alle Dokumente sind in Papierform und auf einem mobilen Datentr\u00e4ger (USB-Stick etc.) abzugeben.<br/><br/>Die Angebote k\u00f6nnen entweder per Post (Eingang der Sendung massgebend, nicht Datum des Poststempels) oder durch pers\u00f6nliche Abgabe am Empfang (werktags jeweils von 08.00-12.15 Uhr und 13.15-17.00 Uhr) eingereicht werden. <br/>Per Post:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, CH-4001 Basel<br/>Pers\u00f6nliche Abgabe:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Empfang, M\u00fcnsterplatz 11, 4051 Basel<br/>Anbietende sind berechtigt bei der \u00d6ffnung der Angebote direkt nach Ablauf der Einreichungsfrist im Sitzungszimmer 13 im Erdgeschoss anwesend zu sein.</p><p><b>1.5 Datum der Offert\u00f6ffnung:</b></p><p>30.06.2021, <b>Uhrzeit</b>: 14:00</p><p><b>1.6 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.7 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.8 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.9 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Ja <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Art des Bauauftrages</b></p><p>Planung und Ausf\u00fchrung</p><p><b>2.2 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>Vollzugszentrum Klosterfiechten, BKP 612 Provisorium Totalunternehmer (Hochbau)</p><p><b>2.4 Aufteilung in Lose?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.5 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45216110 - <br/></p><p><b>2.6 Gegenstand und Umfang des Auftrags</b></p><p>Die Vollzugsanstalt Klosterfiechten, Basel soll zwischen Juni 2022 und Dezember 2023 saniert und umgebaut werden. F\u00fcr die Dauer der Arbeiten wird f\u00fcr die Unterbringung der Klienten ein Wohnprovisorium ben\u00f6tigt. Auftragsgegenstand ist die Erstellung, Vorhaltung und der R\u00fcckbau einer zweigeschossigen Wohneinheit auf bauseits erstellte Fundamente. Das Provisorium beherbergt Schlaf- und Aufenthaltsr\u00e4ume, Nasszonen, sowie R\u00e4ume f\u00fcr die Administration. Im Anschluss an die Erstellung wird das Provisorium bauseits mit der f\u00fcr die Nutzung ben\u00f6tigten Sicherheitstechnik ausgestattet.</p><p><b>2.7 Ort der Ausf\u00fchrung</b></p><p>Basel</p><p><b>2.8 Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems</b></p><p>Beginn: 02.08.2021, Ende: 30.06.2024</p><p>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden: Nein</p><p><b>2.9 Optionen</b></p><p>Ja</p><p>Beschreibung der Optionen: Gem\u00e4ss Ausschreibungsunterlagen.</p><p><b>2.10 Zuschlagskriterien</b></p><p>Preis Gewichtung 100% <br/><br/></p><p><b>2.11 Werden Varianten zugelassen?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.12 Werden Teilangebote zugelassen? </b></p><p>Nein</p><p><b>2.13 Ausf\u00fchrungstermin</b></p><p>Beginn 02.08.2021 und Ende 30.06.2024</p><p><b>3. Bedingungen</b></p><p><b>3.1 Generelle Teilnahmebedingungen</b></p><p>ATB 1: Nachweis der Einhaltung von \u00a7\u00a7 5 und 6 Beschaffungsgesetz<br/>ATB 2: Einhaltung der Lohngleichheit von Frauen und M\u00e4nnern<br/>ATB 3: Verschwiegenheitspflicht Submissionen VZK</p><p><b>3.5 Bietergemeinschaft</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.6 Subunternehmer</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.7 Eignungskriterien</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Kriterien:</b><br/>Gem\u00e4ss Kapitel 3.8</p><p><b>3.8 Geforderte Nachweise</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Nachweise:</b><br/>Nachweis eines bereits ausgef\u00fchrten vergleichbaren Referenzauftrages des Anbieters, welcher die folgenden Kriterien erf\u00fcllt:<br/><br/>Ausf\u00fchrungszeitraum: In den letzten zehn Jahren ausgef\u00fchrt<br/>Leistungsumfang: Auftragswert zirka CHF 400'000.00 exkl. MwSt. oder h\u00f6her<br/>Leistungsart: Erstellung eines Provisoriums zu Wohn- und/oder B\u00fcrozwecken, inkl. aller f\u00fcr den Gebrauch n\u00f6tigen internen Installationen - Elektro, Wasser, Abwasser, Heizung, L\u00fcftung, Sanit\u00e4r sowie Beleuchtung, auf einer bauseits erstellten Fundation.</p><p><b>3.9 Bedingungen f\u00fcr den Erhalt der Ausschreibungsunterlagen </b></p><p>Kosten: Keine <br/></p><p><b>3.10 Sprachen</b></p><p><b>Sprachen f\u00fcr Angebote:</b> Deutsch<br/></p><p><b>Sprache des Verfahrens:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.11 G\u00fcltigkeit des Angebotes</b></p><p>180 Tage ab Schlusstermin f\u00fcr den Eingang der Angebote</p><p><b>3.12 Bezugsquelle f\u00fcr Ausschreibungsunterlagen</b></p><p>unter www.simap.ch<br/><b>Sprache der Ausschreibungsunterlagen:</b> Deutsch<br/><b>Weitere Informationen zum Bezug der Ausschreibungsunterlagen:</b> F\u00fcr den Bezug der vertraulichen Ausschreibungsunterlagen gilt folgendes Vorgehen: <br/>1. Die Verschwiegenheitspflicht ist vollst\u00e4ndig auszuf\u00fcllen, zu unterschreiben, <br/>mit einem Stempel des anbietenden Unternehmens zu versehen und zusammen mit einer Ausweiskopie (Vorder- und R\u00fcckseite) innert Frist in Papierform einzureichen. <br/>2. Die Verschwiegenheitspflicht (inkl. Ausweiskopie) ist bis sp\u00e4testens zur obligatorischen Begehung (19. Mai 2021, 14.00 Uhr) bei der Bezugsstelle einzureichen bzw. an der oblig. Begehung abzugeben (Zugang bei der Bezugsstelle massgeblich). <br/>3. Nach Eingang der Verschwiegenheitspflicht bei der Bezugsstelle erh\u00e4lt der Anbieter f\u00fcr den elektronischen Download der Unterlagen einen passwortgesch\u00fctzten Link auf die in <br/>der Verschwiegenheitspflicht genannte, auf die unterzeichnende Person zu lautende, E-Mail-Adresse. (Hinweis: Bitte auch Spam-Ordner pr\u00fcfen).<br/> <br/>Bezugsstelle der vertraulichen Unterlagen: <br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt <br/>St\u00e4dtebau & Architektur, Geb\u00e4udemanagement <br/>Herr Thomas Thoss <br/>M\u00fcnsterplatz 11 <br/>CH-4001 Basel <br/>thomas.thoss@bs.ch<br/></p><p><b>3.13 Durchf\u00fchrung eines Dialogs </b></p><p>Nein</p><p><b>4. Andere Informationen</b></p><p><b>4.3 Begehungen</b></p><p>Obligatorische Begehung: 19. Mai 2021/ 14.00 Uhr<br/>Besammlungsort: Klosterfiechtenweg 22, 4059 Basel<br/><br/>Die Teilnahme an dieser Begehung ist f\u00fcr alle Anbietenden obligatorisch. Anbietende, die der obligatorischen Begehung fernbleiben, werden nicht zum Vergabeverfahren zugelassen.<br/><br/>W\u00e4hrend der Begehung besteht Maskenpflicht. Im \u00dcbrigen wird auf die aktuell geltenden Vorgaben des BAG verwiesen.</p><p><b>4.7 Offizielles Publikationsorgan</b></p><p>Kantonsblatt Basel-Stadt 08. Mai 2021 www.kantonsblatt.ch</p><p><b>4.8 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Gegen diese Ausschreibung kann innert 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, beim Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel, schriftlich Rekurs eingereicht werden. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1194985"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/16a5ea3e-7f77-436f-8677-ca75ffd2d6b4/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "16a5ea3e-7f77-436f-8677-ca75ffd2d6b4", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "IWB Industrielle Werke Basel", "nameAddition1": "zu Hdn. von Projekteinkauf", "nameAddition2": null, "street": "Margarethenstrasse", "streetNumber": "40", "city": "Basel", "zipCode": "4002", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000000916", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "IWB Industrielle Werke Basel", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten", "en": "Ausschreibung IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten", "it": "Ausschreibung IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten", "fr": "Ausschreibung IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten"}}, "content": {"title": "IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten", "publication": "<p><b>Ausschreibung</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> IWB Industrielle Werke Basel, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> IWB Industrielle Werke Basel, zu Hdn. von Projekteinkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel, , E-Mail: <a href=\"mailto:submissionen@iwb.ch\">submissionen@iwb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Angebote sind an folgende Adresse zu schicken</b></p><p>Adresse gem\u00e4ss Kapitel 1.1</p><p><b>1.3 Gew\u00fcnschter Termin f\u00fcr schriftliche Fragen</b></p><p>26.05.2021<br/></p><p><b>Bemerkungen:</b> Schriftliche Fragen sind bis am 26. Mai 2021 im Frageforum auf simap.ch zu stellen. Eine Zusammenstellung der<br/>rechtzeitig eingegangenen Fragen mit den entsprechenden Antworten wird bis sp\u00e4testens am 4. Juni 2021 auf simap.ch publiziert. Es werden keine m\u00fcndlichen Ausk\u00fcnfte erteilt.<br/></p><p><b>1.4 Frist f\u00fcr die Einreichung des Angebotes</b></p><p><b>Datum:</b> 29.06.2021 <b>Uhrzeit: </b>09:00, <b>Spezifische Fristen und Formvorschriften:</b> Die Angebote sind vollst\u00e4ndig ausgef\u00fcllt im verschlossenen Umschlag versehen mit der Aufschrift \"Angebot IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten, nicht \u00f6ffnen!\" einzureichen und m\u00fcssen sp\u00e4testens zur angegebenen Einreichungsfrist (Datum/Uhrzeit) bei IWB vorliegen. Alle Dokumente sind in Papierform abzugeben und im DecisionAdvisor hochzuladen. Die Angebote k\u00f6nnen per Post an IWB gesendet werden (Datum des Poststempels nicht massgebend) oder werktags von 7.30-12.00 Uhr und 13.00-17.00 Uhr am Empfang der IWB an der Margarethenstrasse 40 im Erdgeschoss abgegeben werden.</p><p><b>1.5 Datum der Offert\u00f6ffnung:</b></p><p>29.06.2021, <b>Uhrzeit</b>: 14:00, <b>Ort</b>: IWB CityCenter, Steinenvorstadt 14, 4051 Basel, <b>Bemerkungen</b>: Anbietende sind berechtigt, bei der \u00d6ffnung der Angebote im IWB CityCenter anwesend zu sein.</p><p><b>1.6 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.7 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.8 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.9 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Ja <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Art des Bauauftrages</b></p><p>Ausf\u00fchrung</p><p><b>2.2 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten</p><p><b>2.4 Aufteilung in Lose?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.5 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45240000 - ,<br/><tr>45221250 - <br/></p><p><b>2.6 Gegenstand und Umfang des Auftrags</b></p><p>Gegenstand der Beschaffung sind Baumeisterarbeiten \u2013 insbesondere Spezialtiefbau, R\u00fcckbauarbeiten, Aushub- und Erdarbeiten, Betonbauarbeiten, Kanalisationen und Werkleitungsbau sowie wasserbauliche Arbeiten. Ferner werden Metallbauarbeiten wie Gitterrost-Laufstege, Treppen, Leitern und Trennw\u00e4nde aus Stahlblech beschafft.</p><p><b>2.7 Ort der Ausf\u00fchrung</b></p><p>Kraftwerk Neue Welt, Wasserhausweg 18, 4142 M\u00fcnchenstein</p><p><b>2.8 Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems</b></p><p>Beginn: 01.10.2021</p><p>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden: Nein</p><p><b>2.9 Optionen</b></p><p>Nein</p><p><b>2.10 Zuschlagskriterien</b></p><p>Angebotspreis Gewichtung 50% <br/><br/>Schl\u00fcsselpersonal Gewichtung 30% <br/><br/>Technische Qualit\u00e4t des Angebots Gewichtung 20% <br/><br/></p><p><b>2.11 Werden Varianten zugelassen?</b></p><p>Ja</p><p><b>Bemerkungen:</b> Die Einreichung von Varianten ist bei gleichzeitiger Einreichung eines vollst\u00e4ndigen, den Ausschreibungsunterlagen entsprechenden Hauptangebotes zul\u00e4ssig. Varianten sind separat, deutlich gekennzeichnet, als Gesamt-, Minder- oder Mehrpreis zum Basisangebot einzureichen. F\u00fcr Varianten ist eine als Variante deutlich gekennzeichnete Kopie des \"Preisblattes\" zu verwenden. Bei der Baugrundverbesserung unter dem Wuhrk\u00f6rper (Projekt TBA) sind Varianten grunds\u00e4tzlich zugelassen, Hochdruckverfahren sowie sehr fliessf\u00e4hige M\u00f6rtel sind jedoch nicht zugelassen.<br/></p><p><b>2.12 Werden Teilangebote zugelassen? </b></p><p>Nein</p><p><b>2.13 Ausf\u00fchrungstermin</b></p><p>Beginn 01.10.2021 und Ende 28.06.2024</p><p><b>3. Bedingungen</b></p><p><b>3.1 Generelle Teilnahmebedingungen</b></p><p>- Nachweis Haftpflichtversicherung<br/>- Nachweis Wirtschaftliche Anforderungen<br/>- Nachweis Technische Anforderungen<br/>- Akzeptanz Werkvertragsentwurf<br/>- Akzeptanz Lieferantenkodex<br/>- Nachweis MwSt.-Registrierung</p><p><b>3.5 Bietergemeinschaft</b></p><p>Bietergemeinschaften sind zul\u00e4ssig.</p><p><b>3.6 Subunternehmer</b></p><p>Der Beizug von Subunternehmern ist nach vorg\u00e4ngiger Zustimmung von IWB zul\u00e4ssig. Die vorgesehenen Subunternehmen sind in der Selbstdeklaration vollst\u00e4ndig anzugeben. Der Anbieter stellt sicher, dass der Subunternehmer die erforderlichen gesetzlichen Bestimmungen ebenfalls vollst\u00e4ndig einh\u00e4lt. <br/><br/>Referenzen von Subunternehmern werden f\u00fcr die Angebotsbewertung nicht akzeptiert.</p><p><b>3.7 Eignungskriterien</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Kriterien:</b><br/>gem\u00e4ss Kapitel 3.8</p><p><b>3.8 Geforderte Nachweise</b></p><p>Aufgrund der in den Unterlagen geforderten Nachweise</p><p><b>3.9 Bedingungen f\u00fcr den Erhalt der Ausschreibungsunterlagen </b></p><p>Kosten: Keine <br/></p><p><b>3.10 Sprachen</b></p><p><b>Sprachen f\u00fcr Angebote:</b> Deutsch<br/></p><p><b>Sprache des Verfahrens:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.11 G\u00fcltigkeit des Angebotes</b></p><p>6 Monate ab Schlusstermin f\u00fcr den Eingang der Angebote</p><p><b>3.12 Bezugsquelle f\u00fcr Ausschreibungsunterlagen</b></p><p>unter www.simap.ch<br/><b>Sprache der Ausschreibungsunterlagen:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.13 Durchf\u00fchrung eines Dialogs </b></p><p>Nein</p><p><b>4. Andere Informationen</b></p><p><b>4.3 Begehungen</b></p><p>Es findet keine obligatorische Begehung statt.<br/><br/>Der Baumeister best\u00e4tigt mit der Unterzeichnung des Angebots, Kenntnis von den Gegebenheiten vor Ort zu haben und dies in seinem Angebot ber\u00fccksichtigt zu haben.</p><p><b>4.7 Offizielles Publikationsorgan</b></p><p>Kantonsblatt Basel-Stadt 36/2021<br/>www.kantonsblatt.ch</p><p><b>4.8 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Gegen diese Ausschreibung kann innert 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, beim Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel, schriftlich Rekurs eingereicht werden. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1196399"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/64e448fd-2496-4fe5-8dc8-7f20f2600b02/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "64e448fd-2496-4fe5-8dc8-7f20f2600b02", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Staatskanzlei Kanton Basel-Stadt", "nameAddition1": "Abteilung Kommunikation", "nameAddition2": null, "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "city": "Basel", "zipCode": "4001", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000000910", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung Kaserne Hauptbau Basel, Umbau und Sanierung, BKP 232.41 Erschliessung Elektroanlagen - Zuleitung Hauptbau", "en": "Ausschreibung Kaserne Hauptbau Basel, Umbau und Sanierung, BKP 232.41 Erschliessung Elektroanlagen - Zuleitung Hauptbau", "it": "Ausschreibung Kaserne Hauptbau Basel, Umbau und Sanierung, BKP 232.41 Erschliessung Elektroanlagen - Zuleitung Hauptbau", "fr": "Ausschreibung Kaserne Hauptbau Basel, Umbau und Sanierung, BKP 232.41 Erschliessung Elektroanlagen - Zuleitung Hauptbau"}}, "content": {"title": "Kaserne Hauptbau Basel, Umbau und Sanierung, BKP 232.41 Erschliessung Elektroanlagen - Zuleitung Hauptbau", "publication": "<p><b>Ausschreibung</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, St\u00e4dtebau & Architektur, Hochbauamt<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , Telefon: 061 267 91 76, E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Angebote sind an folgende Adresse zu schicken</b></p><p>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt,<br/>Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.3 Gew\u00fcnschter Termin f\u00fcr schriftliche Fragen</b></p><p>18.05.2021<br/></p><p><b>Bemerkungen:</b> Schriftliche Fragen sind bis am 18.05.2021 per Mail an stephan.schweizer@bs.ch zu richten. Eine Zusammenstellung der rechtzeitig eingegangenen Fragen mit den entsprechenden Antworten wird bis am 21.05.2021 auf www.simap.ch publiziert. Es werden keine m\u00fcndlichen Ausk\u00fcnfte erteilt. Nach Ablauf der Frist eintreffende Fragen werden nicht ber\u00fccksichtigt.<br/></p><p><b>1.4 Frist f\u00fcr die Einreichung des Angebotes</b></p><p><b>Datum:</b> 08.06.2021 <b>Uhrzeit: </b>14:30, <b>Spezifische Fristen und Formvorschriften:</b> Die Angebote sind vollst\u00e4ndig ausgef\u00fcllt im verschlossenen Umschlag versehen mit der Aufschrift:<br/>\"Angebot: Kaserne Hauptbau, Basel Umbau und Sanierung, BKP 232.41 Erschliessung Elektroanlagen - Zuleitung Hauptbau\" <br/>einzureichen und m\u00fcssen sp\u00e4testens zur vorgenannten Eingabefrist bei der Kantonalen Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen vorliegen.<br/><br/>Alle Dokumente sind in Papierform und auf einem mobilen Datentr\u00e4ger (USB-Stick etc.) abzugeben.<br/><br/>Die Angebote k\u00f6nnen entweder per Post (Eingang der Sendung massgebend, nicht Datum des Poststempels) oder durch pers\u00f6nliche Abgabe am Empfang (werktags jeweils von 08.00-12.15 Uhr und 13.15-17.00 Uhr) eingereicht werden. <br/>Per Post:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, CH-4001 Basel<br/>Pers\u00f6nliche Abgabe:<br/>Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Empfang, M\u00fcnsterplatz 11, 4051 Basel<br/>Anbietende sind berechtigt bei der \u00d6ffnung der Angebote direkt nach Ablauf der Einreichungsfrist im Sitzungszimmer 13 im Erdgeschoss anwesend zu sein.</p><p><b>1.5 Datum der Offert\u00f6ffnung:</b></p><p>08.06.2021, <b>Uhrzeit</b>: 14:30</p><p><b>1.6 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.7 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.8 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.9 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Ja <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Art des Bauauftrages</b></p><p>Ausf\u00fchrung</p><p><b>2.2 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>Kaserne Hauptbau Basel, Umbau und Sanierung, BKP 232.41 Erschliessung Elektroanlagen - Zuleitung Hauptbau</p><p><b>2.4 Aufteilung in Lose?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.5 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45212300 - <br/><!--2324--><tr><b>Baukostenplannummer (BKP): </b>2324 <br/></p><p><b>2.6 Gegenstand und Umfang des Auftrags</b></p><p>Lieferung und Installation der Hauptzuleitung Kaserne Hauptbau.</p><p><b>2.7 Ort der Ausf\u00fchrung</b></p><p>Kaserne Basel</p><p><b>2.8 Laufzeit des Vertrags, der Rahmenvereinbarung oder des dynamischen Beschaffungssystems</b></p><p>Beginn: 30.08.2021, Ende: 01.10.2021</p><p>Dieser Auftrag kann verl\u00e4ngert werden: Nein</p><p><b>2.9 Optionen</b></p><p>Ja</p><p>Beschreibung der Optionen: Gem\u00e4ss Ausschreibungsunterlagen.</p><p><b>2.10 Zuschlagskriterien</b></p><p>Preis Gewichtung 100% <br/><br/></p><p><b>2.11 Werden Varianten zugelassen?</b></p><p>Nein</p><p><b>2.12 Werden Teilangebote zugelassen? </b></p><p>Nein</p><p><b>2.13 Ausf\u00fchrungstermin</b></p><p>Beginn 30.08.2021 und Ende 01.10.2021</p><p><b>3. Bedingungen</b></p><p><b>3.1 Generelle Teilnahmebedingungen</b></p><p>ATB 1: Nachweis der Einhaltung von \u00a7\u00a7 5 und 6 Beschaffungsgesetz<br/>ATB 2: Einhaltung der Lohngleichheit von Frauen und M\u00e4nnern<br/>ATB 3: ESTI</p><p><b>3.5 Bietergemeinschaft</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.6 Subunternehmer</b></p><p>Zugelassen</p><p><b>3.7 Eignungskriterien</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Kriterien:</b><br/>Gem\u00e4ss Kapitel 3.8</p><p><b>3.8 Geforderte Nachweise</b></p><p><b>aufgrund der nachstehenden Nachweise:</b><br/>Keine</p><p><b>3.9 Bedingungen f\u00fcr den Erhalt der Ausschreibungsunterlagen </b></p><p>Kosten: Keine <br/></p><p><b>3.10 Sprachen</b></p><p><b>Sprachen f\u00fcr Angebote:</b> Deutsch<br/></p><p><b>Sprache des Verfahrens:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.11 G\u00fcltigkeit des Angebotes</b></p><p>90 Tage ab Schlusstermin f\u00fcr den Eingang der Angebote</p><p><b>3.12 Bezugsquelle f\u00fcr Ausschreibungsunterlagen</b></p><p>unter www.simap.ch<br/><b>Sprache der Ausschreibungsunterlagen:</b> Deutsch<br/></p><p><b>3.13 Durchf\u00fchrung eines Dialogs </b></p><p>Nein</p><p><b>4. Andere Informationen</b></p><p><b>4.3 Begehungen</b></p><p>Keine</p><p><b>4.7 Offizielles Publikationsorgan</b></p><p>Kantonsblatt Basel-Stadt vom 08.05.2021 www.kantonsblatt.ch</p><p><b>4.8 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Gegen diese Ausschreibung kann innert 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, beim Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel, schriftlich Rekurs eingereicht werden. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1194401"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/3a2934a1-a184-496b-a184-e8b913f3aae5/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "3a2934a1-a184-496b-a184-e8b913f3aae5", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Staatskanzlei Kanton Basel-Stadt", "nameAddition1": "Abteilung Kommunikation", "nameAddition2": null, "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "city": "Basel", "zipCode": "4001", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000000930", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen", "cantons": "BS", "title": {"de": "Schulhaus Pestalozzi-Dachgeschossausbau und Fassadensanierung, BKP 211.1 Ger\u00fcstarbeiten", "en": "Schulhaus Pestalozzi-Dachgeschossausbau und Fassadensanierung, BKP 211.1 Ger\u00fcstarbeiten", "it": "Schulhaus Pestalozzi-Dachgeschossausbau und Fassadensanierung, BKP 211.1 Ger\u00fcstarbeiten", "fr": "Schulhaus Pestalozzi-Dachgeschossausbau und Fassadensanierung, BKP 211.1 Ger\u00fcstarbeiten"}}, "content": {"title": "Schulhaus Pestalozzi-Dachgeschossausbau und Fassadensanierung, BKP 211.1 Ger\u00fcstarbeiten", "publication": "<p><b>Zuschlag</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, St\u00e4dtebau & Architektur, Hochbauamt<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , Telefon: 061 267 91 76, E-Mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Art des Auftraggebers</b></p><p><b>1.3 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.4 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.5 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Nein <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>Schulhaus Pestalozzi-Dachgeschossausbau und Fassadensanierung, BKP 211.1 Ger\u00fcstarbeiten</p><p><b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b> Aussenger\u00fcste ca.3`500m2 inkl. aller notwendigen Treppent\u00fcrme, 2 Fassadenlifte</p><p><b>2.2 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45262100 - <br/><!--2111--><tr><b>Baukostenplannummer (BKP): </b>2111 <br/></p><p><b>3. Zuschlagsentscheid</b></p><p><b>3.1 Zuschlagskriterien</b></p><p>Preis Gewichtung 100% <br/><br/></p><p><b>3.2 Ber\u00fccksichtigte Anbieter</b></p><p><b> Liste der Anbieter </b></p><p><b>Name:</b> Teupe Ger\u00fcstbau AG, Grenadierstrasse 4, 6210 Sursee, <br/><b>Preis (Gesamtpreis):</b> CHF 158'269.65 ohne MWSt.<br/></p><p><b>3.3 Begr\u00fcndung des Zuschlagsentscheides</b></p><p><b>Begr\u00fcndung:</b> Die Vergabe des Auftrages erfolgt aufgrund des in den Ausschreibungsunterlagen vorgegebenen Zuschlagskriteriums an die g\u00fcnstigste Anbieterin.<br/></p><p><b>4. Andere Informationen </b></p><p><b>4.1 Ausschreibung</b></p><p><b>Publikation vom:</b> 09.01.2021<br/><b>im Publikationsorgan:</b> Kantonsblatt Basel-Stadt 2021 www.kantonsblatt.ch<br/></p><p><b>4.2 Datum des Zuschlags</b></p><p><b>Datum:</b> 07.05.2021<br/></p><p><b>4.3 Anzahl eingegangene Angebote </b></p><p><b>Anzahl Angebote:</b> 3<br/></p><p><b>4.5 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Soweit es sich nicht aus dieser Publikation ergibt, k\u00f6nnen die Beteiligten innert Frist von f\u00fcnf Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, verlangen, dass ihnen durch eine erweiterte Begr\u00fcndung er\u00f6ffnet wird, aus welchen wesentlichen Gr\u00fcnden ihr Angebot nicht ber\u00fccksichtigt wurde und worin die ausschlaggebenden Merkmale und Vorteile des ber\u00fccksichtigten Angebotes liegen. Das Begehren ist schriftlich an das Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, zu richten.<br/>Rekurse sind innert Frist von zehn Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt oder vom Empfang der erweiterten Begr\u00fcndung an gerechnet, an das Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel zu richten. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1196519"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6d9c4f67-1469-4b6e-ad88-91a85f27ea56/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "6d9c4f67-1469-4b6e-ad88-91a85f27ea56", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "fr", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Staatskanzlei Kanton Basel-Stadt", "nameAddition1": "Abteilung Kommunikation", "nameAddition2": null, "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "city": "Basel", "zipCode": "4001", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000000911", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung Transformation et assainissement du b\u00e2timent principal de la \"Kaserne\" de B\u00e2le, CFC 232.41 am\u00e9nagement d'installations \u00e9lectriques - alimentation b\u00e2timent principal", "en": "Ausschreibung Transformation et assainissement du b\u00e2timent principal de la \"Kaserne\" de B\u00e2le, CFC 232.41 am\u00e9nagement d'installations \u00e9lectriques - alimentation b\u00e2timent principal", "it": "Ausschreibung Transformation et assainissement du b\u00e2timent principal de la \"Kaserne\" de B\u00e2le, CFC 232.41 am\u00e9nagement d'installations \u00e9lectriques - alimentation b\u00e2timent principal", "fr": "Ausschreibung Transformation et assainissement du b\u00e2timent principal de la \"Kaserne\" de B\u00e2le, CFC 232.41 am\u00e9nagement d'installations \u00e9lectriques - alimentation b\u00e2timent principal"}}, "content": {"title": "Transformation et assainissement du b\u00e2timent principal de la \"Kaserne\" de B\u00e2le, CFC 232.41 am\u00e9nagement d'installations \u00e9lectriques - alimentation b\u00e2timent principal", "publication": "<p><b>Appels d'offres (r\u00e9sum\u00e9) </b></p><p><b>Date de publication dans la Feuille officielle du canton:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Date de publication Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Pouvoir adjudicateur</b></p><p><b>1.1 Nom officiel et adresse du pouvoir adjudicateur </b></p><p><b>Service demandeur/Entit\u00e9 adjudicatrice:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, St\u00e4dtebau & Architektur, Hochbauamt<br/><b>Service organisateur/Entit\u00e9 organisatrice:</b> Bau- und Verkehrsdepartement des Kantons Basel-Stadt, Kantonale Fachstelle f\u00fcr \u00f6ffentliche Beschaffungen, M\u00fcnsterplatz 11, Postfach, 4001 Basel, , T\u00e9l\u00e9phone: 061 267 91 76, E-mail: <a href=\"mailto:kfoeb@bs.ch\">kfoeb@bs.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Obtention du dossier d\u00b4appel d\u00b4offres</b></p><p>sous www.simap.ch<br/></p><p><b>1.3 Genre de pouvoir adjudicateur</b></p><p><b>1.4 Mode de proc\u00e9dure choisi </b></p><p>Proc\u00e9dure ouverte <br/></p><p><b>1.5 Genre de march\u00e9 </b></p><p>March\u00e9 de travaux de construction <br/></p><p><b>1.6 March\u00e9s soumis aux accords internationaux </b></p><p>Oui <br/></p><p><b>2. Objet du march\u00e9</b></p><p><b>2.1 Titre du projet du march\u00e9</b></p><p>Transformation et assainissement du b\u00e2timent principal de la \"Kaserne\" de B\u00e2le, CFC 232.41 am\u00e9nagement d'installations \u00e9lectriques - alimentation b\u00e2timent principal</p><p><b>2.2 Objet et \u00e9tendue du march\u00e9 </b></p><p>Ce r\u00e9sum\u00e9 fait r\u00e9f\u00e9rence au texte allemand. Le service demandeur l\u00e0 cit\u00e9 au point 1.1 se procure l\u2019objet vis\u00e9 au point 2.6 Toutes les t\u00e2ches n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019\u00e9tablissement des offres sont indiqu\u00e9es en allemand dans le cahier des charges ainsi que dans la documentation g\u00e9n\u00e9rale. En r\u00e9sum\u00e9, la prestation suivante doit \u00eatre fournie: \u00abTransformation et assainissement du b\u00e2timent principal de la \"Kaserne\" de B\u00e2le, CFC 232.41 am\u00e9nagement d'installations \u00e9lectriques - alimentation b\u00e2timent principal\u00bb dans le domaine du type d\u2019ordre indiqu\u00e9 au point 2.5 du texte allemand. Les donn\u00e9es concernant le lieu d\u2019ex\u00e9cution et la date sont pr\u00e9cis\u00e9es aux points 2.7 et 2.13 du texte allemand. Pour de plus amples informations, veuillez consulter le dossier complet en langue allemande.</p><p><b>2.3 Vocabulaire commun des march\u00e9s publics</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45212300 - <br/><!--2324--><tr><b>Code des frais de construction (CFC): </b>2324 <br/></p><p><b>2.4 D\u00e9lai de cl\u00f4ture pour le d\u00e9p\u00f4t des offres</b></p><p><b> Date : </b> 08.06.2021 <b>Heure: </b>14:30<br/></p><p><b>2.5 Appel d'offres public</b></p><p><b>L'appel d'offres officiel a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 dans le Bulletin officiel du canton:</b> BS<br/><b> Date de publication : </b> 08.05.2021<br/></p>", "simapPublicationNumber": "1194403"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/f6f47d4f-aa77-4b9b-a1f1-1f50a8b2e49f/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "f6f47d4f-aa77-4b9b-a1f1-1f50a8b2e49f", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS10", "language": "fr", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "IWB Industrielle Werke Basel", "nameAddition1": "zu Hdn. von Projekteinkauf", "nameAddition2": null, "street": "Margarethenstrasse", "streetNumber": "40", "city": "Basel", "zipCode": "4002", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS10-0000000917", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2021-05-08", "expirationDate": "2026-05-08", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "IWB Industrielle Werke Basel", "cantons": "BS", "title": {"de": "Ausschreibung IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten", "en": "Ausschreibung IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten", "it": "Ausschreibung IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten", "fr": "Ausschreibung IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten"}}, "content": {"title": "IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten", "publication": "<p><b>Appels d'offres (r\u00e9sum\u00e9) </b></p><p><b>Date de publication dans la Feuille officielle du canton:</b> BS 08.05.2021<br/><b>Date de publication Simap:</b> 08.05.2021<br/></p><p><b>1. Pouvoir adjudicateur</b></p><p><b>1.1 Nom officiel et adresse du pouvoir adjudicateur </b></p><p><b>Service demandeur/Entit\u00e9 adjudicatrice:</b> IWB Industrielle Werke Basel, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel<br/><b>Service organisateur/Entit\u00e9 organisatrice:</b> IWB Industrielle Werke Basel, \u00e0 l'attention de Projekteinkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel, , E-mail: <a href=\"mailto:submissionen@iwb.ch\">submissionen@iwb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Obtention du dossier d\u00b4appel d\u00b4offres</b></p><p>sous www.simap.ch<br/></p><p><b>1.3 Genre de pouvoir adjudicateur</b></p><p><b>1.4 Mode de proc\u00e9dure choisi </b></p><p>Proc\u00e9dure ouverte <br/></p><p><b>1.5 Genre de march\u00e9 </b></p><p>March\u00e9 de travaux de construction <br/></p><p><b>1.6 March\u00e9s soumis aux accords internationaux </b></p><p>Oui <br/></p><p><b>2. Objet du march\u00e9</b></p><p><b>2.1 Titre du projet du march\u00e9</b></p><p>IWB, KW Neue Welt, Baumeisterarbeiten</p><p><b>2.2 Objet et \u00e9tendue du march\u00e9 </b></p><p>Gegenstand der Beschaffung sind Baumeisterarbeiten \u2013 insbesondere Spezialtiefbau, R\u00fcckbauarbeiten, Aushub- und Erdarbeiten, Betonbauarbeiten, Kanalisationen und Werkleitungsbau sowie wasserbauliche Arbeiten. Ferner werden Metallbauarbeiten wie Gitterrost-Laufstege, Treppen, Leitern und Trennw\u00e4nde aus Stahlblech beschafft.</p><p><b>2.3 Vocabulaire commun des march\u00e9s publics</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45240000 - ,<br/><tr>45221250 - <br/></p><p><b>2.4 D\u00e9lai de cl\u00f4ture pour le d\u00e9p\u00f4t des offres</b></p><p><b> Date : </b> 29.06.2021 <b>Heure: </b>09:00<br/></p>", "simapPublicationNumber": "1196405"}}}