{"https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9eb19ac5-4f27-4b22-9fef-8c26ba294bf8/xml": {"section": "AM", "meta": {"id": "9eb19ac5-4f27-4b22-9fef-8c26ba294bf8", "rubric": "AM-DA", "subRubric": "AM-DA68", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "4a1d03b8-2bf5-11ec-aa94-04505600901a", "displayName": "Gemeinde Erlenbach - Bestattungsamt", "street": "Seestrasse", "streetNumber": "59", "swissZipCode": "8703", "town": "Erlenbach ZH", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AM-DA68-0000000188", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2023-04-16", "primaryTenantCode": "kabda", "cantons": "ZH", "title": {"de": "Todesanzeige Th\u00e9r\u00e8se Brusa", "en": "Obituary notice Th\u00e9r\u00e8se Brusa", "it": "Necrologio Th\u00e9r\u00e8se Brusa", "fr": "Notice n\u00e9crologique Th\u00e9r\u00e8se Brusa"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "8703", "town": "Erlenbach ZH"}, "deceasedPerson": {"prename": "Th\u00e9r\u00e8se", "name": "Brusa", "dateOfDeath": "2022-04-13", "personInformation": "Brusa, Ir\u00e8ne Marie Th\u00e9r\u00e8se, geboren 30.11.1930, von Erlenbach ZH,  wohnhaft gewesen in Herrliberg, Schulhausstrasse 44, Senevita Im Rebberg."}, "burialInformation": "Die Beisetzung findet am 22.04.2022, 14.00 Uhr auf dem Friedhof Erlenbach ZH statt."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/cc1d266e-2527-411f-90e4-d1e3640f92f2/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "cc1d266e-2527-411f-90e4-d1e3640f92f2", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000618", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag vom 20.\u00a0Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/38f69755-651b-4f8f-bf66-a0f226f10080/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "38f69755-651b-4f8f-bf66-a0f226f10080", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000620", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "en": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "it": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "fr": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung"}}, "content": {"enactmentTitle": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p></p><p>Der Regierungsrat hat das Bau- und Verkehrsdepartement erm\u00e4chtigt, eine Vernehmlassung zur Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt durchzuf\u00fchren.</p><p>Die \u00d6ffentlichkeit ist eingeladen, zu diesem Entwurf Stellung zu nehmen.<br/></p><p>Beh\u00f6rde: Bau- und Verkehrsdepartement<br/></p><p>Frist: 29. Juli 2022</p><p>Die Dokumente zur Vernehmlassung befinden sich im Internet unter der Adresse: www.regierungsrat.bs.ch/geschaefte/vernehmlassungen</p><p><br/></p>", "decidingOffice": "Die Staatsschreiberin:\nBarbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4769fd01-bcb7-4498-973e-25ca87af2c0f/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "4769fd01-bcb7-4498-973e-25ca87af2c0f", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000622", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung", "en": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung", "it": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung", "fr": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung"}}, "content": {"enactmentTitle": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>Der Regierungsrat setzt das vom Stimmvolk am 13. Januar 2021 beschlossene Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG) per 1. Juli 2022 in Kraft.</p><p><br/></p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/d4157701-5707-4758-85c4-34895fa0bdf6/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "d4157701-5707-4758-85c4-34895fa0bdf6", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000614", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15.\u00a0Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/f8fccc7c-8c19-4b12-acfb-383382710025/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "f8fccc7c-8c19-4b12-acfb-383382710025", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000621", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)", "en": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)", "it": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)", "fr": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)"}}, "content": {"enactmentTitle": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>P211808</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates:\nDer Regierungspr\ucc44sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\uccb4pbach-Guggenb\uccb4hl", "fullResolution": "Der vollst\ucc44ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e7b5b9bb-8f5a-4fdd-93fa-f76192ca8859/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "e7b5b9bb-8f5a-4fdd-93fa-f76192ca8859", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000617", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2.\u00a0Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/44650d05-bba7-4925-a423-335b31da4a7e/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "44650d05-bba7-4925-a423-335b31da4a7e", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000616", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag vom 4.\u00a0Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/65d02a3b-3779-4722-89b9-b5f000913483/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "65d02a3b-3779-4722-89b9-b5f000913483", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000615", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29.\u00a0Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/2707f7ac-de85-48a3-ba2c-b2a6f0e1a889/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "2707f7ac-de85-48a3-ba2c-b2a6f0e1a889", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000619", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "en": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "it": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "fr": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Anhang\u00a07 Tarifvereinbarung vom 29.\u00a0Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1.\u00a0Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4460f9c2-3870-4186-9028-5a2e98a84f85/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "4460f9c2-3870-4186-9028-5a2e98a84f85", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004026", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\u00e4nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "en": "Hand\u00e4nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "it": "Hand\u00e4nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "fr": "Hand\u00e4nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg"}}, "content": {"landRegistryAddress": [{"street": "Herrengrabenweg", "houseNumber": "54, 56", "town": "Basel"}, {"street": "Herrengrabenweg", "town": "Basel"}], "section": "2", "condominiumPlot": "1580-2", "otherInformation": "SDR 2/5537", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Beatrice Frey", "addressSwitzerland": {"town": "W\u00e4denswil ZH"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "J\u00fcrg Ernst Anton Frey", "addressSwitzerland": {"town": "W\u00e4denswil ZH"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4e7b2d00-1a57-4fd7-a2b7-10bc316ae9d5/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "4e7b2d00-1a57-4fd7-a2b7-10bc316ae9d5", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004031", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60, Herrengrabenweg", "en": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60, Herrengrabenweg", "it": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60, Herrengrabenweg", "fr": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60, Herrengrabenweg"}}, "content": {"landRegistryAddress": [{"street": "Herrengrabenweg", "houseNumber": "58, 60", "town": "Basel"}, {"street": "Herrengrabenweg", "town": "Basel"}], "section": "2", "condominiumPlot": "1230-1", "otherInformation": "SDR 2/5530", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "James Niel Roberts", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Elizabeth Ellen Roberts", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9eceb999-f0f2-49f6-ab86-5012b822a937/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "9eceb999-f0f2-49f6-ab86-5012b822a937", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004027", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "en": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "it": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "fr": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg"}}, "content": {"landRegistryAddress": [{"street": "Herrengrabenweg", "houseNumber": "54, 56", "town": "Basel"}, {"street": "Herrengrabenweg", "town": "Basel"}], "section": "2", "condominiumPlot": "1580-9", "otherInformation": "SDR 2/5539", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Monika Bernabei", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/85e22a09-b921-4b86-bc5b-b08fafa014ee/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "85e22a09-b921-4b86-bc5b-b08fafa014ee", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004028", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60", "en": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60", "it": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60", "fr": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Herrengrabenweg", "houseNumber": "58, 60", "town": "Basel"}, "section": "2", "condominiumPlot": "1230-10", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Ildiko Kovacs", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/1c83c39b-c884-4c33-a7f8-3fdbbb8e4800/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "1c83c39b-c884-4c33-a7f8-3fdbbb8e4800", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004024", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Sennheimerstrasse 40", "en": "Hand\ucc44nderung Sennheimerstrasse 40", "it": "Hand\ucc44nderung Sennheimerstrasse 40", "fr": "Hand\ucc44nderung Sennheimerstrasse 40"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Sennheimerstrasse", "houseNumber": "40", "town": "Basel"}, "section": "2", "condominiumPlot": "1671-4", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Linh Yen Tran", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9e44362b-7ba0-424d-9819-7cc3ef0883de/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "9e44362b-7ba0-424d-9819-7cc3ef0883de", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b7790b44-043d-11e9-8a8b-0050569de354", "displayName": "Kantonspolizei Basel-Stadt - Ressort Administrativmassnahmen", "street": "Clarastrasse", "streetNumber": "38", "swissZipCode": "4058", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS45-0000000355", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "legalRemedy": "Diese Verf\u00fcgung kann mittels Rekurs angefochten werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung beim Justiz- und Sicherheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt anzumelden (Spiegelgasse 6\u201312, 4001 Basel). Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt an gerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. Das Rekursverfahren kann kostenpflichtig sein; im Falle des vollst\u00e4ndigen oder teilweisen Unterliegens wird der Rekurrentin bzw. dem Rekurrenten eine Spruchgeb\u00fchr auferlegt. Diese betr\u00e4gt bis Fr. 850.00, in besonderen F\u00e4llen bis 1\u2018750.00.", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "en": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "it": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "fr": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises"}}, "content": {"requestSteller": {"person": {"prename": "Oleh", "name": "Lotushko", "dateOfBirth": "1983-04-22", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "title": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "publication": "<p>1 In Anwendung von Art. 16 und 16c des Strassenverkehrsgesetzes (SVG; SR 741.01) sowie von Art. 33 und 45 der Verkehrszulassungsverordnung (VZV; SR 741.51) wird Ihnen der ausl\u00e4ndische F\u00fchrerausweis aberkannt. Das F\u00fchren von Motorfahrzeugen aller Kategorien, Unterkategorien sowie<br/>der Spezialkategorie F ist Ihnen w\u00e4hrend der Dauer der Aberkennung in der Schweiz untersagt. Diese Massnahme hat auch die Aberkennung allf\u00e4lliger Lernfahrausweise, internationaler F\u00fchrerausweise sowie den Entzug allf\u00e4lliger schweizerischer F\u00fchrerausweise zur Folge.</p><p>2 Dauer der Aberkennung: 3 Monate (gesetzliches Minimum)<br/>ab 29. Januar 2021 bis und mit 28. April 2021</p><p>3 Das Fahrverbot gilt seit der vorl\u00e4ufigen Aberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises durch die Polizei anl\u00e4sslich des Vorfalls.</p><p>4 Die Verfahrenskosten betragen Fr. 350.00 (\u00a7 23 Abs. 1 Ziff. 5 lit. a Strassenverkehrsverordnung Basel-Stadt, SG 952.200). Sie werden zus\u00e4tzlich und unabh\u00e4ngig von einer allf\u00e4lligen Busse, Geldstrafe<br/>oder anderen Geb\u00fchren im Strafverfahren erhoben.</p><p>5 Um einer gestaffelten Aberkennung vorzubeugen, wird einem allf\u00e4lligen Rekurs die aufschiebende Wirkung im Voraus entzogen.<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/2e82cc13-2f45-4f70-8b1d-73f2bf920a28/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "2e82cc13-2f45-4f70-8b1d-73f2bf920a28", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b7790b44-043d-11e9-8a8b-0050569de354", "displayName": "Kantonspolizei Basel-Stadt - Ressort Administrativmassnahmen", "street": "Clarastrasse", "streetNumber": "38", "swissZipCode": "4058", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS45-0000000356", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "legalRemedy": "Diese Verf\u00fcgung kann mittels Rekurs angefochten werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung beim Justiz- und Sicherheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt anzumelden (Spiegelgasse 6\u201312, 4001 Basel). Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt an gerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. Das Rekursverfahren kann kostenpflichtig sein; im Falle des vollst\u00e4ndigen oder teilweisen Unterliegens wird der Rekurrentin bzw. dem Rekurrenten eine Spruchgeb\u00fchr auferlegt. Diese betr\u00e4gt bis Fr. 850.00, in besonderen F\u00e4llen bis 1\u2018750.00.", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "en": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "it": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "fr": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises"}}, "content": {"requestSteller": {"person": {"prename": "Kenan", "name": "Kaykalak", "dateOfBirth": "1981-01-01", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "title": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "publication": "<p>1 In Anwendung von Art. 16 und 16c des Strassenverkehrsgesetzes (SVG; SR 741.01) sowie von Art. 33 und 45 der Verkehrszulassungsverordnung (VZV; SR 741.51) wird Ihnen der ausl\u00e4ndische F\u00fchrerausweis aberkannt. Das F\u00fchren von Motorfahrzeugen aller Kategorien, Unterkategorien sowie<br/>der Spezialkategorie F ist Ihnen w\u00e4hrend der Dauer der Aberkennung in der Schweiz untersagt. Diese Massnahme hat auch die Aberkennung allf\u00e4lliger Lernfahrausweise, internationaler F\u00fchrerausweise sowie den Entzug allf\u00e4lliger schweizerischer F\u00fchrerausweise zur Folge.</p><p>2 Dauer der Aberkennung: 3 Monate (gesetzliches Minimum)<br/>ab 7. Dezember 2020 bis und mit 6. M\u00e4rz 2021</p><p>3 Das Fahrverbot gilt seit der vorl\u00e4ufigen Aberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises durch die Polizei anl\u00e4sslich des Vorfalls.</p><p>4 Die Verfahrenskosten betragen Fr. 350.00 (\u00a7 23 Abs. 1 Ziff. 5 lit. a Strassenverkehrsverordnung Basel-Stadt, SG 952.200). Sie werden zus\u00e4tzlich und unabh\u00e4ngig von einer allf\u00e4lligen Busse, Geldstrafe<br/>oder anderen Geb\u00fchren im Strafverfahren erhoben.</p><p>5 Um einer gestaffelten Aberkennung vorzubeugen, wird einem allf\u00e4lligen Rekurs die aufschiebende<br/>Wirkung im Voraus entzogen.<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5fcfc1bb-4872-415e-8ae5-ea9c029a8071/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "5fcfc1bb-4872-415e-8ae5-ea9c029a8071", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b2b525f9-f86d-11e8-92b3-0050569db5fb", "displayName": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS40-0000000363", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2025-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verkehrsanordnung Metzerstrasse", "en": "Verkehrsanordnung Metzerstrasse", "it": "Verkehrsanordnung Metzerstrasse", "fr": "Verkehrsanordnung Metzerstrasse"}}, "content": {"typeOfRequest": {"selectType": "permanent"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "4056", "town": "Basel"}, "authorityOffice": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "permanentStreet": {"affectedRoad": "Metzerstrasse", "contentOfArrangement": "<p>- seitlich der Liegenschaft M\u00fclhauserstrasse Nr. 145, auf einer L\u00e4nge von 5 m: Parkfeld \u201eVelos/Motos\u201c (bisher Blaue Zone).<br/><br/></p>"}, "authorityOffice1": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt\nDufourstrasse 40 \n4052 Basel", "authorityOffice2": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "additionalLegalRemedy": "Hinweise\nGesetzliche Grundlagen f\u00fcr Zust\u00e4ndigkeit, Signalisation, Beschwerderecht und Ahndung sind das Strassenverkehrsgesetz vom 19. Dezember 1958, die Signalisationsverordnung vom 5. September 1979 und die kantonale Verordnung \u00fcber den Strassenverkehr vom 17. Mai 2011 und die kantonale Verordnung \u00fcber die Parkraumbewirtschaftung vom 19. August 2014. Die Projektpl\u00e4ne k\u00f6nnen nach telefonischer Terminabsprache (Tel. 061 267 85 56) beim Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t (Dufourstrasse 40) eingesehen werden. \n\nRechtsmittelbelehrung\nGegen Verf\u00fcgungen der Mobilit\u00e4t kann an das Bau- und Verkehrsdepartement (M\u00fcnsterplatz 11, 4001 Basel) rekurriert werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung bei der Rekursinstanz anzumelden. Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt angerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. F\u00fcr die mit Stern (*) bezeichnete(n) Massnahme(n) wird die aufschiebende Wirkung eines allf\u00e4lligen Rekurses entzogen.\nBei v\u00f6lliger oder teilweiser Abweisung des Rekurses k\u00f6nnen die amtlichen Kosten, bestehend aus einer Spruchgeb\u00fchr sowie den Auslagen f\u00fcr Gutachten, Augenscheine, Beweiserhebungen und anderen besonderen Vorkehrungen, der Rekurrentin oder dem Rekurrenten ganz oder teilweise auferlegt werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6d4e8bb2-43e6-487a-bae0-a548627ab598/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "6d4e8bb2-43e6-487a-bae0-a548627ab598", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000001183", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Fabienne Katharina Sch\u00fcpbach als Physiotherapeutin", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Fabienne Katharina Sch\u00fcpbach als Physiotherapeutin", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Fabienne Katharina Sch\u00fcpbach als Physiotherapeutin", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Fabienne Katharina Sch\u00fcpbach als Physiotherapeutin"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Physiotherapeutin mit Zulassung zur T\u00e4tigkeit zu Lasten der obligatorischen Krankenpflegeversicherung (OKP)", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "profession": "Physiotherapeutin", "prename": "Fabienne Katharina", "name": "Sch\u00fcpbach", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel/BS", "street": "B\u00fcndnerstrasse", "houseNumber": "56", "swissZipCode": "4055", "town": "Basel"}, "registrationDate": "2022-04-08"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c8c82aa1-a237-4c75-8370-642072c5a19d/xml": {"section": "BV", "meta": {"id": "c8c82aa1-a237-4c75-8370-642072c5a19d", "rubric": "BV-BS", "subRubric": "BV-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BV-BS10-0000000229", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-06-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "en": "EN_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "it": "IT_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "fr": "FR_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}, "naturalization": "1.\tBirkenmeier, Christoph Markus, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n2.\tBlagovic, Dra\u017een, amerikanischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Udier Blagovic, Marina, amerikanische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern Blagovic, Tea Gloria und Blagovic, Leia Grace, beide amerikanische Staatsangeh\u00f6rige\n\n3.\t\u00c7elik, Kerim, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau \u00c7elik, Nurcan, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern \u00c7elik, Ervanur und \u00c7elik, Emir beide t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n4.\tCengiz, Tuncay, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger mit Kindern Cengiz, Osman Etem und Cengiz, Ibrahim, beide t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige \n\n5.\tCherednichenko, Liudmila Vasilevna, ukrainische Staatsangeh\u00f6rige\n\n6.\tCzorniczek, Sheena Kim, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n7.\tGajic, Nikola, bosnisch-herzegowinischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n8.\tHalig\u00fcr, Sih Mehmet, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger    \n\n9.\tIbraimi, Adonis, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n10.\tJaehn, Tina, deutsche Staatsangeh\u00f6rige mit Kind Jaehn, Nils, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n11.\tJusufi, Adifet, nordmazedonische Staatsangeh\u00f6rige\n\n12.\tKaratas, \u00d6zlem, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n13.\tKavvadias, Tilemachos, griechischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Balaxi, Maria, griechische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern Kavvadias, Orestes Athanasios und Kavvadias, Aris Demetrios, beide griechische Staatsangeh\u00f6rige\n\n14.\tKlinovaja, Jelena, estische Staatsangeh\u00f6rige\n\n15.\tLa Porta, Alice, italienische Staatsangeh\u00f6rige\n\n16.\tLeonte, Ana-Maria, rum\u00e4nische Staatsangeh\u00f6rige\n\n17.\tLika, Redjebije, nordmazedonische Staatsangeh\u00f6rige mit Ehemann Lika, Blerim, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger und Kindern Lika, Erion und Lika, Erdion, beide nordmazedonische Staatsangeh\u00f6rige\n\n18.\tMac Reevy, Brendan Tom\u00e1s Franc, irischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n19.\tMadhavan, Aditi Bindhu, britische Staatsangeh\u00f6rige\n\n20.\tMansour, Wael, tunesischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n21.\tMusa, Eliza, kosovarische Staatsangeh\u00f6rige\n\n22.\tMutlu, Boran, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n23.\tNeunst\u00f6cklin, Benjamin, deutscher Staatsangeh\u00f6riger mit Kind Neunst\u00f6cklin, Luca, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n24.\tPebotsang, Rinchen Dhondup, chinesischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n25.\tRaman, Senthil Kumar, indischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Yessian, Ida Mercy, indische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern Senthil, Iden Joshua, amerikanischer Staatsangeh\u00f6riger und Senthil, Jovita, indische Staatsangeh\u00f6rige\n\n26.\tRassaerts, Vivienne Annamarie Hildegard, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n27.\tRat, Claudia-Elena, rum\u00e4nische Staatsangeh\u00f6rige\n\n28.\tSchl\u00f6sser, Axel Walter, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n29.\tSch\u00fctze, Sebastian Julius, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n30.\tSensenbrenner, Meike Anja, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n31.\tSivarajah, Geenath, srilankischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n32.\tSpahiu, Artian, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n33.\tStojakovic, Jasmina, kroatische Staatsangeh\u00f6rige\n\n34.\tSungur, Fatos, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige mit Kindern Sungur, Ayaz und Sungur, Niwan beide t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige  \n\n35.\tThole-Glettig, Henriette, deutsche Staatsangeh\u00f6rige   \n\n36.\tValks, Marinus Matheus Hendrikus, niederl\u00e4ndischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n37.\tWitte, Tobias Jens Oliver, deutscher Staatsangeh\u00f6riger", "resolution": "Der Regierungsrat hat gem\u00e4ss \u00a7 3 des B\u00fcrgerrechtsgesetzes die Aufnahme der verzeichneten \n58 Personen (37 Gesuche) in das B\u00fcrgerrecht der Stadt Basel best\u00e4tigt, unter gleichzeitiger Verleihung des Kantonsb\u00fcrgerrechts.", "dateDecision": "2022-04-12", "naturalizationInformation": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt\nMarktplatz 9 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c7d54ce4-cbbd-483a-b44a-3f18dc234b81/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "c7d54ce4-cbbd-483a-b44a-3f18dc234b81", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "17f93051-f793-11e8-801f-0050569db5fb", "displayName": "Amt f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit des Kantons Basel-Stadt", "street": "Utengasse", "streetNumber": "36", "swissZipCode": "4005", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "true", "postOfficeBox": {"number": null, "swissZipCode": null, "town": null}}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000427", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013", "en": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013", "it": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013", "fr": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013"}}, "content": {"titlePublication": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013", "publication": "<p>(Bundesgesetz vom 28. September 1956 \u00fcber die Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung von Gesamtarbeitsvertr\u00e4gen)</p><p>Die vertragsschliessenden Arbeitgeberverb\u00e4nde, n\u00e4mlich der Verband bodenbasel, der Dachdeckermeisterverband Basel-Stadt, der Glasermeisterverband Basel, der Malermeisterverband Basel-Stadt, der Steinmetzverband Nordwestschweiz einerseits </p><p>und die Gewerkschaft Unia Nordwestschweiz und die Gewerkschaft Syna Nordwestschweiz andererseits,</p><p>haben beim Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt um Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung nachfolgender Bestimmungen des Nachtrags 5 zum Gesamtarbeitsvertrag (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe, abgeschlossen am 25.\u00a0Juni\u00a02013 (inklusive Nachtr\u00e4ge 2 vom 10. Dezember 2014, 3 vom 15. M\u00e4rz 2018 und 4 vom 28. Januar 2020), ersucht:</p><p><b>Nachtrag 5 </b></p><p><b>zum Gesamtarbeitsvertrag f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe</b></p><p>Art. 40, 40.0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Auslagen f\u00fcr Verpflegung und Unterkunft</p><p>40.0 \u00a0\u00a0\u00a0 Pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digung: Allen dem GAV unterstellten Arbeitnehmenden inkl. den Lernenden sind folgende pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digungen auszuzahlen:</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CHF\u00a0\u00a0\u00a0 120.00 pro Monat</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ab 1. April 2023: CHF\u00a0\u00a0\u00a0 160.00 pro Monat</p><p>Bereits ab 1. April 2022 erfolgte pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digungen k\u00f6nnen voll angerechnet werden. </p><p>Die pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digung gilt als eine Spesenart, die nur dann geschuldet ist, wenn auch tats\u00e4chlich gearbeitet wird. Wird infolge Ferien, Krankheit, Unfall und anderen Abwesenheiten nicht ein voller Monat gearbeitet, besteht ein pro-rata Anspruch. Bei im Stundenlohn angestellten Arbeitnehmern ist die pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digung basierend auf den durchschnittlichen monatlichen Arbeitsstunden von 183.33 Std. (Art. 34.2 GAV) auf den Stundenlohn aufzurechnen.</p><p>F\u00fcr Arbeitseins\u00e4tze, welche eine ausw\u00e4rtige \u00dcbernachtung am Einsatzort erfordern, gelten zus\u00e4tzlich die Bestimmungen von Art. 40.1 ff GAV.</p><p>Art. 30 Bst. c \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Absenzenentsch\u00e4digung </p><p>c)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e4mtliche dem GAV unterstellte Arbeitnehmer haben Anspruch auf 10 Tage Vaterschaftsurlaub (Art. 329g OR), welcher mit einer Lohnfortzahlung von 100% entsch\u00e4digt wird. Die Arbeitgeber behalten die entsprechende EO-Entsch\u00e4digung. Durch den GAV fallen bei Geburt eines Kindes keine zus\u00e4tzlichen Urlaubstage zum gesetzlichen Vaterschaftsurlaub an. Der Vaterschaftsurlaub muss innert sechs Monaten nach der Geburt des Kindes bezogen werden.</p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b>G</b><b>eltungsbereich:</b></p><p><sup>1 </sup>Die Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung gilt auf dem Gebiet des Kantons Basel-Stadt.</p><p><sup>2 </sup>Die allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Bestimmungen des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) gelten f\u00fcr alle Betriebe und Betriebsteile, die folgende Arbeiten ausf\u00fchren:</p><p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Malerei:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Auftragen von Anstrich-, Beschichtungs- Strukturmaterialien sowie Aufziehen von Tapeten, Bel\u00e4gen und Geweben aller Art. Versch\u00f6nern und Erhalten von Bauten und Bauteilen, Einrichtungen und Gegen&#173;st\u00e4nde sowie Sch\u00fctzen gegen Witterungs- und andere Einfl\u00fcsse.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Glaserei/technische Glaserei:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Bearbeitung, Montage und Ersatz von Flachglasprodukten aller Art im Innen- und Aussenbereich;</p><p>b)\u00a0\u00a0\u00a0 Verglasung (Spiegelherstellung);</p><p>c)\u00a0\u00a0\u00a0 Herstellung und Montage von Glas- und Kunststoffd\u00e4chern.</p><p>3.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dachdeckerei:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Alle Arbeiten in der \u00abGeb\u00e4udeh\u00fclle\u00bb. Der Begriff \u00abGeb\u00e4udeh\u00fclle\u00bb schliesst ein: geneigte D\u00e4cher, Unterd\u00e4cher, Flachd\u00e4cher und Fassaden&#173;bekleidungen (mit dazu geh\u00f6rendem Unterbau und W\u00e4rmed\u00e4mmung)</p><p>4.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Naturstein-, Bild- und Steinhauerarbeiten:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Bearbeiten, Versetzen, Verlegen, Montieren, Lagern und Handeln mit Natursteinen jeglicher Art;</p><p>b)\u00a0\u00a0\u00a0 Entwerfen und Gestalten von fig\u00fcrlichen und plastischen Bildhauerarbeiten im Bereich Grabmale und Skulpturen sowie Kunst am Bau.</p><p>5.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Parqueterie, Linoleum- und Spezialbodenarbeiten:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Verlegen von Bodenbel\u00e4gen aus Kunststoff, Linoleum, Gummi und Teppich sowie Fertigparkett, Massivparkett und Laminat. Schleifen und Behandeln von Parkettboden sowie die Montage von Sockelleisten.</p><p><sup>3 </sup>Die allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Bestimmungen gelten f\u00fcr alle Arbeitnehmenden (inkl. Lernende), die in den Betrieben oder Betriebsteilen gem\u00e4ss Absatz 2 besch\u00e4ftigt sind. Ausgenommen sind:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Meisterinnen und Meister; </p><p>b)\u00a0\u00a0\u00a0 Kaufm\u00e4nnisches-, Reinigungs- und Kantinenpersonal;</p><p>c)\u00a0\u00a0\u00a0 Arbeitnehmende, die vorwiegend (mehr als 50 % Arbeitspensum) eine T\u00e4tigkeit auf dem Gebiet der technischen Planung, Projektierung oder Kalkulation ausf\u00fchren.</p><p><sup>4 </sup>Die allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Bestimmungen des GAV \u00fcber die Arbeits- und Lohnbedingungen im Sinne von Artikel 2 Absatz 1 des Bundesgesetzes \u00fcber die flankierenden Massnahmen bei entsandten Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmern und \u00fcber die Kontrolle der in Normalarbeitsvertr\u00e4gen vorgesehenen Mindestl\u00f6hne<a href=\"SR 823.20\">[1]</a> sowie Artikel 1 und 2 der dazugeh\u00f6rigen Verordnung<a href=\"EntsV, SR 823.201\">[2]</a> gelten auch f\u00fcr Arbeitgeber mit Sitz in der Schweiz, aber ausserhalb des Kantons Basel-Stadt, sowie ihre Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmer, sofern sie im Kanton Basel-Stadt Arbeiten ausf\u00fchren. </p><p><sup>5 </sup>Die parit\u00e4tischen Berufskommissionen des GAV sind zust\u00e4ndig f\u00fcr die \u00dcberwachung der Anwendung f\u00fcr allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Bestimmungen.</p><p><sup>6 </sup>\u00dcber den Einzug und die Verwendung der Vollzugskostenbeitr\u00e4ge (Art. 18 GAV) sind dem Amt f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit Basel-Stadt j\u00e4hrlich die Abrechnung \u00fcber die vergangene Gesch\u00e4ftsperiode sowie das Budget f\u00fcr die n\u00e4chste Gesch\u00e4ftsperiode zuzustellen. Den Abrechnungen ist jeweils der Bericht einer anerkannten Revisionsstelle beizulegen. Die F\u00fchrung der entsprechenden Kassen muss nach den von der Direktion f\u00fcr Arbeit des Staatssekretariats f\u00fcr Wirtschaft (SECO) aufgestellten Grunds\u00e4tzen erfolgen und \u00fcber das Ende der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung (AVE) hinaus fortgesetzt werden, soweit es die Erledigung pendenter oder anderer F\u00e4lle erfordert, die in die Geltungszeit der AVE fallen. Das AWA Basel-Stadt kann weitere Ausk\u00fcnfte und Unterlagen zur Einsichtnahme verlangen sowie auf Kosten der Vertragsparteien \u00dcberpr\u00fcfungen vornehmen lassen.</p><p><sup>7 </sup>Dieser Beschluss tritt nach der Genehmigung durch den Bund und der anschliessenden Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt des Kantons Basel-Stadt am (1. \u2026)<a href=\"Bei einer Genehmigung des Bundes bis zum 15. des Monats tritt er am 1. Tag des auf die anschlies-sende Ver\u00f6ffentlichung im Kantons-blatt des Kantons Basel-Stadt folgenden Monats in Kraft. Erfolgt die Genehmigung des Bundes nach dem 15. des Monats, tritt er nach der anschliessenden Ver\u00f6ffent-lichung im Kantonsblatt des Kantons Basel-Stadt am 1. Tag des \u00fcbern\u00e4chsten, auf die Genehmigung folgenden Monats in Kraft.\">[3]</a> in Kraft und gilt bis zum 31. Dezember 2022.</p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b>Allf\u00e4llige Einsprachen gegen diesen Antrag sind von Personen, die ein Interesse glaubhaft machen, dem Amt f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit des Kantons Basel-Stadt (AWA), Abteilung Arbeitsbeziehungen, Utengasse 36, 4005 Basel, begr\u00fcndet und innert 30 Tagen vom Datum dieser Ver\u00f6ffentlichung an in f\u00fcnf Exemplaren einzureichen.</b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p>Basel, 16.04.2022</p><p>Departement f\u00fcr Wirtschaft, Soziales und Umwelt des Kantons Basel-Stadt</p><p>Amt f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/1219b21a-f606-4d80-a77e-926b9d0fbce3/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "1219b21a-f606-4d80-a77e-926b9d0fbce3", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000425", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation", "en": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation", "it": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation", "fr": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation"}}, "content": {"titlePublication": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation", "publication": "<p>Der Regierungsrat w\u00e4hlt anstelle der ausgetretenen\u00a0 Jessica Bonarrigo neu Lucie Hafner\u00a0 f\u00fcr den Rest der laufenden Amtsperiode bis 30. Juni 2025 als Mitglied in der Louise Aubry-Kappeler-Stiftung.<br/></p><p>Basel, 12. April 2022<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl</p><p><br/></p><p><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e9ecda5c-6b6a-4e79-afcd-f90edaca4a0c/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "e9ecda5c-6b6a-4e79-afcd-f90edaca4a0c", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000426", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Energiekommission; Mutation", "en": "Energiekommission; Mutation", "it": "Energiekommission; Mutation", "fr": "Energiekommission; Mutation"}}, "content": {"titlePublication": "Energiekommission; Mutation", "publication": "<p>Der Regierungsrat w\u00e4hlt anstelle der ausgetretenen\u00a0 Melanie Marjanovic neu Marina Suter\u00a0 f\u00fcr den Rest der laufenden Amtsperiode bis 30. Juni 2025 als Mitglied in die Energiekommission.<br/></p><p>Basel, 12. April 2022<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl</p><p><br/></p><p><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/ba21cc15-d575-41cb-b7c5-f24af2d4631d/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "ba21cc15-d575-41cb-b7c5-f24af2d4631d", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "7c9d4381-037c-11e9-9221-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000001307", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-06-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Erdina Pacak gegen Leonhard Valentin Morandi", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Erdina Pacak gegen Leonhard Valentin Morandi", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Erdina Pacak gegen Leonhard Valentin Morandi", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Erdina Pacak gegen Leonhard Valentin Morandi"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Kl\u00e4gerin", "person": {"prename": "Erdina", "name": "Pacak", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Serbien", "fr": "Serbie", "it": "Serbia", "en": "Serbia"}, "isoCode": "RS"}, "dateOfBirth": "1984-08-13", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Brauereiweg", "houseNumber": "4", "swissZipCode": "4153", "town": "Reinach BL"}}}, "representRequestSteller": "Dr. Peter Studer, Advokat\nNeuarlesheimerstr. 15\nPostfach 435\n4143 Dornach", "defendant": {"partyName": "Beklagter", "person": {"prename": "Leonhard Valentin", "name": "Morandi", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Italien", "fr": "Italie", "it": "Italia", "en": "Italy"}, "isoCode": "IT"}, "dateOfBirth": "1980-06-30", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "disposalDate": "2022-04-12", "authorityDecree": "://: Die Kl\u00e4gerin erh\u00e4lt eine Frist bis 30. Mai 2022 (auf schriftlichen Antrag einmal erstreckbar), um ihre schriftliche Klagebegr\u00fcndung einzureichen (Art. 291 Abs. 3 ZPO i.V.m. Art. 284 Abs. 3 ZPO).", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt B\u00e4umleingasse 5 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt. Aktenzeichen F.2021.213."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/888b294c-3272-4fad-9e5e-a3086b2d87dc/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "888b294c-3272-4fad-9e5e-a3086b2d87dc", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "7c9d4381-037c-11e9-9221-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS10-0000000806", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-11-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Sergio Fernando Martins de Brito", "en": "EN_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Sergio Fernando Martins de Brito", "it": "IT_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Sergio Fernando Martins de Brito", "fr": "FR_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Sergio Fernando Martins de Brito"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Gesuchsteller", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Kanton Basel-Stadt", "uid": "CHE-114.965.217", "uidOrganisationId": "114965217", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0221", "address": {"street": "Marktplatz", "houseNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}}}}, "representRequestSteller": "Amt f\u00fcr Sozialbeitr\u00e4ge\nAlimentenhilfe\nGrenzacherstr. 62\nPostfach 28\n4005 Basel", "defendant": {"partyName": "Gesuchsbeklagter", "person": {"prename": "Sergio Fernando", "name": "Martins de Brito", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Portugal", "fr": "Portugal", "it": "Portogallo", "en": "Portugal"}, "isoCode": "PT"}, "dateOfBirth": "1986-01-21", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"addressLine1": "R\u00fcedi Duarte", "street": "F\u00e4rberstr.", "houseNumber": "9", "swissZipCode": "4057", "town": "Basel"}}}, "rulingDate": "2022-04-13", "rulingInformation": "1. Es wird festgestellt, dass der Gesuchsbeklagte innert Frist keine Stellungnahme eingereicht hat. \n2. In Ab\u00e4nderung von Ziff. 6 des Entscheids vom 20. September 2021 (F.2021.24) wird nun neu die Premium Bau GmbH, M\u00fclhauserstrasse 141,4056 Basel sei anzuweisen, ab sofort vom Lohnguthaben und/oder anderen Guthaben von Martins de Brito Sergio Fernando geb. 21.01.1986, zurzeit wohnhaft: c/o R\u00fcedi Duarte, F\u00e4rberstr. 9, 4057 Basel, monatlich den Betrag von CHF 2'200.00 abzuziehen und an das Amt f\u00fcr Sozialbeitr\u00e4ge, Alimentenhilfe, 4005 Basel, Postkonto 40-555446-7, zu Gunsten Frau Pereira Lobo, zu \u00fcberweisen.\t\n3. Der Gesuchsbeklagte tr\u00e4gt die Gerichtskosten mit einer Entscheidgeb\u00fchr von CHF 200.00. Dementsprechend hat er dem Gesuchsteller den Kos-tenvorschuss von CHF 200.00 vollumf\u00e4nglich zu ersetzen.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "additionalLegalRemedy": "Rechtsmittelbelehrung\nEine schriftliche Begr\u00fcndung wird nachgeliefert, wenn eine Partei dies innert der nicht erstreckbaren Frist von 10 Tagen seit der Er\u00f6ffnung des Entscheides verlangt. Wird keine Begr\u00fcndung verlangt, so gilt dies als Verzicht auf die Anfechtung des Entscheides. Diese Frist steht w\u00e4hrend der Gerichtsferien nicht still (Art. 145 ZPO).", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Dieser Entscheid gilt mit Datum der Publikation als zugestellt Aktenzeichen LA.2019.6"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/102dd73d-09a3-4be1-a1ab-6bb88c3c6eca/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "102dd73d-09a3-4be1-a1ab-6bb88c3c6eca", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "ceba8cb1-0aa3-11e9-9aa8-0050569db5fb", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000001312", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Nicol\u00e0 Wagner und Claudia Andrea Swords gegen Kurdisches Volkszentrum und Kalender Toklu", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Nicol\u00e0 Wagner und Claudia Andrea Swords gegen Kurdisches Volkszentrum und Kalender Toklu", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Nicol\u00e0 Wagner und Claudia Andrea Swords gegen Kurdisches Volkszentrum und Kalender Toklu", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Nicol\u00e0 Wagner und Claudia Andrea Swords gegen Kurdisches Volkszentrum und Kalender Toklu"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "company"}, "party": [{"partyName": "Gesuchsteller 1", "person": {"prename": "Nicol\u00e0", "name": "Wagner", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Fiechthagstr.", "houseNumber": "11", "swissZipCode": "4103", "town": "Bottmingen"}}}, {"partyName": "Gesuchstellerin 2", "person": {"prename": "Claudia Andrea", "name": "Swords", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Ob dem H\u00fcgliacker", "houseNumber": "86", "swissZipCode": "4102", "town": "Binningen"}}}], "representRequestSteller": "Vicuna AG\nLeimenstr. 72\n4051 Basel", "defendant": [{"partyName": "Gesuchbeklagte 1", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "Kurdisches Volkszentrum", "customAddress": "M\u00fcllheimerstrasse 152\n4057 Basel", "legalForm": "0109"}}, "person": {"prename": null, "name": null, "residence": {"selectType": "switzerland"}}}, {"partyName": "Gesuchsbeklagter 2", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "Kalender Toklu", "customAddress": "Untere Rebgasse 16\n4057 Basel", "legalForm": "0302"}}}], "disposalDate": "2022-04-06", "authorityDecree": "1. Das Ausweisungsgesuch vom 4. April 2022 liegt f\u00fcr die gesuchsbeklagten Parteien auf der Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte des Zivilgerichts Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 5, 4001 Basel, B\u00fcro 158, zur Abholung bereit. \n2. (\u2026) \n3. Die gesuchsbeklagten Parteien haben innert nicht erstreckbarer Frist von 10 Tagen ab Publikation dieser Verf\u00fcgung zum Begehren schriftlich Stellung zu nehmen oder dem Gericht mitzuteilen, ob sie eine m\u00fcndliche Verhandlung verlangen.\n\nGeht innert Frist keine Stellungnahme ein und wird keine m\u00fcndliche Verhandlung beantragt, ergeht der Entscheid gest\u00fctzt auf die vorliegenden Akten.\n\nDiese Fristen stehen w\u00e4hrend den Gerichtsferien gem\u00e4ss Art. 145 ZPO nicht still.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "enactmentTitle": "Ausweisung", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte B\u00e4umleingasse 5 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "entryDeadline": "2022-04-26", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\nAktenzeichen: RB.2022.55"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c5ae7f0b-7727-42e9-a366-29eaf2b61877/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "c5ae7f0b-7727-42e9-a366-29eaf2b61877", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "7c9d4381-037c-11e9-9221-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000001309", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-06-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Sabrina Mabrouk gegen Hichem Mabrouk", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Sabrina Mabrouk gegen Hichem Mabrouk", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Sabrina Mabrouk gegen Hichem Mabrouk", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Sabrina Mabrouk gegen Hichem Mabrouk"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Kl\u00e4gerin / Ehefrau", "person": {"prename": "Sabrina", "name": "Mabrouk", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Muri AG und Aristau", "dateOfBirth": "1996-04-17", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "H\u00e4singerstrasse", "houseNumber": "30", "swissZipCode": "4055", "town": "Basel"}}}, "representRequestSteller": "Herrn C\u00e9dric Robin, MLaw\nAdvokat\nR\u00fcmelinsplatz 14\nPostfach\nCH-4001 Basel", "defendant": {"partyName": "Beklagter / Ehemann", "person": {"prename": "Hichem", "name": "Mabrouk", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Algerien", "fr": "Alg\u00e9rie", "it": "Algeria", "en": "Algeria"}, "isoCode": "DZ"}, "dateOfBirth": "1991-09-02", "residence": {"selectType": "foreign"}, "addressForeign": {"addressCustomText": "2, rue Tolbi Mohamed\nDZ-23000 Annaba", "country": {"name": {"de": "Algerien", "fr": "Alg\u00e9rie", "it": "Algeria", "en": "Algeria"}, "isoCode": "DZ"}}}}, "disposalDate": "2022-04-10", "authorityDecree": "1.  Es wird festgestellt, dass der Beklagte innert der mit Verf\u00fcgung vom 6. M\u00e4rz 2022 gesetzten Frist keine Klageantwort eingereicht hat.\n2. Der Beklagte erh\u00e4lt eine Nachfrist bis zum 9. Mai 2022 (Fristenstillstand w\u00e4hrend der Gerichtsferien bereits ber\u00fccksichtigt) zur Einreichung einer Klageantwort (Art. 223 ZPO); diese Frist ist nicht mehr erstreckbar.\n3. F\u00fcr den Fall der Nichteinreichung einer Klageantwort wird anschliessend der weitere Verfahrensgang festgelegt.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt B\u00e4umleingasse 5 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\nF.2020.480"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5e3e4d56-bc1f-4953-91fa-60a4ac0ec157/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "5e3e4d56-bc1f-4953-91fa-60a4ac0ec157", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000513", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-13", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-13", "publicationNumber": "TE-BS10-0000000506"}, "title": {"de": "Testamentspublikation Marc K\u00f6nig", "en": "Testamentspublikation Marc K\u00f6nig", "it": "Testamentspublikation Marc K\u00f6nig", "fr": "Testamentspublikation Marc K\u00f6nig"}}, "content": {"testator": {"prename": "Marc", "name": "K\u00f6nig", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel", "dateOfBirth": "1940-08-21", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-01-08", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Redingstr.", "houseNumber": "22", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL2022/38", "probate": "<p>Der am 08.01.2022 in Basel verstorbene und hier an der Redingstr.\u00a022, 4052 Basel, wohnhaft gewesene Roniger, Paul, geb. 21.08.1940 von Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 13.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-13", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/0b056d18-17dd-4e90-9791-bd46dbba0a4d/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "0b056d18-17dd-4e90-9791-bd46dbba0a4d", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000510", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Testamentspublikation M\u00fcller-Meihofer Hedwig", "en": "Testamentspublikation M\u00fcller-Meihofer Hedwig", "it": "Testamentspublikation M\u00fcller-Meihofer Hedwig", "fr": "Testamentspublikation M\u00fcller-Meihofer Hedwig"}}, "content": {"testator": {"prename": "M\u00fcller-Meihofer", "name": "Hedwig", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "K\u00e4nerkinden BL", "dateOfBirth": "1932-02-18", "bornIn": "Z\u00fcrich", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-02-13", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Sch\u00fctzenmattstr.", "houseNumber": "16", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL 2022 246", "probate": "<p>Die am 13.02.2022 in Riehen verstorbene und hier an der Sch\u00fctzenmattstr.\u00a016, 4051 Basel, wohnhaft gewesene M\u00fcller-Meihofer, Hedwig, geb. 18.02.1932 von K\u00e4nerkinden, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht alle bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 16.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-16", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/169da714-12f1-4687-b26c-bdb61d9a7469/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "169da714-12f1-4687-b26c-bdb61d9a7469", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000505", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-20", "publicationNumber": null}, "title": {"de": "Testamentspublikation Irene Hildegard Witz", "en": "Testamentspublikation Irene Hildegard Witz", "it": "Testamentspublikation Irene Hildegard Witz", "fr": "Testamentspublikation Irene Hildegard Witz"}}, "content": {"testator": {"prename": "Irene Hildegard", "name": "Witz", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "dateOfBirth": "1924-02-14", "bornIn": "Basel BS", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-01-18", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"addressLine1": "APH Dominikus", "street": "Albert Oeri-Strasse", "houseNumber": "7", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen"}}, "caseId": "NL 2022 101 - 3", "probate": "<p><b>Testamentspublikation</b></p><p>Die am 18.01.2022 in Riehen verstorbene und hier an der Albert\u00a0Oeri-Str.\u00a07, 4125 Riehen, wohnhaft gewesene Witz, Irene Hildegard, geb. 14.02.1924 von Deutschland, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht alle bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 16.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt <span id=\"selectionBoundary_1649398550631_012786758590480174\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;</span>erfolgt<span id=\"selectionBoundary_1649398550630_2513563794780118\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;</span>.</p><p>Basel, 16. April 2022<br/></p><p></p><p><b></b></p><p><b>Erbschaftsamt Basel-Stadt<br/>Rittergasse 10<br/>Postfach<br/>CH-4001 Basel</b></p><p><br/></p><p><b></b></p><p></p><p><br/></p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-16", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/63e8fb97-04ad-46ca-bf77-ce7fb71c47b5/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "63e8fb97-04ad-46ca-bf77-ce7fb71c47b5", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000512", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-13", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-13", "publicationNumber": "TE-BS10-0000000507"}, "title": {"de": "Testamentspublikation Josefin von Gr\u00fcnigen-Pretsch", "en": "Testamentspublikation Josefin von Gr\u00fcnigen-Pretsch", "it": "Testamentspublikation Josefin von Gr\u00fcnigen-Pretsch", "fr": "Testamentspublikation Josefin von Gr\u00fcnigen-Pretsch"}}, "content": {"testator": {"prename": "Josefin", "name": "von Gr\u00fcnigen-Pretsch", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel", "dateOfBirth": "1945-05-15", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2021-11-04", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Laufenstr.", "houseNumber": "4", "swissZipCode": "4053", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL2021/1686", "probate": "<p>Die am 04.11.2021 in Basel verstorbene und hier an der Laufenstr.\u00a04, 4053 Basel, wohnhaft gewesene von Gr\u00fcnigen-Pretsch, Josefine Rosa, geb. 15.05.1945 von Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 13.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-13", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/476bad9f-bfae-489e-bb3a-0b3d6d92f14a/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "476bad9f-bfae-489e-bb3a-0b3d6d92f14a", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000511", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-13", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-13", "publicationNumber": "TE-BS10-0000000508"}, "title": {"de": "Testamentspublikation Ropele-Barth Rita Selma", "en": "Testamentspublikation Ropele-Barth Rita Selma", "it": "Testamentspublikation Ropele-Barth Rita Selma", "fr": "Testamentspublikation Ropele-Barth Rita Selma"}}, "content": {"testator": {"prename": "Ropele-Barth", "name": "Rita Selma", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel", "dateOfBirth": "1934-05-26", "bornIn": "Basel", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-01-12", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Steinengraben", "houseNumber": "75", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL 2022 64 / 2", "probate": "<p>Die am 12.01.2022 in Basel verstorbene und hier an der Steinengraben\u00a075, 4051 Basel, wohnhaft gewesene Ropele-Barth, Rita Selma, geb. 26.05.1934 von Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 13.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-13", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6eab56a2-79ff-4fb0-8dc3-8870a5ee6b22/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "6eab56a2-79ff-4fb0-8dc3-8870a5ee6b22", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS60", "language": "fr", "registrationOffice": {"id": "3ac3f76b-0f5c-11e9-b813-0050569db5fb", "displayName": "Flughafen Basel-Mulhouse", "street": "Flughafen Basel-Mulhouse", "streetNumber": null, "swissZipCode": "4030", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "OB-BS60-0000000169", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Offenes Ausschreibungsverfahren", "en": "Offenes Ausschreibungsverfahren", "it": "Offenes Ausschreibungsverfahren", "fr": "Offenes Ausschreibungsverfahren"}}, "content": {"contractNotice": {"selectType": "openTenderProcedure"}, "client": {"company": {"noUID": "false", "company": {"name": "Flughafen Basel-Mulhouse"}}}, "typeOfOrder": "Bauauftrag", "mainPlaceOfExecution": "Standort des Flughafens Basel-Mulhouse", "objectOfTheContract": "OPTIMIERUNG DER ANLAGEN UND PERIPHERIEGER\u00c4TE DER AGGREGATE ZUR HERSTELLUNG VON EISWASSER (KALTWASSERS\u00c4TZE)", "furtherInformationApplication": "<p>PROC\u00c9DURE D\u2019APPEL D\u2019OFFRES OUVERT</p><p><i></i></p><p><b>OPTIMISATION DES INSTALLATONS ET DES PERIPHERIQUES DES GROUPES DE PRODUCTION D\u2019EAU GLACEE</b><i></i></p><p>Entit\u00e9 adjudicatrice : A\u00c9ROPORT DE B\u00c2LE-MULHOUSE - \u00c9tablissement public franco-suisse - BP 60120 - 68304 SAINT-LOUIS Cedex \u2013\u00a0T\u00e9l.\u00a0: 03 89 90 31 11 \u00a0\u2013 </p><p><a href=\"http://www.euroairport.com\">www.euroairport.com</a></p><p> Les documents du march\u00e9 sont disponibles gratuitement sur le profil d'acheteur \u00e0 l'adresse (URL): </p><p><a href=\"https://www.marches-securises.fr/\">https://www.marches-securises.fr/</a></p><p>Type de march\u00e9\u00a0: Travaux</p><p><i></i></p><p>Lieu d\u2019ex\u00e9cution et de livraison\u00a0: Site de l'A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse.</p><p><b>Description succincte </b>: Ce projet consiste \u00e0 remplacer et am\u00e9liorer certains \u00e9quipements p\u00e9riph\u00e9riques des installations de production d\u2019eau glac\u00e9e de l\u2019a\u00e9rogare afin d\u2019en am\u00e9liorer le fonctionnement et les performances.</p><p>Il porte plus sp\u00e9cifiquement sur le remplacement des installations de contr\u00f4le commande et pilotage de l\u2019outil de production, sur le remplacement des a\u00e9ro-refroidisseurs et sur l\u2019am\u00e9lioration des installations de pompage.</p><p><b>Information sur les lots </b>: Le march\u00e9 est divis\u00e9 en 2 lots, trait\u00e9s en march\u00e9s s\u00e9par\u00e9s, comme suit\u00a0:</p><ul><li>Lot 1\u00a0: Equipements et installations techniques p\u00e9riph\u00e9riques de production d\u2019eau glac\u00e9e</li></ul><ul><li>Lot 2\u00a0: Installations de contr\u00f4le commande et pilotage des installations de production d\u2019eau glac\u00e9e</li></ul><p>Les candidats peuvent postuler pour un ou plusieurs. Ils doivent r\u00e9pondre \u00e0 la totalit\u00e9 du ou des lots choisis.<b></b></p><p><b>Options\u00a0</b>: Le lot 1 du march\u00e9 est d\u00e9coup\u00e9 en 1 tranche ferme et 1 tranche optionnelle\u00a0comme suit\u00a0: </p><ul><li>Tranche ferme\u00a0: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Travaux de renouvellement<i></i></li><li>Tranche optionnelle :<i> \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </i>Travaux d\u2019am\u00e9lioration hydraulique</li></ul><p>Pendant son ex\u00e9cution, le march\u00e9 pourra \u00eatre modifi\u00e9 dans les conditions pr\u00e9vues dans la documentation march\u00e9.</p><p><b>Variantes autoris\u00e9es </b>: Non</p><p><b>Dur\u00e9e du march\u00e9\u00a0:</b> 6 mois (Lot 1\u00a0:\u00a06 mois, Lot 2\u00a0: 6 mois). Les 2 lots seront ex\u00e9cut\u00e9s simultan\u00e9ment. <br/> <b>D\u00e9marrage pr\u00e9visionnel\u00a0:</b> septembre 2022. </p><p><b>Crit\u00e8res d'attribution: </b>Chaque march\u00e9 sera attribu\u00e9 \u00e0 l\u2019offre \u00e9conomiquement la plus avantageuse\u00a0selon les crit\u00e8res qui figurent dans le r\u00e8glement de la consultation (RC).</p><p><b>Forme juridique que devra rev\u00eatir le groupement d\u2019op\u00e9rateurs \u00e9conomiques attributaire du march\u00e9\u00a0:</b> Une entreprise ne peut figurer dans la composition de plus d'une candidature pour un m\u00eame march\u00e9, qu\u2019elle agisse en qualit\u00e9 de membre d\u2019un groupement, de candidat unique. En cas de groupement, la forme souhait\u00e9e par l\u2019A\u00e9roport est le groupement conjoint avec mandataire solidaire.<i> </i>Si le groupement attributaire du march\u00e9 est d\u2019une forme diff\u00e9rente, il pourrait \u00eatre contraint d\u2019assurer sa transformation pour se conformer \u00e0 ce souhait sous peine d\u2019\u00e9limination de son offre. </p><p><b>Visite des lieux\u00a0: </b>Une visite des lieux est organis\u00e9e le <b>27/04/2022 \u00e0 partir de 09h00 et \u00e0 partir de 14h, pour une dur\u00e9e minimum de 2h </b>selon modalit\u00e9s figurant dans le RC.</p><p><b>CONDITIONS DE PARTICIPATION</b><b>\u00a0: </b>Se r\u00e9f\u00e9rer aux indications figurant dans l\u2019article 4 du RC pour les conditions\u00a0 administratives ainsi que pour les conditions minimales de caract\u00e8re financier, \u00e9conomique, technique et professionnel \u00e0 remplir. Ne peuvent acc\u00e9der \u00e0 un march\u00e9 de l'a\u00e9roport que les seules entreprises qui sont en r\u00e8gle avec les situations pr\u00e9vues au point 1 page 3 de la lettre de candidature.</p><p><b>S\u00e9lection des candidats\u00a0: </b>Les candidats respectant les conditions administratives qui ne sont pas en situation d\u2019exclusion et qui remplissent les conditions minimales de caract\u00e8re financier et \u00e9conomique et disposent des capacit\u00e9s techniques et professionnelles suffisantes pour l\u2019op\u00e9ration seront s\u00e9lectionn\u00e9s</p><p><b>Cautionnement et garanties exig\u00e9s\u00a0:</b> Il sera appliqu\u00e9 une retenue de garantie de 5% sur les r\u00e8glements, rempla\u00e7able par une garantie \u00e0 premi\u00e8re demande dans les conditions pr\u00e9cis\u00e9es dans le RC.<i></i></p><p>Modalit\u00e9s essentielles de financement et de paiement\u00a0: Financement sur fonds propres de l'A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse. Paiement selon article 13\u00a0 du Cahier des Clauses G\u00e9n\u00e9rales Travaux \u00e9dit\u00e9 par l\u2019A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse. \u00a0</p><p><b>Proc\u00e9dure\u00a0:</b> Proc\u00e9dure d\u2019appel d\u2019offres ouvert d\u00e9finie par les proc\u00e9dures de l'A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse</p><p><b>Date limite de r\u00e9ception des r\u00e9ponses</b>\u00a0:\u00a0<b>24/05/2022</b> <b>\u00e0 13h00</b>. Les r\u00e9ponses \u00e9lectroniques doivent \u00eatre transmises selon les modalit\u00e9s figurant dans l\u2019article 5 du RC.<b> </b>Le Dossier de consultation est disponible \u00e0 l\u2019adresse suivante\u00a0: <a href=\"https://www.marches-securises.fr/\">https://www.marches-securises.fr/</a> </p><p><b>Langues\u00a0:</b> Les r\u00e9ponses peuvent \u00eatre remises en fran\u00e7ais ou allemand. Le march\u00e9 d\u00e9finitif sera toutefois \u00e9tabli en fran\u00e7ais. </p><p>Les concurrents peuvent obtenir une traduction de courtoisie des pi\u00e8ces \u00e9crites principales en langue allemande dans un d\u00e9lai indicatif de 5 jours (seule la version fran\u00e7aise faisant foi). Les demandes sont \u00e0 adresser via le profil d'acheteur <a href=\"https://www.marches-securises.fr/\">https://www.marches-securises.fr/</a> avant le\u00a028/04/2022.</p><p><b>D\u00e9lai minimal de validit\u00e9 des offres:</b> 4 mois \u00e0 compter de la date limite de remise des offres.<b></b></p><p><b>Modalit\u00e9s d\u2019ouverture des offres\u00a0:</b> S\u00e9ance non publique<b> </b></p><p><b>Adresse \u00e0 laquelle des informations compl\u00e9mentaires peuvent \u00eatre obtenues :</b> A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse - Service Infrastructures r\u00e9seaux \u00e9nergie et fluides \u2013 M. Christophe BRANDT \u2013 T\u00e9l\u00a0: 03 89 90 26 79\u00a0- E-mail\u00a0: <a href=\"mailto:cbrandt@euroairport.com\">cbrandt@euroairport.com</a>. \u00a0</p><p><b>Instance charg\u00e9e des proc\u00e9dures de recours et aupr\u00e8s de laquelle des renseignements peuvent \u00eatre obtenus concernant l\u2019introduction des recours :</b> Tribunal administratif de Strasbourg - 31 avenue de la\u00a0 Paix\u00a0 - F-67000 STRASBOURG - Tel.: +33 3 88 21 23 23 - Fax: +33 3 88 36 44 66 \u2013 Email: <a href=\"mailto:greffe.ta-strasbourg@juradm.fr\">greffe.ta-strasbourg@juradm.fr</a> </p><p>Date d\u2019envoi de l\u2019avis\u00a0:</p><p><i>\u00a0</i></p><p>14/04/2022</p>", "furtherInformationOrder": "<p><b>DIE </b><b>VOLLST\u00c4NDIGE AUFTRAGSBEKANNTMACHUNG IST AUF DER WEBSITE DES FLUGHAFENS VERF\u00dcGBAR</b>: <a href=\"https://www.euroairport.com/de/business-partner/beschaffungswesen/submissionen.html\">https://www.euroairport.com/de/business-partner/beschaffungswesen/submissionen.html</a></p><p><b><i></i></b></p><p><b>ZUSAMMENFASSUNG DER BEKANNTMACHUNG</b></p><p><b></b></p><p><b>Auftraggeber:</b> FLUGHAFEN BASEL-MULHOUSE<b> </b>\u2013 Schweizerisch-franz\u00f6sische \u00f6ffentlich-rechtliche Unternehmung - Postfach 43 \u2013 CH-4030 Basel - <a href=\"http://www.euroairport.com\">www.euroairport.com</a>. </p><p>Adresse des Beschafferprofils: (URL) : <a href=\"https://www.marches-securises.fr/\">https://www.marches-securises.fr/</a><b></b></p><p>Kurze Beschreibung: Dieses Projekt besteht im Ersatz und in der Verbesserung einiger Peripherieger\u00e4te der Aggregate zur Herstellung von Eiswasser (Kaltwassers\u00e4tze) im Flughafengeb\u00e4ude zwecks Verbesserung der Funktion und der Leistungen.</p><p>Es bezieht sich spezieller gefasst auf den Austausch der Kontroll-, Steuerungs- und Bedieneinrichtungen der Anlage, auf den Ersatz der Luftk\u00fchler sowie auf die Verbesserung der Pumpenanlagen.</p><p>Angaben zu den Losen: </p><p>Der Auftrag umfasst 2 Lose, wie folgt. Jedes Los wird separat erteilt: </p><ul><li>Los\u00a01: Ausr\u00fcstungen und periphere technische Anlagen zur Herstellung von Eiswasser</li><li>Los\u00a02: Kontroll-, Steuerungs- und Bedieneinrichtungen f\u00fcr die Aggregate zur Herstellung von Eiswasser (Kaltwassers\u00e4tze)</li></ul><p><b>Laufzeit des Auftrags</b>: 6 Monaten (Los 1:\u00a06 Monaten, Lot 2:\u00a06 Monaten); Die 2 Lose werden gleichzeitig ausgef\u00fchrt. <br/></p><p><b>Voraussichtlicher Beginn:</b> September 2022</p><p><b>Stichtag und -uhrzeit f\u00fcr den Eingang der Bewerbungen</b><b>:</b><b> 24.05.2022 um 13:00</b></p><p><b>Einreichungsmodalit\u00e4ten der Bewerbungsunterlagen: </b>Siehe vollst\u00e4ndige Bekanntmachung, die auf der Internetseite des Flughafens verf\u00fcgbar ist.<b></b></p><div><b>Verfahrensart</b><b>:</b> Offenes Ausschreibungsverfahren in den Vergabeverfahren des Flughafen Basel-Mulhouse (PGAM) definiert.</div><p><b><br/></b></p><p><b>Weitere Ausk\u00fcnfte bei folgende Kontaktstelle: </b>Flughafen Basel-Mulhouse - Abteilung Geb\u00e4udetechnik \u2013 Herrn Christophe BRANDT - Tel: 061 325 26 79 - Email: <a href=\"mailto:cbrandt@euroairport.com\">cbrandt@euroairport.com</a></p><p><b>Zust\u00e4ndige Stelle f\u00fcr Nachpr\u00fcfungsverfahren: </b>Tribunal administratif de Strasbourg - 31 avenue de la Paix\u00a0 - F-67000 STRASBOURG - Tel.: +33 3 88 21 23 23 - Fax: +33 3 88 36 44 66 \u2013 Email: greffe.ta-strasbourg@juradm.fr</p><p>Tag der Absendung dieser Bekanntmachung:</p><p><i> </i></p><p>14.04.2022</p>", "title": null, "publication": null}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/03f5d52b-4469-4286-8026-eeb7fd1c9e15/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "03f5d52b-4469-4286-8026-eeb7fd1c9e15", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "IWB Industrielle Werke Basel", "nameAddition1": "zu Hdn. von Projekteinkauf", "nameAddition2": null, "street": "Margarethenstrasse", "streetNumber": "40", "city": "Basel", "zipCode": "4002", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000001330", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2027-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "IWB Industrielle Werke Basel", "cantons": "BS", "title": {"de": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt", "en": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt", "it": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt", "fr": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt"}}, "content": {"title": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt", "publication": "<p><b>Zuschlag</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 16.04.2022<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 16.04.2022<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> IWB Industrielle Werke Basel, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> IWB Industrielle Werke Basel, zu Hdn. von Projekteinkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel, Schweiz, E-Mail: <a href=\"mailto:submissionen@iwb.ch\">submissionen@iwb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Art des Auftraggebers</b></p><p>Andere Tr\u00e4ger kantonaler Aufgaben</p><p><b>1.3 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.4 Auftragsart </b></p><p>Lieferauftrag <br/></p><p><b>1.5 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Ja <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt</p><p><b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b> Gegenstand der Beschaffung ist der Bezug von 30 \u00f6ffentlichen Ladestationen f\u00fcr E-Fahrzeuge und ein System zum Lademanagement inklusive der dazu ben\u00f6tigten Hardware.</p><p><b> Los-Nr </b>2</p><p><b>Kurze Beschreibung: </b>DC-Lades\u00e4ulen inkl. Fundamentsystem</p><p><b>2.2 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>31000000 - Elektrische Maschinen, Ger\u00e4te, Ausstattung und Verbrauchsartikel; Beleuchtung,<br/><tr>31681500 - Aufladeger\u00e4te,<br/><tr>34144900 - Elektrofahrzeuge<br/></p><p><b>3. Zuschlagsentscheid</b></p><p><b>3.1 Zuschlagskriterien</b></p><p>Angebotspreis Gewichtung 30% <br/><br/>Technische Anforderungen (Kann-Kriterien) Gewichtung 30% <br/><br/>Referenzen Anbieter Gewichtung 15% <br/><br/>Besichtigung Gewichtung 5% <br/><br/>Nachhaltigkeit Gewichtung 20% <br/><br/></p><p><b>3.2 Ber\u00fccksichtigte Anbieter</b></p><p><b>Name:</b> ABB E-mobility AG, Bruggerstrasse 66, 5400 Baden, Schweiz<br/><b>Preis (Gesamtpreis):</b> CHF 872'840.00 ohne MWSt.<br/></p><p><b>3.3 Begr\u00fcndung des Zuschlagsentscheides</b></p><p><b>Begr\u00fcndung:</b> Die Vergabe des Auftrags erfolgt auf Grund der in den Ausschreibungsunterlagen vorgegebenen Zuschlagskriterien an die bestbewertete Anbieterin.<br/></p><p><b>4. Andere Informationen </b></p><p><b>4.1 Ausschreibung</b></p><p><b>Publikation vom:</b> 18.12.2021<br/><b>im Publikationsorgan:</b> Kantonsblatt Basel-Stadt 100/2021 www.kantonsblatt.ch<br/></p><p><b>4.2 Datum des Zuschlags</b></p><p><b>Datum:</b> 05.04.2022<br/></p><p><b>4.3 Anzahl eingegangene Angebote </b></p><p><b>Anzahl Angebote:</b> 7<br/></p><p><b>4.5 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Soweit es sich nicht aus dieser Publikation ergibt, k\u00f6nnen die Beteiligten innerhalb von f\u00fcnf Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, verlangen, dass ihnen durch einen weiteren Entscheid er\u00f6ffnet wird, aus welchen wesentlichen Gr\u00fcnden ihr Angebot nicht ber\u00fccksichtigt wurde und worin die ausschlaggebenden Merkmale und Vorteile des ber\u00fccksichtigten Angebotes liegen. Das Begehren ist schriftlich an die Industriellen Werke Basel IWB, Einkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel zu richten.<br/>Rekurse sind innerhalb von 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt oder von der Zustellung der erg\u00e4nzenden Begr\u00fcndung an gerechnet, an das Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel zu richten. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1257025"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5982b36d-7d15-4313-baa4-bdad1c6171c0/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "5982b36d-7d15-4313-baa4-bdad1c6171c0", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "IWB Industrielle Werke Basel", "nameAddition1": "zu Hdn. von Projekteinkauf", "nameAddition2": null, "street": "Margarethenstrasse", "streetNumber": "40", "city": "Basel", "zipCode": "4002", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000001331", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2027-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "IWB Industrielle Werke Basel", "cantons": "BS", "title": {"de": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt", "en": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt", "it": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt", "fr": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt"}}, "content": {"title": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt", "publication": "<p><b>Zuschlag</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 16.04.2022<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 16.04.2022<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> IWB Industrielle Werke Basel, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> IWB Industrielle Werke Basel, zu Hdn. von Projekteinkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel, Schweiz, E-Mail: <a href=\"mailto:submissionen@iwb.ch\">submissionen@iwb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Art des Auftraggebers</b></p><p>Andere Tr\u00e4ger kantonaler Aufgaben</p><p><b>1.3 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.4 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.5 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Ja <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt</p><p><b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b> Gegenstand der Beschaffung sind die Korrosionsschutzarbeiten an den 47 noch nicht behandelten Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt.</p><p><b>2.2 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45442200 - Auftrag von Korrosionsschutzschichten,<br/><tr>71337000 - Dienstleistungen im Bereich Korrosionsschutz<br/></p><p><b>3. Zuschlagsentscheid</b></p><p><b>3.1 Zuschlagskriterien</b></p><p>Angebotspreis Gewichtung 30 <br/><br/>Referenzen der Schl\u00fcsselpersonen Gewichtung 20 <br/><br/>Konzept zu Fachthemen Gewichtung 20 <br/><br/>Anbieterpr\u00e4sentation Gewichtung 20 <br/><br/>Nachhaltigkeit Gewichtung 10 <br/><br/></p><p><b>3.2 Ber\u00fccksichtigte Anbieter</b></p><p><b>Name:</b> Impregna GmbH, Industriestrasse 14, 5432 Neuenhof, Schweiz<br/><b>Preis (Gesamtpreis):</b> CHF 392'230.60 ohne MWSt.<br/></p><p><b>3.3 Begr\u00fcndung des Zuschlagsentscheides</b></p><p><b>Begr\u00fcndung:</b> Der Zuschlag geht an das gem\u00e4ss Zuschlagskriterien bestbewertete Angebot.<br/></p><p><b>4. Andere Informationen </b></p><p><b>4.1 Ausschreibung</b></p><p><b>Publikation vom:</b> 15.01.2022<br/><b>im Publikationsorgan:</b> Kantonsblatt Basel-Stadt 04/2022 www.kantonsblatt.ch<br/></p><p><b>4.2 Datum des Zuschlags</b></p><p><b>Datum:</b> 11.04.2022<br/></p><p><b>4.3 Anzahl eingegangene Angebote </b></p><p><b>Anzahl Angebote:</b> 2<br/></p><p><b>4.5 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Soweit es sich nicht aus dieser Publikation ergibt, k\u00f6nnen die Beteiligten innerhalb von f\u00fcnf Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, verlangen, dass ihnen durch einen weiteren Entscheid er\u00f6ffnet wird, aus welchen wesentlichen Gr\u00fcnden ihr Angebot nicht ber\u00fccksichtigt wurde und worin die ausschlaggebenden Merkmale und Vorteile des ber\u00fccksichtigten Angebotes liegen. Das Begehren ist schriftlich an IWB Industrielle Werke Basel, Einkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel zu richten.<br/><br/>Rekurse sind innerhalb von 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt oder von der Zustellung der erg\u00e4nzenden Begr\u00fcndung an gerechnet, an das Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel zu richten. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1257113"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6eaf2259-364c-4103-b4bc-a57cde85a42d/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "6eaf2259-364c-4103-b4bc-a57cde85a42d", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "IWB Industrielle Werke Basel", "nameAddition1": "zu Hdn. von Projekteinkauf", "nameAddition2": null, "street": "Margarethenstrasse", "streetNumber": "40", "city": "Basel", "zipCode": "4002", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000001329", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2027-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "IWB Industrielle Werke Basel", "cantons": "BS", "title": {"de": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen", "en": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen", "it": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen", "fr": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen"}}, "content": {"title": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen", "publication": "<p><b>Zuschlag</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 16.04.2022<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 16.04.2022<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> IWB Industrielle Werke Basel, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> IWB Industrielle Werke Basel, zu Hdn. von Projekteinkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel, Schweiz, E-Mail: <a href=\"mailto:submissionen@iwb.ch\">submissionen@iwb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Art des Auftraggebers</b></p><p>Andere Tr\u00e4ger kantonaler Aufgaben</p><p><b>1.3 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.4 Auftragsart </b></p><p>Dienstleistungsauftrag <br/></p><p><b>1.5 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Nein <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen</p><p><b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b> Gegenstand der Beschaffung ist die Analyse (Baustoffpr\u00fcfung) von Bodenproben vor oder w\u00e4hrend der Ausf\u00fchrung von Tiefbauarbeiten.</p><p><b>2.2 Dienstleistungskategorie</b></p><p>Dienstleistungskategorie CPC: [27] Sonstige Dienstleistungen</p><p><b>2.3 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>71900000 - Labordienste<br/></p><p><b>3. Zuschlagsentscheid</b></p><p><b>3.1 Zuschlagskriterien</b></p><p>Angebotspreis Gewichtung 80% <br/><br/>Nachhaltigkeit Gewichtung 20% <br/><br/></p><p><b>3.2 Ber\u00fccksichtigte Anbieter</b></p><p><b>Name:</b> ViaTec Basel AG, Hochbergerstr. 50, 4057 Basel, Schweiz<br/><b>Preis (Gesamtpreis):</b> ohne Angabe <br/></p><p><b>3.3 Begr\u00fcndung des Zuschlagsentscheides</b></p><p><b>Begr\u00fcndung:</b> Die Vergabe des Auftrages erfolgt aufgrund der in den Ausschreibungsunterlagen vorgegebenen Zuschlagskriterien an die bestbewertete Anbieterin.<br/></p><p><b>4. Andere Informationen </b></p><p><b>4.1 Ausschreibung</b></p><p><b>Publikation vom:</b> 23.02.2022<br/><b>im Publikationsorgan:</b> Kantonsblatt Basel-Stadt 15/2022 www.kantonsblatt.ch<br/></p><p><b>4.2 Datum des Zuschlags</b></p><p><b>Datum:</b> 12.04.2022<br/></p><p><b>4.3 Anzahl eingegangene Angebote </b></p><p><b>Anzahl Angebote:</b> 2<br/></p><p><b>4.5 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Soweit es sich nicht aus dieser Publikation ergibt, k\u00f6nnen die Beteiligten innerhalb von f\u00fcnf Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, verlangen, dass ihnen durch einen weiteren Entscheid er\u00f6ffnet wird, aus welchen wesentlichen Gr\u00fcnden ihr Angebot nicht ber\u00fccksichtigt wurde und worin die ausschlaggebenden Merkmale und Vorteile desber\u00fccksichtigten Angebotes liegen. Das Begehren ist schriftlich an IWB Industrielle Werke Basel, Einkauf, Margarethenstrasse 40,4002 Basel zu richten.<br/>Rekurse sind innerhalb von 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt oder von der Zustellung der erg\u00e4nzenden Begr\u00fcndung an gerechnet, an das Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel zu richten. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1251757"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/2ebc97df-10c5-4633-96b4-051ee20a5caf/xml": {"section": "AM", "meta": {"id": "2ebc97df-10c5-4633-96b4-051ee20a5caf", "rubric": "AM-DA", "subRubric": "AM-DA30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "f82c1ce3-5bed-11ec-91b4-045056009061", "displayName": "Stadt Kloten", "street": "Kirchgasse", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "8302", "town": "Kloten", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AM-DA30-0000000296", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-07-15", "primaryTenantCode": "kabda", "cantons": "ZH", "title": {"de": "Abstimmungsanordnung: Urnenabstimmung der Politischen Gemeinde Kloten vom Sonntag, 15. Mai 2022", "en": "EN_ Abstimmungsanordnung: Urnenabstimmung der Politischen Gemeinde Kloten vom Sonntag, 15. Mai 2022", "it": "IT_ Abstimmungsanordnung: Urnenabstimmung der Politischen Gemeinde Kloten vom Sonntag, 15. Mai 2022", "fr": "FR_ Abstimmungsanordnung: Urnenabstimmung der Politischen Gemeinde Kloten vom Sonntag, 15. Mai 2022"}}, "content": {"vote": {"selectType": "pollingVoting"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "8302", "town": "Kloten"}, "titleOfVote": null, "titleOfPolling": null, "title": "Abstimmungsanordnung: Urnenabstimmung der Politischen Gemeinde Kloten  vom Sonntag, 15. Mai 2022", "publication": "<p>Mit dem Beschluss 125-2022 hat der Gemeinderat an der Sitzung vom 1.2.2022 beschlossen, die Vorlage Kreditgenehmigung \u00fcber Fr. 78'410'000.00 (inkl. MwSt) f\u00fcr das Projekt \u00abNeubau Schulanlagen N\u00e4gelimoos\u00bb der Urnenabstimmung zu unterbreiten. Als wahlleitende Beh\u00f6rde ordnet der Stadtrat Kloten mit dem Beschluss vom 8.3.2022 am Sonntag, 15.5.2022, die Urnenabstimmung \u00fcber die folgende Vorlage an:</p><ul><li><b>Kreditgenehmigung \u00fcber Fr. 78'410'000.00 (inkl. MwSt) f\u00fcr das Projekt \u00abNeubau Schulanlagen N\u00e4gelimoos\u00bb</b></li></ul><p>Gegen diese Anordnung kann wegen Verletzung von Vorschriften \u00fcber die politischen Rechte und ihre Aus\u00fcbung innert 5 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung an gerechnet, schriftlich Rekurs in Stimmrechtssachen beim Bezirksrat B\u00fclach, Bahnhofstrasse 3, 8180 B\u00fclach, erhoben werden. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten.</p><p>Kloten, 15. April 2022</p><p><b>Stadtrat Kloten</b></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/acdd0e23-eb26-4040-871d-c9f0b83cf835/xml": {"section": "AM", "meta": {"id": "acdd0e23-eb26-4040-871d-c9f0b83cf835", "rubric": "AM-DA", "subRubric": "AM-DA27", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8a22b78b-bfca-11e8-8880-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Wiesendangen", "street": "Schulstrasse", "streetNumber": "20", "swissZipCode": "8542", "town": "Wiesendangen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AM-DA27-0000000345", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2023-04-15", "primaryTenantCode": "kabda", "cantons": "ZH", "title": {"de": "Einb\u00fcrgerung von Konstanze Perdita Eichler-Haisch, Wiesendangen", "en": "EN_Einb\u00fcrgerung von Konstanze Perdita Eichler-Haisch, Wiesendangen", "it": "IT_Einb\u00fcrgerung von Konstanze Perdita Eichler-Haisch, Wiesendangen", "fr": "FR_Einb\u00fcrgerung von Konstanze Perdita Eichler-Haisch, Wiesendangen"}}, "content": {"reserve": {"selectType": "reserveCantonNaturalization"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "8542", "town": "Wiesendangen"}, "naturalizationPerson": {"person": {"prename": "Konstanze Perdita", "name": "Eichler-Haisch", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "yearOfBirth": "1971", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"town": "Wiesendangen"}}}, "dateDecision": "2022-04-11", "naturalizationInformation": "Gemeinderat Wiesendangen\nSchulstrasse 20 \n8542 Wiesendangen", "selectLegalBasis": "ZH", "legalRemedy": "Publikation erfolgt gem\u00e4ss \u00a720 der kantonalen B\u00fcrgerrechtsverordnung vom 23.08.2017."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/d823d3cd-bd86-4108-90ac-33070fd1c2a1/xml": {"section": "AM", "meta": {"id": "d823d3cd-bd86-4108-90ac-33070fd1c2a1", "rubric": "AM-DA", "subRubric": "AM-DA27", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8a22b78b-bfca-11e8-8880-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Wiesendangen", "street": "Schulstrasse", "streetNumber": "20", "swissZipCode": "8542", "town": "Wiesendangen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AM-DA27-0000000346", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2023-04-15", "primaryTenantCode": "kabda", "cantons": "ZH", "title": {"de": "Einb\u00fcrgerung von Paula Giuletta Eichler, Wiesendangen", "en": "EN_Einb\u00fcrgerung von Paula Giuletta Eichler, Wiesendangen", "it": "IT_Einb\u00fcrgerung von Paula Giuletta Eichler, Wiesendangen", "fr": "FR_Einb\u00fcrgerung von Paula Giuletta Eichler, Wiesendangen"}}, "content": {"reserve": {"selectType": "reserveCantonNaturalization"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "8542", "town": "Wiesendangen"}, "naturalizationPerson": {"person": {"prename": "Paula Giuletta", "name": "Eichler", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "yearOfBirth": "2004", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"town": "Wiesendangen"}}}, "dateDecision": "2022-04-11", "naturalizationInformation": "Gemeinderat Wiesendangen\nSchulstrasse 20 \n8542 Wiesendangen", "selectLegalBasis": "ZH", "legalRemedy": "Publikation erfolgt gem\u00e4ss \u00a720 der kantonalen B\u00fcrgerrechtsverordnung vom 23.08.2017."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/3b9f52f3-e7c3-4411-b071-342db72b072a/xml": {"section": "AM", "meta": {"id": "3b9f52f3-e7c3-4411-b071-342db72b072a", "rubric": "AM-DA", "subRubric": "AM-DA27", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8a22b78b-bfca-11e8-8880-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Wiesendangen", "street": "Schulstrasse", "streetNumber": "20", "swissZipCode": "8542", "town": "Wiesendangen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AM-DA27-0000000347", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2023-04-15", "primaryTenantCode": "kabda", "cantons": "ZH", "title": {"de": "Einb\u00fcrgerung von Hugo Laurenz Eichler, Wiesendangen", "en": "EN_Einb\u00fcrgerung von Hugo Laurenz Eichler, Wiesendangen", "it": "IT_Einb\u00fcrgerung von Hugo Laurenz Eichler, Wiesendangen", "fr": "FR_Einb\u00fcrgerung von Hugo Laurenz Eichler, Wiesendangen"}}, "content": {"reserve": {"selectType": "reserveCantonNaturalization"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "8542", "town": "Wiesendangen"}, "naturalizationPerson": {"person": {"prename": "Hugo Laurenz", "name": "Eichler", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "yearOfBirth": "2007", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"town": "Wiesendangen"}}}, "dateDecision": "2022-04-11", "naturalizationInformation": "Gemeinderat Wiesendangen\nSchulstrasse 20 \n8542 Wiesendangen", "selectLegalBasis": "ZH", "legalRemedy": "Publikation erfolgt gem\u00e4ss \u00a720 der kantonalen B\u00fcrgerrechtsverordnung vom 23.08.2017."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/10ce969b-2ced-43f4-b288-ee49618ac37c/xml": {"section": "AM", "meta": {"id": "10ce969b-2ced-43f4-b288-ee49618ac37c", "rubric": "AM-DA", "subRubric": "AM-DA27", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8a22b78b-bfca-11e8-8880-0050569de354", "displayName": "Gemeinde Wiesendangen", "street": "Schulstrasse", "streetNumber": "20", "swissZipCode": "8542", "town": "Wiesendangen", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AM-DA27-0000000344", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2023-04-15", "primaryTenantCode": "kabda", "cantons": "ZH", "title": {"de": "Einb\u00fcrgerung von Dietmar Bert Eichler, Wiesendangen", "en": "EN_Einb\u00fcrgerung von Dietmar Bert Eichler, Wiesendangen", "it": "IT_Einb\u00fcrgerung von Dietmar Bert Eichler, Wiesendangen", "fr": "FR_Einb\u00fcrgerung von Dietmar Bert Eichler, Wiesendangen"}}, "content": {"reserve": {"selectType": "reserveCantonNaturalization"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "8542", "town": "Wiesendangen"}, "naturalizationPerson": {"person": {"prename": "Dietmar Bert", "name": "Eichler", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "yearOfBirth": "1972", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"town": "Wiesendangen"}}}, "dateDecision": "2022-04-11", "naturalizationInformation": "Gemeinderat Wiesendangen\nSchulstrasse 20 \n8542 Wiesendangen", "selectLegalBasis": "ZH", "legalRemedy": "Publikation erfolgt gem\u00e4ss \u00a720 der kantonalen B\u00fcrgerrechtsverordnung vom 23.08.2017."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/1ded7756-0c5b-421e-9524-d169292051a5/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "1ded7756-0c5b-421e-9524-d169292051a5", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI40", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "9f53f0c7-7cc2-11eb-b6c0-0050569db5fb", "displayName": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG - Servizio giuridico", "street": "Via Canonico Ghiringhelli", "streetNumber": "15a", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-TI40-0000000408", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-07-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Michele Menini", "en": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Michele Menini", "it": "Pubblicazione delle decisioni Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG contro Michele Menini", "fr": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Michele Menini"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG", "uid": "CHE-115.142.164", "uidOrganisationId": "115142164", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "address": {"street": "Via Canonico Ghiringhelli", "houseNumber": "15a", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}}}}, "defendant": {"person": {"prename": "Michele", "name": "Menini", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Italien", "fr": "Italie", "it": "Italia", "en": "Italy"}, "isoCode": "IT"}, "dateOfBirth": "1973-04-26", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "rulingDate": "2022-04-15", "rulingInformation": "Testo dispositivo:\nLa Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG notifica, nella forma degli assenti (art. 36 PA), la decisione di risarcimento dei danni giusta l'art. 52 LAVS nei confronti del signor Michele Menini nella sua qualit\u00e0 di socio gerente della GLOBAL DESIGN EUROPE SAGL, per l'importo di CHF 14'133.05 a titolo di contributi paritetici AVS/AI/IPG/AD e AF non pagati per gli anni dal 2019 al 2020.", "authorityOffice": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG", "additionalLegalRemedy": "Contro questa decisione pu\u00f2 essere interposta opposizione entro 30 giorni a decorrere dalla notifica (art. 52 cpv. 1 LPGA).", "registrationOffice": "Istituto delle assicurazioni sociali\nCassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG\nServizio giuridico\nVia C. Ghiringhelli 15a\n6501 Bellinzona", "remarks": "La presente notifica esplica tutti gli effetti di legge.\nLa decisione \u00e8 depositata presso il Servizio giuridico della Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG, Via C. Ghiringhelli 15a, 6501 Bellinzona."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/18eeb147-0a37-41a4-86cc-d3115decb4cd/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "18eeb147-0a37-41a4-86cc-d3115decb4cd", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI60", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "662a7793-9d22-11eb-858c-0050569de354", "displayName": "Repubblica e Cantone Ticino - Ufficio del veterinario cantonale", "street": "Via Dogana", "streetNumber": "16", "swissZipCode": "6501", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-TI60-0000000796", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-12-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Designazione dei controllori delle carni per l'anno 2022 (aggiunta)", "en": "Designazione dei controllori delle carni per l'anno 2022 (aggiunta)", "it": "Designazione dei controllori delle carni per l'anno 2022 (aggiunta)", "fr": "Designazione dei controllori delle carni per l'anno 2022 (aggiunta)"}}, "content": {"titlePublication": "Designazione dei controllori delle carni per l'anno 2022 (aggiunta)", "publicationAnnouncement": "<p><b>Il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0</b></p><p>visto l'art. 52 dell'Ordinanza concernente la macellazione e il controllo delle carni (OMCC) del 16 dicembre 2016;</p><p>visto l'art. 1, lett. b del Regolamento della legge cantonale di applicazione della legge federale sulle derrate alimentari e sugli oggetti d'uso del 28 marzo 2017;</p><p>su proposta dell'Ufficio del veterinario cantonale,</p><p><b>risolve:</b></p><p>1. Il punto 2 della risoluzione DSS nr. 243-2021.07 del 22 dicembre 2021 \u00e8 modificato come segue: </p><p><b>Controllori delle carni nei singoli macelli (aggiunta)</b></p><p>Sono designati alla carica di controllori delle carni nel seguente macello ufficialmente riconosciuto i seguenti veterinari:</p><p>Macello: Azienda La Colombera, S. Antonino<br/> Controllore: Keller Carlo, Giubiasco <br/> Supplente controllore: Muggli Laura, Vezia</p><p>2.<b> Scadenza del periodo di incarico </b></p><p>Il periodo di incarico scade il 31 dicembre 2022.</p><p>3.<b> Entrata in vigore</b></p><p>La presente modifica \u00e8 pubblicata nel Foglio ufficiale ed entra in vigore immediatamente.</p><p>Per il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0<br/> Il Consigliere di Stato:<br/> Raffaele De Rosa<br/> Il Direttore della Divisione della salute pubblica:<br/> Paolo Bianchi</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/652d29a7-197d-4ce5-bf81-993068332023/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "652d29a7-197d-4ce5-bf81-993068332023", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI40", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "9f53f0c7-7cc2-11eb-b6c0-0050569db5fb", "displayName": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG - Servizio giuridico", "street": "Via Canonico Ghiringhelli", "streetNumber": "15a", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-TI40-0000000409", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-07-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Francesco Sampogna", "en": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Francesco Sampogna", "it": "Pubblicazione delle decisioni Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG contro Francesco Sampogna", "fr": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Francesco Sampogna"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG", "uid": "CHE-115.142.164", "uidOrganisationId": "115142164", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "address": {"street": "Via Canonico Ghiringhelli", "houseNumber": "15a", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}}}}, "defendant": {"person": {"prename": "Francesco", "name": "Sampogna", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Italien", "fr": "Italie", "it": "Italia", "en": "Italy"}, "isoCode": "IT"}, "dateOfBirth": "1965-09-02", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "rulingDate": "2022-04-15", "rulingInformation": "La Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG notifica, nella forma degli assenti (art. 36 PA), la decisione di risarcimento dei danni giusta l'art. 52 LAVS nei confronti del signor Francesco Sampogna nella sua qualit\u00e0 di gerente della KREO Sagl, per l'importo di CHF 20'869.40 a titolo di contributi paritetici AVS/AI/IPG/AD e AF non pagati per l'anno 2020.", "authorityOffice": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG", "additionalLegalRemedy": "Contro questa decisione pu\u00f2 essere interposta opposizione entro 30 giorni a decorrere dalla notifica (art. 52 cpv. 1 LPGA).", "registrationOffice": "Istituto delle assicurazioni sociali\nCassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG\nServizio giuridico\nVia C. Ghiringhelli 15a\n6501 Bellinzona", "remarks": "La presente notifica esplica tutti gli effetti di legge.\nLa decisione \u00e8 depositata presso il Servizio giuridico della Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG, Via C. Ghiringhelli 15a, 6501 Bellinzona."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/009133ea-9866-491f-8af2-520bb4ea8cea/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "009133ea-9866-491f-8af2-520bb4ea8cea", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI60", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "8dbe35df-6146-11eb-a10e-0050569de354", "displayName": "Repubblica e Cantone Ticino - Ufficio del catasto e dei riordini fondiari", "street": "S. Franscini", "streetNumber": "17", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-TI60-0000000794", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-07-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi, del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) e dell\u2019allestimento degli indirizzi degli edifici nel comune di Mergoscia, lotto 3 e 4.", "en": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi, del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) e dell\u2019allestimento degli indirizzi degli edifici nel comune di Mergoscia, lotto 3 e 4.", "it": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi, del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) e dell\u2019allestimento degli indirizzi degli edifici nel comune di Mergoscia, lotto 3 e 4.", "fr": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi, del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) e dell\u2019allestimento degli indirizzi degli edifici nel comune di Mergoscia, lotto 3 e 4."}}, "content": {"titlePublication": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi, del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) e dell\u2019allestimento degli indirizzi degli edifici nel comune di Mergoscia, lotto 3 e 4.", "publicationAnnouncement": "<p><b>L\u2019Ufficio del</b> <b>catasto e dei riordini fondiari</b>, comunica a tutti gli interessati che in data 6 aprile 2022, l'Ufficio federale di topografia ha riconosciuto i lavori in oggetto. </p><p>La misurazione ufficiale di Mergoscia (zona monti) \u00e8 pertanto conforme alle disposizioni dell\u2019Ordinanza concernente la misurazione ufficiale ed \u00e8 considerata documento ufficiale ai sensi del codice civile.</p><p>I dati della misurazione ufficiale sono stati inseriti nell\u2019infrastruttura cantonale dei geodati e possono essere consultati online (<a href=\"http://www.ti.ch/mu\">www.ti.ch/mu</a>).</p><p>Bellinzona, 15 aprile 2022</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/efb85c40-5b37-48c9-9db7-ffe05ba27bcb/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "efb85c40-5b37-48c9-9db7-ffe05ba27bcb", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI40", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "9f53f0c7-7cc2-11eb-b6c0-0050569db5fb", "displayName": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG - Servizio giuridico", "street": "Via Canonico Ghiringhelli", "streetNumber": "15a", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-TI40-0000000437", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-07-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Francesco Gerace", "en": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Francesco Gerace", "it": "Pubblicazione delle decisioni Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG contro Francesco Gerace", "fr": "Entscheidpublikation in Sachen Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG gegen Francesco Gerace"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG", "uid": "CHE-115.142.164", "uidOrganisationId": "115142164", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "address": {"street": "Via Canonico Ghiringhelli", "houseNumber": "15a", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}}}}, "defendant": {"person": {"prename": "Francesco", "name": "Gerace", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Italien", "fr": "Italie", "it": "Italia", "en": "Italy"}, "isoCode": "IT"}, "dateOfBirth": "1979-05-18", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "rulingDate": "2022-04-15", "rulingInformation": "La Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG notifica, nella forma degli assenti (art. 36 PA), la decisione di risarcimento dei danni giusta l'art. 52 LAVS nei confronti del signor Francesco Gerace nella sua qualit\u00e0 di ex socio gerente della fallita BESPOKE CONTRACT Sagl, per l'importo di CHF 3'371.75 a titolo di contributi paritetici AVS/AI/IPG/AD e AF non pagati per l'anno 2020.", "authorityOffice": "Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG - Servizio giuridico\nVia Canonico Ghiringhelli 15a \n6500 Bellinzona", "additionalLegalRemedy": "Contro questa decisione pu\u00f2 essere interposta opposizione entro 30 giorni a decorrere dalla notifica (art. 52 cpv. 1 LPGA).", "registrationOffice": "Istituto delle assicurazioni sociali\nCassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG\nServizio giuridico\nVia C. Ghiringhelli 15a\n6501 Bellinzona", "remarks": "La presente notifica esplica tutti gli effetti di legge.\nLa decisione \u00e8 depositata presso il Servizio giuridico della Cassa cantonale di compensazione AVS/AI/IPG, Via C. Ghiringhelli 15a, 6501 Bellinzona."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/36a9b59c-0074-40a7-9242-4926e47c2364/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "36a9b59c-0074-40a7-9242-4926e47c2364", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI60", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "8dbe35df-6146-11eb-a10e-0050569de354", "displayName": "Repubblica e Cantone Ticino - Ufficio del catasto e dei riordini fondiari", "street": "S. Franscini", "streetNumber": "17", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-TI60-0000000793", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-07-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi e del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) nel comune di Pollegio, lotto 4.", "en": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi e del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) nel comune di Pollegio, lotto 4.", "it": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi e del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) nel comune di Pollegio, lotto 4.", "fr": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi e del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) nel comune di Pollegio, lotto 4."}}, "content": {"titlePublication": "Riconoscimento federale della demarcazione dei fondi e del primo rilevamento della misurazione ufficiale (zona monti) nel comune di Pollegio, lotto 4.", "publicationAnnouncement": "<p><b>L\u2019Ufficio del</b> <b>catasto e dei riordini fondiari</b>, comunica a tutti gli interessati che in data 6 aprile 2022, l'Ufficio federale di topografia ha riconosciuto i lavori in oggetto. </p><p>La misurazione ufficiale di Pollegio (zona monti) \u00e8 pertanto conforme alle disposizioni dell\u2019Ordinanza concernente la misurazione ufficiale ed \u00e8 considerata documento ufficiale ai sensi del codice civile.</p><p>I dati della misurazione ufficiale sono stati inseriti nell\u2019infrastruttura cantonale dei geodati e possono essere consultati online (<a href=\"http://www.ti.ch/mu\">www.ti.ch/mu</a>).</p><p>Bellinzona, 15 aprile 2022</p><p><br/></p><p><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/d85724c7-0d7d-4d42-a57e-24333aea471d/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "d85724c7-0d7d-4d42-a57e-24333aea471d", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI60", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "25c03159-a610-11e8-a160-0050569db5fb", "displayName": "Pretura di Bellinzona", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "2", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-TI60-0000000795", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Notifica citazione nella forma degli assenti (SE.2022.13)", "en": "Notifica citazione nella forma degli assenti (SE.2022.13)", "it": "Notifica citazione nella forma degli assenti (SE.2022.13)", "fr": "Notifica citazione nella forma degli assenti (SE.2022.13)"}}, "content": {"titlePublication": "Notifica citazione nella forma degli assenti (SE.2022.13)", "publicationAnnouncement": "<p><b>Il Pretore aggiunto del Distretto di Bellinzona, Adriano Bernasconi</b>, nella causa a procedura semplificata (disconoscimento della paternit\u00e0) promossa con petizione 22 febbraio 2022 da <b>Karim <i>Choffat,</i></b> Cadenazzo (patr. da: Avv. Mara <i>Pedroia Manni,</i> Bellinzona) cita<b> Antonio <i>Choffat,</i></b> d'ignota dimora, a comparire davanti a lui, nell\u2019aula delle udienze, il giorno<b> 25 aprile 2022 alle ore 10:15</b> per procedere al dibattimento finale.</p><p>\u00a0Avverte <b>Antonio Choffat<i> </i></b>che in base al tenore dell\u2019art. 234 CPC cpv. 1 \u201c<i>se una parte ingiustificatamente non compare, il giudice prende in considerazione gli atti scritti inoltrati in conformit\u00e0\u201d</i> del CPC e, <i>\u201cfatto salvo l\u2019articolo 153, pu\u00f2 porre alla base della sua decisione gli atti e le allegazioni della parte comparsa\u201d</i>.</p><p>Bellinzona, 14 aprile 2022\u00a0 \u00a0Il Pretore aggiunto Adriano Bernasconi</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/ccc66cf9-751f-46fc-99e2-071e007cf03c/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "ccc66cf9-751f-46fc-99e2-071e007cf03c", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "5b177b28-67bc-11eb-8410-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000001056", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr 1 Apprendista Operatore/trice di edifici e infrastrutture AFC, per il periodo dal 29 agosto 2022 al 28 agosto 2025 presso la Scuola media di Bellinzona 2 (concorso 62/22), 100%", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr 1 Apprendista Operatore/trice di edifici e infrastrutture AFC, per il periodo dal 29 agosto 2022 al 28 agosto 2025 presso la Scuola media di Bellinzona 2 (concorso 62/22), 100%", "it": "Annuncio di lavoro per 1 Apprendista Operatore/trice di edifici e infrastrutture AFC, per il periodo dal 29 agosto 2022 al 28 agosto 2025 presso la Scuola media di Bellinzona 2 (concorso 62/22), 100%", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr 1 Apprendista Operatore/trice di edifici e infrastrutture AFC, per il periodo dal 29 agosto 2022 al 28 agosto 2025 presso la Scuola media di Bellinzona 2 (concorso 62/22), 100%"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}, "jobAdvertisement": "1 Apprendista Operatore/trice di edifici e infrastrutture AFC, per il periodo dal 29 agosto 2022 al 28 agosto 2025 presso la Scuola media di Bellinzona 2 (concorso 62/22)", "jobPercentage": "100%", "jobInformation": "<p><strong>Concorso per la nomina o l'incarico di funzionari/e presso l'Amministrazione cantonale</strong></p><p><font face=\"Thread-00002e7c-Id-00000008\">Compiti, requisiti e condizioni di partecipazione sono consultabili sul sito <a href=\"http://www.ti.ch/concorsi\">www.ti.ch/concorsi</a>. Le candidature vanno inoltrate unicamente on-line, altre forme di candidature <strong>non</strong> saranno ritenute valide.</font></p>", "url": "https://www.ti.ch/concorsi", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2022-05-15", "registrationOffice": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane Piazza Governo 7 6500 Bellinzona"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/bca28859-4bd4-4e5a-b15c-8e9033be7f34/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "bca28859-4bd4-4e5a-b15c-8e9033be7f34", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI30", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "ef5c9f68-608a-11eb-a64f-0050569db5fb", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Ufficio dell'Ispettorato del lavoro", "street": "Viale S. Franscini", "streetNumber": "17", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI30-0000000658", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro", "en": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro", "it": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro", "fr": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}, "title": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro", "publication": "<p>Deroghe agli orari normali di lavoro (domande e/o permessi) ai sensi della Legge federale sul lavoro nell\u2019industria, nell\u2019artigianato e nel commercio (LL) e dell\u2019Ordinanza 1 concernente la LL (OLL1)</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/d6f1d7f5-7324-4850-b864-5ea3b90539f9/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "d6f1d7f5-7324-4850-b864-5ea3b90539f9", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000001054", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr Concorso 3/22 - Elezione di un Giudice dei provvedimenti coercitivi (art. 70 e segg. LOG), 100%", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr Concorso 3/22 - Elezione di un Giudice dei provvedimenti coercitivi (art. 70 e segg. LOG), 100%", "it": "Annuncio di lavoro per Concorso 3/22 - Elezione di un Giudice dei provvedimenti coercitivi (art. 70 e segg. LOG), 100%", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr Concorso 3/22 - Elezione di un Giudice dei provvedimenti coercitivi (art. 70 e segg. LOG), 100%"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6900", "town": "Lugano"}, "jobAdvertisement": "Concorso 3/22 - Elezione di un Giudice dei provvedimenti coercitivi (art. 70 e segg. LOG)", "jobPercentage": "100%", "jobInformation": "<p><b>Concorso per una carica nella Magistratura<br/></b>(art. 36 Cost./TI; artt. 2 e segg. LOG; R 24.9.2019 della Commissione di esperti indipendenti per l'elezione dei magistrati)</p><p></p><p><b></b><b>La Commissione giustizia e diritti</b>, in seguito all'elezione della Giudice Ursula Z\u00fcblin alla carica di Presidente dell'Ufficio del Giudice per i provvedimenti coercitivi, comunica che \u00e8 aperto, alle condizioni poste in questo bando, il seguente <b>concorso</b>:<b><br/></b></p><p></p><p><b><i>3/22\u00a0 \u00a0</i>Elezione di un Giudice dei provvedimenti coercitivi</b>\u00a0(art. 70 e segg. LOG)</p><p></p><p><b>Sede<br/></b>Lugano</p><p></p><p><b><span id=\"selectionBoundary_1636989649014_8911992628310879\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;Percentuale d'impiego<br/></span></b>100%</p><p><b>Requisiti</b></p><ul><li>cittadinanza svizzera <i>(art. 29 Cost./TI)</i></li><li><p>dottorato in giurisprudenza o titolo equivalente o certificato di capacit\u00e0 per l'esercizio dell'avvocatura <i>(art. 17 cpv. 1 LOG)</i></p></li></ul><p></p><p><b>Periodo di nomina<br/></b>dall'entrata in funzione sino al 31 dicembre 2030<b><br/></b></p><p></p><p><b>Scadenza del concorso<br/></b>30 aprile 2022</p><p></p><p><b>Presentazione della domanda<br/></b>La domanda di partecipazione al concorso deve essere presentata ai Servizi del Gran Consiglio, Palazzo delle Orsoline, Piazza Governo 6, 6501 Bellinzona, corredata dei seguenti atti:</p><ul><li>curriculum vit\u00e6</li><li>documenti attestanti:<br/>- l'adempimento dei requisiti fissati dalla legge per la carica<br/>- la formazione giuridica (con copia degli attestati universitari e di eventuali altri istituti scientifici frequentati)<br/>- l'esperienza professionale ed eventuali cariche pubbliche ricoperte<br/>- eventuali lavori scientifici (tesi di dottorato, contributi giuridici, ecc.) e/o una scelta di decisioni, rispettivamente di progetti di decisioni, o di allegati di causa stesi dal candidato (al massimo 3)</li><li>motivazione per cui si postula la carica</li><li>estratto del casellario giudiziale.<br/></li></ul><div><div>Domande presentate in ritardo non saranno prese in considerazione.</div></div>", "deliveryOfApplication": {"selectType": "writing"}, "registrationOffice": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizi del Gran Consiglio\nPiazza Governo 6\n6500 Bellinzona", "remarks": "<p>Ulteriori informazioni si possono ottenere presso i Servizi del Gran Consiglio, Bellinzona - tel. 091 814 43 26.<br/><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/157795f2-d8e6-4e7b-8eba-51e5edae98b7/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "157795f2-d8e6-4e7b-8eba-51e5edae98b7", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000001049", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-06-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr assunzione responsabile di struttura - Spazio Ado (Lugano), 100%", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr assunzione responsabile di struttura - Spazio Ado (Lugano), 100%", "it": "Annuncio di lavoro per assunzione responsabile di struttura - Spazio Ado (Lugano), 100%", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr assunzione responsabile di struttura - Spazio Ado (Lugano), 100%"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6962", "town": "Viganello"}, "jobAdvertisement": "assunzione responsabile di struttura - Spazio Ado (Lugano)", "jobPercentage": "100%", "jobInformation": "<p>La <b>Fondazione Amilcare </b>\u00e8 un\u2019organizzazione non profit che si occupa della promozione e della tutela dei diritti fondamentali degli adolescenti. <br/>Sul territorio ticinese dispone di diversi Centri Educativi per Minorenni (foyer, centro diurno, \u00e9quipe che operano sul territorio) e accoglie ragazzi/e dai 15 ai 20 anni che, per ragioni diverse, si trovano in un momento di difficolt\u00e0 e necessitano di un collocamento di protezione.</p><p>La Fondazione Amilcare apre un concorso per l\u2019assunzione di:</p><p><b>Responsabile di struttura \u2013 Spazio Ado (Lugano).</b></p><p><b>Requisiti:</b></p><ul><li>laurea o bachelor universitario o di scuola universitaria professionale in pedagogia, psicologia, lavoro sociale, oppure titolo equivalente</li><li>eccellenti competenze relazionali, creativit\u00e0 e motivazione</li><li>buone capacit\u00e0 manageriali (aspetti finanziari e organizzativi) e esperienza nella gestione di strutture educative e nella conduzione di un\u2019\u00e9quipe educativa</li><li>esperienza di lavoro in ambito di lavoro educativo e di inserimento formativo e lavorativo,</li><li>buona conoscenza del mondo giovanile, competenze in animazione e capacit\u00e0 di gestione di un gruppo di adolescenti</li><li>buona conoscenza del funzionamento della rete professionale cantonale (servizi e autorit\u00e0 di protezione dei minorenni); capacit\u00e0 di coordinare progetti educativi e propensione al lavoro in rete</li><li>buona conoscenza degli standard di qualit\u00e0 europei Quality4Children</li><li>buona conoscenza delle tecniche dell\u2019ascolto attivo (metodo Gordon)</li><li>buona conoscenza della lingua francese (parlata e scritta) e/o del tedesco</li><li>disponibilit\u00e0 a lavorare con orari flessibili.</li></ul><p><b>Entrata in funzione:</b> al pi\u00f9 presto o al 1\u00b0 settembre 2022.<br/></p><p><b>Percentuale di impiego: </b>100%.<br/></p><p><b>Sede di lavoro:</b> Lugano.<br/></p><p>Le candidature devono pervenire alla Fondazione Amilcare, via Luganetto 4, 6962 Viganello, con la dicitura esterna \u201cConcorso Responsabile\u201d <b>entro l\u20198 maggio 2022</b>, corredate dai seguenti documenti:<br/></p><ul><li>lettera di motivazione<br/></li><li>curriculum vitae con fotografia recente</li><li>diplomi e certificati di studio, certificati di lavoro</li><li>copia recente di un estratto del casellario giudiziale</li><li>certificato medico di buona salute.</li></ul>", "deliveryOfApplication": {"selectType": "writing"}, "deadlineApplicationDocuments": "2022-05-08", "registrationOffice": "Fondazione Amilcare\nvia Luganetto 4\n6962 Viganello", "remarks": "<p>Viganello, 13 aprile 2022<br/>La Fondazione</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4c485083-a4e6-49a3-b6ee-8f74b47786ef/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "4c485083-a4e6-49a3-b6ee-8f74b47786ef", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "5b177b28-67bc-11eb-8410-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000001050", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr Infermieri/e con specialit\u00e0 (salute mentale) e infermieri/e presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Clinica psichiatrica cantonale (CPC) e Centro abitativo, ricreativo e di lavoro (CARL) (concorso n. 49/22), PROROGA", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr Infermieri/e con specialit\u00e0 (salute mentale) e infermieri/e presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Clinica psichiatrica cantonale (CPC) e Centro abitativo, ricreativo e di lavoro (CARL) (concorso n. 49/22), PROROGA", "it": "Annuncio di lavoro per Infermieri/e con specialit\u00e0 (salute mentale) e infermieri/e presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Clinica psichiatrica cantonale (CPC) e Centro abitativo, ricreativo e di lavoro (CARL) (concorso n. 49/22), PROROGA", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr Infermieri/e con specialit\u00e0 (salute mentale) e infermieri/e presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Clinica psichiatrica cantonale (CPC) e Centro abitativo, ricreativo e di lavoro (CARL) (concorso n. 49/22), PROROGA"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Mendrisio"}, "jobAdvertisement": "Infermieri/e con specialit\u00e0 (salute mentale) e infermieri/e presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Clinica psichiatrica cantonale (CPC) e Centro abitativo, ricreativo e di lavoro (CARL) (concorso n. 49/22)", "jobPercentage": "PROROGA", "jobInformation": "<p><strong>Concorso per la nomina o l'incarico di funzionari/e presso l'Amministrazione cantonale</strong></p><p><font face=\"Thread-00002e7c-Id-00000008\">Compiti, requisiti e condizioni di partecipazione sono consultabili sul sito <a href=\"http://www.ti.ch/concorsi\">www.ti.ch/concorsi</a>. Le candidature vanno inoltrate unicamente on-line, altre forme di candidature <strong>non</strong> saranno ritenute valide.</font></p>", "url": "https://www.ti.ch/concorsi", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2022-04-29", "registrationOffice": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane\nPiazza Governo 7 \n6500 Bellinzona", "remarks": "<p>La Sezione delle risorse umana decide di prolungare il termine per la presentazione dei documenti di candidatura.</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5a16c399-1f34-4201-a8ef-f0a8c17f7df6/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "5a16c399-1f34-4201-a8ef-f0a8c17f7df6", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "5b177b28-67bc-11eb-8410-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000001055", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr Collaboratore/trice scientifico/a II incaricato (artt. 15 e 16 LORD) presso il Dipartimento delle istituzioni - Servizio per l\u2019integrazione degli stranieri (concorso n. 61/22), 60% - 80%", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr Collaboratore/trice scientifico/a II incaricato (artt. 15 e 16 LORD) presso il Dipartimento delle istituzioni - Servizio per l\u2019integrazione degli stranieri (concorso n. 61/22), 60% - 80%", "it": "Annuncio di lavoro per Collaboratore/trice scientifico/a II incaricato (artt. 15 e 16 LORD) presso il Dipartimento delle istituzioni - Servizio per l\u2019integrazione degli stranieri (concorso n. 61/22), 60% - 80%", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr Collaboratore/trice scientifico/a II incaricato (artt. 15 e 16 LORD) presso il Dipartimento delle istituzioni - Servizio per l\u2019integrazione degli stranieri (concorso n. 61/22), 60% - 80%"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}, "jobAdvertisement": "Collaboratore/trice scientifico/a II incaricato (artt. 15 e 16 LORD) presso il Dipartimento delle istituzioni - Servizio per l\u2019integrazione degli stranieri (concorso n. 61/22)", "jobPercentage": "60% - 80%", "jobInformation": "<p><strong>Concorso per la nomina o l'incarico di funzionari/e presso l'Amministrazione cantonale</strong></p><p><font face=\"Thread-00002e7c-Id-00000008\">Compiti, requisiti e condizioni di partecipazione sono consultabili sul sito <a href=\"http://www.ti.ch/concorsi\">www.ti.ch/concorsi</a>. Le candidature vanno inoltrate unicamente on-line, altre forme di candidature <strong>non</strong> saranno ritenute valide.</font></p>", "url": "https://www.ti.ch/concorsi", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2022-04-29", "registrationOffice": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane Piazza Governo 7 6500 Bellinzona"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/7d31ac11-fa1a-4a5c-9b46-2b1f312fc753/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "7d31ac11-fa1a-4a5c-9b46-2b1f312fc753", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "5b177b28-67bc-11eb-8410-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000001052", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr Psicoeducatore/trice presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0 - Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Centro psico-educativo (CPE) (concorso n. 59/22), a tempo parziale", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr Psicoeducatore/trice presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0 - Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Centro psico-educativo (CPE) (concorso n. 59/22), a tempo parziale", "it": "Annuncio di lavoro per Psicoeducatore/trice presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0 - Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Centro psico-educativo (CPE) (concorso n. 59/22), a tempo parziale", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr Psicoeducatore/trice presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0 - Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Centro psico-educativo (CPE) (concorso n. 59/22), a tempo parziale"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Lugano e Stabio"}, "jobAdvertisement": "Psicoeducatore/trice presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0 - Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Centro psico-educativo (CPE) (concorso n. 59/22)", "jobPercentage": "a tempo parziale", "jobInformation": "<p><strong>Concorso per la nomina o l'incarico di funzionari/e presso l'Amministrazione cantonale</strong></p><p><font face=\"Thread-00002e7c-Id-00000008\">Compiti, requisiti e condizioni di partecipazione sono consultabili sul sito <a href=\"http://www.ti.ch/concorsi\">www.ti.ch/concorsi</a>. Le candidature vanno inoltrate unicamente on-line, altre forme di candidature <strong>non</strong> saranno ritenute valide.</font></p>", "url": "https://www.ti.ch/concorsi", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2022-04-29", "registrationOffice": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane Piazza Governo 7 6500 Bellinzona"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/37329b09-8181-43c4-b0b8-e75d1b463e6b/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "37329b09-8181-43c4-b0b8-e75d1b463e6b", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "5b177b28-67bc-11eb-8410-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000001053", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr Laboratorista presso il Dipartimento del territorio - Ufficio del monitoraggio ambientale (concorso n. 60/22), 60%", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr Laboratorista presso il Dipartimento del territorio - Ufficio del monitoraggio ambientale (concorso n. 60/22), 60%", "it": "Annuncio di lavoro per Laboratorista presso il Dipartimento del territorio - Ufficio del monitoraggio ambientale (concorso n. 60/22), 60%", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr Laboratorista presso il Dipartimento del territorio - Ufficio del monitoraggio ambientale (concorso n. 60/22), 60%"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}, "jobAdvertisement": "Laboratorista presso il Dipartimento del territorio - Ufficio del monitoraggio ambientale (concorso n. 60/22)", "jobPercentage": "60%", "jobInformation": "<p><strong>Concorso per la nomina o l'incarico di funzionari/e presso l'Amministrazione cantonale</strong></p><p><font face=\"Thread-00002e7c-Id-00000008\">Compiti, requisiti e condizioni di partecipazione sono consultabili sul sito <a href=\"http://www.ti.ch/concorsi\">www.ti.ch/concorsi</a>. Le candidature vanno inoltrate unicamente on-line, altre forme di candidature <strong>non</strong> saranno ritenute valide.</font></p>", "url": "https://www.ti.ch/concorsi", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2022-05-16", "registrationOffice": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane Piazza Governo 7 6500 Bellinzona"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/ab24e8d6-5903-4eb3-922f-64b4714301c7/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "ab24e8d6-5903-4eb3-922f-64b4714301c7", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI30", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "f53ed2a7-723c-11e9-a34e-0050569d3c43", "displayName": "Avv. Raffaele Caronna", "street": "Via Massimiliano Magatti", "streetNumber": "3", "swissZipCode": "6900", "town": "Lugano", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AI-TI30-0000000657", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-07-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Avviso di asta pubblica volontaria", "en": "Avviso di asta pubblica volontaria", "it": "Avviso di asta pubblica volontaria", "fr": "Avviso di asta pubblica volontaria"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6900", "town": "Lugano"}, "title": "Avviso di asta pubblica volontaria", "publication": "<p><b>Avviso d\u2019asta pubblica volontaria</b></p><p><b></b></p><p>Il sottoscritto notaio, <b>avv. Raffaele Caronna</b>, Lugano, comunica che il giorno di</p><p><b></b></p><p><b>mercoled\u00ec 11 maggio 2022, alle ore 15.30</b></p><p>si terr\u00e0, presso lo <b>Studio legale e notarile Torricelli &amp; Caronna, via Magatti 3, Lugano</b>, un\u2019asta pubblica volontaria per la vendita dei seguenti beni immobili, in territorio di <b>Lugano-Sonvico</b>, RFD:</p><p><b>Part. 2009</b></p><p>A\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Edificio\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 mq\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a027</p><p>B\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Edificio\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 mq\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a019</p><p>NE\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Superficie non edificata\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 mq\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 2\u2019368</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - rivestimento duro</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - humus</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - bosco</p><p><b>Part. 2010</b></p><p>A\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Edificio\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0mq\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 26</p><p>B\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Edificio\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0mq\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10</p><p>NE\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Superficie non edificata\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 mq\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <span id=\"selectionBoundary_1649766466799_5734583058255049\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;</span>2\u2019636</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - rivestimento duro</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - humus</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - bosco</p><p>Note/osservazioni:</p><p>-\u00a0 valore di stima peritale: CHF 281\u2019800.-</p><p>-\u00a0 il piede d\u2019asta \u2013 fissato a corpo per entrambi i fondi \u2013 \u00e8 di CHF 350'000.- (maggiori dettagli nel capitolato d\u2019asta)</p><p>-\u00a0 \u00a0il sopralluogo per visionare i beni immobili \u00e8 stato indetto per il giorno di <b>marted\u00ec 26 aprile 2022 dalle ore 14.00 alle ore 16.00.</b></p><p>Il capitolato d\u2019asta pu\u00f2 essere visionato fino al 10 maggio 2022 dalle 09.00 alle 12.00 e dalle 14.00 alle 17.00 presso lo Studio legale e notarile Torricelli &amp; Caronna, via Magatti 3, Lugano (091/923 95 51).</p><p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Avv. Raffaele Caronna </p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/676d57ec-4b7b-45a0-ba0e-10b3c0c06079/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "676d57ec-4b7b-45a0-ba0e-10b3c0c06079", "rubric": "OB-TI", "subRubric": "OB-TI70", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "9baf6439-53de-11eb-9eb2-0050569de354", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6501", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Divisione delle costruzioni", "nameAddition1": null, "nameAddition2": null, "street": "Via Franco Zorzi", "streetNumber": "13", "city": "Bellinzona", "zipCode": "6501", "canton": "TI", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-TI70-0000000069", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2027-04-15", "primaryTenantCode": "kabti", "onBehalfOf": "Divisione delle Costruzioni, Piano dei trasporti del Luganese", "cantons": "TI", "title": {"de": "SISTEMAZIONE VIARIA VIA CIANI \u2013 VIA SONVICO, prestazioni di progettazione per Gruppo mandatario", "en": "SISTEMAZIONE VIARIA VIA CIANI \u2013 VIA SONVICO, prestazioni di progettazione per Gruppo mandatario", "it": "SISTEMAZIONE VIARIA VIA CIANI \u2013 VIA SONVICO, prestazioni di progettazione per Gruppo mandatario", "fr": "SISTEMAZIONE VIARIA VIA CIANI \u2013 VIA SONVICO, prestazioni di progettazione per Gruppo mandatario"}}, "content": {"title": "SISTEMAZIONE VIARIA VIA CIANI \u2013 VIA SONVICO, prestazioni di progettazione per Gruppo mandatario", "publication": "<p><b>Rettifica</b></p><p><b>Data di pubblicazione nel Foglio ufficiale cantonale</b></p> TI 15.04.2022<br/><b>Data della pubblicazione Simap:</b> 15.04.2022<br/></p><p><b>1. Committente</b></p><p><b>1.1 Nome ufficiale e indirizzo del committente</b></p><p><b>Servizio richiedente/Ente aggiudicatore:</b> Repubblica e Cantone Ticino<br/><b>Servizio d'acquisto/Organizzatore:</b> Divisione delle Costruzioni, Piano dei trasporti del Luganese, Via Belvedere 10, 6952 Canobbio, Svizzera, Telefono: +41 91 815 90 91, E-mail: <a href=\"mailto:dt-ptl@ti.ch\">dt-ptl@ti.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Indirizzo da correggere nella pubblicazione originaria</b></p><p>Nessun cambiamento</p><p><b>1.3 Tipo di committente</b></p><p>Cantone</p><p><b>1.4 Tipo di procedura </b></p><p>Procedura aperta <br/></p><p><b>1.5 Ambito di applicazione dei trattati internazionali </b></p><p>S\u00ec <br/></p><p><b>2. Descrizione </b></p><p><b>2.1 Titolo dell'avviso di gara</b></p><p>SISTEMAZIONE VIARIA VIA CIANI \u2013 VIA SONVICO, prestazioni di progettazione per Gruppo mandatario</p><p><b>2.2 Oggetto e entit\u00e0 della commessa </b></p><p>Il concorso per prestazioni ha per oggetto la progettazione definitiva (ripresa del progetto) ed esecutiva della \u201cSistemazione viaria via Ciani \u2013 via Sonvico\u201d.</p><p><b>2.3 No. di riferimento / No. del progetto</b></p><p>0212.301-PP2</p><p><b>2.4 Vocabolario comune per gli appalti pubblici</b></p><p><tr><b>CPV: </b>71322000 - Servizi di progettazione tecnica per la costruzione di opere di ingegneria civile<br/></p><p><b>3. Referenza</b></p><p><b>3.1 Numero di riferimento della pubblicazione</b></p><p><b> Pubblicazione del : </b> 11.03.2022<br/></p><p><b>3.2 Questa pubblicazione si riferisce a</b></p><p>Rettifica</p><p><b>4. I punti seguenti devono essere rettificati nella pubblicazione originaria</b></p><p><b>4.2 Dati da correggere</b></p><p><b>Termine di chiusura per la presentazione delle offerte</b></p><b>Attuale:</b> 25.04.2022 14:00<br/><b>Nuovo:</b> 16.05.2022 14:00<br/><br/><p><b>Data di apertura delle offerte</b></p><b>Attuale:</b> 25.04.2022 15:30<br/><b>Nuovo:</b> 16.05.2022 15:30<br/><br/></p><p><b>4.4 Altre indicazioni</b></p><p>Il committente comunica che le risposte alle domande pervenute sul concorso sono state pubblicate sul sito di gara www.ti.ch/dc-commesse alla pagina \"di progettazione\" unitamente ad alcuni documenti aggiuntivi.</p><p><b>4.5 Rimedi giuridici</b></p><p>Contro il presente avviso di gara e contro i documenti del bando in rete \u00e8 data facolt\u00e0 di ricorso al Tribunale amministrativo cantonale nel termine di 10 giorni. Il ricorso non ha effetto sospensivo.</p>", "simapPublicationNumber": "1257865"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9d021426-497e-46d1-b323-87273451f81e/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "9d021426-497e-46d1-b323-87273451f81e", "rubric": "OB-TI", "subRubric": "OB-TI65", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "a11de7b6-7815-11eb-a281-0050569de354", "displayName": "Citt\u00e0 di Mendrisio - Ufficio tecnico comunale", "street": "Via Franco Zorzi", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "6850", "town": "Mendrisio", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "OB-TI65-0000000688", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-06-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Ausschreibung Opere di pavimentazione Via Vincenzo Vela nel Quartiere di Mendrisio", "en": "Ausschreibung Opere di pavimentazione Via Vincenzo Vela nel Quartiere di Mendrisio", "it": "Bando di concorso Opere di pavimentazione Via Vincenzo Vela nel Quartiere di Mendrisio", "fr": "Ausschreibung Opere di pavimentazione Via Vincenzo Vela nel Quartiere di Mendrisio"}}, "content": {"contractNotice": {"selectType": "invitationToTender"}, "needAwardingPlace": "Citt\u00e0 di Mendrisio - Ufficio tecnico comunale\nVia Franco Zorzi 1 \n6850 Mendrisio", "procurementOfficeOrganizer": "Citt\u00e0 di Mendrisio - Ufficio tecnico comunale\nVia Franco Zorzi 1 \n6850 Mendrisio", "typeOfProcedure": "Gara d'appalto con procedura libera", "tenderProjectTitle": "Opere di pavimentazione Via Vincenzo Vela nel Quartiere di Mendrisio", "publication": "<p>Il Municipio di Mendrisio metta a pubblico concorso le opere di pavimentazione in Via Vincenzo Vela nel quartiere di Mendrisio.</p><p>Ulteriori informazioni sono disponibili consultando il bando di concorso allegato al presente avviso.</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/02d591e6-af90-4176-8aaf-00b819cdb06b/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "02d591e6-af90-4176-8aaf-00b819cdb06b", "rubric": "OB-TI", "subRubric": "OB-TI10", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "9baf6439-53de-11eb-9eb2-0050569de354", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6501", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "Centro sistemi informativi", "nameAddition1": null, "nameAddition2": null, "street": "via C.Salvioni", "streetNumber": "12a", "city": "Bellinzona", "zipCode": "6501", "canton": "TI", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-TI10-0000000489", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2027-04-15", "primaryTenantCode": "kabti", "onBehalfOf": "Centro sistemi informativi", "cantons": "TI", "title": {"de": "Ausschreibung 203 - Concorso per la fornitura del nuovo sistema per le stime immobiliari (STIME)", "en": "Ausschreibung 203 - Concorso per la fornitura del nuovo sistema per le stime immobiliari (STIME)", "it": "Concorso 203 - Concorso per la fornitura del nuovo sistema per le stime immobiliari (STIME)", "fr": "Ausschreibung 203 - Concorso per la fornitura del nuovo sistema per le stime immobiliari (STIME)"}}, "content": {"title": "203 - Concorso per la fornitura del nuovo sistema per le stime immobiliari (STIME)", "publication": "<p><b>Bando di concorso</b></p><p><b>Data di pubblicazione nel Foglio ufficiale cantonale</b></p> TI 15.04.2022<br/><b>Data della pubblicazione Simap:</b> 15.04.2022<br/></p><p><b>1. Committente</b></p><p><b>1.1 Nome ufficiale e indirizzo del committente</b></p><p><b>Servizio richiedente/Ente aggiudicatore:</b> Centro sistemi informativi, via Carlo Salvioni 12a, CH-6500 Bellinzona (TI)<br/><b>Servizio d'acquisto/Organizzatore:</b> Centro sistemi informativi, via C.Salvioni 12a, 6501 Bellinzona, Svizzera, Fax: 091 814 47 00, E-mail: <a href=\"mailto:csi.concorsi@ti.ch\">csi.concorsi@ti.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Mandare le offerte al seguente indirizzo</b></p><p>Centro sistemi informativi, via C.Salvioni 12a, 6501 Bellinzona, Svizzera, Fax: 091 814 47 00, E-mail: <a href=\"mailto:csi.concorsi@ti.ch\">csi.concorsi@ti.ch</a><br/></p><p><b>1.3 Termine auspicato per l'inoltro di domande scritte</b></p><p>24.05.2022<br/></p><p><b>1.4 Termine di chiusura per la presentazione delle offerte</b></p><p><b>Data:</b> 14.06.2022 <b>Ora: </b>16:00</p><p><b>1.5 Data di apertura delle offerte:</b></p><p>15.06.2022, <b>Ora</b>: 09:00, <b>Luogo</b>: Bellinzona</p><p><b>1.6 Tipo di committente</b></p><p>Cantone</p><p><b>1.7 Tipo di procedura </b></p><p>Procedura aperta <br/></p><p><b>1.8 Tipo di commessa </b></p><p>Commessa di forniture <br/></p><p><b>1.9 Ambito di applicazione dei trattati internazionali </b></p><p>S\u00ec <br/></p><p><b>2. Oggetto della commessa</b></p><p><b>2.1 Tipo del contratto di fornitura</b></p><p>Acquisto</p><p><b>2.2 Titolo dell'avviso di gara</b></p><p>203 - Concorso per la fornitura del nuovo sistema per le stime immobiliari (STIME)</p><p><b>2.3 No. di riferimento / No. del progetto</b></p><p>Concorso 203</p><p><b>2.4 Ripartizione in lotti? </b></p><p>No</p><p><b>2.5 Vocabolario comune per gli appalti pubblici</b></p><p><tr><b>CPV: </b>48517000 - Pacchetti software IT<br/></p><p><b>2.6 Oggetto e entit\u00e0 della commessa </b></p><p>L\u2019acquisto e la messa in servizio di una nuova piattaforma pi\u00f9 consona al contesto tecnologico e adattata ai mutati criteri dell'estimo e che dovr\u00e0 sostituire in tutte le sue componenti gli attuali strumenti CC500 (applicativo principale per la gestione del parco immobiliare ed il calcolo delle stime immobiliari), AGI (utilizzato per le simulazioni quadriennali) e IBIM (interfaccia beni immobiliari).</p><p><b>2.7 Luogo di consegna</b></p><p>Bellinzona</p><p><b>2.8 Durata del contratto d'appalto, dell'accordo quadro o del sistema dinamico di acquisizione</b></p><p>Inizio: 01.09.2022, Fino: 31.03.2024</p><p>La commessa \u00e8 oggetto di rinnovo : No</p><p><b>2.9 Opzioni</b></p><p>No</p><p><b>2.10 Criteri per l'aggiudicazione</b></p><p>Requisiti di sistema Ponderazione 50% <br/><br/>Prezzo Ponderazione 20% <br/><br/>Profilo dell'offerente e referenze Ponderazione 30% <br/><br/></p><p><b>2.11 Sono ammesse delle varianti?</b></p><p>No</p><p><b>2.12 Sono ammesse offerte parziali? </b></p><p>No</p><p><b>2.13 Termine di consegna</b></p><p>Inizio 01.09.2022 e fine 31.03.2024</p><p><b>3. Condizioni</b></p><p><b>3.1 Condizioni di partecipazione</b></p><p>\u201cIncontro informativo obbligatorio<br/>Gli offerenti che si sono iscritti per la gara d'appalto e che intendono inoltrare un'offerta sono tenuti a partecipare all'incontro informativo che si terr\u00e0 il 12 maggio 2022 alle ore 14.00 al seguente indirizzo:<br/>Centro sistemi informativi<br/>via C. Salvioni 12a<br/>6501 Bellinzona<br/><br/>La mancata partecipazione di almeno un rappresentante comporta l'esclusione dell'offerente dalla procedura di concorso secondo l'art. 17 RLCPubb/CIAP.<br/><br/>Dopo una breve presentazione della commessa verr\u00e0 data la possibilit\u00e0 ai partecipanti di porre delle domande inerenti il bando di concorso.</p><p><b>3.5 Consorzio di offerenti</b></p><p>Il consorzio non \u00e8 ammesso</p><p><b>3.6 Subappaltatore</b></p><p>Il subappalto \u00e8 ammesso ma limitatamente ad attivit\u00e0 specifiche e marginali (come ad esempio la formazione, traduzione, ...). L\u2019offerente dovr\u00e0 svolgere la parte preponderante del mandato in<br/>proprio e sar\u00e0 sempre l\u2019unico responsabile nei confronti del committente sia nella fase progettuale che in quella di manutenzione (art. 24 LCPubb). In caso di subappalto l\u2019offerente dovr\u00e0 fornire i dettagli relativi ai subappaltatori (art. 37 RLCPubb/CIAP). In base all\u2019art. 37 cpv. 2 RLCPubb/CIAP \u00e8 ammessa la presentazione di un solo nominativo per ogni subappaltatore. Con la consegna dell\u2019offerta, dovranno essere consegnate tutte le attestazioni previste dall\u2019art. 39 RLCPubb/CIAP dei subappaltatori e una copia delle loro offerte.</p><p><b>3.7 Criteri d'idoneit\u00e0</b></p><p>In base ai criteri citati nella documentazione</p><p><b>3.8 Prove, certificati richiesti</b></p><p>In base alle prove/certificati richiesti nella documentazione</p><p><b>3.9 Condizioni per il recapito della documentazione della gara pubblica </b></p><p><b>La richiesta per ottenere la documentazione deve essere inoltrata preferibilmente entro il:</b> 11.05.2022<br/> Spese: nessuna <br/></p><p><b>3.10 Lingue</b></p><p><b>Lingue dell\u00b4offerta:</b> Tedesco, Francese, Inglese, Italiano<br/></p><p><b>Lingua della procedura:</b> Tedesco, Francese, Inglese, Italiano<br/></p><p><b>3.11 Validit\u00e0 dell'offerta</b></p><p>6 Mesi dal termine per la presentazione delle offerte</p><p><b>3.12 Ottenimento dei documenti di gara</b></p><p>possono essere richiesti all'indirizzo seguente:<br/>Centro sistemi informativi, via C.Salvioni 12a, 6501 Bellinzona, Svizzera, Fax: 091 814 47 00, E-mail: <a href=\"mailto:csi.concorsi@ti.ch\">csi.concorsi@ti.ch</a><br/><b>Documenti di gara disponibili dal:</b> 15.04.2022 fino al 11.05.2022<br/><b>Lingua(e) dei documenti di gara:</b> Tedesco, Francese, Italiano, Inglese<br/></p><p><b>3.13 Conduzione di un dialogo </b></p><p>No</p><p><b>4. Altre informazioni</b></p><p><b>4.2 Condizioni di contratto</b></p><p>Le condizioni generali per le prestazioni TIC della SIK/CSI (vedi allegato {A.9a}). Se la SIK/CSI pubblicher\u00e0 dei nuovi modelli di contratto, essi potranno essere adottati previo reciproco consenso delle parti.</p><p><b>4.8 Rimedi giuridici</b></p><p>Contro il bando e gli atti di concorso \u00e8 data facolt\u00e0 di ricorso al Tribunale cantonale amministrativo entro 10 giorni dalla data di messa a disposizione degli atti. Il ricorso non ha effetto sospensivo. Non ci sono ferie giudiziarie.</p>", "simapPublicationNumber": "1257007"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6309c6d1-a96b-41f3-80b1-500458af00e2/xml": {"section": "BP", "meta": {"id": "6309c6d1-a96b-41f3-80b1-500458af00e2", "rubric": "BP-TI", "subRubric": "BP-TI10", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "173497f5-598f-11eb-9d58-0050569de354", "displayName": "Comune di Lumino", "street": "Via Giuseppe Pronzini", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "6533", "town": "Lumino", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BP-TI10-0000001293", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Bauprojekt: Via Quatorta, 6533 Lumino", "en": "Bauprojekt: Via Quatorta, Lumino", "it": "Domanda di costruzione: Via Quatorta, Lumino", "fr": "Bauprojekt: Via Quatorta, Lumino"}}, "content": {"buildingContractor": {"legalEntity": {"selectType": "person", "persons": {"person": {"prename": "Enea", "name": "Pronzini", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Lumino", "dateOfBirth": "1973-06-28", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Via Giarsun", "houseNumber": "24", "swissZipCode": "7504", "town": "Pontresina"}}}}}, "delegation": {"selectType": "no"}, "projectFramer": {"selectType": "buildingContractor"}, "projectDescription": "Posa piccola stalla in legno per animali da cortile", "projectLocation": {"address": {"street": "Via Quatorta", "swissZipCode": "6533", "town": "Lumino"}}, "locationCirculationOffice": "Comune di Lumino\nVia Giuseppe Pronzini 1 \n6533 Lumino", "daysAfterPublication": "24", "entryDeadline": "2022-05-09", "registrationOffice": "Comune di Lumino\nVia Giuseppe Pronzini 1 \n6533 Lumino"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e273c355-edee-4da5-a205-e82fb5a431bf/xml": {"section": "BP", "meta": {"id": "e273c355-edee-4da5-a205-e82fb5a431bf", "rubric": "BP-TI", "subRubric": "BP-TI10", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "ff5bc7d6-5fbb-11eb-86e1-0050569db5fb", "displayName": "Citt\u00e0 di Bellinzona - Edilizia privata, Area centro nord", "street": "Via Rodello", "streetNumber": "1", "swissZipCode": "6518", "town": "Gorduno", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BP-TI10-0000001292", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Bauprojekt: 6500 Bellinzona", "en": "Bauprojekt: Bellinzona", "it": "Domanda di costruzione: Bellinzona", "fr": "Bauprojekt: Bellinzona"}}, "content": {"buildingContractor": {"legalEntity": {"selectType": "person", "persons": {"person": {"prename": "Benedetta", "name": "Marotta", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}}}}}, "delegation": {"selectType": "no"}, "projectFramer": {"selectType": "none"}, "projectDescription": "2. Proprietario del fondo: Benedetta Marotta, Via Bellavista 2, Bellinzona\n3. Genere dell\u2019opera: riattazione\n4. Destinazione degli edifici o impianti: risanamento tetto\n5. Descrizione del fondo:\nLocalit\u00e0: Birreria\nN. di mappa: 3521 RFD Bellinzona-Bellinzona\nSuperficie: mq. 1358\nColtura (prato, campo, bosco, vignato, incolto): edifici e superficie non edificata\n6. Richiesta di deroghe: nessuna\n7. Periodo di pubblicazione: dal 15 aprile 2022 al 09 maggio 2022\n8. Orari in cui pu\u00f2 essere presa conoscenza degli atti: Previo appuntamento, presso l\u2019Area indicata (luned\u00ec-venerd\u00ec, 10:00-12:00 e 14:00-16:00). Edilizia privata,  Area centro nord, Gorduno\n9. Opposizioni (art. 8 L.E.):\nEventuali opposizioni alla concessione del permesso di costruzione devono essere inoltrate al Municipio, in tre copie, nel termine di pubblicazione del presente avviso. L\u2019opposizione \u00e8 ricevibile solo se indica il motivo del contrasto col diritto applicabile nel quadro della licenza edilizia.\n10. Copia del presente avviso viene notificata all\u2019istante e ai proprietari noti confinanti (LE art. 6 cpv. 3).", "projectLocation": {"address": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}}, "locationCirculationOffice": "Citt\u00e0 di Bellinzona - Edilizia privata, Area centro nord\nVia Rodello 1 \n6518 Gorduno", "daysAfterPublication": "30", "entryDeadline": "2022-05-10"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/f398cb78-9367-47cc-ae4b-b0669ae820dd/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "f398cb78-9367-47cc-ae4b-b0669ae820dd", "rubric": "TE-TI", "subRubric": "TE-TI10", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-TI10-0000000049", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-19", "publicationNumber": null}, "title": {"de": "Testamentser\u00f6ffnung Dolores Vittorina Tramontin", "en": "Reading of the will Dolores Vittorina Tramontin", "it": "Pubblicazione di testamento Dolores Vittorina Tramontin", "fr": "Ouverture du testament Dolores Vittorina Tramontin"}}, "content": {"testator": {"prename": "Dolores Vittorina", "name": "Tramontin", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Italien", "fr": "Italie", "it": "Italia", "en": "Italy"}, "isoCode": "IT"}, "dateOfBirth": "1930-04-08", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-02-06", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"town": "Tenero-Contra"}}, "probate": "<p>Il notaio <b>avv. Stefano Zanetti</b>, Bellinzona, notifica che in data 13 aprile 2022 ha pubblicato, davanti l\u2019Onorevole Pretore di Locarno-Campagna, il testamento pubblico 1\u00b0 marzo 2012 della defunta <b>Tramontin Dolores Vittorina</b>, fu Beniamino, nata l\u20198 (otto) aprile 1930 (millenovecentotrenta), cittadina italiana, in Tenero-Contra, nubile (sesso femminile), deceduta a Tenero-Contra il 6 (sei) febbraio 2022 (duemilaventidue).</p>", "additionalLegalRemedy": "La presente notifica vale quale comunicazione delle disposizioni testamentarie agli eredi legali noti e non noti ed a quelli testamentari, dei quali sono sconosciuti i recapiti in Svizzera e all\u2019Estero, ai sensi degli art. 558 e 559 CCS.\n\nEventuali opposizioni al rilascio del certificato ereditario devono essere inoltrate alla Pretura di Locarno-Campagna, entro un mese dalla seconda pubblicazione della presente notifica.", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-19", "registrationOffice": "avv. Stefano Zanetti, notaio\nvia C. Ghiringhelli 13A\nCasella postale 2847\n6500 Bellinzona", "remarks": "Bellinzona, 13 aprile 2022\nnotaio, avv. Stefano Zanetti"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/d8f27613-c148-42ba-a95f-d481668bc711/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "d8f27613-c148-42ba-a95f-d481668bc711", "rubric": "TE-TI", "subRubric": "TE-TI90", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-TI90-0000000064", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Grida per beneficio d'inventario", "en": "Grida per beneficio d'inventario", "it": "Grida per beneficio d'inventario", "fr": "Grida per beneficio d'inventario"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6900", "town": "Lugano"}, "titlePublication": "Grida per beneficio d'inventario", "publication": "<p><b>2a pubblicazione</b><br/></p><p>Il notaio <b>avv. Stefano Camponovo,</b> via G.B. Pioda 5, 6901 Lugano (CH), su incarico del Pretore della Giurisdizione di Locarno Citt\u00e0 avv. Marco Agustoni, a seguito di decisione di grida e confezione d\u2019inventario del 28 marzo 2022 inc. n. SO.2022.239</p><p>in applicazione degli artt. 582 segg., segnatamente 592 CC; 88 segg. e 92 segg. LAC, 248 lett.e CPC; sulle spese processuali la vigente LTG;<br/></p><p>diffida<br/></p><p>tutti i creditori, compresi i creditori per fidejussione, del defunto<b> Ivo Ramasco</b>, di Giovanni Adolfo e di Catterina, n. Gattini, nato il 21 agosto 1923, attinente di Onsernone, con ultimo domicilio in Muralto ed ivi deceduto il 9 dicembre 2020, vedovo,<br/></p><p>a notificare per iscritto i loro debiti e crediti al notaio designato avv. Stefano Camponovo, Via Pioda 5, CP 5361, 6901 Lugano, entro il 2 maggio 2022.<br/></p><p>I crediti non notificati entro il suddetto termine saranno soggetti alle conseguenze previste dall\u2019art. 590 CC, che prevede in particolare che i creditori del defunto i cui crediti non risultano nell\u2019inventario perch\u00e9 hanno omesso di notificarli non hanno azione n\u00e9 contro l\u2019erede personalmente n\u00e9 contro l\u2019eredit\u00e0.<br/></p><p>L\u2019inventario dovr\u00e0 essere chiuso a cura del sottoscritto notaio incaricato entro il 15 giugno 2022.<br/></p><p>Lugano, 30 marzo 2022<br/>avv. Stefano Camponovo<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/3afc6398-7f2e-40ae-a8cd-7ad53d6f134b/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "3afc6398-7f2e-40ae-a8cd-7ad53d6f134b", "rubric": "TE-TI", "subRubric": "TE-TI90", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-TI90-0000000066", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Grida per presa d\u2019inventario", "en": "Grida per presa d\u2019inventario", "it": "Grida per presa d\u2019inventario", "fr": "Grida per presa d\u2019inventario"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6600", "town": "Locarno"}, "titlePublication": "Grida per presa d\u2019inventario", "publication": "<p><b>1a pubblicazione</b></p><p>Il sottoscritto <b>avv. Mirko Maggetti</b>, Largo Zorzi 12, Casella postale 1547, 6601 Locarno, quale amministratore dell\u2019eredit\u00e0 relitta del defunto <b>Ernst Robert Oeschger</b>, fu Elsa Oeschger, nato il 21 settembre 1931, da Mettauertal (AG) e Basilea (BS), gi\u00e0 in Centovalli, deceduto a Locarno il 30 marzo 2022, invita:</p><ul><li>tutti i debitori e creditori del defunto, compresi i creditori per fideiussione e</li><li>chiunque fosse a conoscenza di ogni avere che possedeva il defunto sotto qualsiasi forma (crediti, conti bancari, depositi, cassette di sicurezza, ecc.),<br/></li></ul><p>a notificarli al sottoscritto notaio <b>entro il 31 maggio 2022.</b></p><p>Locarno, 11 aprile 2022<br/>avv. Mirko Maggetti<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/726c77b6-4de2-4380-a3db-57a94ed28a19/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "726c77b6-4de2-4380-a3db-57a94ed28a19", "rubric": "GB-TI", "subRubric": "GB-TI10", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-TI10-0000000123", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-06-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Gerichtliche Vorladung von Salvatore Carpinteri", "en": "Summon to appear Salvatore Carpinteri", "it": "Notifica di citazione Salvatore Carpinteri", "fr": "Assignation \u00e0 compara\u00eetre Salvatore Carpinteri"}}, "content": {"summons": {"selectType": "person"}, "process": {"selectType": "criminalProcedure"}, "legalEntities": {"persons": {"person": {"prename": "Salvatore", "name": "Carpinteri", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Italien", "fr": "Italie", "it": "Italia", "en": "Italy"}, "isoCode": "IT"}, "dateOfBirth": "1970-11-06", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Kurf\u00fcrstenstrasse", "houseNumber": "27", "swissZipCode": "10785", "town": "Berlino"}, "personInformation": "fu Salvatore Carpinteri e fu Antonina nata Andolina\nnato a Canicattini Bagni (Italia)\ndi ignota dimora"}}}, "summonsInformation": "La Presidente della Corte delle assise correzionali, Giudice Francesca Verda Chiocchetti, nella causa penale Ministero Pubblico CARPINTERI Salvatore, fu Salvatore Carpinteri e fu Antonina, nata Andolina, nato a Canicattini Bagni (Italia) il 06.11.1970, cittadino italiano, ultimo domicilio conosciuto in Kurf\u00fcrstenstrasse 27 a 10785 Berlino (DE), attualmente di ignota dimora, amministratore di societ\u00e0, coniugato,", "hearingArt": "dibattimento", "hearingPlace": "Lugano (Palazzo di Giustizia), via Pretorio 16", "hearingDate": "2022-05-20", "hearingTime": "09:30", "defaultConsequences": "<p>in caso di non comparsa si proceder\u00e0 al giudizio contumaciale.</p>", "additionalLegalRemedyStatic": "Chi \u00e8 oggetto di una citazione emessa da un\u2019autorit\u00e0 penale deve darvi seguito. Chi \u00e8 impedito di dar seguito a una citazione deve comunicarlo senza indugio all\u2019autorit\u00e0 citante; l\u2019impedimento va motivato e per quanto possibile provato. Una citazione pu\u00f2 essere revocata per gravi motivi. La revoca ha effetto soltanto dal momento in cui \u00e8 stata notificata al citato. Chi ingiustificatamente non d\u00e0 seguito a una citazione da parte del pubblico ministero, dell\u2019autorit\u00e0 penale delle contravvenzioni o del giudice o lo fa troppo tardi pu\u00f2 essere punito con una multa disciplinare e tradotto all\u2019autorit\u00e0 citante con la forza pubblica. Sono fatte salve le disposizioni concernenti la procedura contumaciale.", "remarks": "Lugano, 14 aprile 2022\nLa Presidente: Giudice Francesca Verda Chiocchetti"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/8dae71b6-f3d0-4682-99fb-cc1028f84c13/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "8dae71b6-f3d0-4682-99fb-cc1028f84c13", "rubric": "GB-TI", "subRubric": "GB-TI80", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "8997d044-9ebf-11e8-bbe2-0050569de354", "displayName": "Pretura di Lugano - Sezione 5", "street": "Via Emilio Bossi", "streetNumber": "3", "swissZipCode": "6901", "town": "Lugano", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-TI80-0000000762", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Pretura di Lugano Sezione 5 - Grida per svincolo per sostituzione di cauzione (2a pubblicazione)", "en": "Pretura di Lugano Sezione 5 - Grida per svincolo per sostituzione di cauzione (2a pubblicazione)", "it": "Pretura di Lugano Sezione 5 - Grida per svincolo per sostituzione di cauzione (2a pubblicazione)", "fr": "Pretura di Lugano Sezione 5 - Grida per svincolo per sostituzione di cauzione (2a pubblicazione)"}}, "content": {"publicationTitle": "Pretura di Lugano Sezione 5 - Grida per svincolo per sostituzione di cauzione (2a pubblicazione)", "judgmentPublication": "<p><b>Istante</b>: Meinrado Della Chiesa, Paradiso</p><p><b>Cauzione</b>: quella prestata da Meinrado Della Chiesa, per l'esercizio della professione di fiduciario commercialista, sotto forma di cartella ipotecaria al portatore di CHF 100'000.00 dg 836 emessa il 30 gennaio 1996, come a certificato di deposito a custodia n. 127.210 SEV della Banca dello Stato del Cantone Ticino, Lugano.</p><p><b>Diffida</b>: chiunque vantasse pretese da far valere a dipendenza dell'attivit\u00e0 di fiduciario esercitata dall'istante, \u00e8 diffidato a notificarle alla Cancelleria della Pretura entro il termine di un mese dalla prima pubblicazione della grida, sotto comminatoria di perenzione.</p><p>Lugano, 29 marzo 2022</p><p>Il Pretore Carlo Paris</p><p><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/d5ce7750-b000-4133-865c-e9f5a7f18ee7/xml": {"section": "SW", "meta": {"id": "d5ce7750-b000-4133-865c-e9f5a7f18ee7", "rubric": "SW-TI", "subRubric": "SW-TI60", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "SW-TI60-0000000029", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "expirationDate": "2022-05-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Invito a presentare la dichiarazione d'imposta 2021 delle persone fisiche e delle persone giuridiche (comprese le altre persone giuridiche)", "en": "Invito a presentare la dichiarazione d'imposta 2021 delle persone fisiche e delle persone giuridiche (comprese le altre persone giuridiche)", "it": "Invito a presentare la dichiarazione d'imposta 2021 delle persone fisiche e delle persone giuridiche (comprese le altre persone giuridiche)", "fr": "Invito a presentare la dichiarazione d'imposta 2021 delle persone fisiche e delle persone giuridiche (comprese le altre persone giuridiche)"}}, "content": {"title": "Invito a presentare la dichiarazione d'imposta 2021 delle persone fisiche e delle persone giuridiche (comprese le altre persone giuridiche)", "publication": "<p>Il testo completo \u00c3\u00a8 nell'allegato PDF</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c2a9006a-cd64-4fea-a6ac-28a20616ada3/xml": {"section": "RP", "meta": {"id": "c2a9006a-cd64-4fea-a6ac-28a20616ada3", "rubric": "RP-TI", "subRubric": "RP-TI50", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "1bfaff76-ba0c-11eb-aeb3-0050569d3c43", "displayName": "Comune di Tresa", "street": "Via Lugano", "streetNumber": "23", "swissZipCode": "6988", "town": "Ponte Tresa", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RP-TI50-0000000229", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE MONTEGGIO", "en": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE MONTEGGIO", "it": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE MONTEGGIO", "fr": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE MONTEGGIO"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6988", "town": "Tresa"}, "titlePublication": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE MONTEGGIO", "publication": "<p>Variante piano regolatore per la discarica materiali inerti e area di svago Fonderia</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/ed61246d-77ce-4fe3-b81c-8ca4a2ad9ac6/xml": {"section": "RP", "meta": {"id": "ed61246d-77ce-4fe3-b81c-8ca4a2ad9ac6", "rubric": "RP-TI", "subRubric": "RP-TI50", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "f241c272-597a-11eb-9009-0050569d3c43", "displayName": "Comune di Stabio", "street": "Via Ufentina", "streetNumber": "25", "swissZipCode": "6855", "town": "Stabio", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RP-TI50-0000000226", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Avviso di pubblicazione - Variante di Piano regolatore comunale Procedura semplificata con domanda di dissodamento - Nuovo serbatoio localit\u00e0 Bellacima", "en": "Avviso di pubblicazione - Variante di Piano regolatore comunale Procedura semplificata con domanda di dissodamento - Nuovo serbatoio localit\u00e0 Bellacima", "it": "Avviso di pubblicazione - Variante di Piano regolatore comunale Procedura semplificata con domanda di dissodamento - Nuovo serbatoio localit\u00e0 Bellacima", "fr": "Avviso di pubblicazione - Variante di Piano regolatore comunale Procedura semplificata con domanda di dissodamento - Nuovo serbatoio localit\u00e0 Bellacima"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6855", "town": "Stabio"}, "titlePublication": "Avviso di pubblicazione - Variante di Piano regolatore comunale Procedura semplificata con domanda di dissodamento - Nuovo serbatoio localit\u00e0 Bellacima", "publication": "<p><b>Il </b><b>Municipio di Stabio</b>,</p><p>richiamati:</p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0 il progetto di modifica del piano regolatore, concernente Nuovo serbatoio localit\u00e0 Bellacima;</p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0 la Legge sullo sviluppo territoriale del 21 giugno 2011 (LST, RL 701.100), segnatamente gli artt. 34 seg.;</p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0 il Regolamento della legge sullo sviluppo territoriale del 20 dicembre 2011 (RLST, RL 701.110), segnatamente gli artt. 42 segg.;</p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0 la Legge federale del 4 ottobre 1991 sulle foreste (LFo, RS 921.0);</p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0 la Legge cantonale sulle foreste del 21 aprile 1998 (LCFo, RL 921.100); </p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0 il Regolamento della legge cantonale sulle foreste del 22 ottobre 2002 (RLCFo, RL 921.110);</p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0 la Legge sul coordinamento delle procedure del 10 ottobre 2005 (Lcoord, RL 701.300);</p><p>con risoluzione municipale n. 394 del 21.01.2022, risolve:</p><p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00c8 ordinata la pubblicazione:</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 della modifica di poco conto di piano regolatore; </p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 della domanda di dissodamento; </p><p>per il periodo di 30 giorni consecutivi e precisamente dal 25 aprile al 24 maggio 2022.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Sono pubblicati i seguenti atti:</p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Variante di Piano regolatore comunale, procedura\u00a0 \u00a0 \u00a0semplificata, Nuovo serbatoio localit\u00e0 Bellacima</p><p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domanda di dissodamento coordinata con la variante di piano regolatore Nuovo serbatoio acqua potabile Bellacima</p><p>3.\u00a0\u00a0\u00a0 Gli interessati possono consultare la documentazione presso gli sportelli dell\u2019Ufficio tecnico comunale negli orari d\u2019apertura della Casa comunale nel periodo di pubblicazione.</p><p>4.\u00a0\u00a0\u00a0 Contro la modifica del piano \u00e8 dato ricorso al Consiglio di Stato entro 15 giorni dalla scadenza del termine di pubblicazione. Sono legittimati a ricorrere ogni cittadino attivo nel Comune, come pure ogni persona o ente che dimostri un interesse degno di protezione (art. 28 LST). </p><p>5.\u00a0\u00a0\u00a0 Alla decisione sui ricorsi pu\u00f2 essere applicata una tassa di giustizia ai sensi dell\u2019art. 47 LPAmm.</p><p>6.\u00a0\u00a0\u00a0 Contro la domanda di dissodamento \u00e8 data facolt\u00e0 di opposizione al Consiglio di Stato entro 15 giorni dalla scadenza del termine di pubblicazione. \u00c8 legittimato a presentare opposizione chi \u00e8 particolarmente toccato dal dissodamento e ha un interesse degno di protezione, come pure ogni persona, organizzazione o autorit\u00e0 a cui una legge speciale riconosce tale diritto. Chi non fa opposizione non pu\u00f2 successivamente interporre ricorso (art. 42 cpv. 3 LCFo; art. 7 RLCFo; art. 10 Lcoord).</p><p>7.\u00a0\u00a0\u00a0 I ricorsi e le opposizioni devono essere presentati in 3 copie, in lingua italiana.</p><p>8.\u00a0\u00a0\u00a0 Il presente avviso \u00e8 notificato ai proprietari dei fondi interessati con lettera raccomandata, mappali n. 1005, 1006, 1007, 1009, 1010, 1064, 1065, 1071, 1072.</p><p><b>Il Municipio</b></p><p></p><p>6855 Stabio, 11 aprile 2022</p><p></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/caa63a0e-265e-415d-b2a1-fc784bda8791/xml": {"section": "RP", "meta": {"id": "caa63a0e-265e-415d-b2a1-fc784bda8791", "rubric": "RP-TI", "subRubric": "RP-TI50", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "1bfaff76-ba0c-11eb-aeb3-0050569d3c43", "displayName": "Comune di Tresa", "street": "Via Lugano", "streetNumber": "23", "swissZipCode": "6988", "town": "Ponte Tresa", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RP-TI50-0000000230", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE CROGLIO", "en": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE CROGLIO", "it": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE CROGLIO", "fr": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE CROGLIO"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6988", "town": "Tresa"}, "titlePublication": "AVVISO VARIANTE PIANO REGOLATORE COMUNE DI TRESA QUARTIERE CROGLIO", "publication": "<p>Variante di piano regolatore concernente la regolamentazione della zona SP3.1 - Ospedale e casa anziani Malcantonese</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b254a980-8d39-4fb5-accd-a55eed4c6c93/xml": {"section": "AW01", "meta": {"id": "b254a980-8d39-4fb5-accd-a55eed4c6c93", "rubric": "AW", "subRubric": "AW01", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "acf8e386-9017-11e8-8935-0050569de354", "displayName": "Kreisgericht See-Gaster", "street": "Bahnhofstrasse", "streetNumber": "4", "swissZipCode": "8730", "town": "Uznach", "containsPostOfficeBox": "true", "postOfficeBox": {"number": "136", "swissZipCode": "8730", "town": "Uznach"}}, "publicationNumber": "AW01-0000029997", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "primaryTenantCode": "shab", "cantons": "SG", "repeatedPublications": [{"publicationDate": "2021-12-15", "publicationNumber": "AW01-0000026855"}, {"publicationDate": "2022-02-15", "publicationNumber": "AW01-0000028387"}], "title": {"de": "Aufruf Zertifikat \u00fcber 1 Namenaktie, lastend auf Trocknungsanlagen AG, 8722 Kaltbrunn, lautend auf Albert Helbling, Rickenstrasse 90, 8646 Wagen", "en": "Call Zertifikat \u00fcber 1 Namenaktie, charged to Trocknungsanlagen AG, 8722 Kaltbrunn, made out to Albert Helbling, Rickenstrasse 90, 8646 Wagen", "it": "Appello Zertifikat \u00fcber 1 Namenaktie, a carico di Trocknungsanlagen AG, 8722 Kaltbrunn, intestato a Albert Helbling, Rickenstrasse 90, 8646 Wagen", "fr": "Sommation Zertifikat \u00fcber 1 Namenaktie, grevant Trocknungsanlagen AG, 8722 Kaltbrunn, Au nom de Albert Helbling, Rickenstrasse 90, 8646 Wagen"}}, "content": {"call": {"selectType": "OR_ZGB"}, "bond": {"selectType": "enterManually"}, "customTypeOfTitle": "Zertifikat \u00fcber 1 Namenaktie", "shares": {"debtor": "Trocknungsanlagen AG, 8722 Kaltbrunn", "bearer": "Albert Helbling, Rickenstrasse 90, 8646 Wagen", "numberOfShares": {"titleNo": "162", "value": "300.00"}}, "additionalLegalRemedyStatic": "Die aufgef\u00fchrten Wertpapiere und anderen Titel werden vermisst. Die unbekannten Inhaber oder Gl\u00e4ubiger werden hiermit aufgefordert, die erw\u00e4hnten Titel innert der angegebenen Ausk\u00fcndungsfrist der Kontaktstelle vorzulegen resp. sich zu melden, ansonsten diese kraftlos erkl\u00e4rt werden.<br /><br/>Publikation nach Art. 983 und 984 OR \u2013 Art. 865 ZGB", "noticePeriod": "6", "registrationOffice": "Kreisgericht See-Gaster\nBahnhofstrasse 4, P.O.B. 136, 8730 Uznach\n8730 Uznach"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/8bfd038a-8a55-4674-a76a-0dd22f8b18a3/xml": {"section": "AW01", "meta": {"id": "8bfd038a-8a55-4674-a76a-0dd22f8b18a3", "rubric": "AW", "subRubric": "AW01", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "40903898-b681-11e8-b1b5-0050569db5fb", "displayName": "Richteramt Olten-G\u00f6sgen", "street": "R\u00f6merstrasse", "streetNumber": "2", "swissZipCode": "4600", "town": "Olten", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AW01-0000029998", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-15", "primaryTenantCode": "shab", "cantons": "SO", "repeatedPublications": [{"publicationDate": "2021-12-13", "publicationNumber": "AW01-0000026739"}, {"publicationDate": "2022-02-14", "publicationNumber": "AW01-0000028350"}], "title": {"de": "Aufruf Inhaber-Papier-Schuldbrief, lastend auf GB Oberg\u00f6sgen Nr. 532 und 534", "en": "Call Bearer mortgage certificate issued in paper form, charged to GB Oberg\u00f6sgen Nr. 532 und 534", "it": "Appello Cartella ipotecaria documentale al portatore, a carico di GB Oberg\u00f6sgen Nr. 532 und 534", "fr": "Sommation C\u00e9dule hypoth\u00e9caire (papier) au porteur, grevant GB Oberg\u00f6sgen Nr. 532 und 534"}}, "content": {"call": {"selectType": "OR_ZGB"}, "bond": {"selectType": "bearerMortgageNotePaperForm"}, "shares": {"debtor": "GB Oberg\u00f6sgen Nr. 532 und 534", "numberOfShares": {"titleNo": "2. Rang", "value": "60000.00", "issueDate": "1995-09-09"}}, "additionalLegalRemedyStatic": "Die aufgef\u00fchrten Wertpapiere und anderen Titel werden vermisst. Die unbekannten Inhaber oder Gl\u00e4ubiger werden hiermit aufgefordert, die erw\u00e4hnten Titel innert der angegebenen Ausk\u00fcndungsfrist der Kontaktstelle vorzulegen resp. sich zu melden, ansonsten diese kraftlos erkl\u00e4rt werden.<br /><br/>Publikation nach Art. 983 und 984 OR \u2013 Art. 865 ZGB", "noticePeriod": "6", "registrationOffice": "Richteramt Olten-G\u00f6sgen\nR\u00f6merstrasse 2 \n4600 Olten", "remarks": "OGZPR.2021.1384"}}}