{"https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9eb19ac5-4f27-4b22-9fef-8c26ba294bf8/xml": {"section": "AM", "meta": {"id": "9eb19ac5-4f27-4b22-9fef-8c26ba294bf8", "rubric": "AM-DA", "subRubric": "AM-DA68", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "4a1d03b8-2bf5-11ec-aa94-04505600901a", "displayName": "Gemeinde Erlenbach - Bestattungsamt", "street": "Seestrasse", "streetNumber": "59", "swissZipCode": "8703", "town": "Erlenbach ZH", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "AM-DA68-0000000188", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2023-04-16", "primaryTenantCode": "kabda", "cantons": "ZH", "title": {"de": "Todesanzeige Th\u00e9r\u00e8se Brusa", "en": "Obituary notice Th\u00e9r\u00e8se Brusa", "it": "Necrologio Th\u00e9r\u00e8se Brusa", "fr": "Notice n\u00e9crologique Th\u00e9r\u00e8se Brusa"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "8703", "town": "Erlenbach ZH"}, "deceasedPerson": {"prename": "Th\u00e9r\u00e8se", "name": "Brusa", "dateOfDeath": "2022-04-13", "personInformation": "Brusa, Ir\u00e8ne Marie Th\u00e9r\u00e8se, geboren 30.11.1930, von Erlenbach ZH,  wohnhaft gewesen in Herrliberg, Schulhausstrasse 44, Senevita Im Rebberg."}, "burialInformation": "Die Beisetzung findet am 22.04.2022, 14.00 Uhr auf dem Friedhof Erlenbach ZH statt."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/cc1d266e-2527-411f-90e4-d1e3640f92f2/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "cc1d266e-2527-411f-90e4-d1e3640f92f2", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000618", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag vom 20. Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag vom 20.\u00a0Oktober 2020 zwischen REHAB Basel und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung der station\u00e4ren Rehabilitation von spitalbed\u00fcrftigen Patienten in der Allgemeinen Abteilung gem\u00e4ss KVG r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/38f69755-651b-4f8f-bf66-a0f226f10080/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "38f69755-651b-4f8f-bf66-a0f226f10080", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000620", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "en": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "it": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "fr": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung"}}, "content": {"enactmentTitle": "Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt; \u00f6ffentliche Vernehmlassung", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p></p><p>Der Regierungsrat hat das Bau- und Verkehrsdepartement erm\u00e4chtigt, eine Vernehmlassung zur Biodiversit\u00e4tsstrategie des Kantons Basel-Stadt mit Aktionsplan; Strategie zum Schutz und zur Entwicklung der Natur im Kanton Basel-Stadt durchzuf\u00fchren.</p><p>Die \u00d6ffentlichkeit ist eingeladen, zu diesem Entwurf Stellung zu nehmen.<br/></p><p>Beh\u00f6rde: Bau- und Verkehrsdepartement<br/></p><p>Frist: 29. Juli 2022</p><p>Die Dokumente zur Vernehmlassung befinden sich im Internet unter der Adresse: www.regierungsrat.bs.ch/geschaefte/vernehmlassungen</p><p><br/></p>", "decidingOffice": "Die Staatsschreiberin:\nBarbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4769fd01-bcb7-4498-973e-25ca87af2c0f/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "4769fd01-bcb7-4498-973e-25ca87af2c0f", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000622", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung", "en": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung", "it": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung", "fr": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung"}}, "content": {"enactmentTitle": "Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG); Inkraftsetzung", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>Der Regierungsrat setzt das vom Stimmvolk am 13. Januar 2021 beschlossene Gesetz \u00fcber den kantonalen Mindestlohn (Mindestlohngesetz, MiLoG) per 1. Juli 2022 in Kraft.</p><p><br/></p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/d4157701-5707-4758-85c4-34895fa0bdf6/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "d4157701-5707-4758-85c4-34895fa0bdf6", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000614", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1890L) vom 15.\u00a0Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen den Universit\u00e4ren Psychiatrischen Kliniken Basel und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/f8fccc7c-8c19-4b12-acfb-383382710025/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "f8fccc7c-8c19-4b12-acfb-383382710025", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000621", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)", "en": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)", "it": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)", "fr": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)"}}, "content": {"enactmentTitle": "Verordnung zum kantonalen Mindestlohngesetz (MiloV)", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>P211808</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates:\nDer Regierungspr\ucc44sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\uccb4pbach-Guggenb\uccb4hl", "fullResolution": "Der vollst\ucc44ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e7b5b9bb-8f5a-4fdd-93fa-f76192ca8859/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "e7b5b9bb-8f5a-4fdd-93fa-f76192ca8859", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000617", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2. Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1892N) vom 2.\u00a0Februar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen Klinik Sonnenhalde AG und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/44650d05-bba7-4925-a423-335b31da4a7e/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "44650d05-bba7-4925-a423-335b31da4a7e", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000616", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag vom 4. Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag vom 4.\u00a0Februar 2021 zwischen Klinik Sonnenhalde AG und Einkaufsgemeinschaft HSK AG betreffend Verg\u00fctung von station\u00e4ren, psychiatrischen Behandlungen von spitalbed\u00fcrftigen Patienten entsprechend dem Standard der Allgemeinen Abteilung f\u00fcr Erwachsene gem\u00e4ss KVG r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/65d02a3b-3779-4722-89b9-b5f000913483/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "65d02a3b-3779-4722-89b9-b5f000913483", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000615", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "en": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "it": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "fr": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29. Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Tarifvertrag (Vertragsnummer: 10.500.1895Q) vom 29.\u00a0Januar 2021 betreffend die Leistungsabgeltung nach TARPSY f\u00fcr station\u00e4re psychiatrische Behandlungen gem\u00e4ss dem Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) zwischen dem Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/2707f7ac-de85-48a3-ba2c-b2a6f0e1a889/xml": {"section": "RS", "meta": {"id": "2707f7ac-de85-48a3-ba2c-b2a6f0e1a889", "rubric": "RS-BS", "subRubric": "RS-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "8917f15c-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "RS-BS45-0000000619", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "en": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "it": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "fr": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021"}}, "content": {"enactmentTitle": "Anhang 7 Tarifvereinbarung vom 29. Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1. Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern ab 1. Januar 2021", "dateDecision": "2022-04-12", "enactment": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Der Regierungsrat genehmigt den Anhang\u00a07 Tarifvereinbarung vom 29.\u00a0Januar 2021 zum Tarifvertrag gem\u00e4ss KVG vom 1.\u00a0Januar 2015 betreffend station\u00e4re Rehabilitation (Vertrags-Nr. 10.500.0874H) zwischen Felix Platter-Spital und den von tarifsuisse ag vertretenen Versicherern r\u00fcckwirkend per 1.\u00a0Januar 2021.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Die Verfahrenskosten betragen pro Parteiseite des zu genehmigenden Tarifvertrages Fr.\u00a075.</p>", "decidingOffice": "Im Namen des Regierungsrates\nDer Regierungspr\u00e4sident: Beat Jans\nDie Staatsschreiberin: Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl", "fullResolution": "Der vollst\u00e4ndige Beschluss kann im PDF-Anhang eingesehen werden.", "additionalLegalRemedy": "Gegen diesen Beschluss kann innerhalb von 30 Tagen nach Erhalt Beschwerde an das Bundesverwaltungsgericht erhoben werden. Die Beschwerdeschrift ist der Beschwerdeinstanz im Doppel einzureichen. Sie hat die Begehren, deren Begr\u00fcndung mit Angaben der Beweismittel und die Unterschrift der Beschwerdef\u00fchrerin oder des Beschwerdef\u00fchrers oder ihrer oder seiner Vertretung zu enthalten. Die Ausfertigung der angefochtenen Verf\u00fcgung und die als Beweismittel angerufenen Urkunden sind beizulegen, soweit die Beschwerdef\u00fchrerin oder der Beschwerdef\u00fchrer sie in H\u00e4nden hat. Einzureichen ist eine allf\u00e4llige Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4460f9c2-3870-4186-9028-5a2e98a84f85/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "4460f9c2-3870-4186-9028-5a2e98a84f85", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004026", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\u00e4nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "en": "Hand\u00e4nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "it": "Hand\u00e4nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "fr": "Hand\u00e4nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg"}}, "content": {"landRegistryAddress": [{"street": "Herrengrabenweg", "houseNumber": "54, 56", "town": "Basel"}, {"street": "Herrengrabenweg", "town": "Basel"}], "section": "2", "condominiumPlot": "1580-2", "otherInformation": "SDR 2/5537", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "Beatrice Frey", "addressSwitzerland": {"town": "W\u00e4denswil ZH"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "J\u00fcrg Ernst Anton Frey", "addressSwitzerland": {"town": "W\u00e4denswil ZH"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/4e7b2d00-1a57-4fd7-a2b7-10bc316ae9d5/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "4e7b2d00-1a57-4fd7-a2b7-10bc316ae9d5", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004031", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60, Herrengrabenweg", "en": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60, Herrengrabenweg", "it": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60, Herrengrabenweg", "fr": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60, Herrengrabenweg"}}, "content": {"landRegistryAddress": [{"street": "Herrengrabenweg", "houseNumber": "58, 60", "town": "Basel"}, {"street": "Herrengrabenweg", "town": "Basel"}], "section": "2", "condominiumPlot": "1230-1", "otherInformation": "SDR 2/5530", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": [{"nameOfTheLegalEntity": "James Niel Roberts", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}, {"nameOfTheLegalEntity": "Elizabeth Ellen Roberts", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}]}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9eceb999-f0f2-49f6-ab86-5012b822a937/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "9eceb999-f0f2-49f6-ab86-5012b822a937", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004027", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "en": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "it": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg", "fr": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 54, 56, Herrengrabenweg"}}, "content": {"landRegistryAddress": [{"street": "Herrengrabenweg", "houseNumber": "54, 56", "town": "Basel"}, {"street": "Herrengrabenweg", "town": "Basel"}], "section": "2", "condominiumPlot": "1580-9", "otherInformation": "SDR 2/5539", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Monika Bernabei", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/85e22a09-b921-4b86-bc5b-b08fafa014ee/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "85e22a09-b921-4b86-bc5b-b08fafa014ee", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004028", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60", "en": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60", "it": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60", "fr": "Hand\ucc44nderung Herrengrabenweg 58, 60"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Herrengrabenweg", "houseNumber": "58, 60", "town": "Basel"}, "section": "2", "condominiumPlot": "1230-10", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Ildiko Kovacs", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/1c83c39b-c884-4c33-a7f8-3fdbbb8e4800/xml": {"section": "GR", "meta": {"id": "1c83c39b-c884-4c33-a7f8-3fdbbb8e4800", "rubric": "GR-BS", "subRubric": "GR-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "33d9fad8-f891-11e8-8d6e-0050569de354", "displayName": "Grundbuch- und Vermessungsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40/50", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GR-BS10-0000004024", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Hand\ucc44nderung Sennheimerstrasse 40", "en": "Hand\ucc44nderung Sennheimerstrasse 40", "it": "Hand\ucc44nderung Sennheimerstrasse 40", "fr": "Hand\ucc44nderung Sennheimerstrasse 40"}}, "content": {"landRegistryAddress": {"street": "Sennheimerstrasse", "houseNumber": "40", "town": "Basel"}, "section": "2", "condominiumPlot": "1671-4", "propertySoFar": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Swiss Immo Trust AG", "addressSwitzerland": {"town": "Binningen"}}}, "propertyNew": {"multi": {"nameOfTheLegalEntity": "Linh Yen Tran", "addressSwitzerland": {"town": "Basel"}}}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/9e44362b-7ba0-424d-9819-7cc3ef0883de/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "9e44362b-7ba0-424d-9819-7cc3ef0883de", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b7790b44-043d-11e9-8a8b-0050569de354", "displayName": "Kantonspolizei Basel-Stadt - Ressort Administrativmassnahmen", "street": "Clarastrasse", "streetNumber": "38", "swissZipCode": "4058", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS45-0000000355", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "legalRemedy": "Diese Verf\u00fcgung kann mittels Rekurs angefochten werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung beim Justiz- und Sicherheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt anzumelden (Spiegelgasse 6\u201312, 4001 Basel). Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt an gerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. Das Rekursverfahren kann kostenpflichtig sein; im Falle des vollst\u00e4ndigen oder teilweisen Unterliegens wird der Rekurrentin bzw. dem Rekurrenten eine Spruchgeb\u00fchr auferlegt. Diese betr\u00e4gt bis Fr. 850.00, in besonderen F\u00e4llen bis 1\u2018750.00.", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "en": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "it": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "fr": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises"}}, "content": {"requestSteller": {"person": {"prename": "Oleh", "name": "Lotushko", "dateOfBirth": "1983-04-22", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "title": "Verf\u00fcgung vom 18.03.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "publication": "<p>1 In Anwendung von Art. 16 und 16c des Strassenverkehrsgesetzes (SVG; SR 741.01) sowie von Art. 33 und 45 der Verkehrszulassungsverordnung (VZV; SR 741.51) wird Ihnen der ausl\u00e4ndische F\u00fchrerausweis aberkannt. Das F\u00fchren von Motorfahrzeugen aller Kategorien, Unterkategorien sowie<br/>der Spezialkategorie F ist Ihnen w\u00e4hrend der Dauer der Aberkennung in der Schweiz untersagt. Diese Massnahme hat auch die Aberkennung allf\u00e4lliger Lernfahrausweise, internationaler F\u00fchrerausweise sowie den Entzug allf\u00e4lliger schweizerischer F\u00fchrerausweise zur Folge.</p><p>2 Dauer der Aberkennung: 3 Monate (gesetzliches Minimum)<br/>ab 29. Januar 2021 bis und mit 28. April 2021</p><p>3 Das Fahrverbot gilt seit der vorl\u00e4ufigen Aberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises durch die Polizei anl\u00e4sslich des Vorfalls.</p><p>4 Die Verfahrenskosten betragen Fr. 350.00 (\u00a7 23 Abs. 1 Ziff. 5 lit. a Strassenverkehrsverordnung Basel-Stadt, SG 952.200). Sie werden zus\u00e4tzlich und unabh\u00e4ngig von einer allf\u00e4lligen Busse, Geldstrafe<br/>oder anderen Geb\u00fchren im Strafverfahren erhoben.</p><p>5 Um einer gestaffelten Aberkennung vorzubeugen, wird einem allf\u00e4lligen Rekurs die aufschiebende Wirkung im Voraus entzogen.<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/2e82cc13-2f45-4f70-8b1d-73f2bf920a28/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "2e82cc13-2f45-4f70-8b1d-73f2bf920a28", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS45", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b7790b44-043d-11e9-8a8b-0050569de354", "displayName": "Kantonspolizei Basel-Stadt - Ressort Administrativmassnahmen", "street": "Clarastrasse", "streetNumber": "38", "swissZipCode": "4058", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS45-0000000356", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "legalRemedy": "Diese Verf\u00fcgung kann mittels Rekurs angefochten werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung beim Justiz- und Sicherheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt anzumelden (Spiegelgasse 6\u201312, 4001 Basel). Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt an gerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. Das Rekursverfahren kann kostenpflichtig sein; im Falle des vollst\u00e4ndigen oder teilweisen Unterliegens wird der Rekurrentin bzw. dem Rekurrenten eine Spruchgeb\u00fchr auferlegt. Diese betr\u00e4gt bis Fr. 850.00, in besonderen F\u00e4llen bis 1\u2018750.00.", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "en": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "it": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "fr": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises"}}, "content": {"requestSteller": {"person": {"prename": "Kenan", "name": "Kaykalak", "dateOfBirth": "1981-01-01", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "title": "Verf\u00fcgung vom 28.01.2021: Warnungsaberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises", "publication": "<p>1 In Anwendung von Art. 16 und 16c des Strassenverkehrsgesetzes (SVG; SR 741.01) sowie von Art. 33 und 45 der Verkehrszulassungsverordnung (VZV; SR 741.51) wird Ihnen der ausl\u00e4ndische F\u00fchrerausweis aberkannt. Das F\u00fchren von Motorfahrzeugen aller Kategorien, Unterkategorien sowie<br/>der Spezialkategorie F ist Ihnen w\u00e4hrend der Dauer der Aberkennung in der Schweiz untersagt. Diese Massnahme hat auch die Aberkennung allf\u00e4lliger Lernfahrausweise, internationaler F\u00fchrerausweise sowie den Entzug allf\u00e4lliger schweizerischer F\u00fchrerausweise zur Folge.</p><p>2 Dauer der Aberkennung: 3 Monate (gesetzliches Minimum)<br/>ab 7. Dezember 2020 bis und mit 6. M\u00e4rz 2021</p><p>3 Das Fahrverbot gilt seit der vorl\u00e4ufigen Aberkennung des ausl\u00e4ndischen F\u00fchrerausweises durch die Polizei anl\u00e4sslich des Vorfalls.</p><p>4 Die Verfahrenskosten betragen Fr. 350.00 (\u00a7 23 Abs. 1 Ziff. 5 lit. a Strassenverkehrsverordnung Basel-Stadt, SG 952.200). Sie werden zus\u00e4tzlich und unabh\u00e4ngig von einer allf\u00e4lligen Busse, Geldstrafe<br/>oder anderen Geb\u00fchren im Strafverfahren erhoben.</p><p>5 Um einer gestaffelten Aberkennung vorzubeugen, wird einem allf\u00e4lligen Rekurs die aufschiebende<br/>Wirkung im Voraus entzogen.<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5fcfc1bb-4872-415e-8ae5-ea9c029a8071/xml": {"section": "VE", "meta": {"id": "5fcfc1bb-4872-415e-8ae5-ea9c029a8071", "rubric": "VE-BS", "subRubric": "VE-BS40", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "b2b525f9-f86d-11e8-92b3-0050569db5fb", "displayName": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt", "street": "Dufourstrasse", "streetNumber": "40", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "VE-BS40-0000000363", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2025-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verkehrsanordnung Metzerstrasse", "en": "Verkehrsanordnung Metzerstrasse", "it": "Verkehrsanordnung Metzerstrasse", "fr": "Verkehrsanordnung Metzerstrasse"}}, "content": {"typeOfRequest": {"selectType": "permanent"}, "informationMunicipality": {"swissZipCode": "4056", "town": "Basel"}, "authorityOffice": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "permanentStreet": {"affectedRoad": "Metzerstrasse", "contentOfArrangement": "<p>- seitlich der Liegenschaft M\u00fclhauserstrasse Nr. 145, auf einer L\u00e4nge von 5 m: Parkfeld \u201eVelos/Motos\u201c (bisher Blaue Zone).<br/><br/></p>"}, "authorityOffice1": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt\nDufourstrasse 40 \n4052 Basel", "authorityOffice2": "Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t des Kantons Basel-Stadt Dufourstrasse 40 4052 Basel", "additionalLegalRemedy": "Hinweise\nGesetzliche Grundlagen f\u00fcr Zust\u00e4ndigkeit, Signalisation, Beschwerderecht und Ahndung sind das Strassenverkehrsgesetz vom 19. Dezember 1958, die Signalisationsverordnung vom 5. September 1979 und die kantonale Verordnung \u00fcber den Strassenverkehr vom 17. Mai 2011 und die kantonale Verordnung \u00fcber die Parkraumbewirtschaftung vom 19. August 2014. Die Projektpl\u00e4ne k\u00f6nnen nach telefonischer Terminabsprache (Tel. 061 267 85 56) beim Amt f\u00fcr Mobilit\u00e4t (Dufourstrasse 40) eingesehen werden. \n\nRechtsmittelbelehrung\nGegen Verf\u00fcgungen der Mobilit\u00e4t kann an das Bau- und Verkehrsdepartement (M\u00fcnsterplatz 11, 4001 Basel) rekurriert werden. Der Rekurs ist innert 10 Tagen seit Er\u00f6ffnung der Verf\u00fcgung bei der Rekursinstanz anzumelden. Innert 30 Tagen, vom gleichen Zeitpunkt angerechnet, ist die Rekursbegr\u00fcndung einzureichen, welche die Antr\u00e4ge und deren Begr\u00fcndung mit Angabe der Beweismittel zu enthalten hat. F\u00fcr die mit Stern (*) bezeichnete(n) Massnahme(n) wird die aufschiebende Wirkung eines allf\u00e4lligen Rekurses entzogen.\nBei v\u00f6lliger oder teilweiser Abweisung des Rekurses k\u00f6nnen die amtlichen Kosten, bestehend aus einer Spruchgeb\u00fchr sowie den Auslagen f\u00fcr Gutachten, Augenscheine, Beweiserhebungen und anderen besonderen Vorkehrungen, der Rekurrentin oder dem Rekurrenten ganz oder teilweise auferlegt werden."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6d4e8bb2-43e6-487a-bae0-a548627ab598/xml": {"section": "BE", "meta": {"id": "6d4e8bb2-43e6-487a-bae0-a548627ab598", "rubric": "BE-BS", "subRubric": "BE-BS60", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "9cc17046-fec7-11e8-80a7-0050569d3c43", "displayName": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste", "street": "Malzgasse", "streetNumber": "30", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BE-BS60-0000001183", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Fabienne Katharina Sch\u00fcpbach als Physiotherapeutin", "en": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Fabienne Katharina Sch\u00fcpbach als Physiotherapeutin", "it": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Fabienne Katharina Sch\u00fcpbach als Physiotherapeutin", "fr": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung f\u00fcr Fabienne Katharina Sch\u00fcpbach als Physiotherapeutin"}}, "content": {"typeOfLicense": "Bewilligung zur Berufsaus\u00fcbung in eigener fachlicher Verantwortung als Physiotherapeutin mit Zulassung zur T\u00e4tigkeit zu Lasten der obligatorischen Krankenpflegeversicherung (OKP)", "licenseHolder": {"person": {"gender": {"selectType": "female"}, "profession": "Physiotherapeutin", "prename": "Fabienne Katharina", "name": "Sch\u00fcpbach", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel/BS", "street": "B\u00fcndnerstrasse", "houseNumber": "56", "swissZipCode": "4055", "town": "Basel"}, "registrationDate": "2022-04-08"}, "registrationOffice": "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt - Medizinische Dienste\nMalzgasse 30 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c8c82aa1-a237-4c75-8370-642072c5a19d/xml": {"section": "BV", "meta": {"id": "c8c82aa1-a237-4c75-8370-642072c5a19d", "rubric": "BV-BS", "subRubric": "BV-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "BV-BS10-0000000229", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-06-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "en": "EN_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "it": "IT_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht", "fr": "FR_Aufnahme in das B\u00fcrgerrecht"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}, "naturalization": "1.\tBirkenmeier, Christoph Markus, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n2.\tBlagovic, Dra\u017een, amerikanischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Udier Blagovic, Marina, amerikanische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern Blagovic, Tea Gloria und Blagovic, Leia Grace, beide amerikanische Staatsangeh\u00f6rige\n\n3.\t\u00c7elik, Kerim, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau \u00c7elik, Nurcan, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern \u00c7elik, Ervanur und \u00c7elik, Emir beide t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n4.\tCengiz, Tuncay, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger mit Kindern Cengiz, Osman Etem und Cengiz, Ibrahim, beide t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige \n\n5.\tCherednichenko, Liudmila Vasilevna, ukrainische Staatsangeh\u00f6rige\n\n6.\tCzorniczek, Sheena Kim, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n7.\tGajic, Nikola, bosnisch-herzegowinischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n8.\tHalig\u00fcr, Sih Mehmet, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger    \n\n9.\tIbraimi, Adonis, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n10.\tJaehn, Tina, deutsche Staatsangeh\u00f6rige mit Kind Jaehn, Nils, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n11.\tJusufi, Adifet, nordmazedonische Staatsangeh\u00f6rige\n\n12.\tKaratas, \u00d6zlem, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige\n\n13.\tKavvadias, Tilemachos, griechischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Balaxi, Maria, griechische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern Kavvadias, Orestes Athanasios und Kavvadias, Aris Demetrios, beide griechische Staatsangeh\u00f6rige\n\n14.\tKlinovaja, Jelena, estische Staatsangeh\u00f6rige\n\n15.\tLa Porta, Alice, italienische Staatsangeh\u00f6rige\n\n16.\tLeonte, Ana-Maria, rum\u00e4nische Staatsangeh\u00f6rige\n\n17.\tLika, Redjebije, nordmazedonische Staatsangeh\u00f6rige mit Ehemann Lika, Blerim, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger und Kindern Lika, Erion und Lika, Erdion, beide nordmazedonische Staatsangeh\u00f6rige\n\n18.\tMac Reevy, Brendan Tom\u00e1s Franc, irischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n19.\tMadhavan, Aditi Bindhu, britische Staatsangeh\u00f6rige\n\n20.\tMansour, Wael, tunesischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n21.\tMusa, Eliza, kosovarische Staatsangeh\u00f6rige\n\n22.\tMutlu, Boran, t\u00fcrkischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n23.\tNeunst\u00f6cklin, Benjamin, deutscher Staatsangeh\u00f6riger mit Kind Neunst\u00f6cklin, Luca, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n24.\tPebotsang, Rinchen Dhondup, chinesischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n25.\tRaman, Senthil Kumar, indischer Staatsangeh\u00f6riger mit Ehefrau Yessian, Ida Mercy, indische Staatsangeh\u00f6rige und Kindern Senthil, Iden Joshua, amerikanischer Staatsangeh\u00f6riger und Senthil, Jovita, indische Staatsangeh\u00f6rige\n\n26.\tRassaerts, Vivienne Annamarie Hildegard, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n27.\tRat, Claudia-Elena, rum\u00e4nische Staatsangeh\u00f6rige\n\n28.\tSchl\u00f6sser, Axel Walter, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n29.\tSch\u00fctze, Sebastian Julius, deutscher Staatsangeh\u00f6riger\n\n30.\tSensenbrenner, Meike Anja, deutsche Staatsangeh\u00f6rige\n\n31.\tSivarajah, Geenath, srilankischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n32.\tSpahiu, Artian, nordmazedonischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n33.\tStojakovic, Jasmina, kroatische Staatsangeh\u00f6rige\n\n34.\tSungur, Fatos, t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige mit Kindern Sungur, Ayaz und Sungur, Niwan beide t\u00fcrkische Staatsangeh\u00f6rige  \n\n35.\tThole-Glettig, Henriette, deutsche Staatsangeh\u00f6rige   \n\n36.\tValks, Marinus Matheus Hendrikus, niederl\u00e4ndischer Staatsangeh\u00f6riger\n\n37.\tWitte, Tobias Jens Oliver, deutscher Staatsangeh\u00f6riger", "resolution": "Der Regierungsrat hat gem\u00e4ss \u00a7 3 des B\u00fcrgerrechtsgesetzes die Aufnahme der verzeichneten \n58 Personen (37 Gesuche) in das B\u00fcrgerrecht der Stadt Basel best\u00e4tigt, unter gleichzeitiger Verleihung des Kantonsb\u00fcrgerrechts.", "dateDecision": "2022-04-12", "naturalizationInformation": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt\nMarktplatz 9 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c7d54ce4-cbbd-483a-b44a-3f18dc234b81/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "c7d54ce4-cbbd-483a-b44a-3f18dc234b81", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "17f93051-f793-11e8-801f-0050569db5fb", "displayName": "Amt f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit des Kantons Basel-Stadt", "street": "Utengasse", "streetNumber": "36", "swissZipCode": "4005", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "true", "postOfficeBox": {"number": null, "swissZipCode": null, "town": null}}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000427", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013", "en": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013", "it": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013", "fr": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013"}}, "content": {"titlePublication": "Gesuch um \u00c4nderung der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe 2013", "publication": "<p>(Bundesgesetz vom 28. September 1956 \u00fcber die Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung von Gesamtarbeitsvertr\u00e4gen)</p><p>Die vertragsschliessenden Arbeitgeberverb\u00e4nde, n\u00e4mlich der Verband bodenbasel, der Dachdeckermeisterverband Basel-Stadt, der Glasermeisterverband Basel, der Malermeisterverband Basel-Stadt, der Steinmetzverband Nordwestschweiz einerseits </p><p>und die Gewerkschaft Unia Nordwestschweiz und die Gewerkschaft Syna Nordwestschweiz andererseits,</p><p>haben beim Regierungsrat des Kantons Basel-Stadt um Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung nachfolgender Bestimmungen des Nachtrags 5 zum Gesamtarbeitsvertrag (GAV) f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe, abgeschlossen am 25.\u00a0Juni\u00a02013 (inklusive Nachtr\u00e4ge 2 vom 10. Dezember 2014, 3 vom 15. M\u00e4rz 2018 und 4 vom 28. Januar 2020), ersucht:</p><p><b>Nachtrag 5 </b></p><p><b>zum Gesamtarbeitsvertrag f\u00fcr das Basler Ausbaugewerbe</b></p><p>Art. 40, 40.0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Auslagen f\u00fcr Verpflegung und Unterkunft</p><p>40.0 \u00a0\u00a0\u00a0 Pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digung: Allen dem GAV unterstellten Arbeitnehmenden inkl. den Lernenden sind folgende pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digungen auszuzahlen:</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CHF\u00a0\u00a0\u00a0 120.00 pro Monat</p><p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ab 1. April 2023: CHF\u00a0\u00a0\u00a0 160.00 pro Monat</p><p>Bereits ab 1. April 2022 erfolgte pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digungen k\u00f6nnen voll angerechnet werden. </p><p>Die pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digung gilt als eine Spesenart, die nur dann geschuldet ist, wenn auch tats\u00e4chlich gearbeitet wird. Wird infolge Ferien, Krankheit, Unfall und anderen Abwesenheiten nicht ein voller Monat gearbeitet, besteht ein pro-rata Anspruch. Bei im Stundenlohn angestellten Arbeitnehmern ist die pauschale Verpflegungsentsch\u00e4digung basierend auf den durchschnittlichen monatlichen Arbeitsstunden von 183.33 Std. (Art. 34.2 GAV) auf den Stundenlohn aufzurechnen.</p><p>F\u00fcr Arbeitseins\u00e4tze, welche eine ausw\u00e4rtige \u00dcbernachtung am Einsatzort erfordern, gelten zus\u00e4tzlich die Bestimmungen von Art. 40.1 ff GAV.</p><p>Art. 30 Bst. c \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Absenzenentsch\u00e4digung </p><p>c)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e4mtliche dem GAV unterstellte Arbeitnehmer haben Anspruch auf 10 Tage Vaterschaftsurlaub (Art. 329g OR), welcher mit einer Lohnfortzahlung von 100% entsch\u00e4digt wird. Die Arbeitgeber behalten die entsprechende EO-Entsch\u00e4digung. Durch den GAV fallen bei Geburt eines Kindes keine zus\u00e4tzlichen Urlaubstage zum gesetzlichen Vaterschaftsurlaub an. Der Vaterschaftsurlaub muss innert sechs Monaten nach der Geburt des Kindes bezogen werden.</p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b>G</b><b>eltungsbereich:</b></p><p><sup>1 </sup>Die Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung gilt auf dem Gebiet des Kantons Basel-Stadt.</p><p><sup>2 </sup>Die allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Bestimmungen des Gesamtarbeitsvertrages (GAV) gelten f\u00fcr alle Betriebe und Betriebsteile, die folgende Arbeiten ausf\u00fchren:</p><p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Malerei:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Auftragen von Anstrich-, Beschichtungs- Strukturmaterialien sowie Aufziehen von Tapeten, Bel\u00e4gen und Geweben aller Art. Versch\u00f6nern und Erhalten von Bauten und Bauteilen, Einrichtungen und Gegen&#173;st\u00e4nde sowie Sch\u00fctzen gegen Witterungs- und andere Einfl\u00fcsse.</p><p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Glaserei/technische Glaserei:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Bearbeitung, Montage und Ersatz von Flachglasprodukten aller Art im Innen- und Aussenbereich;</p><p>b)\u00a0\u00a0\u00a0 Verglasung (Spiegelherstellung);</p><p>c)\u00a0\u00a0\u00a0 Herstellung und Montage von Glas- und Kunststoffd\u00e4chern.</p><p>3.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dachdeckerei:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Alle Arbeiten in der \u00abGeb\u00e4udeh\u00fclle\u00bb. Der Begriff \u00abGeb\u00e4udeh\u00fclle\u00bb schliesst ein: geneigte D\u00e4cher, Unterd\u00e4cher, Flachd\u00e4cher und Fassaden&#173;bekleidungen (mit dazu geh\u00f6rendem Unterbau und W\u00e4rmed\u00e4mmung)</p><p>4.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Naturstein-, Bild- und Steinhauerarbeiten:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Bearbeiten, Versetzen, Verlegen, Montieren, Lagern und Handeln mit Natursteinen jeglicher Art;</p><p>b)\u00a0\u00a0\u00a0 Entwerfen und Gestalten von fig\u00fcrlichen und plastischen Bildhauerarbeiten im Bereich Grabmale und Skulpturen sowie Kunst am Bau.</p><p>5.\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Parqueterie, Linoleum- und Spezialbodenarbeiten:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Verlegen von Bodenbel\u00e4gen aus Kunststoff, Linoleum, Gummi und Teppich sowie Fertigparkett, Massivparkett und Laminat. Schleifen und Behandeln von Parkettboden sowie die Montage von Sockelleisten.</p><p><sup>3 </sup>Die allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Bestimmungen gelten f\u00fcr alle Arbeitnehmenden (inkl. Lernende), die in den Betrieben oder Betriebsteilen gem\u00e4ss Absatz 2 besch\u00e4ftigt sind. Ausgenommen sind:</p><p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Meisterinnen und Meister; </p><p>b)\u00a0\u00a0\u00a0 Kaufm\u00e4nnisches-, Reinigungs- und Kantinenpersonal;</p><p>c)\u00a0\u00a0\u00a0 Arbeitnehmende, die vorwiegend (mehr als 50 % Arbeitspensum) eine T\u00e4tigkeit auf dem Gebiet der technischen Planung, Projektierung oder Kalkulation ausf\u00fchren.</p><p><sup>4 </sup>Die allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Bestimmungen des GAV \u00fcber die Arbeits- und Lohnbedingungen im Sinne von Artikel 2 Absatz 1 des Bundesgesetzes \u00fcber die flankierenden Massnahmen bei entsandten Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmern und \u00fcber die Kontrolle der in Normalarbeitsvertr\u00e4gen vorgesehenen Mindestl\u00f6hne<a href=\"SR 823.20\">[1]</a> sowie Artikel 1 und 2 der dazugeh\u00f6rigen Verordnung<a href=\"EntsV, SR 823.201\">[2]</a> gelten auch f\u00fcr Arbeitgeber mit Sitz in der Schweiz, aber ausserhalb des Kantons Basel-Stadt, sowie ihre Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmer, sofern sie im Kanton Basel-Stadt Arbeiten ausf\u00fchren. </p><p><sup>5 </sup>Die parit\u00e4tischen Berufskommissionen des GAV sind zust\u00e4ndig f\u00fcr die \u00dcberwachung der Anwendung f\u00fcr allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Bestimmungen.</p><p><sup>6 </sup>\u00dcber den Einzug und die Verwendung der Vollzugskostenbeitr\u00e4ge (Art. 18 GAV) sind dem Amt f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit Basel-Stadt j\u00e4hrlich die Abrechnung \u00fcber die vergangene Gesch\u00e4ftsperiode sowie das Budget f\u00fcr die n\u00e4chste Gesch\u00e4ftsperiode zuzustellen. Den Abrechnungen ist jeweils der Bericht einer anerkannten Revisionsstelle beizulegen. Die F\u00fchrung der entsprechenden Kassen muss nach den von der Direktion f\u00fcr Arbeit des Staatssekretariats f\u00fcr Wirtschaft (SECO) aufgestellten Grunds\u00e4tzen erfolgen und \u00fcber das Ende der Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung (AVE) hinaus fortgesetzt werden, soweit es die Erledigung pendenter oder anderer F\u00e4lle erfordert, die in die Geltungszeit der AVE fallen. Das AWA Basel-Stadt kann weitere Ausk\u00fcnfte und Unterlagen zur Einsichtnahme verlangen sowie auf Kosten der Vertragsparteien \u00dcberpr\u00fcfungen vornehmen lassen.</p><p><sup>7 </sup>Dieser Beschluss tritt nach der Genehmigung durch den Bund und der anschliessenden Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt des Kantons Basel-Stadt am (1. \u2026)<a href=\"Bei einer Genehmigung des Bundes bis zum 15. des Monats tritt er am 1. Tag des auf die anschlies-sende Ver\u00f6ffentlichung im Kantons-blatt des Kantons Basel-Stadt folgenden Monats in Kraft. Erfolgt die Genehmigung des Bundes nach dem 15. des Monats, tritt er nach der anschliessenden Ver\u00f6ffent-lichung im Kantonsblatt des Kantons Basel-Stadt am 1. Tag des \u00fcbern\u00e4chsten, auf die Genehmigung folgenden Monats in Kraft.\">[3]</a> in Kraft und gilt bis zum 31. Dezember 2022.</p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b>Allf\u00e4llige Einsprachen gegen diesen Antrag sind von Personen, die ein Interesse glaubhaft machen, dem Amt f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit des Kantons Basel-Stadt (AWA), Abteilung Arbeitsbeziehungen, Utengasse 36, 4005 Basel, begr\u00fcndet und innert 30 Tagen vom Datum dieser Ver\u00f6ffentlichung an in f\u00fcnf Exemplaren einzureichen.</b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p><b></b></p><p>Basel, 16.04.2022</p><p>Departement f\u00fcr Wirtschaft, Soziales und Umwelt des Kantons Basel-Stadt</p><p>Amt f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/1219b21a-f606-4d80-a77e-926b9d0fbce3/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "1219b21a-f606-4d80-a77e-926b9d0fbce3", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000425", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation", "en": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation", "it": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation", "fr": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation"}}, "content": {"titlePublication": "Louise Aubry-Kappeler-Stiftung; Mutation", "publication": "<p>Der Regierungsrat w\u00e4hlt anstelle der ausgetretenen\u00a0 Jessica Bonarrigo neu Lucie Hafner\u00a0 f\u00fcr den Rest der laufenden Amtsperiode bis 30. Juni 2025 als Mitglied in der Louise Aubry-Kappeler-Stiftung.<br/></p><p>Basel, 12. April 2022<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl</p><p><br/></p><p><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e9ecda5c-6b6a-4e79-afcd-f90edaca4a0c/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "e9ecda5c-6b6a-4e79-afcd-f90edaca4a0c", "rubric": "KA-BS", "subRubric": "KA-BS70", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "e14ecc1a-fa2d-11e8-b6c6-0050569db5fb", "displayName": "Staatskanzlei des Kantons Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "KA-BS70-0000000426", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Energiekommission; Mutation", "en": "Energiekommission; Mutation", "it": "Energiekommission; Mutation", "fr": "Energiekommission; Mutation"}}, "content": {"titlePublication": "Energiekommission; Mutation", "publication": "<p>Der Regierungsrat w\u00e4hlt anstelle der ausgetretenen\u00a0 Melanie Marjanovic neu Marina Suter\u00a0 f\u00fcr den Rest der laufenden Amtsperiode bis 30. Juni 2025 als Mitglied in die Energiekommission.<br/></p><p>Basel, 12. April 2022<br/>Die Staatsschreiberin:<br/>Barbara Sch\u00fcpbach-Guggenb\u00fchl</p><p><br/></p><p><br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/ba21cc15-d575-41cb-b7c5-f24af2d4631d/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "ba21cc15-d575-41cb-b7c5-f24af2d4631d", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "7c9d4381-037c-11e9-9221-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000001307", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-06-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Erdina Pacak gegen Leonhard Valentin Morandi", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Erdina Pacak gegen Leonhard Valentin Morandi", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Erdina Pacak gegen Leonhard Valentin Morandi", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Erdina Pacak gegen Leonhard Valentin Morandi"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Kl\u00e4gerin", "person": {"prename": "Erdina", "name": "Pacak", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Serbien", "fr": "Serbie", "it": "Serbia", "en": "Serbia"}, "isoCode": "RS"}, "dateOfBirth": "1984-08-13", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Brauereiweg", "houseNumber": "4", "swissZipCode": "4153", "town": "Reinach BL"}}}, "representRequestSteller": "Dr. Peter Studer, Advokat\nNeuarlesheimerstr. 15\nPostfach 435\n4143 Dornach", "defendant": {"partyName": "Beklagter", "person": {"prename": "Leonhard Valentin", "name": "Morandi", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Italien", "fr": "Italie", "it": "Italia", "en": "Italy"}, "isoCode": "IT"}, "dateOfBirth": "1980-06-30", "residence": {"selectType": "unknown"}}}, "disposalDate": "2022-04-12", "authorityDecree": "://: Die Kl\u00e4gerin erh\u00e4lt eine Frist bis 30. Mai 2022 (auf schriftlichen Antrag einmal erstreckbar), um ihre schriftliche Klagebegr\u00fcndung einzureichen (Art. 291 Abs. 3 ZPO i.V.m. Art. 284 Abs. 3 ZPO).", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt B\u00e4umleingasse 5 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt. Aktenzeichen F.2021.213."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/888b294c-3272-4fad-9e5e-a3086b2d87dc/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "888b294c-3272-4fad-9e5e-a3086b2d87dc", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "7c9d4381-037c-11e9-9221-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS10-0000000806", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-11-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Sergio Fernando Martins de Brito", "en": "EN_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Sergio Fernando Martins de Brito", "it": "IT_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Sergio Fernando Martins de Brito", "fr": "FR_Entscheidpublikation in Sachen Kanton Basel-Stadt gegen Sergio Fernando Martins de Brito"}}, "content": {"requestSteller": {"selectType": "company"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Gesuchsteller", "companies": {"noUID": "false", "company": {"name": "Kanton Basel-Stadt", "uid": "CHE-114.965.217", "uidOrganisationId": "114965217", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "legalForm": "0221", "address": {"street": "Marktplatz", "houseNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel"}}}}, "representRequestSteller": "Amt f\u00fcr Sozialbeitr\u00e4ge\nAlimentenhilfe\nGrenzacherstr. 62\nPostfach 28\n4005 Basel", "defendant": {"partyName": "Gesuchsbeklagter", "person": {"prename": "Sergio Fernando", "name": "Martins de Brito", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Portugal", "fr": "Portugal", "it": "Portogallo", "en": "Portugal"}, "isoCode": "PT"}, "dateOfBirth": "1986-01-21", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"addressLine1": "R\u00fcedi Duarte", "street": "F\u00e4rberstr.", "houseNumber": "9", "swissZipCode": "4057", "town": "Basel"}}}, "rulingDate": "2022-04-13", "rulingInformation": "1. Es wird festgestellt, dass der Gesuchsbeklagte innert Frist keine Stellungnahme eingereicht hat. \n2. In Ab\u00e4nderung von Ziff. 6 des Entscheids vom 20. September 2021 (F.2021.24) wird nun neu die Premium Bau GmbH, M\u00fclhauserstrasse 141,4056 Basel sei anzuweisen, ab sofort vom Lohnguthaben und/oder anderen Guthaben von Martins de Brito Sergio Fernando geb. 21.01.1986, zurzeit wohnhaft: c/o R\u00fcedi Duarte, F\u00e4rberstr. 9, 4057 Basel, monatlich den Betrag von CHF 2'200.00 abzuziehen und an das Amt f\u00fcr Sozialbeitr\u00e4ge, Alimentenhilfe, 4005 Basel, Postkonto 40-555446-7, zu Gunsten Frau Pereira Lobo, zu \u00fcberweisen.\t\n3. Der Gesuchsbeklagte tr\u00e4gt die Gerichtskosten mit einer Entscheidgeb\u00fchr von CHF 200.00. Dementsprechend hat er dem Gesuchsteller den Kos-tenvorschuss von CHF 200.00 vollumf\u00e4nglich zu ersetzen.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "additionalLegalRemedy": "Rechtsmittelbelehrung\nEine schriftliche Begr\u00fcndung wird nachgeliefert, wenn eine Partei dies innert der nicht erstreckbaren Frist von 10 Tagen seit der Er\u00f6ffnung des Entscheides verlangt. Wird keine Begr\u00fcndung verlangt, so gilt dies als Verzicht auf die Anfechtung des Entscheides. Diese Frist steht w\u00e4hrend der Gerichtsferien nicht still (Art. 145 ZPO).", "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Dieser Entscheid gilt mit Datum der Publikation als zugestellt Aktenzeichen LA.2019.6"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/102dd73d-09a3-4be1-a1ab-6bb88c3c6eca/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "102dd73d-09a3-4be1-a1ab-6bb88c3c6eca", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "ceba8cb1-0aa3-11e9-9aa8-0050569db5fb", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000001312", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Nicol\u00e0 Wagner und Claudia Andrea Swords gegen Kurdisches Volkszentrum und Kalender Toklu", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Nicol\u00e0 Wagner und Claudia Andrea Swords gegen Kurdisches Volkszentrum und Kalender Toklu", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Nicol\u00e0 Wagner und Claudia Andrea Swords gegen Kurdisches Volkszentrum und Kalender Toklu", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Nicol\u00e0 Wagner und Claudia Andrea Swords gegen Kurdisches Volkszentrum und Kalender Toklu"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "company"}, "party": [{"partyName": "Gesuchsteller 1", "person": {"prename": "Nicol\u00e0", "name": "Wagner", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Fiechthagstr.", "houseNumber": "11", "swissZipCode": "4103", "town": "Bottmingen"}}}, {"partyName": "Gesuchstellerin 2", "person": {"prename": "Claudia Andrea", "name": "Swords", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Ob dem H\u00fcgliacker", "houseNumber": "86", "swissZipCode": "4102", "town": "Binningen"}}}], "representRequestSteller": "Vicuna AG\nLeimenstr. 72\n4051 Basel", "defendant": [{"partyName": "Gesuchbeklagte 1", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "Kurdisches Volkszentrum", "customAddress": "M\u00fcllheimerstrasse 152\n4057 Basel", "legalForm": "0109"}}, "person": {"prename": null, "name": null, "residence": {"selectType": "switzerland"}}}, {"partyName": "Gesuchsbeklagter 2", "companies": {"noUID": "true", "company": {"name": "Kalender Toklu", "customAddress": "Untere Rebgasse 16\n4057 Basel", "legalForm": "0302"}}}], "disposalDate": "2022-04-06", "authorityDecree": "1. Das Ausweisungsgesuch vom 4. April 2022 liegt f\u00fcr die gesuchsbeklagten Parteien auf der Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte des Zivilgerichts Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 5, 4001 Basel, B\u00fcro 158, zur Abholung bereit. \n2. (\u2026) \n3. Die gesuchsbeklagten Parteien haben innert nicht erstreckbarer Frist von 10 Tagen ab Publikation dieser Verf\u00fcgung zum Begehren schriftlich Stellung zu nehmen oder dem Gericht mitzuteilen, ob sie eine m\u00fcndliche Verhandlung verlangen.\n\nGeht innert Frist keine Stellungnahme ein und wird keine m\u00fcndliche Verhandlung beantragt, ergeht der Entscheid gest\u00fctzt auf die vorliegenden Akten.\n\nDiese Fristen stehen w\u00e4hrend den Gerichtsferien gem\u00e4ss Art. 145 ZPO nicht still.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "enactmentTitle": "Ausweisung", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt - Kanzlei Tagesgesch\u00e4fte B\u00e4umleingasse 5 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "entryDeadline": "2022-04-26", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\nAktenzeichen: RB.2022.55"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/c5ae7f0b-7727-42e9-a366-29eaf2b61877/xml": {"section": "GB", "meta": {"id": "c5ae7f0b-7727-42e9-a366-29eaf2b61877", "rubric": "GB-BS", "subRubric": "GB-BS50", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "7c9d4381-037c-11e9-9221-0050569d3c43", "displayName": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt", "street": "B\u00e4umleingasse", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "GB-BS50-0000001309", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-06-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Verf\u00fcgung in Sachen Sabrina Mabrouk gegen Hichem Mabrouk", "en": "EN_Verf\u00fcgung in Sachen Sabrina Mabrouk gegen Hichem Mabrouk", "it": "IT_Verf\u00fcgung in Sachen Sabrina Mabrouk gegen Hichem Mabrouk", "fr": "FR_Verf\u00fcgung in Sachen Sabrina Mabrouk gegen Hichem Mabrouk"}}, "content": {"artOfDecree": {"selectType": "decree"}, "requestSteller": {"selectType": "person"}, "defendantRequest": {"selectType": "person"}, "party": {"partyName": "Kl\u00e4gerin / Ehefrau", "person": {"prename": "Sabrina", "name": "Mabrouk", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Muri AG und Aristau", "dateOfBirth": "1996-04-17", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "H\u00e4singerstrasse", "houseNumber": "30", "swissZipCode": "4055", "town": "Basel"}}}, "representRequestSteller": "Herrn C\u00e9dric Robin, MLaw\nAdvokat\nR\u00fcmelinsplatz 14\nPostfach\nCH-4001 Basel", "defendant": {"partyName": "Beklagter / Ehemann", "person": {"prename": "Hichem", "name": "Mabrouk", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Algerien", "fr": "Alg\u00e9rie", "it": "Algeria", "en": "Algeria"}, "isoCode": "DZ"}, "dateOfBirth": "1991-09-02", "residence": {"selectType": "foreign"}, "addressForeign": {"addressCustomText": "2, rue Tolbi Mohamed\nDZ-23000 Annaba", "country": {"name": {"de": "Algerien", "fr": "Alg\u00e9rie", "it": "Algeria", "en": "Algeria"}, "isoCode": "DZ"}}}}, "disposalDate": "2022-04-10", "authorityDecree": "1.  Es wird festgestellt, dass der Beklagte innert der mit Verf\u00fcgung vom 6. M\u00e4rz 2022 gesetzten Frist keine Klageantwort eingereicht hat.\n2. Der Beklagte erh\u00e4lt eine Nachfrist bis zum 9. Mai 2022 (Fristenstillstand w\u00e4hrend der Gerichtsferien bereits ber\u00fccksichtigt) zur Einreichung einer Klageantwort (Art. 223 ZPO); diese Frist ist nicht mehr erstreckbar.\n3. F\u00fcr den Fall der Nichteinreichung einer Klageantwort wird anschliessend der weitere Verfahrensgang festgelegt.", "authorityOffice": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt\nB\u00e4umleingasse 5 \n4051 Basel", "hearingPlace": "Zivilgericht des Kantons Basel-Stadt B\u00e4umleingasse 5 4051 Basel", "hearingDate": null, "hearingTime": null, "daysAfterPublication": "10", "remarks": "Diese Verf\u00fcgung gilt mit Datum der Publikation als zugestellt.\nF.2020.480"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5e3e4d56-bc1f-4953-91fa-60a4ac0ec157/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "5e3e4d56-bc1f-4953-91fa-60a4ac0ec157", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000513", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-13", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-13", "publicationNumber": "TE-BS10-0000000506"}, "title": {"de": "Testamentspublikation Marc K\u00f6nig", "en": "Testamentspublikation Marc K\u00f6nig", "it": "Testamentspublikation Marc K\u00f6nig", "fr": "Testamentspublikation Marc K\u00f6nig"}}, "content": {"testator": {"prename": "Marc", "name": "K\u00f6nig", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel", "dateOfBirth": "1940-08-21", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-01-08", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Redingstr.", "houseNumber": "22", "swissZipCode": "4052", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL2022/38", "probate": "<p>Der am 08.01.2022 in Basel verstorbene und hier an der Redingstr.\u00a022, 4052 Basel, wohnhaft gewesene Roniger, Paul, geb. 21.08.1940 von Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 13.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-13", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/0b056d18-17dd-4e90-9791-bd46dbba0a4d/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "0b056d18-17dd-4e90-9791-bd46dbba0a4d", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000510", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Testamentspublikation M\u00fcller-Meihofer Hedwig", "en": "Testamentspublikation M\u00fcller-Meihofer Hedwig", "it": "Testamentspublikation M\u00fcller-Meihofer Hedwig", "fr": "Testamentspublikation M\u00fcller-Meihofer Hedwig"}}, "content": {"testator": {"prename": "M\u00fcller-Meihofer", "name": "Hedwig", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "K\u00e4nerkinden BL", "dateOfBirth": "1932-02-18", "bornIn": "Z\u00fcrich", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-02-13", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Sch\u00fctzenmattstr.", "houseNumber": "16", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL 2022 246", "probate": "<p>Die am 13.02.2022 in Riehen verstorbene und hier an der Sch\u00fctzenmattstr.\u00a016, 4051 Basel, wohnhaft gewesene M\u00fcller-Meihofer, Hedwig, geb. 18.02.1932 von K\u00e4nerkinden, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht alle bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 16.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-16", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/169da714-12f1-4687-b26c-bdb61d9a7469/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "169da714-12f1-4687-b26c-bdb61d9a7469", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000505", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-20", "publicationNumber": null}, "title": {"de": "Testamentspublikation Irene Hildegard Witz", "en": "Testamentspublikation Irene Hildegard Witz", "it": "Testamentspublikation Irene Hildegard Witz", "fr": "Testamentspublikation Irene Hildegard Witz"}}, "content": {"testator": {"prename": "Irene Hildegard", "name": "Witz", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Deutschland", "fr": "Allemagne", "it": "Germania", "en": "Germany"}, "isoCode": "DE"}, "dateOfBirth": "1924-02-14", "bornIn": "Basel BS", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-01-18", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"addressLine1": "APH Dominikus", "street": "Albert Oeri-Strasse", "houseNumber": "7", "swissZipCode": "4125", "town": "Riehen"}}, "caseId": "NL 2022 101 - 3", "probate": "<p><b>Testamentspublikation</b></p><p>Die am 18.01.2022 in Riehen verstorbene und hier an der Albert\u00a0Oeri-Str.\u00a07, 4125 Riehen, wohnhaft gewesene Witz, Irene Hildegard, geb. 14.02.1924 von Deutschland, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht alle bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 16.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt <span id=\"selectionBoundary_1649398550631_012786758590480174\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;</span>erfolgt<span id=\"selectionBoundary_1649398550630_2513563794780118\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;</span>.</p><p>Basel, 16. April 2022<br/></p><p></p><p><b></b></p><p><b>Erbschaftsamt Basel-Stadt<br/>Rittergasse 10<br/>Postfach<br/>CH-4001 Basel</b></p><p><br/></p><p><b></b></p><p></p><p><br/></p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-16", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/63e8fb97-04ad-46ca-bf77-ce7fb71c47b5/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "63e8fb97-04ad-46ca-bf77-ce7fb71c47b5", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000512", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-13", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-13", "publicationNumber": "TE-BS10-0000000507"}, "title": {"de": "Testamentspublikation Josefin von Gr\u00fcnigen-Pretsch", "en": "Testamentspublikation Josefin von Gr\u00fcnigen-Pretsch", "it": "Testamentspublikation Josefin von Gr\u00fcnigen-Pretsch", "fr": "Testamentspublikation Josefin von Gr\u00fcnigen-Pretsch"}}, "content": {"testator": {"prename": "Josefin", "name": "von Gr\u00fcnigen-Pretsch", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel", "dateOfBirth": "1945-05-15", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2021-11-04", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Laufenstr.", "houseNumber": "4", "swissZipCode": "4053", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL2021/1686", "probate": "<p>Die am 04.11.2021 in Basel verstorbene und hier an der Laufenstr.\u00a04, 4053 Basel, wohnhaft gewesene von Gr\u00fcnigen-Pretsch, Josefine Rosa, geb. 15.05.1945 von Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 13.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-13", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/476bad9f-bfae-489e-bb3a-0b3d6d92f14a/xml": {"section": "TE", "meta": {"id": "476bad9f-bfae-489e-bb3a-0b3d6d92f14a", "rubric": "TE-BS", "subRubric": "TE-BS10", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "dea0a581-f7c8-11e8-ae44-0050569d3c43", "displayName": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt", "street": "Rittergasse", "streetNumber": "10", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "TE-BS10-0000000511", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-05-13", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "repeatedPublications": {"publicationDate": "2022-04-13", "publicationNumber": "TE-BS10-0000000508"}, "title": {"de": "Testamentspublikation Ropele-Barth Rita Selma", "en": "Testamentspublikation Ropele-Barth Rita Selma", "it": "Testamentspublikation Ropele-Barth Rita Selma", "fr": "Testamentspublikation Ropele-Barth Rita Selma"}}, "content": {"testator": {"prename": "Ropele-Barth", "name": "Rita Selma", "countryOfOrigin": {"name": {"de": "Schweiz", "fr": "Suisse", "it": "Svizzera", "en": "Switzerland"}, "isoCode": "CH"}, "placeOfOrigin": "Basel", "dateOfBirth": "1934-05-26", "bornIn": "Basel", "informationAboutDeath": {"selectType": "dateOfDeath"}, "dateOfDeath": "2022-01-12", "residence": {"selectType": "switzerland"}, "addressSwitzerland": {"street": "Steinengraben", "houseNumber": "75", "swissZipCode": "4051", "town": "Basel"}}, "caseId": "NL 2022 64 / 2", "probate": "<p>Die am 12.01.2022 in Basel verstorbene und hier an der Steinengraben\u00a075, 4051 Basel, wohnhaft gewesene Ropele-Barth, Rita Selma, geb. 26.05.1934 von Basel, hat letztwillig verf\u00fcgt, ohne die gesetzlichen Erben zu ber\u00fccksichtigen. Da diese dem Erbschaftsamt nicht vollst\u00e4ndig bekannt sind, wird ihnen auf diesem Weg von der Verf\u00fcgung Kenntnis gegeben mit dem Hinweis darauf, dass die Erbschaft gem\u00e4ss Art. 559 ZGB den eingesetzten Erben ausgeh\u00e4ndigt wird, sofern bis zum 13.\u00a0Mai\u00a02022 seitens der gesetzlichen Erben nicht eine Einsprache beim unterzeichneten Amt erfolgt.</p>", "monthsAfterPublication": "1", "entryDeadline": "2022-05-13", "registrationOffice": "Erbschaftsamt des Kantons Basel-Stadt\nRittergasse 10 \n4001 Basel"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6eab56a2-79ff-4fb0-8dc3-8870a5ee6b22/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "6eab56a2-79ff-4fb0-8dc3-8870a5ee6b22", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS60", "language": "fr", "registrationOffice": {"id": "3ac3f76b-0f5c-11e9-b813-0050569db5fb", "displayName": "Flughafen Basel-Mulhouse", "street": "Flughafen Basel-Mulhouse", "streetNumber": null, "swissZipCode": "4030", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "publicationNumber": "OB-BS60-0000000169", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2022-07-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "cantons": "BS", "title": {"de": "Offenes Ausschreibungsverfahren", "en": "Offenes Ausschreibungsverfahren", "it": "Offenes Ausschreibungsverfahren", "fr": "Offenes Ausschreibungsverfahren"}}, "content": {"contractNotice": {"selectType": "openTenderProcedure"}, "client": {"company": {"noUID": "false", "company": {"name": "Flughafen Basel-Mulhouse"}}}, "typeOfOrder": "Bauauftrag", "mainPlaceOfExecution": "Standort des Flughafens Basel-Mulhouse", "objectOfTheContract": "OPTIMIERUNG DER ANLAGEN UND PERIPHERIEGER\u00c4TE DER AGGREGATE ZUR HERSTELLUNG VON EISWASSER (KALTWASSERS\u00c4TZE)", "furtherInformationApplication": "<p>PROC\u00c9DURE D\u2019APPEL D\u2019OFFRES OUVERT</p><p><i></i></p><p><b>OPTIMISATION DES INSTALLATONS ET DES PERIPHERIQUES DES GROUPES DE PRODUCTION D\u2019EAU GLACEE</b><i></i></p><p>Entit\u00e9 adjudicatrice : A\u00c9ROPORT DE B\u00c2LE-MULHOUSE - \u00c9tablissement public franco-suisse - BP 60120 - 68304 SAINT-LOUIS Cedex \u2013\u00a0T\u00e9l.\u00a0: 03 89 90 31 11 \u00a0\u2013 </p><p><a href=\"http://www.euroairport.com\">www.euroairport.com</a></p><p> Les documents du march\u00e9 sont disponibles gratuitement sur le profil d'acheteur \u00e0 l'adresse (URL): </p><p><a href=\"https://www.marches-securises.fr/\">https://www.marches-securises.fr/</a></p><p>Type de march\u00e9\u00a0: Travaux</p><p><i></i></p><p>Lieu d\u2019ex\u00e9cution et de livraison\u00a0: Site de l'A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse.</p><p><b>Description succincte </b>: Ce projet consiste \u00e0 remplacer et am\u00e9liorer certains \u00e9quipements p\u00e9riph\u00e9riques des installations de production d\u2019eau glac\u00e9e de l\u2019a\u00e9rogare afin d\u2019en am\u00e9liorer le fonctionnement et les performances.</p><p>Il porte plus sp\u00e9cifiquement sur le remplacement des installations de contr\u00f4le commande et pilotage de l\u2019outil de production, sur le remplacement des a\u00e9ro-refroidisseurs et sur l\u2019am\u00e9lioration des installations de pompage.</p><p><b>Information sur les lots </b>: Le march\u00e9 est divis\u00e9 en 2 lots, trait\u00e9s en march\u00e9s s\u00e9par\u00e9s, comme suit\u00a0:</p><ul><li>Lot 1\u00a0: Equipements et installations techniques p\u00e9riph\u00e9riques de production d\u2019eau glac\u00e9e</li></ul><ul><li>Lot 2\u00a0: Installations de contr\u00f4le commande et pilotage des installations de production d\u2019eau glac\u00e9e</li></ul><p>Les candidats peuvent postuler pour un ou plusieurs. Ils doivent r\u00e9pondre \u00e0 la totalit\u00e9 du ou des lots choisis.<b></b></p><p><b>Options\u00a0</b>: Le lot 1 du march\u00e9 est d\u00e9coup\u00e9 en 1 tranche ferme et 1 tranche optionnelle\u00a0comme suit\u00a0: </p><ul><li>Tranche ferme\u00a0: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Travaux de renouvellement<i></i></li><li>Tranche optionnelle :<i> \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </i>Travaux d\u2019am\u00e9lioration hydraulique</li></ul><p>Pendant son ex\u00e9cution, le march\u00e9 pourra \u00eatre modifi\u00e9 dans les conditions pr\u00e9vues dans la documentation march\u00e9.</p><p><b>Variantes autoris\u00e9es </b>: Non</p><p><b>Dur\u00e9e du march\u00e9\u00a0:</b> 6 mois (Lot 1\u00a0:\u00a06 mois, Lot 2\u00a0: 6 mois). Les 2 lots seront ex\u00e9cut\u00e9s simultan\u00e9ment. <br/> <b>D\u00e9marrage pr\u00e9visionnel\u00a0:</b> septembre 2022. </p><p><b>Crit\u00e8res d'attribution: </b>Chaque march\u00e9 sera attribu\u00e9 \u00e0 l\u2019offre \u00e9conomiquement la plus avantageuse\u00a0selon les crit\u00e8res qui figurent dans le r\u00e8glement de la consultation (RC).</p><p><b>Forme juridique que devra rev\u00eatir le groupement d\u2019op\u00e9rateurs \u00e9conomiques attributaire du march\u00e9\u00a0:</b> Une entreprise ne peut figurer dans la composition de plus d'une candidature pour un m\u00eame march\u00e9, qu\u2019elle agisse en qualit\u00e9 de membre d\u2019un groupement, de candidat unique. En cas de groupement, la forme souhait\u00e9e par l\u2019A\u00e9roport est le groupement conjoint avec mandataire solidaire.<i> </i>Si le groupement attributaire du march\u00e9 est d\u2019une forme diff\u00e9rente, il pourrait \u00eatre contraint d\u2019assurer sa transformation pour se conformer \u00e0 ce souhait sous peine d\u2019\u00e9limination de son offre. </p><p><b>Visite des lieux\u00a0: </b>Une visite des lieux est organis\u00e9e le <b>27/04/2022 \u00e0 partir de 09h00 et \u00e0 partir de 14h, pour une dur\u00e9e minimum de 2h </b>selon modalit\u00e9s figurant dans le RC.</p><p><b>CONDITIONS DE PARTICIPATION</b><b>\u00a0: </b>Se r\u00e9f\u00e9rer aux indications figurant dans l\u2019article 4 du RC pour les conditions\u00a0 administratives ainsi que pour les conditions minimales de caract\u00e8re financier, \u00e9conomique, technique et professionnel \u00e0 remplir. Ne peuvent acc\u00e9der \u00e0 un march\u00e9 de l'a\u00e9roport que les seules entreprises qui sont en r\u00e8gle avec les situations pr\u00e9vues au point 1 page 3 de la lettre de candidature.</p><p><b>S\u00e9lection des candidats\u00a0: </b>Les candidats respectant les conditions administratives qui ne sont pas en situation d\u2019exclusion et qui remplissent les conditions minimales de caract\u00e8re financier et \u00e9conomique et disposent des capacit\u00e9s techniques et professionnelles suffisantes pour l\u2019op\u00e9ration seront s\u00e9lectionn\u00e9s</p><p><b>Cautionnement et garanties exig\u00e9s\u00a0:</b> Il sera appliqu\u00e9 une retenue de garantie de 5% sur les r\u00e8glements, rempla\u00e7able par une garantie \u00e0 premi\u00e8re demande dans les conditions pr\u00e9cis\u00e9es dans le RC.<i></i></p><p>Modalit\u00e9s essentielles de financement et de paiement\u00a0: Financement sur fonds propres de l'A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse. Paiement selon article 13\u00a0 du Cahier des Clauses G\u00e9n\u00e9rales Travaux \u00e9dit\u00e9 par l\u2019A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse. \u00a0</p><p><b>Proc\u00e9dure\u00a0:</b> Proc\u00e9dure d\u2019appel d\u2019offres ouvert d\u00e9finie par les proc\u00e9dures de l'A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse</p><p><b>Date limite de r\u00e9ception des r\u00e9ponses</b>\u00a0:\u00a0<b>24/05/2022</b> <b>\u00e0 13h00</b>. Les r\u00e9ponses \u00e9lectroniques doivent \u00eatre transmises selon les modalit\u00e9s figurant dans l\u2019article 5 du RC.<b> </b>Le Dossier de consultation est disponible \u00e0 l\u2019adresse suivante\u00a0: <a href=\"https://www.marches-securises.fr/\">https://www.marches-securises.fr/</a> </p><p><b>Langues\u00a0:</b> Les r\u00e9ponses peuvent \u00eatre remises en fran\u00e7ais ou allemand. Le march\u00e9 d\u00e9finitif sera toutefois \u00e9tabli en fran\u00e7ais. </p><p>Les concurrents peuvent obtenir une traduction de courtoisie des pi\u00e8ces \u00e9crites principales en langue allemande dans un d\u00e9lai indicatif de 5 jours (seule la version fran\u00e7aise faisant foi). Les demandes sont \u00e0 adresser via le profil d'acheteur <a href=\"https://www.marches-securises.fr/\">https://www.marches-securises.fr/</a> avant le\u00a028/04/2022.</p><p><b>D\u00e9lai minimal de validit\u00e9 des offres:</b> 4 mois \u00e0 compter de la date limite de remise des offres.<b></b></p><p><b>Modalit\u00e9s d\u2019ouverture des offres\u00a0:</b> S\u00e9ance non publique<b> </b></p><p><b>Adresse \u00e0 laquelle des informations compl\u00e9mentaires peuvent \u00eatre obtenues :</b> A\u00e9roport de B\u00e2le-Mulhouse - Service Infrastructures r\u00e9seaux \u00e9nergie et fluides \u2013 M. Christophe BRANDT \u2013 T\u00e9l\u00a0: 03 89 90 26 79\u00a0- E-mail\u00a0: <a href=\"mailto:cbrandt@euroairport.com\">cbrandt@euroairport.com</a>. \u00a0</p><p><b>Instance charg\u00e9e des proc\u00e9dures de recours et aupr\u00e8s de laquelle des renseignements peuvent \u00eatre obtenus concernant l\u2019introduction des recours :</b> Tribunal administratif de Strasbourg - 31 avenue de la\u00a0 Paix\u00a0 - F-67000 STRASBOURG - Tel.: +33 3 88 21 23 23 - Fax: +33 3 88 36 44 66 \u2013 Email: <a href=\"mailto:greffe.ta-strasbourg@juradm.fr\">greffe.ta-strasbourg@juradm.fr</a> </p><p>Date d\u2019envoi de l\u2019avis\u00a0:</p><p><i>\u00a0</i></p><p>14/04/2022</p>", "furtherInformationOrder": "<p><b>DIE </b><b>VOLLST\u00c4NDIGE AUFTRAGSBEKANNTMACHUNG IST AUF DER WEBSITE DES FLUGHAFENS VERF\u00dcGBAR</b>: <a href=\"https://www.euroairport.com/de/business-partner/beschaffungswesen/submissionen.html\">https://www.euroairport.com/de/business-partner/beschaffungswesen/submissionen.html</a></p><p><b><i></i></b></p><p><b>ZUSAMMENFASSUNG DER BEKANNTMACHUNG</b></p><p><b></b></p><p><b>Auftraggeber:</b> FLUGHAFEN BASEL-MULHOUSE<b> </b>\u2013 Schweizerisch-franz\u00f6sische \u00f6ffentlich-rechtliche Unternehmung - Postfach 43 \u2013 CH-4030 Basel - <a href=\"http://www.euroairport.com\">www.euroairport.com</a>. </p><p>Adresse des Beschafferprofils: (URL) : <a href=\"https://www.marches-securises.fr/\">https://www.marches-securises.fr/</a><b></b></p><p>Kurze Beschreibung: Dieses Projekt besteht im Ersatz und in der Verbesserung einiger Peripherieger\u00e4te der Aggregate zur Herstellung von Eiswasser (Kaltwassers\u00e4tze) im Flughafengeb\u00e4ude zwecks Verbesserung der Funktion und der Leistungen.</p><p>Es bezieht sich spezieller gefasst auf den Austausch der Kontroll-, Steuerungs- und Bedieneinrichtungen der Anlage, auf den Ersatz der Luftk\u00fchler sowie auf die Verbesserung der Pumpenanlagen.</p><p>Angaben zu den Losen: </p><p>Der Auftrag umfasst 2 Lose, wie folgt. Jedes Los wird separat erteilt: </p><ul><li>Los\u00a01: Ausr\u00fcstungen und periphere technische Anlagen zur Herstellung von Eiswasser</li><li>Los\u00a02: Kontroll-, Steuerungs- und Bedieneinrichtungen f\u00fcr die Aggregate zur Herstellung von Eiswasser (Kaltwassers\u00e4tze)</li></ul><p><b>Laufzeit des Auftrags</b>: 6 Monaten (Los 1:\u00a06 Monaten, Lot 2:\u00a06 Monaten); Die 2 Lose werden gleichzeitig ausgef\u00fchrt. <br/></p><p><b>Voraussichtlicher Beginn:</b> September 2022</p><p><b>Stichtag und -uhrzeit f\u00fcr den Eingang der Bewerbungen</b><b>:</b><b> 24.05.2022 um 13:00</b></p><p><b>Einreichungsmodalit\u00e4ten der Bewerbungsunterlagen: </b>Siehe vollst\u00e4ndige Bekanntmachung, die auf der Internetseite des Flughafens verf\u00fcgbar ist.<b></b></p><div><b>Verfahrensart</b><b>:</b> Offenes Ausschreibungsverfahren in den Vergabeverfahren des Flughafen Basel-Mulhouse (PGAM) definiert.</div><p><b><br/></b></p><p><b>Weitere Ausk\u00fcnfte bei folgende Kontaktstelle: </b>Flughafen Basel-Mulhouse - Abteilung Geb\u00e4udetechnik \u2013 Herrn Christophe BRANDT - Tel: 061 325 26 79 - Email: <a href=\"mailto:cbrandt@euroairport.com\">cbrandt@euroairport.com</a></p><p><b>Zust\u00e4ndige Stelle f\u00fcr Nachpr\u00fcfungsverfahren: </b>Tribunal administratif de Strasbourg - 31 avenue de la Paix\u00a0 - F-67000 STRASBOURG - Tel.: +33 3 88 21 23 23 - Fax: +33 3 88 36 44 66 \u2013 Email: greffe.ta-strasbourg@juradm.fr</p><p>Tag der Absendung dieser Bekanntmachung:</p><p><i> </i></p><p>14.04.2022</p>", "title": null, "publication": null}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/03f5d52b-4469-4286-8026-eeb7fd1c9e15/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "03f5d52b-4469-4286-8026-eeb7fd1c9e15", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "IWB Industrielle Werke Basel", "nameAddition1": "zu Hdn. von Projekteinkauf", "nameAddition2": null, "street": "Margarethenstrasse", "streetNumber": "40", "city": "Basel", "zipCode": "4002", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000001330", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2027-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "IWB Industrielle Werke Basel", "cantons": "BS", "title": {"de": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt", "en": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt", "it": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt", "fr": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt"}}, "content": {"title": "IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt", "publication": "<p><b>Zuschlag</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 16.04.2022<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 16.04.2022<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> IWB Industrielle Werke Basel, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> IWB Industrielle Werke Basel, zu Hdn. von Projekteinkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel, Schweiz, E-Mail: <a href=\"mailto:submissionen@iwb.ch\">submissionen@iwb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Art des Auftraggebers</b></p><p>Andere Tr\u00e4ger kantonaler Aufgaben</p><p><b>1.3 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.4 Auftragsart </b></p><p>Lieferauftrag <br/></p><p><b>1.5 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Ja <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>IWB, Ladestationen \u00d6LI Basel-Stadt</p><p><b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b> Gegenstand der Beschaffung ist der Bezug von 30 \u00f6ffentlichen Ladestationen f\u00fcr E-Fahrzeuge und ein System zum Lademanagement inklusive der dazu ben\u00f6tigten Hardware.</p><p><b> Los-Nr </b>2</p><p><b>Kurze Beschreibung: </b>DC-Lades\u00e4ulen inkl. Fundamentsystem</p><p><b>2.2 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>31000000 - Elektrische Maschinen, Ger\u00e4te, Ausstattung und Verbrauchsartikel; Beleuchtung,<br/><tr>31681500 - Aufladeger\u00e4te,<br/><tr>34144900 - Elektrofahrzeuge<br/></p><p><b>3. Zuschlagsentscheid</b></p><p><b>3.1 Zuschlagskriterien</b></p><p>Angebotspreis Gewichtung 30% <br/><br/>Technische Anforderungen (Kann-Kriterien) Gewichtung 30% <br/><br/>Referenzen Anbieter Gewichtung 15% <br/><br/>Besichtigung Gewichtung 5% <br/><br/>Nachhaltigkeit Gewichtung 20% <br/><br/></p><p><b>3.2 Ber\u00fccksichtigte Anbieter</b></p><p><b>Name:</b> ABB E-mobility AG, Bruggerstrasse 66, 5400 Baden, Schweiz<br/><b>Preis (Gesamtpreis):</b> CHF 872'840.00 ohne MWSt.<br/></p><p><b>3.3 Begr\u00fcndung des Zuschlagsentscheides</b></p><p><b>Begr\u00fcndung:</b> Die Vergabe des Auftrags erfolgt auf Grund der in den Ausschreibungsunterlagen vorgegebenen Zuschlagskriterien an die bestbewertete Anbieterin.<br/></p><p><b>4. Andere Informationen </b></p><p><b>4.1 Ausschreibung</b></p><p><b>Publikation vom:</b> 18.12.2021<br/><b>im Publikationsorgan:</b> Kantonsblatt Basel-Stadt 100/2021 www.kantonsblatt.ch<br/></p><p><b>4.2 Datum des Zuschlags</b></p><p><b>Datum:</b> 05.04.2022<br/></p><p><b>4.3 Anzahl eingegangene Angebote </b></p><p><b>Anzahl Angebote:</b> 7<br/></p><p><b>4.5 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Soweit es sich nicht aus dieser Publikation ergibt, k\u00f6nnen die Beteiligten innerhalb von f\u00fcnf Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, verlangen, dass ihnen durch einen weiteren Entscheid er\u00f6ffnet wird, aus welchen wesentlichen Gr\u00fcnden ihr Angebot nicht ber\u00fccksichtigt wurde und worin die ausschlaggebenden Merkmale und Vorteile des ber\u00fccksichtigten Angebotes liegen. Das Begehren ist schriftlich an die Industriellen Werke Basel IWB, Einkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel zu richten.<br/>Rekurse sind innerhalb von 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt oder von der Zustellung der erg\u00e4nzenden Begr\u00fcndung an gerechnet, an das Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel zu richten. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1257025"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/5982b36d-7d15-4313-baa4-bdad1c6171c0/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "5982b36d-7d15-4313-baa4-bdad1c6171c0", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "IWB Industrielle Werke Basel", "nameAddition1": "zu Hdn. von Projekteinkauf", "nameAddition2": null, "street": "Margarethenstrasse", "streetNumber": "40", "city": "Basel", "zipCode": "4002", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000001331", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2027-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "IWB Industrielle Werke Basel", "cantons": "BS", "title": {"de": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt", "en": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt", "it": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt", "fr": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt"}}, "content": {"title": "IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt", "publication": "<p><b>Zuschlag</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 16.04.2022<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 16.04.2022<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> IWB Industrielle Werke Basel, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> IWB Industrielle Werke Basel, zu Hdn. von Projekteinkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel, Schweiz, E-Mail: <a href=\"mailto:submissionen@iwb.ch\">submissionen@iwb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Art des Auftraggebers</b></p><p>Andere Tr\u00e4ger kantonaler Aufgaben</p><p><b>1.3 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.4 Auftragsart </b></p><p>Bauauftrag <br/></p><p><b>1.5 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Ja <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>IWB, Korrosionsschutzarbeiten an den Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt</p><p><b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b> Gegenstand der Beschaffung sind die Korrosionsschutzarbeiten an den 47 noch nicht behandelten Gittermasten der 145kV-Freileitung Bassecourt - Herzogenmatt.</p><p><b>2.2 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>45442200 - Auftrag von Korrosionsschutzschichten,<br/><tr>71337000 - Dienstleistungen im Bereich Korrosionsschutz<br/></p><p><b>3. Zuschlagsentscheid</b></p><p><b>3.1 Zuschlagskriterien</b></p><p>Angebotspreis Gewichtung 30 <br/><br/>Referenzen der Schl\u00fcsselpersonen Gewichtung 20 <br/><br/>Konzept zu Fachthemen Gewichtung 20 <br/><br/>Anbieterpr\u00e4sentation Gewichtung 20 <br/><br/>Nachhaltigkeit Gewichtung 10 <br/><br/></p><p><b>3.2 Ber\u00fccksichtigte Anbieter</b></p><p><b>Name:</b> Impregna GmbH, Industriestrasse 14, 5432 Neuenhof, Schweiz<br/><b>Preis (Gesamtpreis):</b> CHF 392'230.60 ohne MWSt.<br/></p><p><b>3.3 Begr\u00fcndung des Zuschlagsentscheides</b></p><p><b>Begr\u00fcndung:</b> Der Zuschlag geht an das gem\u00e4ss Zuschlagskriterien bestbewertete Angebot.<br/></p><p><b>4. Andere Informationen </b></p><p><b>4.1 Ausschreibung</b></p><p><b>Publikation vom:</b> 15.01.2022<br/><b>im Publikationsorgan:</b> Kantonsblatt Basel-Stadt 04/2022 www.kantonsblatt.ch<br/></p><p><b>4.2 Datum des Zuschlags</b></p><p><b>Datum:</b> 11.04.2022<br/></p><p><b>4.3 Anzahl eingegangene Angebote </b></p><p><b>Anzahl Angebote:</b> 2<br/></p><p><b>4.5 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Soweit es sich nicht aus dieser Publikation ergibt, k\u00f6nnen die Beteiligten innerhalb von f\u00fcnf Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, verlangen, dass ihnen durch einen weiteren Entscheid er\u00f6ffnet wird, aus welchen wesentlichen Gr\u00fcnden ihr Angebot nicht ber\u00fccksichtigt wurde und worin die ausschlaggebenden Merkmale und Vorteile des ber\u00fccksichtigten Angebotes liegen. Das Begehren ist schriftlich an IWB Industrielle Werke Basel, Einkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel zu richten.<br/><br/>Rekurse sind innerhalb von 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt oder von der Zustellung der erg\u00e4nzenden Begr\u00fcndung an gerechnet, an das Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel zu richten. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1257113"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6eaf2259-364c-4103-b4bc-a57cde85a42d/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "6eaf2259-364c-4103-b4bc-a57cde85a42d", "rubric": "OB-BS", "subRubric": "OB-BS30", "language": "de", "registrationOffice": {"id": "d537b508-09bc-11e9-80a1-0050569de354", "displayName": "Kanton Basel-Stadt", "street": "Marktplatz", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "4001", "town": "Basel", "containsPostOfficeBox": "false", "postOfficeBox": null}, "invoiceAddress": {"name": "IWB Industrielle Werke Basel", "nameAddition1": "zu Hdn. von Projekteinkauf", "nameAddition2": null, "street": "Margarethenstrasse", "streetNumber": "40", "city": "Basel", "zipCode": "4002", "canton": "BS", "country": "CH", "postOfficeBox": null, "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-BS30-0000001329", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2022-04-16", "expirationDate": "2027-04-16", "primaryTenantCode": "kabbs", "onBehalfOf": "IWB Industrielle Werke Basel", "cantons": "BS", "title": {"de": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen", "en": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen", "it": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen", "fr": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen"}}, "content": {"title": "IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen", "publication": "<p><b>Zuschlag</b></p><p><b>Publikationsdatum Kantonales Amtsblatt:</b> BS 16.04.2022<br/><b>Publikationsdatum Simap:</b> 16.04.2022<br/></p><p><b>1. Auftraggeber</b></p><p><b>1.1 Offizieller Name und Adresse des Auftraggebers</b></p><p><b>Bedarfsstelle/Vergabestelle:</b> IWB Industrielle Werke Basel, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel<br/><b>Beschaffungsstelle/Organisator:</b> IWB Industrielle Werke Basel, zu Hdn. von Projekteinkauf, Margarethenstrasse 40, 4002 Basel, Schweiz, E-Mail: <a href=\"mailto:submissionen@iwb.ch\">submissionen@iwb.ch</a><br/></p><p><b>1.2 Art des Auftraggebers</b></p><p>Andere Tr\u00e4ger kantonaler Aufgaben</p><p><b>1.3 Verfahrensart </b></p><p>Offenes Verfahren <br/></p><p><b>1.4 Auftragsart </b></p><p>Dienstleistungsauftrag <br/></p><p><b>1.5 Staatsvertragsbereich </b></p><p>Nein <br/></p><p><b>2. Beschaffungsobjekt</b></p><p><b>2.1 Projekttitel der Beschaffung</b></p><p>IWB, Pr\u00fcfinstitut f\u00fcr Baustoffpr\u00fcfungen</p><p><b>Gegenstand und Umfang des Auftrags:</b> Gegenstand der Beschaffung ist die Analyse (Baustoffpr\u00fcfung) von Bodenproben vor oder w\u00e4hrend der Ausf\u00fchrung von Tiefbauarbeiten.</p><p><b>2.2 Dienstleistungskategorie</b></p><p>Dienstleistungskategorie CPC: [27] Sonstige Dienstleistungen</p><p><b>2.3 Gemeinschaftsvokabular</b></p><p><tr><b>CPV: </b>71900000 - Labordienste<br/></p><p><b>3. Zuschlagsentscheid</b></p><p><b>3.1 Zuschlagskriterien</b></p><p>Angebotspreis Gewichtung 80% <br/><br/>Nachhaltigkeit Gewichtung 20% <br/><br/></p><p><b>3.2 Ber\u00fccksichtigte Anbieter</b></p><p><b>Name:</b> ViaTec Basel AG, Hochbergerstr. 50, 4057 Basel, Schweiz<br/><b>Preis (Gesamtpreis):</b> ohne Angabe <br/></p><p><b>3.3 Begr\u00fcndung des Zuschlagsentscheides</b></p><p><b>Begr\u00fcndung:</b> Die Vergabe des Auftrages erfolgt aufgrund der in den Ausschreibungsunterlagen vorgegebenen Zuschlagskriterien an die bestbewertete Anbieterin.<br/></p><p><b>4. Andere Informationen </b></p><p><b>4.1 Ausschreibung</b></p><p><b>Publikation vom:</b> 23.02.2022<br/><b>im Publikationsorgan:</b> Kantonsblatt Basel-Stadt 15/2022 www.kantonsblatt.ch<br/></p><p><b>4.2 Datum des Zuschlags</b></p><p><b>Datum:</b> 12.04.2022<br/></p><p><b>4.3 Anzahl eingegangene Angebote </b></p><p><b>Anzahl Angebote:</b> 2<br/></p><p><b>4.5 Rechtsmittelbelehrung</b></p><p>Soweit es sich nicht aus dieser Publikation ergibt, k\u00f6nnen die Beteiligten innerhalb von f\u00fcnf Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt an gerechnet, verlangen, dass ihnen durch einen weiteren Entscheid er\u00f6ffnet wird, aus welchen wesentlichen Gr\u00fcnden ihr Angebot nicht ber\u00fccksichtigt wurde und worin die ausschlaggebenden Merkmale und Vorteile desber\u00fccksichtigten Angebotes liegen. Das Begehren ist schriftlich an IWB Industrielle Werke Basel, Einkauf, Margarethenstrasse 40,4002 Basel zu richten.<br/>Rekurse sind innerhalb von 10 Tagen, von der Ver\u00f6ffentlichung im Kantonsblatt Basel-Stadt oder von der Zustellung der erg\u00e4nzenden Begr\u00fcndung an gerechnet, an das Verwaltungsgericht Basel-Stadt, B\u00e4umleingasse 1, 4051 Basel zu richten. Die Rekursschrift muss einen Antrag und dessen Begr\u00fcndung enthalten. Die angefochtene Verf\u00fcgung ist beizulegen. Die angerufenen Beweismittel sind genau zu bezeichnen und soweit m\u00f6glich beizulegen.</p>", "simapPublicationNumber": "1251757"}}}