{"https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e42c60b1-e5b4-4d3b-9f22-8df2e37b4ea1/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "e42c60b1-e5b4-4d3b-9f22-8df2e37b4ea1", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI60", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "37e41d75-8f37-11e8-853b-0050569db5fb", "displayName": "Ufficio esecuzione e fallimenti di Locarno", "street": "Via della Posta", "streetNumber": "9", "swissZipCode": "6600", "town": "Locarno", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "KA-TI60-0000002361", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2025-02-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Avviso di notifica di precetti esecutivi a persone con domicilio o sede ma irreperibili o che persistono a sottrarsi alla notificazione (art. 66 cpv. 4 n. 1 e 2 LEF)", "en": "Avviso di notifica di precetti esecutivi a persone con domicilio o sede ma irreperibili o che persistono a sottrarsi alla notificazione (art. 66 cpv. 4 n. 1 e 2 LEF)", "it": "Avviso di notifica di precetti esecutivi a persone con domicilio o sede ma irreperibili o che persistono a sottrarsi alla notificazione (art. 66 cpv. 4 n. 1 e 2 LEF)", "fr": "Avviso di notifica di precetti esecutivi a persone con domicilio o sede ma irreperibili o che persistono a sottrarsi alla notificazione (art. 66 cpv. 4 n. 1 e 2 LEF)"}}, "content": {"titlePublication": "Avviso di notifica di precetti esecutivi a persone con domicilio o sede ma irreperibili o che persistono a sottrarsi alla notificazione (art. 66 cpv. 4 n. 1 e 2 LEF)", "publicationAnnouncement": "<p><b>L\u2019Ufficio di esecuzione di Locarno\u00a0</b>avvisa i seguenti debitori che presso lo scrivente Ufficio sono giacenti i seguenti atti esecutivi emessi nei loro confronti.<br/><br/><br/></p>", "remarks": "I debitori sono diffidati a pagare gli importi su enunciati.\nSe i debitori intendono contestare il credito (in tutto o in parte) oppure la facolt\u00e0 del creditore di procedere nelle vie esecutive, dovranno fare opposizione immediatamente entro 10 giorni dalla notifica di questi precetti esecutivi all\u2019Ufficio sotto indicato, a voce o per scritto. I debitori che contestano solo una parte del credito devono indicare esattamente e in cifre l\u2019importo contestato, altrimenti si reputa contestato l\u2019intero credito. Ove i debitori, escussi in base a un attestato di carenza di beni in seguito a fallimento o per un credito che non hanno partecipato alla liquidazione (art. 267 LEF), intendono contestare al procedente il diritto di agire nelle vie esecutive sostenendo di non aver acquistato nuovi beni, devono farne dichiarazione esplicita, altrimenti si riterr\u00e0 che essi abbiano rinunciato a tale eccezione.\nSe i debitori vivono nel regime della comunione dei beni (art. 221 segg. CC), devono dichiararlo all\u2019Ufficio di esecuzione, affinch\u00e9 possano essere notificati anche al coniuge i precetti esecutivi o gli altri atti esecutivi. Anche i coniugi possono fare opposizione. Nel caso in cui non si intenda contestare l\u2019esistenza o l\u2019ammontare del debito, ma si voglia far valere solo che il debito grava i beni propri degli escussi o le sue quote di beni comuni a esclusione dei beni comuni nel loro intero, l\u2019opposizione dev\u2019essere motivata in tal senso, altrimenti si reputano contestati anche l\u2019esistenza e l\u2019ammontare del debito. Qualora l\u2019esecuzione sia diretta contro una debitrice che vive nel regime dell\u2019unione dei beni o della comunione dei beni secondo le norme del Codice civile del 1907 (cfr. art. 9e, 10 e 10a tit. fin. CC) un precetto esecutivo viene notificato al coniuge solo su richiesta del creditore. In questo caso, anche il coniuge pu\u00f2 fare opposizione. Nel caso in cui non si intenda contestare l\u2019esistenza o l\u2019ammontare del debito, ma si voglia far valere soltanto che i beni riservati della debitrice rispondono a titolo esclusivo, occorre motivare l\u2019opposizione in tal senso, altrimenti si reputano contestati anche l\u2019esistenza e l\u2019ammontare del debito.\nSe i debitori non pagano n\u00e9 sollevano opposizione, i creditori possono chiedere di proseguire le esecuzioni.\nGli elencati precetti esecutivi vengono intimati oggi 09 agosto 2024 al debitore mediante la presente pubblicazione nel Foglio Ufficiale Cantonale.  \n6600 Locarno, 09 agosto 2024\nPer l'Ufficio: Luca Bonanomi"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/91090926-644e-4793-ba2d-2cbb7e785b6d/xml": {"section": "KA", "meta": {"id": "91090926-644e-4793-ba2d-2cbb7e785b6d", "rubric": "KA-TI", "subRubric": "KA-TI60", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "dd6b39ce-9fbc-11e8-80c6-0050569db5fb", "displayName": "Pretura di Mendrisio Sud", "street": "Via Beroldingen", "streetNumber": "11", "swissZipCode": "6850", "town": "Mendrisio", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "KA-TI60-0000002362", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2024-11-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Notifica di sentenza nella forma degli assenti (inc. no. SO.2024.574)", "en": "Notifica di sentenza nella forma degli assenti (inc. no. SO.2024.574)", "it": "Notifica di sentenza nella forma degli assenti (inc. no. SO.2024.574)", "fr": "Notifica di sentenza nella forma degli assenti (inc. no. SO.2024.574)"}}, "content": {"titlePublication": "Notifica di sentenza nella forma degli assenti (inc. no. SO.2024.574)", "publicationAnnouncement": "<p><b>Il Pretore della Giurisdizione di Mendrisio-Sud, Dr. iur. avv. Matteo Salvad\u00e9</b>, nella causa d\u2019espulsione promossa in data 5 luglio 2024 da</p><p><b><i>Arwal Immobilien AG,</i></b> Luzern </p><p>rappr. da: <i>WYSS &amp; PARTNER Studio immobiliare e consulenze,</i> Minusio </p><p>contro</p><p><b>Ramon <i>Colombrino,</i></b> Chiasso </p><p>notifica a <b>Ramon <i>Colombrino, </i></b>nato il 21.11.1985, gi\u00e0 domiciliato in Corso\u00a0San\u00a0Gottardo\u00a084, Chiasso, ora di ignota dimora, che con decisione 8 agosto 2024 ha deciso:</p><p>1.\u00a0 \u00c8 ordinato lo sfratto immediato di Ramon Colombrino dall'appartamento sito in Corso San Gottardo 84 a Chiasso, interno n. 205, di propriet\u00e0 dell\u2019istante.</p><p>2.\u00a0 La parte convenuta \u00e8 ammonita che l'inesecuzione del presente ordine dar\u00e0 titolo all'istante per reclamare il risarcimento dei danni, da liquidarsi in separata sede.</p><p>3.\u00a0 Alla parte convenuta \u00e8 comminata l'azione penale a norma dell'art. 292 CP che recita: &#34;chiunque non ottempera ad una decisione a lui intimata da un'autorit\u00e0 competente o da un funzionario competente, sotto comminatoria della pena prevista nel presente articolo, \u00e8 punito con la multa&#34;.</p><p>4.\u00a0 \u00c8 fatto ordine all'organo di polizia competente secondo l'art. 13 LACPC di prestare man forte per l'esecuzione del presente decreto a semplice richiesta dell'istante.</p><p>4.1.Qualora la parte convenuta non provvedesse a ritirare mobili e oggetti di sua pertinenza o non disponesse altrimenti, l\u2019agente della forza pubblica provveder\u00e0 a farli depositare in luogo indicato dall\u2019istante. Le relative spese, da anticipare dall\u2019istante, sono a carico della parte convenuta.</p><p>5.\u00a0 Le spese processuali in complessivi fr. 300.-, da anticipare dalla parte istante, sono poste a carico della parte convenuta, la quale rifonder\u00e0 alla parte istante fr. 200.- a titolo di ripetibili.</p><p>6.\u00a0 Contro la presente decisione \u00e8 data facolt\u00e0 di reclamo al Tribunale d\u2019Appello entro il termine di 10 giorni dalla notificazione, con l\u2019avvertenza che il reclamo non preclude l\u2019efficacia e l\u2019esecutivit\u00e0 della decisione impugnata, salvo concessione dell\u2019effetto sospensivo disposta dall\u2019autorit\u00e0 superiore.</p><p>La decisione \u00e8 depositata presso la Cancelleria della Pretura a disposizione dell'interessato.</p><p>La presente notifica esplica tutti gli effetti di legge.</p><p>Mendrisio, 8 agosto 2024</p><p>Il Pretore </p><p>Dr. iur. avv. Matteo Salvad\u00e9</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/6e0ecb25-742a-407f-a1ee-faacd8c226da/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "6e0ecb25-742a-407f-a1ee-faacd8c226da", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI30", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "ef5c9f68-608a-11eb-a64f-0050569db5fb", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Ufficio dell'Ispettorato del lavoro", "street": "Viale S. Franscini", "streetNumber": "17", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "AI-TI30-0000001628", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2024-09-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro", "en": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro", "it": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro", "fr": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}, "title": "Comunicazione dell\u2019Ufficio dell\u2019ispettorato del lavoro", "publication": "<p>Deroghe agli orari normali di lavoro (domande e/o permessi) ai sensi della Legge federale sul lavoro nell\u2019industria, nell\u2019artigianato e nel commercio (LL) e dell\u2019Ordinanza 1 concernente la LL (OLL1)</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/fe5fbdaf-984c-4f38-a3eb-6bc521619e08/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "fe5fbdaf-984c-4f38-a3eb-6bc521619e08", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "99a4edc7-656f-11eb-9349-0050569d3c43", "displayName": "Citt\u00e0 di Locarno - Risorse Umane", "street": "Piazza Grande", "streetNumber": "18", "swissZipCode": "6600", "town": "Locarno", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000003039", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2024-09-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr un/una operaio qualificato/autista veicoli pesanti, 100%", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr un/una operaio qualificato/autista veicoli pesanti, 100%", "it": "Annuncio di lavoro per un/una operaio qualificato/autista veicoli pesanti, 100%", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr un/una operaio qualificato/autista veicoli pesanti, 100%"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6600", "town": "Locarno"}, "jobAdvertisement": "un/una operaio qualificato/autista veicoli pesanti", "jobPercentage": "100%", "jobInformation": "<p><b>AVVISO DI CONCORSO</b></p><p>IL MUNICIPIO DI LOCARNO rende noto che \u00e8 aperto il concorso per l\u2019assunzione di:</p><p><b>un/una operaio qualificato/autista veicoli pesanti</b></p><p>a tempo indeterminato per la squadra comunale nella Sezione spazi urbani e sportivi, Servizi pubblici. Grado di occupazione 100% (40 ore settimanali). La funzione prevede l\u2019esecuzione delle seguenti attivit\u00e0:</p><ul><li>Svolgere, singolarmente o in gruppo, su indicazione e secondo pianificazione del diretto superiore, attivit\u00e0 di manutenzione e/o pulizia delle infrastrutture pubbliche (strade, sentieri, fontane, rive, fermate bus, cestini e contenitori dei rifiuti, canalette stradali, stazioni di pompaggio, piccoli lavori edili, ecc.) e del territorio (manutenzione aree verdi/sfalci, servizio raccolta rifiuti, ecc.);</li><li>Svolgere il servizio raccolta rifiuti con l\u2019utilizzo dei vari autocarri della Citt\u00e0;</li><li>Prestare servizio in situazioni di emergenza (intemperie, spargimento sale, sgombera neve, ecc.).</li></ul><p>Requisiti professionali:</p><ul><li>Titolare di un attestato federale di capacit\u00e0 nell\u2019ambito artigianale (es. muratore o analogo) oppure Licenze di condurre cat. B, C, CE e carta di qualifica del conducente CQC valida o disponibilit\u00e0 a conseguirla.</li></ul><p>Requisiti generali:</p><ul><li>Buono stato generale di salute e buona resistenza fisica;</li><li>Buona reputazione, senso di responsabilit\u00e0 e facilit\u00e0 al contatto con le persone;</li><li>Buona conoscenza dell\u2019uso di strumenti informatici (cellulare, tablet, PC);</li><li>Dinamismo, flessibilit\u00e0 nelle attivit\u00e0 da svolgere, spirito d\u2019iniziativa e di collaborazione;</li><li>Idoneit\u00e0 a eseguire lavori fisici e all\u2019aperto e per attivit\u00e0 speciali (sgombero neve, pulizia sentieri ecc.);</li><li>Disponibilit\u00e0 per lavori fuori orario e nei giorni festivi;</li><li>Disponibilit\u00e0 alla formazione continua (aggiornamento e perfezionamento professionale).</li></ul><p>Requisiti preferenziali:</p><ul><li>Buona conoscenza del territorio giurisdizionale;</li><li>Il possesso di attestati, conseguiti da un ente certificato, quali utilizzo es. motosega base, navicella 1A/1B, carroponte, carrello elevatore;</li><li>Esperienza nell'utilizzo di gru da autocarro e/o di veicoli da cantiere (trattorini per servizio neve, sfalcio erba, ecc.).</li></ul><p>L\u2019entrata in servizio \u00e8 prevista il prima possibile. Il primo anno sar\u00e0 considerato periodo di prova.</p><p>Lo stipendio previsto, corrisposto in 13 mensilit\u00e0, \u00e8 stabilito dal ROD, classi 7/8/(9), minimo CHF 59\u2019222.-, massimo CHF 72\u2019831.- (CHF 76'295.-), cui vanno aggiunte le eventuali indennit\u00e0 di economia domestica (CHF 1'974.60.-) e per figli (CHF 2'400.- / CHF 3'000.-).</p><p>Il presente bando di concorso \u00e8 pure visibile sul sito della Citt\u00e0 al seguente indirizzo www.locarno.ch/it/albo-comunale/assunzioni-personale. Il Municipio non potr\u00e0, in nessun caso, considerare candidature e allegati trasmessi tramite altri canali (forma cartacea, email, fax, ecc.) o candidature incomplete.</p><p>Le candidature, devono essere inoltrate tramite il <a href=\"https://hr.locarno.ch:453/bewerber-web/?xsrf=4334D7FDE3C23938733F39B806F00D5F&amp;company=100-FIRMA-ID&amp;tenant=&amp;lang=I#position,id=e42a107d-d593-41b7-a8f0-64b811fd3243,popup=y\">portale online</a> entro</p><p><b>venerd\u00ec 30 agosto 2024, alle ore 23.59</b></p><p>corredate dai seguenti documenti:</p><ul><li>curriculum vitae</li><li>lettera di presentazione con motivazione all\u2019assunzione della funzione</li><li>certificato medico o autocertificazione scaricabile sul sito www.locarno.ch - sezione sportello virtuale - formulari diversi</li><li>diploma o certificati di studio e di lavoro</li><li>fotografia formato passaporto</li><li>copia licenza di condurre</li><li>copia carta di qualificazione del conducente valida</li><li>copia del documento d\u2019identit\u00e0</li><li>copia permesso di lavoro per le persone di nazionalit\u00e0 estera</li></ul><p>L\u2019estratto del casellario giudiziale e l\u2019attestato dell\u2019Ufficio esecuzioni e fallimenti saranno richiesti in sede di convocazione al colloquio di selezione.</p><p>Eventuali informazioni possono essere richieste direttamente al Capo sezione Spazi urbani e sportivi, sig. Stefano Lucignano: 091 756 32 11, e-mail: servizi.pubblici@locarno.ch.</p><p><b>IL MUNICIPIO</b></p>", "url": "https://www.locarno.ch/it/albo-comunale/assunzioni-personale", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2024-08-30", "registrationOffice": "Citt\u00e0 di Locarno - Risorse Umane\nPiazza Grande 18 \n6600 Locarno", "remarks": "<p>Eventuali informazioni possono essere richieste direttamente al Capo sezione Spazi urbani e sportivi, sig. Stefano Lucignano: 091 756 32 11, e-mail: servizi.pubblici@locarno.ch.</p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/25b722e9-771b-447a-8b06-c444898f1ecb/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "25b722e9-771b-447a-8b06-c444898f1ecb", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "327d3f70-6467-11eb-bf58-0050569de354", "displayName": "Citt\u00e0 di Bellinzona - Settore Risorse umane", "street": "Piazza Nosetto", "streetNumber": "5", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000003040", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2024-09-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr l'assunzione di Inservienti, presso le Scuole comunali, Servizio Amministrazione scuole, Ufficio Refezione e logistica", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr l'assunzione di Inservienti, presso le Scuole comunali, Servizio Amministrazione scuole, Ufficio Refezione e logistica", "it": "Annuncio di lavoro per l'assunzione di Inservienti, presso le Scuole comunali, Servizio Amministrazione scuole, Ufficio Refezione e logistica", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr l'assunzione di Inservienti, presso le Scuole comunali, Servizio Amministrazione scuole, Ufficio Refezione e logistica"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}, "jobAdvertisement": "l'assunzione di Inservienti", "jobPercentage": "presso le Scuole comunali, Servizio Amministrazione scuole, Ufficio Refezione e logistica", "jobInformation": "<p>Il Municipio di Bellinzona apre un pubblico concorso per la nomina o l'incarico per funzione stabile della durata massima di 3 anni, di:</p><ul><li><b>Inservienti</b></li></ul><p>presso le Scuole comunali, Servizio Amministrazione scuole, Ufficio Refezione e logistica<br/></p><p>alle condizioni del bando di concorso a disposizione sul sito web della Citt\u00e0 (www.bellinzona.ch/assunzioni) e reperibile presso gli sportelli multifunzionali dei quartieri.</p><p>Le offerte d\u2019impiego corredate dai documenti richiesti devono pervenire tramite piattaforma online entro i termini previsti dal relativo bando.</p><p>Il Municipio non potr\u00e0, in nessun caso, considerare candidature e allegati trasmessi tramite altri canali (formato cartaceo, e-mail, fax, ecc.).</p>", "url": "https://www.bellinzona.ch/assunzioni", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2024-08-30", "registrationOffice": "Citt\u00e0 di Bellinzona - Settore Risorse umane\nPiazza Nosetto 5 \n6500 Bellinzona"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/bd02866d-8554-49cb-b918-9848ddfd4759/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "bd02866d-8554-49cb-b918-9848ddfd4759", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "5b177b28-67bc-11eb-8410-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000003037", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2024-11-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr Capo servizio III presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Servizio economato, logistica e sicurezza (concorso no. 159/24), 90%-100%", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr Capo servizio III presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Servizio economato, logistica e sicurezza (concorso no. 159/24), 90%-100%", "it": "Annuncio di lavoro per Capo servizio III presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Servizio economato, logistica e sicurezza (concorso no. 159/24), 90%-100%", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr Capo servizio III presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Servizio economato, logistica e sicurezza (concorso no. 159/24), 90%-100%"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Mendrisio"}, "jobAdvertisement": "Capo servizio III presso il Dipartimento della sanit\u00e0 e della socialit\u00e0, Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC) / Servizio economato, logistica e sicurezza (concorso no. 159/24)", "jobPercentage": "90%-100%", "jobInformation": "<p><strong>Concorso per la nomina o l'incarico di funzionari/e presso l'Amministrazione cantonale</strong></p><p><font face=\"Thread-00002e7c-Id-00000008\">Compiti, requisiti e condizioni di partecipazione sono consultabili sul sito <a href=\"http://www.ti.ch/concorsi\">www.ti.ch/concorsi</a>. Le candidature vanno inoltrate unicamente on-line, altre forme di candidature <strong>non</strong> saranno ritenute valide.</font></p>", "url": "https://www.ti.ch/concorsi", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2024-09-09", "registrationOffice": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane\nPiazza Governo 7 \n6500 Bellinzona"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/321dd697-f556-4173-8574-66f8ccfa11f0/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "321dd697-f556-4173-8574-66f8ccfa11f0", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI30", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "AI-TI30-0000001629", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2024-11-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Bando di concorso per la gestione della selva castanile al Monte Pioda nel Comune di Monteceneri", "en": "Bando di concorso per la gestione della selva castanile al Monte Pioda nel Comune di Monteceneri", "it": "Bando di concorso per la gestione della selva castanile al Monte Pioda nel Comune di Monteceneri", "fr": "Bando di concorso per la gestione della selva castanile al Monte Pioda nel Comune di Monteceneri"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6594", "town": "Contone"}, "title": "Bando di concorso per la gestione della selva castanile al Monte Pioda nel Comune di Monteceneri", "publication": "<p>-<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/525de3fd-cc6f-4d1b-9970-fbd6b78285fc/xml": {"section": "AI", "meta": {"id": "525de3fd-cc6f-4d1b-9970-fbd6b78285fc", "rubric": "AI-TI", "subRubric": "AI-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "5b177b28-67bc-11eb-8410-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "7", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "AI-TI20-0000003038", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2024-11-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Stelleninserat f\u00fcr Sistemista III presso il Dipartimento delle finanze e dell'economia, Centro dei sistemi informativi (concorso no. 160/24), 100%", "en": "EN_Stelleninserat f\u00fcr Sistemista III presso il Dipartimento delle finanze e dell'economia, Centro dei sistemi informativi (concorso no. 160/24), 100%", "it": "Annuncio di lavoro per Sistemista III presso il Dipartimento delle finanze e dell'economia, Centro dei sistemi informativi (concorso no. 160/24), 100%", "fr": "FR_Stelleninserat f\u00fcr Sistemista III presso il Dipartimento delle finanze e dell'economia, Centro dei sistemi informativi (concorso no. 160/24), 100%"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona"}, "jobAdvertisement": "Sistemista III presso il Dipartimento delle finanze e dell'economia, Centro dei sistemi informativi (concorso no. 160/24)", "jobPercentage": "100%", "jobInformation": "<p><strong>Concorso per la nomina o l'incarico di funzionari/e presso l'Amministrazione cantonale</strong></p><p><font face=\"Thread-00002e7c-Id-00000008\">Compiti, requisiti e condizioni di partecipazione sono consultabili sul sito <a href=\"http://www.ti.ch/concorsi\">www.ti.ch/concorsi</a>. Le candidature vanno inoltrate unicamente on-line, altre forme di candidature <strong>non</strong> saranno ritenute valide.</font></p>", "url": "https://www.ti.ch/concorsi", "deliveryOfApplication": {"selectType": "electronically"}, "deadlineApplicationDocuments": "2024-08-29", "registrationOffice": "Repubblica e Cantone del Ticino - Sezione delle risorse umane\nPiazza Governo 7 \n6500 Bellinzona"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/fdf736f0-d498-4d6d-a7da-fb23daedf67d/xml": {"section": "OB", "meta": {"id": "fdf736f0-d498-4d6d-a7da-fb23daedf67d", "rubric": "OB-TI", "subRubric": "OB-TI10", "language": "fr", "registrationOffice": {"id": "9baf6439-53de-11eb-9eb2-0050569de354", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6501", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "OB-TI10-0000001618", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "expirationDate": "2029-08-09", "primaryTenantCode": "kabti", "onBehalfOf": "LAC Lugano Arte e Cultura", "cantons": "TI", "title": {"de": "Appel d\u2019offres - Attribution du contrat d'assurance collective d'indemnit\u00e9s journali\u00e8res en cas de maladie", "en": "Appel d\u2019offres - Attribution du contrat d'assurance collective d'indemnit\u00e9s journali\u00e8res en cas de maladie", "it": "Appel d\u2019offres - Attribution du contrat d'assurance collective d'indemnit\u00e9s journali\u00e8res en cas de maladie", "fr": "Appel d\u2019offres - Attribution du contrat d'assurance collective d'indemnit\u00e9s journali\u00e8res en cas de maladie"}}, "content": {"title": "Appel d\u2019offres - Attribution du contrat d'assurance collective d'indemnit\u00e9s journali\u00e8res en cas de maladie", "publication": "<p><b>1 APPEL D\u2019OFFRES</b></p><p><b>Objet et \u00e9tendue du march\u00e9:</b><br/>L'objet du pr\u00e9sent concours est l'attribution du contrat d'assurance collective d'indemnit\u00e9 journali\u00e8re en cas de maladie pour le personnel du LAC Lugano Arte e Cultura.</p><p><b>Lieu d\u2019ex\u00e9cution du mandat:</b> 6900, Lugano TI, Suisse</p><p><b>Dur\u00e9e du contrat:</b> 01.01.2025 - 31.12.2027</p><p><br/><b>2 CRIT\u00c8RES D\u2019APTITUDE</b></p><p>Les crit\u00e8res figurent dans les documents</p><p><b>Remarques:</b><br/>Per l\u2019aggiudicazione della commessa verranno presi in considerazione unicamente gli offerenti che adempiono quanto previsto in materia di idoneit\u00e0 dal CIAP e dal RLCPubb/CIAP (art. 34 e 39 RLCPubb/CIAP).<br/>I concorrenti devono rispettare le condizioni poste dalla Legge federale sulla sorveglianza degli assicuratori (LSA): a tale scopo deve essere allegata la dichiarazione ad esercitare rilasciata dall\u2019Autorit\u00e0 federale di vigilanza sui mercati finanziari (FINMA).<br/>Il concorrente deve inoltre avere una esperienza minima di 10 anni nel ramo assicurativo oggetto del concorso (allegare copia estratto registro di commercio).<br/>Il mancato rispetto di uno qualsiasi di questi criteri di idoneit\u00e0 comporta l\u2019esclusione dell\u2019offerente.</p><p><br/><b>3 CRIT\u00c8RES D\u2019ADJUDICATION</b></p><p>Les crit\u00e8res figurent dans les documents</p><p><br/><b>4 VOCABULAIRE COMMUN POUR LES MARCH\u00c9S PUBLICS</b></p><p>Vocabulaire commun de l\u2019UE pour les march\u00e9s publics (Common Procurement Vocabulary, CPV)</p><p><b>CPV principal:</b><br/>66512000 - Services d&apos;assurances accidents et maladie</p><p><b>Autres CPV:</b><br/>66512200 - Services d&apos;assurance maladie</p><p><br/><b>5 CONDITIONS DE PARTICIPATION</b></p><p>Conditions dans les documents</p><p><b>Remarques:</b><br/>Al presente concorso possono partecipare esclusivamente Compagnie d&apos;assicurazione; sono esclusi intermediari e broker.</p><p><br/><b>6 D\u00c9LAIS</b></p><p><b>Tour de questions 1, \u00e0 soumettre jusqu\u2019au:</b> 26.08.2024</p><p>Tour de questions organis\u00e9 en dehors de simap.ch</p><p>Eventuali domande devono essere inviate al seguente indirizzo di posta elettronica: lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch. Le domande pervenute oltre il termine indicato non saranno prese in considerazione. Le risposte verranno fornite a tutti i partecipanti entro il 06.09.2024, esclusivamente tramite posta elettronica.</p><p><b>Remise d\u2019offre:</b> 19.09.2024, 14:00</p><p>Les offres devront parvenir \u00e0 la Chancellerie communale de la Ville de Lugano, dans une enveloppe ferm\u00e9e, avec l&apos;indication &quot;Concours assurance collective d&apos;indemnit\u00e9 journali\u00e8re en cas de maladie pour le personnel du LAC&quot;.<br/>Elles doivent \u00eatre compl\u00e8tes et comprendre tous les documents indiqu\u00e9s dans le cahier des charges. Les dossiers re\u00e7us apr\u00e8s la date limite fix\u00e9e, incomplets et/ou sans la documentation requise seront \u00e9cart\u00e9s. Il est de la responsabilit\u00e9 des soumissionnaires de s&apos;assurer que le dossier parvienne en temps utile au Ma\u00eetre d&apos;ouvrage, en tenant compte d&apos;un \u00e9ventuel retard de livraison postale.</p><p><b>Offre valable jusqu\u2019au:</b> 30.06.2025</p><p><b>Ouverture des offres:</b> 19.09.2024, 15:00 - 6900 Lugano</p><p>L\u2019apertura delle offerte avverr\u00e0 in seduta pubblica del Committente alle ore 15:00 del 19.09.2024 nella sala riunioni al 2\u00b0 piano dell\u2019ex Convento, contiguo al LAC, Piazza Bernardino Luini 6 - 6900 Lugano.</p><p><b>Ouverture publique des offres:</b> Oui</p><p><br/><b>7 DOCUMENTS</b></p><p><b>Langue(s) des documents d\u2019appel d\u2019offres:</b> italien</p><p><b>O\u00f9 obtenir les documents d\u2019appel d\u2019offres:</b> Adresse de courriel</p><p><a href=\"mailto:lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch\">lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch</a></p><p><b>Plus d\u2019informations sur l\u2019obtention des documents d\u2019appel d\u2019offres:</b><br/>Il capitolato di concorso e i relativi allegati sono ottenibili esclusivamente tramite richiesta all&apos;indirizzo email: lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch a partire dal 09.08.2024.</p><p><br/><b>8 REMISE D\u2019OFFRE</b></p><p><b>Langues des offres:</b> italien</p><p><b>Mode de remise:</b> Remise physique</p><p><b>Exigences formelles sp\u00e9cifiques:</b><br/>Le offerte dovranno pervenire alla <u>Cancelleria comunale della Citt\u00e0 di Lugano ubicata a Palazzo Civico in Piazza della Riforma 1, 6900 Lugano</u>, in busta chiusa e sigillata con la dicitura esterna:<br/><em>\u201c</em><strong><em>Concorso assicurazione collettiva d\u2019indennit\u00e0 giornaliera in caso di malattia per il personale del LAC</em></strong><em>\u201d</em><br/>Le stesse devono essere completate e comprensive di tutti i documenti indicati nel capitolato. Gli incarti ricevuti oltre il termine fissato, incompleti e/o senza la documentazione richiesta saranno scartati. \u00c8 compito dei singoli offerenti di assicurarsi che l\u2019incarto pervenga in tempo utile al Committente, tenendo conto di un possibile ritardo nella consegna postale.</p><p><b>Adresser les offres comme suit:</b><br/>Cancelleria comunale della Citt\u00e0 di Lugano c/o Palazzo Civico <br/>Piazza Riforma 1<br/>6900 Lugano - Suisse</p><p><br/><b>9 ADJUDICATEUR</b></p><p><b>Service d&apos;achat:</b><br/>LAC Lugano Arte e Cultura<br/>Sig.ra Stefania Stancampiano<br/>Piazza Bernardino Luini 6<br/>6900 Lugano - Suisse<br/>+41588664259<br/><a href=\"mailto:lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch\">lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch</a><br/><a href=\"https://www.luganolac.ch/\">https://www.luganolac.ch/</a></p><p><b>Service demandeur (adjudicateur):</b><br/>LAC Lugano Arte e Cultura<br/>Sig.ra Stefania Stancampiano<br/>Piazza Bernardino Luini 6<br/>6900 Lugano - Suisse<br/>+41588664259<br/><a href=\"mailto:lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch\">lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch</a><br/><a href=\"https://www.luganolac.ch/\">https://www.luganolac.ch/</a></p><p><br/><b>10 PLUS D\u2019INFORMATIONS</b></p><p><br/><b>10.1 APPEL D\u2019OFFRES</b></p><p><b>Accords internationaux:</b> Oui</p><p><b>Langue(s) de proc\u00e9dure:</b> italien</p><p><b>Organisation d\u2019un dialogue:</b> Non</p><p><b>Options:</b> Non</p><p><b>Variantes autoris\u00e9es?</b> Non</p><p>Si specifica che sono ammesse unicamente le offerte indicate nell&apos;allegato 2 del capitolato di concorso.</p><p><b>Offres partielles autoris\u00e9es?</b> Non</p><p><br/><b>10.2 CONDITIONS G\u00c9N\u00c9RALES</b></p><p><b>Communaut\u00e9 de soumissionnaires:</b> N&apos;autorise pas</p><p><b>Candidatures multiples de soumissionnaires dans le cadre de communaut\u00e9s de soumissionnaires:</b> N&apos;autorise pas</p><p><b>Sous-traitant:</b> N&apos;autorise pas</p><p><b>Participation multiple de sous-traitants:</b> N&apos;autorise pas</p><p><b>Voies de droit:</b><br/>Contro gli elementi del presente avviso e del capitolato di concorso \u00e8 data facolt\u00e0 di ricorso al Tribunale Cantonale Amministrativo, entro il termine di 10 giorni dalla data in cui sono messi a disposizione gli atti di concorso attraverso la richiesta dei documenti all\u2019indirizzo: lac.concorso.assicurazioni@lugano.ch. Il ricorso non ha, di principio, effetto sospensivo.</p><p><br/><b>10.3 ORGANES DE PUBLICATION</b></p><p><b>Organe de publication officiel:</b> Foglio ufficiale del Cantone Ticino</p>", "simapPublicationNumber": "#2054-01"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e30a6bfa-3943-4c30-80f4-6f5a839e48bb/xml": {"section": "PR", "meta": {"id": "e30a6bfa-3943-4c30-80f4-6f5a839e48bb", "rubric": "PR-TI", "subRubric": "PR-TI20", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "67398d9c-572a-11eb-a831-0050569d3c43", "displayName": "Repubblica e Cantone del Ticino - Servizio di Segreteria del Consiglio di Stato", "street": "Piazza Governo", "streetNumber": "6", "swissZipCode": "6500", "town": "Bellinzona", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "PR-TI20-0000000439", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "Beschluss des Regierungsrates \u2013 Designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 9 con sede a Bellinzona e designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 6 con sede a Massagno", "en": "EN_Beschluss des Regierungsrates \u2013 Designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 9 con sede a Bellinzona e designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 6 con sede a Massagno", "it": "Atti del Consiglio di Stato \u2013 Designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 9 con sede a Bellinzona e designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 6 con sede a Massagno", "fr": "D\u00e9cision du Conseil-ex\u00e9cutif \u2013 Designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 9 con sede a Bellinzona e designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 6 con sede a Massagno"}}, "content": {"dateDecision": "2024-08-07", "enactmentTitle": "Designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 9 con sede a Bellinzona e designazione segretaria dell\u2019Ufficio di conciliazione in materia di locazione n. 6 con sede a Massagno", "fullResolution": "La decisione completa si trova nell'allegato PDF."}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/e55987e4-61e1-4e7b-9e95-6f363df2330d/xml": {"section": "RP", "meta": {"id": "e55987e4-61e1-4e7b-9e95-6f363df2330d", "rubric": "RP-TI", "subRubric": "RP-TI50", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "b4c59da2-6c82-11eb-8e21-0050569de354", "displayName": "Comune di Muralto", "street": "Via Municipio", "streetNumber": "3", "swissZipCode": "6600", "town": "Muralto", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "RP-TI50-0000000650", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "primaryTenantCode": "kabti", "cantons": "TI", "title": {"de": "AVVISO DI DEPOSITO ATTI PER INFORMAZIONE E PARTECIPAZIONE Inserimento paesaggistico degli interventi edilizi \u2013 NAPR artt. 22 e 35", "en": "AVVISO DI DEPOSITO ATTI PER INFORMAZIONE E PARTECIPAZIONE Inserimento paesaggistico degli interventi edilizi \u2013 NAPR artt. 22 e 35", "it": "AVVISO DI DEPOSITO ATTI PER INFORMAZIONE E PARTECIPAZIONE Inserimento paesaggistico degli interventi edilizi \u2013 NAPR artt. 22 e 35", "fr": "AVVISO DI DEPOSITO ATTI PER INFORMAZIONE E PARTECIPAZIONE Inserimento paesaggistico degli interventi edilizi \u2013 NAPR artt. 22 e 35"}}, "content": {"informationMunicipality": {"swissZipCode": "6600", "town": "Muralto"}, "titlePublication": "AVVISO DI DEPOSITO ATTI PER INFORMAZIONE E PARTECIPAZIONE Inserimento paesaggistico degli interventi edilizi \u2013 NAPR artt. 22 e 35", "publication": "<p>Il Municipio di Muralto, in applicazione degli art. 4, 5 e 26 della<br/>Legge sullo sviluppo territoriale (LST) del 21 giugno 2011 e degli<br/>articoli 6, 7 e 35 del Regolamento della Legge sullo sviluppo<br/>territoriale (RLST) del 20 dicembre 2011, avvisa che:<br/>1. L\u2019informazione pubblica relativa al piano di indirizzo<br/>\u201cInserimento paesaggistico degli interventi edilizi \u2013 NAPR artt.<br/>22 e 35\u201d conseguentemente all\u2019approvazione del Consiglio<br/>di Stato, avviene mediante deposito, durante il periodo di 30<br/>giorni dal 16 agosto 2024 al 16 settembre 2024 compresi, dei<br/>seguenti atti:<br/>- Piano di indirizzo, datato 24 maggio 2024;<br/>2. Gli interessati possono consultare la documentazione presso<br/>la Cancelleria comunale di Muralto durante il periodo di<br/>deposito degli atti e durante gli usali orari di cancelleria: (luned\u00ec<br/>\u2013 venerd\u00ec: 9.30 - 11.30 / 14.00 \u2013 16.30).<br/>3. Durante il periodo di deposito degli atti, ogni cittadino<br/>attivo e ogni persona fisica o giuridica e tutti gli organismi<br/>che dimostrino un interesse degno di protezione possono<br/>presentare per scritto osservazioni o proposte pianificatorie al<br/>Municipio di Muralto.<br/></p><p>Muralto, 9 agosto 2024\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0IL MUNICIPIO DI MURALTO<br/></p>"}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/fed9a69b-2e28-45a8-91ae-9cd0cb2e1fa1/xml": {"section": "HR02", "meta": {"id": "fed9a69b-2e28-45a8-91ae-9cd0cb2e1fa1", "rubric": "HR", "subRubric": "HR02", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "e15a629a-a08d-11e8-aa11-0050569d3c43", "displayName": "Bundesamt f\u00fcr Justiz (BJ), Eidgen\u00f6ssisches Amt f\u00fcr das Handelsregister", "street": "Bundesrain", "streetNumber": "20", "swissZipCode": "3003", "town": "Bern", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "HR02-1006103723", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "primaryTenantCode": "shab", "legalRemedy": "La mutazione dell'ente giuridico indicato \u00e8 stata riportata nel registro di commercio. <br />Pubblicazione secondo gli articoli 9 e 35 ORC.", "cantons": "TI", "secondaryTenants": {"tenantCode": "kabti", "publicationDate": "2024-08-09"}, "title": {"de": "Mutation VALBIANCA GASTRO Sagl, Airolo", "en": "Change VALBIANCA GASTRO Sagl, Airolo", "it": "Cambiamenti VALBIANCA GASTRO Sagl, Airolo", "fr": "Mutation VALBIANCA GASTRO Sagl, Airolo"}}, "content": {"testImport": "false", "journalNumber": "10171", "journalDate": "2024-08-06", "publicationText": "VALBIANCA GASTRO Sagl, in Airolo, CHE-484.666.750, societ\u00e0 a garanzia limitata (Nr. FUSC 195 del 07.10.2021, Pubbl. 1005307586). Persone dimissionarie e firme cancellate: Beffa, Simone, da Airolo, in Airolo, gerente, con firma collettiva a due. Nuove persone iscritte o modifiche: Mona, Nicola, da Quinto, in Mendrisio, gerente, con firma collettiva a due.", "commonsNew": {"company": {"name": "VALBIANCA GASTRO Sagl", "uid": "CHE-484.666.750", "uidOrganisationId": "484666750", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "code13": "CH50140241659", "seat": "Airolo", "legalForm": "0107", "noAddress": "false", "address": {"street": "Via Fontana", "houseNumber": "1", "swissZipCode": "6780", "town": "Airolo"}}, "purpose": "La gestione di esercizi pubblici, la ristorazione, l'organizzazione di eventi, cos\u00ec come lo svolgimento di qualsiasi attivit\u00e0 affine. In via non prevalente, la societ\u00e0 potr\u00e0 compiere tutte quelle operazioni di carattere immobiliare, mobiliare, finanziario ed industriale nonch\u00e9 commerciale, connesse in qualunque modo all'oggetto sociale. La societ\u00e0 pu\u00f2 costituire filiali e succursali in Svizzera e all'estero, partecipare ad altre imprese svizzere o estere, acquistare o fondare altre imprese dello stesso genere, nonch\u00e9 stipulare tutti i negozi e i contratti che sono idonei a promuovere lo scopo della societ\u00e0 o che si trovano comunque in una relazione diretta o indiretta con il raggiungimento dello scopo.", "capital": {"nominal": "20000.00", "paid": "20000.00"}, "revision": {"optingOut": "false"}}, "commonsActual": {"company": {"name": "VALBIANCA GASTRO Sagl", "uid": "CHE-484.666.750", "uidOrganisationId": "484666750", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "code13": "CH50140241659", "seat": "Airolo", "legalForm": "0107", "noAddress": "false", "address": {"street": "Via Fontana", "houseNumber": "1", "swissZipCode": "6780", "town": "Airolo"}}, "purpose": "La gestione di esercizi pubblici, la ristorazione, l'organizzazione di eventi, cos\u00ec come lo svolgimento di qualsiasi attivit\u00e0 affine. In via non prevalente, la societ\u00e0 potr\u00e0 compiere tutte quelle operazioni di carattere immobiliare, mobiliare, finanziario ed industriale nonch\u00e9 commerciale, connesse in qualunque modo all'oggetto sociale. La societ\u00e0 pu\u00f2 costituire filiali e succursali in Svizzera e all'estero, partecipare ad altre imprese svizzere o estere, acquistare o fondare altre imprese dello stesso genere, nonch\u00e9 stipulare tutti i negozi e i contratti che sono idonei a promuovere lo scopo della societ\u00e0 o che si trovano comunque in una relazione diretta o indiretta con il raggiungimento dello scopo.", "capital": {"nominal": "20000.00", "paid": "20000.00"}, "revision": {"optingOut": "false"}}, "lastFosc": {"lastFoscDate": "2021-10-07", "lastFoscNumber": "195", "lastFoscSequence": "1005307586"}, "transaction": {"update": {"changements": {"others": "true", "nameChanged": "false", "uidChanged": "false", "legalStatusChanged": "false", "seatChanged": "false", "addressChanged": "false", "purposeChanged": "false", "capitalChanged": {"nominal": "false", "paid": "false", "other": "false"}, "statusChanged": {"bankruptcy": {"dissolution": "false", "dismissal": "false", "revocation": "false", "cancellation": "false", "summary": "false"}, "liquidation": {"dissolution": {"nonExceptional": "false", "or731b": "false", "hregv153b": "false"}, "revocation": "false"}, "suspension": "false", "reentry": "false", "reapplication": "false"}}}}, "senderOffice": {"officeName": "Registro di commercio del Cantone Ticino"}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/b5c686d9-2dda-4b83-8f02-cd3a5e08bf32/xml": {"section": "HR02", "meta": {"id": "b5c686d9-2dda-4b83-8f02-cd3a5e08bf32", "rubric": "HR", "subRubric": "HR02", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "e15a629a-a08d-11e8-aa11-0050569d3c43", "displayName": "Bundesamt f\u00fcr Justiz (BJ), Eidgen\u00f6ssisches Amt f\u00fcr das Handelsregister", "street": "Bundesrain", "streetNumber": "20", "swissZipCode": "3003", "town": "Bern", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "HR02-1006103714", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "primaryTenantCode": "shab", "legalRemedy": "La mutazione dell'ente giuridico indicato \u00e8 stata riportata nel registro di commercio. <br />Pubblicazione secondo gli articoli 9 e 35 ORC.", "cantons": "TI", "secondaryTenants": {"tenantCode": "kabti", "publicationDate": "2024-08-09"}, "title": {"de": "Mutation Profundia Sagl, Ascona", "en": "Change Profundia Sagl, Ascona", "it": "Cambiamenti Profundia Sagl, Ascona", "fr": "Mutation Profundia Sagl, Ascona"}}, "content": {"testImport": "false", "journalNumber": "10162", "journalDate": "2024-08-06", "publicationText": "Rettifica dell'iscrizione del registro giornaliero no. 9'667 del 24.07.2024, pubblicata nel FUSC no. 145 del 29.07.2024. Profundia Sagl, in Ascona, CHE-101.288.844, societ\u00e0 a garanzia limitata (Nr. FUSC 145 del 29.07.2024, Pubbl. 1006096189). Nuove persone iscritte o modifiche: Fraling, Thomas Alexander, cittadino germanico, in Locarno, socio e presidente della gerenza, con firma individuale, con 1'040 quote da CHF 1'000.00 [no: Fraling, Thomas].", "commonsNew": {"company": {"name": "Profundia Sagl", "uid": "CHE-101.288.844", "uidOrganisationId": "101288844", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "code13": "CH50940071847", "seat": "Ascona", "legalForm": "0107", "noAddress": "false", "address": {"street": "Via Muraccio", "houseNumber": "79", "swissZipCode": "6612", "town": "Ascona"}}, "purpose": "L'acquisto, la vendita, il commercio e l'amministrazione di immobili all'estero. La societ\u00e0 potr\u00e0 inoltre svolgere ogni altra attivit\u00e0 atta al conseguimento dello scopo sociale e partecipare a ditte analoghe.", "capital": {"nominal": "2000000.00", "paid": "2000000.00"}, "revision": {"optingOut": "false"}}, "commonsActual": {"company": {"name": "Profundia Sagl", "uid": "CHE-101.288.844", "uidOrganisationId": "101288844", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "code13": "CH50940071847", "seat": "Ascona", "legalForm": "0107", "noAddress": "false", "address": {"street": "Via Muraccio", "houseNumber": "79", "swissZipCode": "6612", "town": "Ascona"}}, "purpose": "L'acquisto, la vendita, il commercio e l'amministrazione di immobili all'estero. La societ\u00e0 potr\u00e0 inoltre svolgere ogni altra attivit\u00e0 atta al conseguimento dello scopo sociale e partecipare a ditte analoghe.", "capital": {"nominal": "2000000.00", "paid": "2000000.00"}, "revision": {"optingOut": "false"}}, "lastFosc": {"lastFoscDate": "2024-07-29", "lastFoscNumber": "145", "lastFoscSequence": "1006096189"}, "transaction": {"update": {"changements": {"others": "true", "nameChanged": "false", "uidChanged": "false", "legalStatusChanged": "false", "seatChanged": "false", "addressChanged": "false", "purposeChanged": "false", "capitalChanged": {"nominal": "false", "paid": "false", "other": "false"}, "statusChanged": {"bankruptcy": {"dissolution": "false", "dismissal": "false", "revocation": "false", "cancellation": "false", "summary": "false"}, "liquidation": {"dissolution": {"nonExceptional": "false", "or731b": "false", "hregv153b": "false"}, "revocation": "false"}, "suspension": "false", "reentry": "false", "reapplication": "false"}}}}, "senderOffice": {"officeName": "Registro di commercio del Cantone Ticino"}}}, "https://amtsblattportal.ch/api/v1/publications/291c1ffd-743f-4f1f-9a80-df25cdbd5729/xml": {"section": "HR02", "meta": {"id": "291c1ffd-743f-4f1f-9a80-df25cdbd5729", "rubric": "HR", "subRubric": "HR02", "language": "it", "registrationOffice": {"id": "e15a629a-a08d-11e8-aa11-0050569d3c43", "displayName": "Bundesamt f\u00fcr Justiz (BJ), Eidgen\u00f6ssisches Amt f\u00fcr das Handelsregister", "street": "Bundesrain", "streetNumber": "20", "swissZipCode": "3003", "town": "Bern", "containsPostOfficeBox": "false"}, "publicationNumber": "HR02-1006103694", "publicationState": "PUBLISHED", "publicationDate": "2024-08-09", "primaryTenantCode": "shab", "legalRemedy": "La mutazione dell'ente giuridico indicato \u00e8 stata riportata nel registro di commercio. <br />Pubblicazione secondo gli articoli 9 e 35 ORC.", "cantons": "TI", "secondaryTenants": {"tenantCode": "kabti", "publicationDate": "2024-08-09"}, "title": {"de": "Mutation Fondazione Alice, Lugano", "en": "Change Fondazione Alice, Lugano", "it": "Cambiamenti Fondazione Alice, Lugano", "fr": "Mutation Fondazione Alice, Lugano"}}, "content": {"testImport": "false", "journalNumber": "10141", "journalDate": "2024-08-06", "publicationText": "Fondazione Alice, in Lugano, CHE-110.394.126, fondazione (Nr. FUSC 197 del 11.10.2023, Pubbl. 1005858254). Nuove persone iscritte o modifiche: Forni, Alberto, da Bedretto, in Villa Luganese (Lugano), presidente, con firma collettiva a due [finora: vice-presidente, con firma collettiva a due].", "commonsNew": {"company": {"name": "Fondazione Alice", "uid": "CHE-110.394.126", "uidOrganisationId": "110394126", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "code13": "CH51470100144", "seat": "Lugano", "legalForm": "0110", "noAddress": "false", "address": {"addressLine1": "c/o Avv. Alberto Forni", "street": "Via Luganetto", "houseNumber": "3", "swissZipCode": "6962", "town": "Viganello"}}, "purpose": "a) Sussidiare, finanziare, assumere in proprio o realizzare attivit\u00e0 e strutture ambulatoriali, territoriali stazionarie o semistazionarie nel campo della presa a carico di situazioni relative al disagio bio-psico-sociale, con particolare riferimento al problema delle dipendenze. b) Sussidiare, finanziare, realizzare o assumere in proprio progetti d\u00ec formazione, di informazione generale, di ricerca scientifica e di pubblicazioni relativi ai problemi psico-sociali, sociologici e antropologici del mutamento generazionale. c) Sussidiare o finanziare interventi diretti a favore di singole persone in difficolt\u00e0 a causa di problemi legati alle dipendenze, per realizzare cure e promuovere la riabilitazione, il reinserimento professionale e l'inclusione sociale, e ci\u00f2 allo scopo di favorire la risocializzazione. d) Acquistare o acquisire in proprio immobili, raccogliere fondi e accettare donazioni per realizzare gli scopi di cui punti a), b) e c) e per costituire il proprio patrimonio. e) La Fondazione potr\u00e0 inoltre collaborare con altre Fondazioni e Associazioni attive nell'ambito sociosanitario e culturale pubbliche o private.", "revision": {"optingOut": "false"}}, "commonsActual": {"company": {"name": "Fondazione Alice", "uid": "CHE-110.394.126", "uidOrganisationId": "110394126", "uidOrganisationIdCategorie": "CHE", "code13": "CH51470100144", "seat": "Lugano", "legalForm": "0110", "noAddress": "false", "address": {"addressLine1": "c/o Avv. Alberto Forni", "street": "Via Luganetto", "houseNumber": "3", "swissZipCode": "6962", "town": "Viganello"}}, "purpose": "a) Sussidiare, finanziare, assumere in proprio o realizzare attivit\u00e0 e strutture ambulatoriali, territoriali stazionarie o semistazionarie nel campo della presa a carico di situazioni relative al disagio bio-psico-sociale, con particolare riferimento al problema delle dipendenze. b) Sussidiare, finanziare, realizzare o assumere in proprio progetti d\u00ec formazione, di informazione generale, di ricerca scientifica e di pubblicazioni relativi ai problemi psico-sociali, sociologici e antropologici del mutamento generazionale. c) Sussidiare o finanziare interventi diretti a favore di singole persone in difficolt\u00e0 a causa di problemi legati alle dipendenze, per realizzare cure e promuovere la riabilitazione, il reinserimento professionale e l'inclusione sociale, e ci\u00f2 allo scopo di favorire la risocializzazione. d) Acquistare o acquisire in proprio immobili, raccogliere fondi e accettare donazioni per realizzare gli scopi di cui punti a), b) e c) e per costituire il proprio patrimonio. e) La Fondazione potr\u00e0 inoltre collaborare con altre Fondazioni e Associazioni attive nell'ambito sociosanitario e culturale pubbliche o private.", "revision": {"optingOut": "false"}}, "lastFosc": {"lastFoscDate": "2023-10-11", "lastFoscNumber": "197", "lastFoscSequence": "1005858254"}, "transaction": {"update": {"changements": {"others": "true", "nameChanged": "false", "uidChanged": "false", "legalStatusChanged": "false", "seatChanged": "false", "addressChanged": "false", "purposeChanged": "false", "capitalChanged": {"nominal": "false", "paid": "false", "other": "false"}, "statusChanged": {"bankruptcy": {"dissolution": "false", "dismissal": "false", "revocation": "false", "cancellation": "false", "summary": "false"}, "liquidation": {"dissolution": {"nonExceptional": "false", "or731b": "false", "hregv153b": "false"}, "revocation": "false"}, "suspension": "false", "reentry": "false", "reapplication": "false"}}}}, "senderOffice": {"officeName": "Registro di commercio del Cantone Ticino"}}}}